<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=PkF6sAmcSD4</link>
			<title>O Homem e a Natureza: Lar Selvagem | Dublado [HD] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Sinopse: Uma profunda jornada sobre os lares dos animais por todo o planeta Terra, revelando uma nova maneira de olhar para estes lugares selvagens e os animais que vivem neles.O Homem e a Natureza: Lar Selvagem | Dublado [HD] Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=qrsLN16APGo</link>
			<title>Mega Máquinas: Bugatti Veyron [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O Bugatti Veyron é um &quot;super&quot; super carro: parte automóvel e parte avião. Trata-se de uma obra prima da engenharia automotiva moderna que voa pela estrada a quase um terço da velocidade do som.Mega Máquinas: Bugatti Veyron [Dublado] Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=AsrE4XI25jM</link>
			<title>Salve-se Quem Puder (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O que faríamos se a Terra estivesse prestes a ser destruída? Este programa examina este cenário assustador e cientificamente possível, explorando as tecnologias que criaríamos para salvar o maior número possível de humanos. Prevemos um cenário em que uma estrela de nêutrons - pequena e incrivelmente densa - está voando em direção ao nosso sistema solar. Quando ela chegar, em 75 anos, ela tirará nossos planetas de suas órbitas e destruirá o planeta em que vivemos. Nossa única opção é formar grupos, criar uma grande nave e descobrir um planeta no sistema solar mais próximo para onde pudéssemos escapar. Depois de uma jornada de quase um século, a nave entregará o restante da humanidade para nossa nova casa, e a história humana começará de novo.Salve-se Quem Puder (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=hGrgNAfOuH8</link>
			<title>Mega Máquinas: Bugatti Veyron (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O Bugatti Veyron é um &quot;super&quot; super carro: parte automóvel e parte avião. Trata-se de uma obra prima da engenharia automotiva moderna que voa pela estrada a quase um terço da velocidade do som.Mega Máquinas: Bugatti Veyron (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=KbG-nXOfTnY</link>
			<title>Conexões da Engenharia: Plataforma de Gás Troll A (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Richard Hammond inicia sua jornada para descobrir as impressionantes Conexões da Engenharia por trás da plataforma de gás Troll A, o maior objeto já movido pelo homem pela superfície da Terra.Conexões da Engenharia: Plataforma de Gás Troll A (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=uhRFY-2CDCY</link>
			<title>Tabu: Lutas Extremas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Os seres humanos têm desejo de lutar. Em algumas culturas, os limites do que é considerado violência aceitável são extremamente diferentes.Tabu: Lutas Extremas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=jj2lCGkpco4</link>
			<title>Histórias Extraordinárias: Nanismo (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Neste programa conheceremos o extraordinário organismo dos anões para desvendar os segredos de sua estatura singular e ver como é levar a vida com uma estatura mais baixa.Histórias Extraordinárias: Nanismo (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=sHLZ__s5MSQ</link>
			<title>Macacos Geniais (Legendado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Chimpanzés, bonobos, orangotangos e gorilas, tem alguns dos maiores cérebros em proporção ao tamanho do corpo entre os animais, e sua capacidade cultural é insuperável por outras espécies, exceto a nossa. The Gap investiga o que novos estudos revelam sobre os talentos mentais de nossos parentes mais próximos. Macacos Geniais (Legendado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=QPboT38ntjQ</link>
			<title>Mega Fábricas: Tata Nano (Legendado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Sir Ratan Tata é um homem com uma missão: fazer com que as ruas da Índia sejam mais seguras, fazendo com que as pessoas deixem suas motos e usem o carro mais barato do mundo, o Tata Nano.Mega Fábricas: Tata Nano (Legendado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=bJEi8ciAjhQ</link>
			<title>Tabu: Corpos Transformados (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Para muitos, o corpo é um templo sagrado que não deveria ser modificado. Todavia, certas pessoas utilizam técnicas, novas ou milenares, para obter um novo aspecto como indivíduos.Tabu: Corpos Transformados (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=ngM6m6bMAJU</link>
			<title>Mergulho e Investigação: Bombas Atômicas Perdidas (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Situada no precipício do local mais profundo do planeta, a pequena ilha de Tinian, no Pacífico Sul, desempenhou um papel fundamental durante a Segunda Guerra Mundial quando foi escolhida para acolher missões secretas e como ponto de lançamento das bombas atômicas Fat Man e Little Boy. Lançadas em Agosto de 1945, essas bombas foram decisivas para o final do confronto, mas o que não se sabe é que os Estados Unidos da América se preparavam para lançar mais bombas atômicas caso os japoneses não se tivessem rendido.Mergulho e Investigação: Bombas Atômicas Perdidas (Legendado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Xq6PsFyaHJc</link>
			<title>O Homem e a Natureza: Planícies | Dublado [HD] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Uma profunda jornada nas planícies do mundo, revela uma nova maneira de olhar para estes lugares selvagens e os animais que vivem neles, e há uma esperança de um meio ambiente melhor e mais produtivo junto com os animais.O Homem e a Natureza: Planícies | Dublado [HD] Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=8DqEzpheuCQ</link>
			<title>O Campo Magnético da Terra (Legendado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O campo magnético da Terra, o protetor de toda a vida no planeta está sob ataque constante de radiação cósmica mortal. Este escudo invisível sob o qual vivemos está enfraquecendo em uma região sobre o Atlântico Sul, deixando-a exposta à radiação potencialmente letal. Estaria a Terra perdendo seu campo magnético, condenada a um destino semelhante ao de Marte? Muitos cientistas acreditam que a resposta está nos dados paleomagnéticos, e que esse enfraquecimento pode ser precursor de uma inversão do campo magnético; um processo cíclico e lento. No entanto, os seres humanos não estavam por aqui quando a última inversão ocorreu, então o que isso significa para a vida?O Campo Magnético da Terra (Legendado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=mpY-8I6J9eU</link>
			<title>Conexões da Engenharia: Taipei 101 (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Richard Hammond viaja para Taipei e descobre os segredos de um dos edifícios mais altos do mundo, o Taipei 101. Esta maravilha da engenharia moderna ergue-se a uma altura de 509 metros.Conexões da Engenharia: Taipei 101 (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=yhMRXajUivk</link>
			<title>Mistérios da Ciência: O Poder dos Raios (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Os raios são mais rápidos que uma bala e seis vezes mais quentes que a superfície do sol. Eles duram menos de uma fração de segundo e podem transformar areia em vidro. Diariamente cerca de oito milhões de raios atingem a Terra. Embora este fenômeno natural seja um dos mais observados, ele ainda está envolto em mistérios. Neste episódio, os telespectadores irão acompanhar a incrível jornada de um raio desde o espaço até o interior do corpo humano. Para isso, iremos à Darwin, na Austrália, cidade onde acontecem algumas das tempestades com relâmpagos mais violentas da Terra. No centro de uma monstruosa nuvem de tempestade observaremos as forças misteriosas que provocam um raio. Novas descobertas dramáticas e experiências chocantes revelam que os raios são um dos fenômenos mais estranhos, destrutivos e importantes do planeta.Mistérios da Ciência: O Poder dos Raios (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=pLMs_br0_04</link>
			<title>Segundos Fatais: A Tragédia do Challenger (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em 1986, os americanos vivem um clima de entusiasmo e expectativa com o lançamento do ônibus espacial Challenger do Centro Espacial Kennedy, na Flórida. Este empreendimento majestoso marcaria a primeira vez que um civil seria enviado ao espaço. No dia 28 de janeiro daquele ano, alunos e pessoas em geral acompanham com ansiedade -- tanto na base de lançamento como pela TV -- a professora Christa McAuliffe se preparar para ser a primeira civil a se juntar aos astronautas. Às 11h38 da manhã, o ônibus espacial Challenger é lançado e segue em alta velocidade pela atmosfera. No entanto, 73 segundos após o lançamento, os espectadores e toda a nação observam horrorizados quando a nave é subitamente consumida pelas chamas e se desfaz em pedaços no céu. Pouco depois começa uma ampla investigação. Os oficiais da NASA buscam pistas para a explosão da Challenger e tentam responder à questão mais agonizante: esta tragédia poderia ter sido evitada?Segundos Fatais: A Tragédia do Challenger (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=cpAyWVHwbi8</link>
			<title>Além do Cosmos: O Espaço (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O espaço. Ele separa você de mim, uma galáxia de outra, e átomos uns dos outros. Ele está em todos os lugares do Universo. Mas para a maioria de nós, espaço é nada, é um vazio.Além do Cosmos: O Espaço (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=jMe6oTl9cr8</link>
			<title>Bastidores: A Legião Estrangeira (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A Legião Estrangeira Francesa é uma unidade militar da França, criada no século XIX, atualmente uma tropa de elite. É a mais famosa legião estrangeira ainda em operação no mundo. 35 mil legionários já morreram pela França desde sua origem. Conheçam esses estrangeiros que se tornaram a atenção da França, não pelo sangue que herdaram, mas através do sangue que deram pelo país.Bastidores: A Legião Estrangeira (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=b_7ow6rciIg</link>
			<title>Conexões da Engenharia: Estádio de Wembley (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Richard Hammond sobe no teto do estádio de Wembley, em frente de seu famoso arco, para descobrir as conexões da engenharia por trás do novo e moderno lar do futebol inglês. Richard revela como os arquitetos e engenheiros, pressionados para manter o status de Wembley como estádio de classe mundial para o esporte e a música, se inspiraram em um nó de alpinismo, o primeiro planador tripulado pelo homem, uma poderosa balestra medieval, a tecnologia de invisibilidade das aeronaves e o princípio de Arquimedes, de mais de dois mil anos.Conexões da Engenharia: Estádio de Wembley (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=a6edbrfm54w</link>
			<title>Mega Fábricas: Lexus LFA (Legendado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Há 20 anos, Lexus tem sido sinônimo de silêncio, eficiência e luxo. Agora, eles lançam seu primeiro supercarro - o Lexus LFA. Indo de 0 a 100km/h em menos de quatro segundos, este carro é qualquer coisa menos discreto.Mega Fábricas: Lexus LFA (Legendado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=az0zqWx9P_M</link>
			<title>Tabu: Desejos Privados (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Seres humanos têm um desejo natural de criar vínculos, de encontrar um par. Mas nem todos os pares foram feitos a partir de um único molde.Tabu: Desejos Privados (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=2GY39X32KdA</link>
			<title>Anatomia Rara: Ossos (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Neste programa de uma hora do Canal National Geographic, exploramos a ciência dos ossos examinando dois seres humanos singulares que possuem doenças genéticas raras: Osteogênese Imperfeita ou doença dos &quot;ossos de vidro&quot; e Fibrodisplasia Ossificante Progressiva (FOP), uma doença rara caracterizada pela ossificação de músculos e tendões e que faz com que o corpo do paciente forme progressivamente um segundo esqueleto.Anatomia Rara: Ossos (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=7W1bus-UGp4</link>
			<title>O Predador e a Presa: Tigre Siberiano (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O Extremo Oriente da Rússia é famoso por seus longos e brutais invernos. Nesta terra gélida, o tigre siberiano é o rei absoluto. Caçado e quase levado à extinção, existem atualmente apenas 500 indivíduos na natureza, espalhados em uma área de quase 112 mil quilômetros de vastidão. Incrivelmente furtivos e camuflados, estes tigres raramente são vistos. Porém, quando um pesquisador é subitamente atacado na vasta floresta gelada, os investigadores ficam repletos de dúvidas. À medida em que o pesquisador luta por sua vida, nossos investigadores analisam ataques similares na região. Suas descobertas apenas fazem aumentar o mistério. O que está fazendo com que estes felinos furtivos saiam de seus esconderijos e ataquem os humanos? E qual será o verdadeiro predador, o tigre ou o Homem?O Predador e a Presa: Tigre Siberiano (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=oPcXNdVy1Ik</link>
			<title>O Poder da Energia Geotérmica (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: É uma das forças mais poderosas do planeta. Tão quente que nada consegue sobreviver a ela. Tão volátil que explode dos recessos mais profundos de nosso planeta. Para armazená-la os cientistas sonharam por muito tempo com uma nova forma radical de tecnologia ecológica que transformaria o poder da destruição em energia aproveitável para nós. Agora na remota região florestal da Califórnia, em Valentine na França e na remota ilha no norte do Atlântico esse sonho está a ponto de virar realidade, se der certo as usinas elétricas poluidoras podem virar coisa do passado, bem-vindo a fronteira geotérmica.O Poder da Energia Geotérmica (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=0BJDijseQRQ</link>
			<title>Guia de Viagens Interplanetárias: Plutão e Além | Dublado [HD] Documentário National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=kxIpojAz8vw</link>
			<title>Mistérios do Espaço: Alienígenas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Existe vida fora da Terra? Alguns dos cientistas mais respeitáveis dizem que sim. Vamos levar você ao avançado mundo do SETI, um programa de busca por inteligência extraterrestre, onde astrônomos, astrofísicos e astrobiólogos estão procurando novas formas de vida nos confins do espaço e bem perto da Terra.Mistérios do Espaço: Alienígenas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Ag_YBpC4Tbc</link>
			<title>Mega Máquinas: Porsche 911 (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O desafio de redesenhar o Porsche 911, um veículo icônico. Esta é a sétima geração do automóvel e, apesar de ter o aspecto de um 911, é praticamente novo em termos de tamanho, design e performance.Mega Máquinas: Porsche 911 (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=46DbOJuR3fw</link>
			<title>Além do Cosmos: O Tempo (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=km4ybKzlCak</link>
			<title>Segundos Fatais: Malvinas, O Ataque Invisível (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: 25 de maio de 1982, Guerra das Malvinas. Um HMS Coventry, um destroyer com mísseis teleguiados Tipo 42, está em operações com o HMS Broadsword. Sua tarefa é derrubar aviões argentinos.Segundos Fatais: Malvinas, O Ataque Invisível (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=DT2KqAAm-Is</link>
			<title>Os Segredos das Pirâmides da China (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Documentário que nos leva a um lugar surpreendente: o Vale dos Reis, na China, e também nos remete à um tempo extraordinário: o mundo dos primeiros imperadores chineses – tudo isso para descobrir tumbas em pirâmides de tamanho estupendo, repletas de riquezas surpreendentes em preparação para uma vida após a morte além da imaginação. Em 221 a.C. O primeiro imperador da China uniu reinos em guerra e os transformou em uma nação que existe até hoje. Para comemorar sua conquista, ele mandou construir uma tumba como ninguém havia visto na China. Trata-se de um dos maiores complexos mortuários já erguidos no mundo. A segunda dinastia chinesa, a Han, herdou este desafio assombroso imposto pelo primeiro imperador. Graças ao precedente da primeira dinastia, os imperadores da segunda dinastia tiveram que construir tumbas com tamanho suficiente para garantir seu respeito e estabelecer seu direito de governar. Contudo, eles tiveram que fazer isso sem dilacerar o tesouro nacional e oprimir centenas de trabalhadores – o que levou à queda da dinastia Qin, do primeiro imperador, depois de sua morte. Por onze gerações, os imperadores da dinastia Han tiveram sucesso na construção de enormes tumbas e assim conseguiram permanecer no trono. Embora a tumba de nenhum imperador Han tenha sido aberta, as tumbas de aristocratas Han de menor prestígio revelaram coisas surpreendentes: palácios subterrâneos completos – com cozinha e banheiro – e pelo menos uma múmia tão bem preservada que algumas pessoas acreditam que os construtores das tumbas da dinastia Han sabiam “projetar a imortalidade”. Entre outros processos utilizados, eles envolviam a tumba em camadas de carvão e argila para impedir a entrada de água e ar. Mas muitas tumbas eram saqueadas, deixando a dinastia Tang, que governou o país centenas de anos depois, a promover uma revolução no projeto de tumbas: a escavação de túneis em montanhas e seu preenchimento com objetos pequenos e de pouco valor – coisas que simbolizam, muito mais do que reproduzem, o pós vida perfeito.Os Segredos das Pirâmides da China (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=nN0cllF-k5g</link>
			<title>Tabu Brasil: Cadáveres (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A morte marca o fim de um ciclo chamado vida. Apesar de ser a nossa única certeza causa medo, tristeza e saudade. Como é possível trabalhar tão próximo à morte? Uma perita criminal, um necromaquiador, um coveiro... Tabu Cadáveres acompanha a rotina de pessoas que enfrentam preconceito e rejeição em profissões silenciosas lado a lado com a morte.Tabu Brasil: Cadáveres (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=2z-lhMBf4k8</link>
			<title>Obras Incríveis: O Porto de Yangshan (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em 2002, os trabalhadores e engenheiros chineses deram início a um dos maiores projetos de construção do planeta. Trata-se do porto de águas profundas Yangshan, situado a trinta quilômetros da costa.Obras Incríveis: O Porto de Yangshan (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=aupAhA_rOTg</link>
			<title>Segredos do Sol (Legendado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Contém 99,9% de toda a matéria do nosso sistema solar e lança plasma quente a quase um milhão de quilômetros por hora. A temperatura no seu núcleo alcança cerca de 27 milhões de graus centígrados. Entra em convulsão, arde, flameja, tipo o sol. Os cientistas conhecem-no como um dos laboratórios de física mais incríveis do universo. Agora, com a ajuda de naves espaciais e novos telescópios terrestres, os cientistas estão a ver o sol como nunca antes visto e mesmo a conseguir recriar o que acontece no seu centro em laboratórios aqui na Terra. O seu trabalho vai nos ajudar a entender aspectos do sol que têm intrigado cientistas há décadas. Mas de uma forma mais crítica, pode nos ajudar a rastrear e a prever tempestades solares que têm o poder de destruir a nossa rede elétrica, desligar telecomunicações e transportes aéreos mundiais durante dias, semanas ou até mais. Tais tempestades aconteceram antigamente, mas nunca na era moderna das comunicações por satélite. &quot;Secrets of the Sun&quot; revela uma nova e brilhante perspectiva sobre a nossa estrela mais próxima. Aquela que pode evitar o nosso planeta de entrar na escuridão.Segredos do Sol (Legendado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=lAHFvkth-YQ</link>
			<title>Emergências no Afeganistão (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Na província afegã de Hawst, médicos norte-americanos lutam diariamente para salvar vidas no acampamento Solerno. De crianças feridas a jovens mães em partos de emergência, o trabalho é extremo.Emergências no Afeganistão (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=SC6V39xPV1M</link>
			<title>A Leoa Solitária (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Um chamado de caça ecoa pela planície de Liuwa. Não há resposta há anos. Ela não tem bando ou apoio e deve, sozinha, garantir sua sobrevivência. Seu nome é Lady Liuwa. Ela é a última leoa. Isolada por conta do flagelo da caça ilegal que exterminou os demais indivíduos de sua espécie na região, Lady Liuwa é a única residente conhecida na planície Liuwa, em Zâmbia. Durante quatro anos, o cinegrafista Herbert Brauer acompanhou sua vida solitária até que, cansada da solidão, ela buscou a companhia dele. Mas Herbert sabe que ele não é a companhia que esta leoa solitária precisa: ela precisa estar entre os seus. Agora, em maio de 2009, há planos para a o deslocamento de um macho - uma esperança de que o seu isolamento termine. Pela primeira vez em mais de cinco anos, Lady Liuwa não será mais uma leoa solitária.A Leoa Solitária (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=O3IkzQtXpVc</link>
			<title>Vírus Mutantes: Assassinos Microscópicos (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Capazes de sofrer mutação, se adaptar, utilizar mecanismos para se reproduzir com assombrosa rapidez, os vírus são imprevisíveis e parecem apresentar um verdadeiro desafio à humanidade. HIV, Ébola, Hantavírus ainda são objetos de intensas pesquisas. O NGC investiga os novos vírus, como o Nipah, que apareceu recentemente na Malásia. O programa também aborda formas mutantes relacionadas aos vírus já existentes e que aparecem constantemente em regiões distintas do planeta. Os cientistas correm contra o tempo para deter o próximo ataque global. Vírus Mutantes: Assassinos Microscópicos (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=4G8Iw65kPr0</link>
			<title>Generais em Guerra: A Batalha de Kursk (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: 1943 - Alemanha e Rússia se chocam perto da cidade soviética de Kursk na busca pelo controle da frente oriental. Os alemães são liderados pelo general-marechal-de-campo Von Manstein, um aristocrata estrategista. Ele enfrenta o marechal russo, Zhukov, um homem cruel, dogmático e perigoso. Convencido que seus novos tanques ganharão a batalha, Hitler manda Von Mainstein aguardar a chegada de mais homens. Zhukov se aproveita da situação e ordena que seus homens ataquem. Os dois exércitos se encontram em uma batalha gigantesca de tanques cujo resultado muda o curso da história.Generais em Guerra: A Batalha de Kursk (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=bY-wHzaRACw</link>
			<title>Maçonaria: Rituais Secretos (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: As câmeras do National Geographic tiveram acesso aos templos e rituais maçônicos da Argentina, do México e do Uruguai, para levantar o véu de segredo e mistério que gira em torno de suas atividades, suas intenções e seus integrantes. Uma jornada pelos principais templos maçônicos do continente, que inclui uma descida ao subsolo para revelar a pequena sala em que os aspirantes têm a oportunidade de refletir antes de serem iniciados. Uma aventura que aborda a filiação maçônica de pessoas famosas de cada país, como Benito Juárez, e de artistas de relevância continental como Mario Moreno “Cantinflas”. A história de uma cidade argentina desenhada e construída segundo os símbolos maçônicos e de um dos clubes de futebol mais poderosos do continente, que leva em seu uniforme a mesma faixa vermelha usada pelos maçons. Uma história narrada pelas autoridades maçônicas e questionada por perguntas e acusações que seus críticos plantam desde sempre.Maçonaria: Rituais Secretos (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=fwgwNU2EBwI</link>
			<title>Obras Incríveis: O Submarino Nuclear Russo (Legendado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: No extremo norte da Rússia, uma equipe de engenheiros está pronta para desmontar um submarino da classe Typhoon. Trata-se do maior submarino nuclear, o Typhoon.Obras Incríveis: O Submarino Nuclear Russo (Legendado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=tb7GhWtIHDQ</link>
			<title>Além do Cosmos: Mecânica Quântica (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=cATrKeOzMME</link>
			<title>O Labirinto Negro das Profundezas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Mostramos os extraordinários &quot;Blue Holes&quot; das Bahamas, um labirinto subaquático composto por mais de 1.500 quilômetros de túneis e cavernas inexploradas, que se formaram durante a Era do Gelo.O Labirinto Negro das Profundezas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=IhVseg53rx0</link>
			<title>As Armas do Kung Fu (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Este documentário está contando as 10 melhores armas mortais de Kung Fu e técnicas de luta. O documentário Kung Fu mostra usos de famosas armas chinesas, incluindo armas raras e não confirmados, como a guilhotina voar. Em chinês, Kung Fu pode ser usado em contextos completamente alheios às artes marciais, e refere-se coloquialmente para qualquer realização individual ou habilidade cultivada através de um trabalho longo e difícil. As origens das artes marciais chinesas podem ser rastreadas mais de 6.000 anos atrás com as necessidades de autodefesa, atividades de caça e treinamento militar na China antiga. Combate corpo-a-corpo e prática armas eram componentes importantes na formação de soldados chineses.As Armas do Kung Fu (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=t-Z2dk5TXA4</link>
			<title>Desastres Iminentes: Tsunamis (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A ilha de La Palma, na costa noroeste da África, é o retrato da tranquilidade. No entanto, a beleza de La Palma esconde um perigo: uma ameaça secreta que dois cientistas suspeitam poder mudar o mundo para sempre.Desastres Iminentes: Tsunamis (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=xJeh7JeyPb4</link>
			<title>A Riqueza do Narcotráfico (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Com o apoio de animações originais e com acesso exclusivo, Mariana van Zeller explora o estranho e perigoso submundo dos cartéis mexicanos de drogas - um mundo cheio de surpreendente riqueza e extravagância, e ainda mais crueldade e violência.A Riqueza do Narcotráfico (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=MzgIZOadYmU</link>
			<title>Cargas Impossíveis: Aposta Dupla (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Neste episódio, os especialistas em cargas impossíveis enfrentam três novas missões: um cavalo de corridas encara um voo de mais de 3 mil quilômetros, do Peru até a Argentina.Cargas Impossíveis: Aposta Dupla (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=pqbRC__YFvE</link>
			<title>Mistérios da Ciência: O Surgimento da Vida (Legendado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A vida na Terra é única. Como ela surgiu? E por que aqui? Sempre nos questionamos sobre a origem da vida. Agora, um cientista de San Diego e seu mentor acreditam que encontraram a resposta. Enquanto isso, outros cientistas empregam uma abordagem completamente nova para descobrir a origem da vida ao tentar recriá-la a partir do zero em laboratório. Dos vulcões do Havaí e das geleiras da Groenlândia aos meteoritos encontrados na Austrália, este episódio acompanha equipes internacionais de cientistas em sua corrida para solucionar o mistério de como a vida surgiu na Terra.Mistérios da Ciência: O Surgimento da Vida (Legendado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=lJlaMg04fGI</link>
			<title>A Vida Secreta dos Apóstolos (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Antes da igreja, antes dos evangelhos, antes da palavra cristã, existiam os apóstolos. Investigaremos as misteriosas décadas que seguiram a morte de Jesus. Conheça o nascimento do cristianismo através dos olhos dos Apóstolos, os homens que conheceram Jesus.A Vida Secreta dos Apóstolos (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=ad8aOtYdzzI</link>
			<title>Tabu Brasil: Cirurgias Plásticas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Vivemos em uma sociedade que estabelece rígidos padrões de beleza a serem seguidos. Transformar o corpo através de intervenções cirúrgicas ficou cada vez mais acessível. Mas é quando a busca pela beleza entra em um ciclo sem fim, quando se tem um corpo que o impede do convívio social ou quando o exagero nas medidas compromete o equilíbrio e a saúde? Isso é... Tabu.Tabu Brasil: Cirurgias Plásticas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=j9k7zY8-tn8</link>
			<title>Conexões da Engenharia: Opera House (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Sydney Opera House Richard Hammond sobe no topo da Opera House, um ícone de Sidney, para encontrar as conexões da engenharia por trás de um dos edifícios mais instantaneamente reconhecidos do mundo.Conexões da Engenharia: Opera House (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=NUUxtVLOapE</link>
			<title>O Continente Europeu: A Formação (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=KcgZyRSZoQI</link>
			<title>O Enigma das Catedrais Góticas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Catedrais Góticas, gigantescas paredes de vidro num caleidoscópio de cores rodeadas por uma teia de alvenaria e coroadas com gárgulas assustadoras. Esses arranha-céus de pedras dominaram as paisagens por quase mil anos. Como, na idade média, sem o uso da tecnologia e de ferramentas modernas, os engenheiros construíram as catedrais góticas? Agora os peritos estudam uma nova teoria, um código matemática oculto, tirado das páginas da bíblia, que foi usado como modelo. Mas para desvendar os códigos da catedral os investigadores precisam analisar essas mega estruturas medievais nos mínimos detalhes.O Enigma das Catedrais Góticas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=5uK27fm3qVI</link>
			<title>O Maior Festival Religioso do Mundo: Kumbh Mela (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Imagine uma multidão tão massiva que é visível desde o espaço... Uma multidão de dezenas de milhões de pessoas com apenas uma intenção: banhar-se num rio sagrado para lavar os pecados e ganhar a oportunidade de um novo começo. Uma vez a cada 12 anos, Hindus de todo o mundo juntam-se em Allahabad, na Índia, mais propriamente, na convergência entre os rios Ganges, Yamuna e o mítico Saraswati. Este encontro é conhecido, mundialmente, como Maha Kumbh Mela e, não só é o maior festival religioso do mundo, como também é considerado como a maior aglomeração de humanos num único lugar e no mesmo momento.O Maior Festival Religioso do Mundo: Kumbh Mela (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=5lLbXyCLvjk</link>
			<title>A Origem do Boeing 777 (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Neste episódio, Josh Klein investiga a história por trás de uma das maiores e mais complexas aeronaves do mundo, o Boeing 777. Sua jornada começa na Europa medieval, onde rodas d&#39;água transformaram mosteiros nas primeiras fábricas.A Origem do Boeing 777 (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=xhJgtvGtH2w</link>
			<title>A Megalomania de Hitler (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A megalomania de Hitler não tinha limites. Desde o começo da guerra, suas estratégias planejavam atacar os Estados Unidos. No mais audacioso dos planos, bombardeiros alemães desabariam sobre os arranha-céus de Manhattan como bombas. Hitler compreendia o enorme poder simbólico dos arranha-céus de Manhattan. Ele estava convencido de que estas missões suicidas teriam um impacto psicológico devastador nos Estados Unidos e, com este plano, o regime nacional-socialista esperava mudar o curso da guerra. Através de relatos de testemunhas contemporâneas, material de arquivo e os planos originais de construção, mostraremos como esta destrutiva fantasia e seu monstruoso produto, o America Bomber transformaram-se em um desejo coletivo e indiscriminado de destruição.A Megalomania de Hitler (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Oy4XnF-xd2s</link>
			<title>Obras Incríveis: Meydan, Uma Pista de Corrida Espetacular (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: No meio do deserto, um gramado verde exuberante cresce no hipódromo mais luxuoso do mundo. Com vista para a pista está uma edificação de 1,6 quilômetros de extensão que oferece um luxo seis estrelas para o homem e para os cavalos.Obras Incríveis: Meydan, Uma Pista de Corrida Espetacular (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=nuMmI9UGxfE</link>
			<title>Bastidores: Agência de Segurança Nacional (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Foi a primeira vez, desde os atentados do 11 de setembro, que a agência abriu as portas a câmaras de documentários e revelou o seu papel no mundo da espionagem moderna e defesa informática de alta tecnologia. Passe pelas barricadas de segurança e entre nas salas de emergência para ficar a saber como a agência tira informações aos inimigos através de tecnologia milionária e como defende a nação de ameaças emergentes.Bastidores: Agência de Segurança Nacional (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Yi84p3KOPBM</link>
			<title>Anatomia Rara: Músculos (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Este programa do Canal National Geographic investiga a ciência do músculo nos levando em uma jornada pelos corpos de duas pessoas notáveis que possuem doenças genéticas surpreendentes. Jason Dunn, de 31 anos, sofre de distonia, um distúrbio raro que faz com que seu cérebro envie mensagens erradas para o sistema muscular. A cada passo, seus músculos se flexionam fora de controle, resultando em movimentos contorcidos e postura irregular. Ami Ankileweitz tem Atrofia Muscular Espinhal, uma doença que causa o enfraquecimento dos músculos. Aos 41 anos de idade, ele pesa apenas 17 quilos e é completamente imóvel do pescoço para baixo, sendo por vezes confundido com um boneco em tamanho natural. Utilizando computação gráfica de última geração, viajaremos pelos corpos extraordinários de Jason e Ami para desvendar o que faz os músculos funcionarem e o que acontece quando eles não funcionam.Anatomia Rara: Músculos (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=eGb3OSFu_ig</link>
			<title>O Abajur de Pele Humana (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Este documentário narra a história de um homem que se dispôs a descobrir as origens e revelar os mistérios de um objeto tabu do Holocausto, que alguns historiadores afirmam ser algo que nunca existiu: abajures feitos de pele humana. Quando baixaram as águas da inundação causada pelo furacão Katrina, ficou para trás uma Nova Orleans devastada e um abajur estranho que um negociante ilegal afirmou ser feito de pele de judeus. Esta vertiginosa viagem nos leva desde Chicago até Buchenwald... desde laboratórios forenses ao estilo de CSI até os restos de um departamento de patologia onde a SS realizava experimentos com os prisioneiros dos campos de concentração. Antes que a viagem termine, voltaremos no tempo para conhecer a vilã nazista mais notória de todos: Ilse Koch, conhecida como a bruxa de Buchenwald.O Abajur de Pele Humana (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=eU3QO0dbR1Y</link>
			<title>Segundos Fatais: Concorde (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em julho de 2000, 100 pessoas embarcaram num concorde rumo a Nova York. Ao decolar, o avião pegou fogo e caiu. Os investigadores analisaram o acidente segundo a segundo.Segundos Fatais: Concorde (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=ht-eS8hgJRo</link>
			<title>Mega Fábricas: Jaguar XJ (Legendado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Como aperfeiçoar 75 anos de excelência automotiva? Visite conosco a mega fábrica da Jaguar em Castle Bromwich, na Inglaterra, onde desvendamos os segredos do projeto que deu vida ao novo XJ.Mega Fábricas: Jaguar XJ (Legendado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=FwQAIj7gzPA</link>
			<title>Tabu: Canibalismo (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Confira quatro histórias de antropofagia que podem se mostrar perturbadoras, inquietantes e até mesmo impossíveis. Porém, elas são reais. As barreiras de um dos maiores tabus do mundo ocidental são derrubadas.Tabu: Canibalismo (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=TCj1QBNz0QY</link>
			<title>Desafios Mortais: Crocodilo do Nilo (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Quando o acúmulo de água em uma barragem está a ponto de destruir o principal habitat do crocodilo do Nilo, na África do Sul, Dr. Brady Barr, herpetólogo da National Geographic, se ocupa do caso.Desafios Mortais: Crocodilo do Nilo (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Ieh2Pl1sFg8</link>
			<title>Porta-Aviões USS Ronald Reagan (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O porta-aviões mais poderoso do mundo. Trata-se de uma porção flutuante do território dos Estados Unidos, munida com armas potentes, vários aviões e explosivos, além de centenas dos melhores integrantes da Marinha.Porta-Aviões USS Ronald Reagan (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=ecCnEhQwf_Y</link>
			<title>As Armas do Kung Fu (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Este documentário está contando as 10 melhores armas mortais de Kung Fu e técnicas de luta. O documentário Kung Fu mostra usos de famosas armas chinesas, incluindo armas raras e não confirmados, como a guilhotina voar. Em chinês, Kung Fu pode ser usado em contextos completamente alheios às artes marciais, e refere-se coloquialmente para qualquer realização individual ou habilidade cultivada através de um trabalho longo e difícil. As origens das artes marciais chinesas podem ser rastreadas mais de 6.000 anos atrás com as necessidades de autodefesa, atividades de caça e treinamento militar na China antiga. Combate corpo-a-corpo e prática armas eram componentes importantes na formação de soldados chineses.As Armas do Kung Fu (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=PcMlYlUfKqE</link>
			<title>Conexões da Engenharia: Carros de Fórmula 1 (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Richard Hammond revela as surpreendentes conexões da engenharia por trás das encantadoras aparições dos carros de Fórmula 1.Conexões da Engenharia: Carros de Fórmula 1 (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=V-2AJal7pN8</link>
			<title>Tabu Brasil: Fanatismo (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Uma mulher abre mão de se casar e ter filhos para se dedicar de corpo e alma ao seu time de futebol. Um professor de inglês afirma ser a reencarnação de seres de outro planeta e ter conexão com extraterrestres. Um homem adota costumes de séculos passados e parece estar deslocado de seu tempo e insiste em viver da mesma maneira que Jesus Cristo. Pessoas limitam a vida a um só ponto de vista e o defendem de forma radical. Uma maneira de enxergar o mundo ou fanatismo? Isso é... Tabu!Tabu Brasil: Fanatismo (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=DJkkAIRRcS4</link>
			<title>Animais Super Poderosos: Tubarões (Dublado) Documentário Completo</title>
			<info>Animais Super Poderosos: Tubarões (Dublado) Documentário Completo</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=hW8UjTFP_KQ</link>
			<title>O Continente Europeu: A Formação (Dublado) Documentário National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Ofk-8Ibldz0</link>
			<title>Segundos Fatais: Falha Humana (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Acompanhe segundo a segundo o acidente de um Boeing 737-400 da British Midland, que caiu próximo da autoestrada M1, perto de Kegworth, Leicester, quando tentava efetuar uma aterragem de emergência no aeroporto de East Midlands.Segundos Fatais: Falha Humana (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=ohyN2SEGm0w</link>
			<title>Preparados Para o Fim do Mundo: Reino Unido (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A série mergulha no mundo secreto dos preparativos para o fim do mundo e na secreta comunidade de Preppers e Sobrevivencialistas do Reino Unido.Preparados Para o Fim do Mundo: Reino Unido (Legendado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=TaKlNPBgEKU</link>
			<title>Obras Incríveis: O Megatriturador de Nova York | Dublado [HD] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Veja o que é preciso para transformar um cais abandonado em uma rede gigante de mega máquinas. Uma das maiores fábricas de reutilização do mundo está surgindo à margem do rio Hudson, em Nova York.Obras Incríveis: O Megatriturador de Nova York | Dublado [HD] Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Qp7avA1qWuE</link>
			<title>Conexões da Engenharia: Taipei 101 (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Richard Hammond viaja para Taipei e descobre os segredos de um dos edifícios mais altos do mundo, o Taipei 101. Esta maravilha da engenharia moderna ergue-se a uma altura de 509 metros.Conexões da Engenharia: Taipei 101 (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Uflv2hM7R6A</link>
			<title>A Riqueza do Narcotráfico (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Com o apoio de animações originais e com acesso exclusivo, Mariana van Zeller explora o estranho e perigoso submundo dos cartéis mexicanos de drogas - um mundo cheio de surpreendente riqueza e extravagância, e ainda mais crueldade e violência.A Riqueza do Narcotráfico (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=ZlsGwwv02tE</link>
			<title>O Campo Magnético da Terra (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O campo magnético da Terra, o protetor de toda a vida no planeta está sob ataque constante de radiação cósmica mortal. Este escudo invisível sob o qual vivemos está enfraquecendo em uma região sobre o Atlântico Sul, deixando-a exposta à radiação potencialmente letal. Estaria a Terra perdendo seu campo magnético, condenada a um destino semelhante ao de Marte? Muitos cientistas acreditam que a resposta está nos dados paleomagnéticos, e que esse enfraquecimento pode ser precursor de uma inversão do campo magnético; um processo cíclico e lento. No entanto, os seres humanos não estavam por aqui quando a última inversão ocorreu, então o que isso significa para a vida?O Campo Magnético da Terra (Legendado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=udTE12r0wdk</link>
			<title>Esquadrão Anti-Bombas: Afeganistão (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Perigo, tecnologia e trabalho em equipe juntam-se neste especial sobre três times de jovens homens e mulheres encarregados de realizar um dos trabalhos mais perigosos do mundo: encontrar e desarmar bombas. Uma dezena de pessoas reunidas formando os Caçadores de Bombas. Eles vivem seu lema: Sucesso Inicial ou Falha Total, ou seja, Aprenda Rápido ou Morra Mais Rápido Ainda.Esquadrão Anti-Bombas: Afeganistão (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=40_HQ59DSk8</link>
			<title>Sandy: Um Rastro de Destruição (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Conheça as histórias relacionadas com a tempestade mais forte de que se tem notícia que assolou Nova York. Veja como uma estranha combinação de fenômenos naturais conduziu experiências que alteraram a vida daqueles que sofreram sua fúria e presenciaram árvores despencando, veículos arrastados pela água e bairros inteiros em chamas. Analisamos cientificamente este enorme choque de sistemas meteorológicos mostrando o que acontece quando um furacão tropical se encontra com uma frente fria sobre a região mais densamente povoada dos Estados Unidos. Será só o começo de um pesadelo que a população mundial enfrentará em razão de mudanças climáticas?Sandy: Um Rastro de Destruição (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=6_fFmPVF3Cg</link>
			<title>Um Novo Mapa Africano (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: 70 mil milhas. 700 horas de voo. 9 mil galões de combustível. 20 diferentes países. Mais de 100 mil fotografias. Bem-vindo a &quot;Um Novo Mapa Africano&quot;. O explorador residente da National Geographic, Dr. Mike Fay, leva os telespectadores a uma jornada transcontinental conforme ele sobrevoa da ponta sul da África até a costa do norte do Marrocos. As câmeras do NatGeo o acompanham em cada milha dessa missão de sete meses. Dr. Fay e sua equipe arriscam suas vidas e sua sanidade, quase morrendo de malária, enfrentando tempestades de areia, incêndios florestais e uma constante batalha para manter seu avião no ar. Mike é motivado por uma missão pessoal que visa salvar o que resta do meio selvagem da África dos piores excessos da espécie humana. &quot;Um Novo Mapa Africano&quot; representa a grande tradição dos exploradores africanos, que enfrentam incríveis riscos na esperança de ampliar o conhecimento humano.Um Novo Mapa Africano (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=_LkVhtWUUj0</link>
			<title>Submarinos Secretos do Japão (Dublado) Documentário National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=DV4dy92Vs7A</link>
			<title>Tabu: Lutas Extremas (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Os seres humanos têm desejo de lutar. Em algumas culturas, os limites do que é considerado violência aceitável são extremamente diferentes.Tabu: Lutas Extremas (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Ghb7CjQ0Pao</link>
			<title>Eu, Humano (Dublado) Documentário National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=18AFZgPwzZQ</link>
			<title>A Espada Samurai (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Cada espada de samurai, tem a sua própria história - não apenas de um passado letal, mas também de uma criação detalhada. Acompanhe o início da manufatura de uma lamina na área rural do Japão, onde um fundidor reza diante de um santuário xintoísta enquanto ali perto uma mistura de carvão e o mais puro minério de ferro é aquecido a mais de 1000º C, até quebrar a parede do forno e liberar uma ardente massa de aço. Das oficinas onde o aço é forjado às brutais escolas de luta, descubra o misterioso processo que envolve a criação da espada que muitos peritos consideram a mais eficaz do mundo. Há séculos gerações de ferreiros e guerreiros têm trabalhado para aperfeiçoar este processo de arte e química, experiência e honra, disciplina e devoção - tudo isso personificado na lamina afiada de uma espada de samurai.A Espada Samurai (Legendado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=dg_ryy_5S4s</link>
			<title>Desastres Iminentes: Tsunamis (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A ilha de La Palma, na costa noroeste da África, é o retrato da tranquilidade. No entanto, a beleza de La Palma esconde um perigo: uma ameaça secreta que dois cientistas suspeitam poder mudar o mundo para sempre.Desastres Iminentes: Tsunamis (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=kcVj6_CzZxY</link>
			<title>Anatomia Rara: Músculos (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Este programa do Canal National Geographic investiga a ciência do músculo nos levando em uma jornada pelos corpos de duas pessoas notáveis que possuem doenças genéticas surpreendentes. Jason Dunn, de 31 anos, sofre de distonia, um distúrbio raro que faz com que seu cérebro envie mensagens erradas para o sistema muscular. A cada passo, seus músculos se flexionam fora de controle, resultando em movimentos contorcidos e postura irregular. Ami Ankileweitz tem Atrofia Muscular Espinhal, uma doença que causa o enfraquecimento dos músculos. Aos 41 anos de idade, ele pesa apenas 17 quilos e é completamente imóvel do pescoço para baixo, sendo por vezes confundido com um boneco em tamanho natural. Utilizando computação gráfica de última geração, viajaremos pelos corpos extraordinários de Jason e Ami para desvendar o que faz os músculos funcionarem e o que acontece quando eles não funcionam.Anatomia Rara: Músculos (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=t6scZ3BD0u8</link>
			<title>Mistérios da Ciência: O Surgimento da Vida (Legendado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A vida na Terra é única. Como ela surgiu? E por que aqui? Sempre nos questionamos sobre a origem da vida. Agora, um cientista de San Diego e seu mentor acreditam que encontraram a resposta. Enquanto isso, outros cientistas empregam uma abordagem completamente nova para descobrir a origem da vida ao tentar recriá-la a partir do zero em laboratório. Dos vulcões do Havaí e das geleiras da Groenlândia aos meteoritos encontrados na Austrália, este episódio acompanha equipes internacionais de cientistas em sua corrida para solucionar o mistério de como a vida surgiu na Terra.Mistérios da Ciência: O Surgimento da Vida (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=72f9jgKz940</link>
			<title>Clube da Luta: Muay Thai Clandestino (Dublado) Documentário Completo National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Documentário filmado com câmeras escondidas que entra no mundo dos clubes clandestinos de MuayThai da Tailândia e acompanha seus lutadores mais fortes. Eles vêm de todas as partes. Cada um tem uma história diferente, mas ao ditarem seus corpos doloridos a cada noite, compartilham o mesmo sonho -- fama e fortuna. Acompanhe três personagens ambiciosos e seus treinadores que preparam-se para seu próximo torneio grande, ringues em estacionamentos e arenas enormes.Clube da Luta: Muay Thai Clandestino (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=ergu_i4Fg9U</link>
			<title>A Noite do Leão (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Através de câmeras de infravermelho e visão noturna especialmente desenvolvidas, este documentário revela a verdade sobre o comportamento de caça do leão durante a noite.A Noite do Leão (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=dYZP4_AJtLM</link>
			<title>Conexões da Engenharia: Plataforma de Gás Troll A (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Richard Hammond inicia sua jornada para descobrir as impressionantes Conexões da Engenharia por trás da plataforma de gás Troll A, o maior objeto já movido pelo homem pela superfície da Terra.Conexões da Engenharia: Plataforma de Gás Troll A (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=se4AXyhEM_0</link>
			<title>O Labirinto Negro das Profundezas (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Mostramos os extraordinários &quot;Blue Holes&quot; das Bahamas, um labirinto subaquático composto por mais de 1.500 quilômetros de túneis e cavernas inexploradas, que se formaram durante a Era do Gelo.O Labirinto Negro das Profundezas (Dublado) Documentário National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Zb32oLm3fQE</link>
			<title>Heróis de Guerra: A Conquista de Ludendorff (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em 1944, milhares de adolescentes e jovens adultos que nunca tinha segurado uma arma ou deixaram o território do seu próprio país se viram apanhados nas horas mais sombrias: o último ano da Segunda Guerra Mundial. Agora, quase 70 anos mais tarde em Last War Heroes, as histórias desses homens são trazidos de volta à vida.Heróis de Guerra: A Conquista de Ludendorff (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=6C9EIdQ1JPM</link>
			<title>Mega Máquinas: Bugatti Veyron (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O Bugatti Veyron é um &quot;super&quot; super carro: parte automóvel e parte avião. Trata-se de uma obra prima da engenharia automotiva moderna que voa pela estrada a quase um terço da velocidade do som.Mega Máquinas: Bugatti Veyron (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=vOJ8_Hi8xxk</link>
			<title>Tabu: Medicina Alternativa (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: No ocidente, a medicina é baseada na ciência, em pesquisas e tecnologia. Mas em culturas pelo mundo, muitos ainda deixam sua saúde nas mãos de monges, místicos e poções mágicas.Tabu: Medicina Alternativa (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Yvk_fTVlvTw</link>
			<title>O Encouraçado Bismarck: 60 Anos Depois (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Um documentário sobre uma das caçadas e batalhas navais mais emocionantes da Segunda Guerra Mundial. Quase 60 anos depois de seu naufrágio, os poderosos faróis de dois submergíveis de pesquisa de alta tecnologia iluminam a silhueta do maior encouraçado a deixar os estaleiros alemães. Trata-se do Bismarck, o orgulho da Marinha de Guerra da Alemanha.O Encouraçado Bismarck: 60 Anos Depois (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=erSZ6E0Hh_s</link>
			<title>Mega Fábricas: MV Agusta (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: MV Agusta é uma lendária fábrica de motocicletas italianas. A empresa, agora propriedade de um pai e seu filho, aposta seu futuro em um novo design de motocicleta. Nossa história é sobre a fábrica da MV em Varese (Itália).Mega Fábricas: MV Agusta (Legendado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=iytB2KOKRDQ</link>
			<title>Tabu: Sindromes Estranhas (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Uma mulher come montanhas de junk food mas não engorda. O corpo de um jovem rapaz está enorme de um lado e magro do outro. Suas aparências e seus comportamentos parecem bizarros para muitos e alguns chegam a tratá-los como um tabu.Tabu: Sindromes Estranhas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=jLApqJKIBLk</link>
			<title>Os Mistérios da Área 51 (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Ela é a instalação militar mais famosa do mundo embora não exista oficialmente. A Área 51, um local de operações secretas da Guerra Fria, há tempos tem inspirado ideias excêntricas, teorias conspiratórias e provocado uma curiosidade excessiva. Embora não se confirmem os rumores de que a Área 51 abrigue óvnis e extraterrestres, é notório que o governo dos Estados Unidos tem realizado algo no local há décadas. E parece existir um fundo de verdade até para algumas das especulações mais fantásticas. Túneis subterrâneos, aeronaves inimigas escondidas e arquivos secretos do governo sobre óvnis. Agora, depois de anos de silêncio e pela primeira vez, pessoas com acesso à Área 51 contam seus segredos e revelam o que realmente acontece no lugar mais secreto da Terra.Os Mistérios da Área 51 (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=DZxMYriX5Po</link>
			<title>Tabu: Canibalismo (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Confira quatro histórias de antropofagia que podem se mostrar perturbadoras, inquietantes e até mesmo impossíveis. Porém, elas são reais. As barreiras de um dos maiores tabus do mundo ocidental são derrubadas.Tabu: Canibalismo (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=PLmab9ztYEE</link>
			<title>Segredos do Sol (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Contém 99,9 por cento de toda a matéria do nosso sistema solar e lança plasma quente a quase um milhão de quilômetros por hora. A temperatura no seu núcleo alcança cerca de 27 milhões de graus centígrados. Entra em convulsão, arde, flameja, tipo o sol. Os cientistas conhecem-no como um dos laboratórios de física mais incríveis do universo. Agora, com a ajuda de naves espaciais e novos telescópios terrestres, os cientistas estão a ver o sol como nunca antes visto e mesmo a conseguir recriar o que acontece no seu centro em laboratórios aqui na Terra. O seu trabalho vai nos ajudar a entender aspectos do sol que têm intrigado cientistas há décadas. Mas de uma forma mais crítica, pode nos ajudar a rastrear e a prever tempestades solares que têm o poder de destruir a nossa rede eléctrica, desligar telecomunicações e transportes aéreos mundiais durante dias, semanas ou até mais. Tais tempestades aconteceram antigamente, mas nunca na era moderna das comunicações por satélite. &quot;Secrets of the Sun&quot; revela uma nova e brilhante perspectiva sobre a nossa estrela mais próxima. Aquela que pode evitar o nosso planeta de entrar na escuridão.Segredos do Sol (Legendado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=mKpI3v0KMfY</link>
			<title>Planetas Alienígenas (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Documentário feito pelo NatGeo a respeito dos planetas alienígenas, ou seja, aqueles planetas que estão localizados fora dos limites da via láctea, ou seja, fora do sistema solar, convido você a mergulhar junto com este vídeo na exploração desses planetas, em busca de informações, elementos químicos, água, mas principalmente vida, será que alguns desses planetas pode abrigar vida? pode ter água? ou outros elementos que só a Terra tem?Planetas Alienígenas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=f8YHZg0SNVY</link>
			<title>Serpentes Gigantes (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Serpentes gigantes espreitando nas sombras são predadores perfeitos. Vejam fotos de engolidas enormes e vídeos de invasões de casas. Novas pistas estão finalmente separando fatos de ficção, e revelando seu tamanho máximo, constrição, mordida, apetite e o verdadeiro poder das serpentes.Serpentes Gigantes (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=932eu_3AkzE</link>
			<title>Emergências no Afeganistão (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Na província afegã de Hawst, médicos norte-americanos lutam diariamente para salvar vidas no acampamento Solerno. De crianças feridas a jovens mães em partos de emergência, o trabalho é extremo.Emergências no Afeganistão (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=R8LWUIFqIuk</link>
			<title>Tabu: Bruxaria (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A bruxaria está relacionada com a invocação de supostos poderes sobrenaturais para obter o poder de intervir no mundo. Na Idade Média, a prática foi identificada como diabólica e foi perseguida. Algumas pessoas, quando sua vida está em crise e as alternativas parecem ter se esgotado, procuram a ajuda de bruxas ou feiticeiros que prometem uma solução mágica para seus problemas, mesmo que isso signifique fazer o proibido. Neste episódio de Tabu América Latina encontramos bruxas e feiticeiros que afirmam ter o poder de concretizar a vingança, conseguir proteção e limpar o caminho de obstáculos recorrendo a rituais que ativam supostas forças mágicas.Na Cidade do México, um homem procura mudar sua vida entrando no Palo Monte, uma religião afro-cubana em que são realizados sacrifícios de animais e é usado o poder de mortos. De acordo com essa fé, o iniciado deve passar por uma cerimônia para derramar seu próprio sangue para selar um pacto com o espírito de um morto. Em Bogotá, na Colômbia, um bruxo espírita praticante de magia negra invoca a Santa Morte para realizar um ritual de destruição e vingança. Em Buenos Aires, Argentina, uma feiticeira faz uma limpeza para encerrar uma suposta maldição de bruxaria. Todos eles realizam rituais que apelam aos poderes sobrenaturais e são vistos como tabu.Tabu: Bruxaria (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=gYXHCs9lV-4</link>
			<title>Além do Cosmos: O Tempo (Dublado) Documentário National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=QAfqk8Xz97Q</link>
			<title>Tabu: Corpos Transformados (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Para muitos, o corpo é um templo sagrado que não deveria ser modificado. Todavia, certas pessoas utilizam técnicas, novas ou milenares, para obter um novo aspecto como indivíduos.Tabu: Corpos Transformados (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=nkVBtvb6VeY</link>
			<title>Mistérios do Espaço: Alienígenas (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Existe vida fora da Terra? Alguns dos cientistas mais respeitáveis dizem que sim. Vamos levar você ao avançado mundo do SETI, um programa de busca por inteligência extraterrestre, onde astrônomos, astrofísicos e astrobiólogos estão procurando novas formas de vida nos confins do espaço e bem perto da Terra.Mistérios do Espaço: Alienígenas (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=NKF1D71ORy4</link>
			<title>Tabu: Devoção Suprema (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Este episódio de Tabu apresenta três histórias nas quais o amor e o compromisso com seus deuses e sua religião são os ingredientes mais importantes.Tabu: Devoção Suprema (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=eLOnxVuxL8c</link>
			<title>Preparados Para o Fim do Mundo (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Explorando as suas crenças, motivações e estratégias únicas, ‘Preparados para o fim do mundo’ dá a conhecer a vida de cidadãos norte-americanos comuns que se estão a preparar para o fim do mundo, tal como o conhecemos. Desde bunkers a fortificações, estas pessoas farão o que estiver ao seu alcance para se assegurarem que estão preparados para qualquer contingência da vida. E com a ajuda dos nossos especialistas, vão ficar a saber as suas esperanças de sobrevivência se os seus medos se tornarem realidade.Preparados Para o Fim do Mundo (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=QX85U_w0Law</link>
			<title>Além do Cosmos: O Espaço (Dublado) Documentário National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=zWKNp51D76c</link>
			<title>A Lei da Sobrevivência: Disfarces Fatais (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Documentário sobre as diversas “técnicas” que animais e plantas desenvolveram para capturar suas presas e conseguir sobreviver em seus habitats. A Lei da Sobrevivência: Disfarces Fatais (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=9QRr_BuQoh8</link>
			<title>Tabu: Curas Espirituais (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Este episódio de Tabu apresenta três histórias nas quais seus personagens se submetem a fortes rituais que têm a fé como único ingrediente e que os levará a encontrar uma solução para os seus problemas.Tabu: Curas Espirituais (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=tudHPuqH4aY</link>
			<title>Desafios Mortais: Crocodilo do Nilo (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Quando o acúmulo de água em uma barragem está a ponto de destruir o principal habitat do crocodilo do Nilo, na África do Sul, Dr. Brady Barr, herpetólogo da National Geographic, se ocupa do caso.Desafios Mortais: Crocodilo do Nilo (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=yUojmY7sNhk</link>
			<title>Vírus Mutantes: Assassinos Microscópicos (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Capazes de sofrer mutação, se adaptar, utilizar mecanismos para se reproduzir com assombrosa rapidez, os vírus são imprevisíveis e parecem apresentar um verdadeiro desafio à humanidade. HIV, Ébola, Hantavírus ainda são objetos de intensas pesquisas. O NGC investiga os novos vírus, como o Nipah, que apareceu recentemente na Malásia. O programa também aborda formas mutantes relacionadas aos vírus já existentes e que aparecem constantemente em regiões distintas do planeta. Os cientistas correm contra o tempo para deter o próximo ataque global. Vírus Mutantes: Assassinos Microscópicos (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=09kF3uZSD70</link>
			<title>Generais em Guerra: A Batalha de El Alamein (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em 1942, dois dos mais carismáticos generais de todos os tempos, Erwin Rommel, o zorro do deserto; e Bernard Montgomery, se enfrentam em uma região do deserto egípcio. Eles lutam no norte da África e pelas áreas petrolíferas do Oriente Médio. Rommel baseia sua ofensiva na velocidade, surpresa e audácia. Montgomery planeja uma batalha defensiva e coloca suas esperanças no planejamento, treinamento e equipamentos novos. O resultado faz os planos de Hitler para a África do Norte irem por água abaixo e dá aos britânicos a primeira vitória decisiva na guerra.Generais em Guerra: A Batalha de El Alamein (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=rCc-KgnP5ME</link>
			<title>Testemunhas da 2ª Guerra Mundial - Parte 3 (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Testemunhas da II Guerra é a história particular da última guerra mundial, contada pelos sobreviventes. Incluídos nas entrevistas estão o ex-oficial e autor Kurt Vonnegut e o neto do lendário general George S. Patton. O programa foi dividido em 03 partes pelo NatGeo.Testemunhas da 2ª Guerra Mundial - Parte 3 (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=FL6mqULi3Nw</link>
			<title>Mega Fábricas: Tata Nano (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Sir Ratan Tata é um homem com uma missão: fazer com que as ruas da Índia sejam mais seguras, fazendo com que as pessoas deixem suas motos e usem o carro mais barato do mundo, o Tata Nano.Mega Fábricas: Tata Nano (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Crb8eDxbL7w</link>
			<title>Generais em Guerra: A Batalha de Kursk (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: 1943 - Alemanha e Rússia se chocam perto da cidade soviética de Kursk na busca pelo controle da frente oriental. Os alemães são liderados pelo general-marechal-de-campo Von Manstein, um aristocrata estrategista. Ele enfrenta o marechal russo, Zhukov, um homem cruel, dogmático e perigoso. Convencido que seus novos tanques ganharão a batalha, Hitler manda Von Mainstein aguardar a chegada de mais homens. Zhukov se aproveita da situação e ordena que seus homens ataquem. Os dois exércitos se encontram em uma batalha gigantesca de tanques cujo resultado muda o curso da história.Generais em Guerra: A Batalha de Kursk (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=X7v31lkA6s4</link>
			<title>Testemunhas da 2ª Guerra Mundial - Parte 2 (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Testemunhas da II Guerra é a história particular da última guerra mundial, contada pelos sobreviventes. Incluídos nas entrevistas estão o ex-oficial e autor Kurt Vonnegut e o neto do lendário general George S. Patton. O programa foi dividido em 03 partes pelo NatGeo.Testemunhas da 2ª Guerra Mundial - Parte 2 (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=vrR4mobsAtA</link>
			<title>Heróis de Guerra: A Batalha do Bulge (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em 1944, milhares de adolescentes e jovens adultos que nunca tinha segurado uma arma ou deixaram o território do seu próprio país se viram apanhados nas horas mais sombrias: o último ano da Segunda Guerra Mundial. Agora, quase 70 anos mais tarde em Last War Heroes, as histórias desses homens são trazidos de volta à vida.Heróis de Guerra: A Batalha do Bulge (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=JMzj17Gbph8</link>
			<title>Mega Máquinas: Williams F-1 (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O Natgeo tem acesso inédito à equipe de elite da Fórmula 1 Williams F1. De volta de sua mais recente corrida na Europa, a equipe tem uma semana para arrumar o carro antes de partir para ficar meses fora, do outro lado do mundo.Mega Máquinas: Williams F-1 (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=iw6HsKkALp4</link>
			<title>Além do Cosmos: O Multiverso (Dublado) Documentário National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=jyUOarwxlLM</link>
			<title>Testemunhas da 2ª Guerra Mundial - Parte 1 (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Testemunhas da II Guerra é a história particular da última guerra mundial, contada pelos sobreviventes. Incluídos nas entrevistas estão o ex-oficial e autor Kurt Vonnegut e o neto do lendário general George S. Patton. O programa foi dividido em 03 partes pelo NatGeo.Testemunhas da 2ª Guerra Mundial - Parte 1 (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=5ZDTubMeLvU</link>
			<title>Cargas Impossíveis: Aposta Dupla (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Neste episódio, os especialistas em cargas impossíveis enfrentam três novas missões: um cavalo de corridas encara um voo de mais de 3 mil quilômetros, do Peru até a Argentina.Cargas Impossíveis: Aposta Dupla (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=_rrIvIqBN6I</link>
			<title>Tabu: Segredos da Ayahuasca (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O novo episódio do Tabu Brasil apresenta a Ayahuasca, bebida feita com duas plantas da Floresta Amazônica e usada em rituais do Santo Daime. Ela promove a transcendência, como afirmam seus fiéis? Daimistas relatam ter visões sob o efeito do chá, experiência que promove o desenvolvimento espiritual. Qualquer um pode tomar a bebida ou ela pode disparar surtos psicóticos? Os índios Ashaninkas tomam Ayahuasca nos rituais xamânicos há muitos anos, antes mesmo dos espanhóis chegarem às Américas. Para eles a bebida permite contato com parentes mortos e também dá acesso aos ensinamentos de Deus. Crianças, mulheres grávidas e idosos tomam o chá em rituais de cura. Tabu Brasil toca num tema proibido: o chá do Santo Daime é uma droga que provoca alucinações ou é um instrumento de conhecimento?Tabu: Segredos da Ayahuasca (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=WKqml3KjxsA</link>
			<title>Mega Máquinas: Boeing 747 (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em 2007, o gigantesco Airbus A380 roubou a coroa do Boeing 747 por seu tamanho e sua capacidade - um recorde que o Boeing manteve por décadas. O Boeing quer sua coroa de volta, mas é preciso colocar um novo avião no ar, e rápido.Mega Máquinas: Boeing 747 (Dublado) Documentário Completo National Geographic</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=BCqFOwgZnBc</link>
			<title>Histórias Extraordinárias: Nanismo (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Neste programa conheceremos o extraordinário organismo dos anões para desvendar os segredos de sua estatura singular e ver como é levar a vida com uma estatura mais baixa.Histórias Extraordinárias: Nanismo (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=hpnvHlJmmgg</link>
			<title>Icebergs: Alerta Global (Dublado) Documentário National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=fGbgErkKOxk</link>
			<title>Mega Fábricas: Learjet (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Durante 50 anos, Learjet foi sinônimo de voos de luxo e do jet set das celebridades. Esta é a história por trás da construção do Learjet 60XR mais avançado, um dos aviões privados mais emblemáticos do mundo.Mega Fábricas: Learjet (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=rWP17WGWsKU</link>
			<title>Mega Fábricas: Mustang (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Uma rara visita pela fábrica do Ford Mustang, onde são fabricadas as últimas versões do &quot;pony car&quot; original. Surpreendentemente, tanto os carros quanto a fábrica estão desenhados para produzir quatro modelos diferentes.Mega Fábricas: Mustang (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=dxwM7KJgILc</link>
			<title>Conexões da Engenharia: Ponte Anti-Terremoto (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Richard Hammond revela como os engenheiros construíram uma das pontes mais longas do mundo à prova de terremotos.Conexões da Engenharia: Ponte Anti-Terremoto (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=8v5jXGXHC4M</link>
			<title>Cargas Impossíveis: Missão Arriscada (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Neste episódio, os profissionais testam suas capacidades em três difíceis operações, entre eles, um carregamento de um perigoso material radioativo deve ir do México até a Colômbia.Cargas Impossíveis: Missão Arriscada (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=R89G-Vsv0Mk</link>
			<title>Mega Fábricas: Gumpert Apollo (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Conheça a fábrica do Gumpert Apollo Enraged - um carro de rua no valor de 1 milhão de dólares. É um dos carros mais rápidos do planeta, e um dos mais exclusivos.Mega Fábricas: Gumpert Apollo (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=FZjMP_ceuIM</link>
			<title>A Megalomania de Hitler (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A megalomania de Hitler não tinha limites. Desde o começo da guerra, suas estratégias planejavam atacar os Estados Unidos. No mais audacioso dos planos, bombardeiros alemães desabariam sobre os arranha-céus de Manhattan como bombas. Hitler compreendia o enorme poder simbólico dos arranha-céus de Manhattan. Ele estava convencido de que estas missões suicidas teriam um impacto psicológico devastador nos Estados Unidos e, com este plano, o regime nacional-socialista esperava mudar o curso da guerra. Através de relatos de testemunhas contemporâneas, material de arquivo e os planos originais de construção, mostraremos como esta destrutiva fantasia e seu monstruoso produto, o America Bomber transformaram-se em um desejo coletivo e indiscriminado de destruição.A Megalomania de Hitler (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=IvtujNa1Jig</link>
			<title>Mega Fábricas: Jaguar XJ (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Como aperfeiçoar 75 anos de excelência automotiva? Visite conosco a mega fábrica da Jaguar em Castle Bromwich, na Inglaterra, onde desvendamos os segredos do projeto que deu vida ao novo XJ.Mega Fábricas: Jaguar XJ (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=OVqau8cc3gY</link>
			<title>Cargas Impossíveis: Um Novo Lar (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Junte-se à equipe responsável pelo transporte das maiores, mais complexas e mais surpreendentes cargas da aviação.. Neste episódio, vemos três desafios reais, entre eles, nove perigosos elefantes selvagens devem voar da África até seu novo lar.Cargas Impossíveis: Um Novo Lar (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=eRAgV4lr_TM</link>
			<title>Mega Fábricas: Lexus LFA (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Há 20 anos, Lexus tem sido sinônimo de silêncio, eficiência e luxo. Agora, eles lançam seu primeiro supercarro - o Lexus LFA. Indo de 0 a 100km/h em menos de quatro segundos, este carro é qualquer coisa menos discreto.Mega Fábricas: Lexus LFA (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=0uGuILGEpO4</link>
			<title>Heróis de Guerra: A Batalha de Arnhem (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em 1944, milhares de adolescentes e jovens adultos que nunca tinha segurado uma arma ou deixaram o território do seu próprio país se viram apanhados nas horas mais sombrias: o último ano da Segunda Guerra Mundial. Agora, quase 70 anos mais tarde em Last War Heroes, as histórias desses homens são trazidos de volta à vida.Heróis de Guerra: A Batalha de Arnhem (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Wkt8uACRwtE</link>
			<title>Mistérios Bíblicos: Pergaminhos do Mar Morto (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A série busca resolver os dois maiores mistérios da religião moderna: a verdade sobre o Santo Sudário e quem está por trás dos Pergaminhos do Mar Morto. Os Pergaminhos do Mar Morto são considerados por muitos como a maior descoberta arqueológica da era moderna. Contudo, desde o início eles têm causado polêmica. Após anos de debates, sabemos que eles contêm alguns dos textos bíblicos mais antigos já descobertos, mas ainda não temos conhecimento de seus autores. Neste filme, o arqueólogo Bob Cargill vai em busca da resposta para uma das questões mais intrigantes da história.Mistérios Bíblicos: Pergaminhos do Mar Morto (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=PsYk8ukyIhc</link>
			<title>Bastidores: A Legião Estrangeira (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A Legião Estrangeira Francesa é uma unidade militar da França, criada no século XIX, atualmente uma tropa de elite. É a mais famosa legião estrangeira ainda em operação no mundo. 35 mil legionários já morreram pela França desde sua origem. Conheçam esses estrangeiros que se tornaram a atenção da França, não pelo sangue que herdaram, mas através do sangue que deram pelo país.Bastidores: A Legião Estrangeira (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=V3K_nI9m_ks</link>
			<title>Mega Fábricas: Camaro (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O Camaro é um coupé esportivo de porte médio da Chevrolet. Sua produção foi interrompida em 2002 mas a GM já retomou a produção de uma nova versão a partir de 2009.Mega Fábricas: Camaro (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=UVLIMC5QjkM</link>
			<title>Macacos Geniais (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Chimpanzés, bonobos, orangotangos e gorilas, tem alguns dos maiores cérebros em proporção ao tamanho do corpo entre os animais, e sua capacidade cultural é insuperável por outras espécies, exceto a nossa. The Gap investiga o que novos estudos revelam sobre os talentos mentais de nossos parentes mais próximos. Macacos Geniais (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=ZNt60xiWYPQ</link>
			<title>Mega Fábricas: Porsche (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O desafio de redesenhar o Porsche 911, um veículo icônico. Esta é a sétima geração do automóvel e, apesar de ter o aspecto de um 911, é praticamente novo em termos de tamanho. Documentário sobre como acontece a fabricação do Porsche 911 em seus vários modelo na cidade de Stuttgart - Alemanha. Mega Fábricas: Porsche (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=ZFkq1SwWr1M</link>
			<title>Europa Saqueada: A Influência Nazista (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A história do roubo sistemático e da destruição deliberada de arte na Europa pelos nazistas durante o Terceiro Reich e a Segunda Guerra Mundial. A batalha pela sobrevivência de séculos de cultura ocidental e a busca e descoberta de tesouros artísticos que foram salvos e preservados. Em uma jornada por sete países, veja o violento redemoinho do fanatismo, da ganância e da guerra que quase destruiu o patrimônio artístico da Europa.Europa Saqueada: A Influência Nazista (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=MrezNlMCCZ0</link>
			<title>Além do Cosmos: Mecânica Quântica (Dublado) Documentário National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=hdOZu40UBvg</link>
			<title>Arquitetura Secular: A Pirâmide de Gizé (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A Grande Pirâmide de Gizé tem quatro mil e quinhentos anos e é a única maravilha do mundo antigo ainda existente. Ela foi idealizada para ser uma &quot;máquina de ressurreição&quot; do enigmático faraó Khufu em 2551 a.C..Arquitetura Secular: A Pirâmide de Gizé (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=vAzJV2ypqZQ</link>
			<title>Mega Fábricas: Nissan GT-R (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Neste episódio, você irá ver o revolucionário Nissan GT-R, que compete com os grandes superesportivos do mundo. Possui uma combinação de aerodinâmica de última geração, engenharia de alta tecnologia e um motor V6 artesanal.Mega Fábricas: Nissan GT-R (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=YJNs8-euI6o</link>
			<title>Em Buscas de Respostas: Área 51 (Dublado) Documentário National Geographic</title>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=c-nWDyBUzbg</link>
			<title>Arquitetura Secular: A Basílica de Santa Sofia (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Examinaremos esta megaestrutura da antiguidade para revelar seus extraordinários segredos e recriar a incrível história da sua construção.Arquitetura Secular: A Basílica de Santa Sofia (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=cNEb18EhDpk</link>
			<title>Impacto Animal: Selvas (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Os momentos de impacto da natureza são colocados sob o microscópio para revelar a biomecânica que opera dentro do corpo dos animais e as habilidades que lhes permitem sobreviver em um mundo hostil.Impacto Animal: Selvas (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=v3-otOPKFsk</link>
			<title>A Lança que Feriu Cristo (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Qual das três lanças teria sido utilizada por um soldado romano para perfurar o corpo de Cristo durante a crucificação? A Lança que Feriu Cristo (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=mc6hlQJ9nA8</link>
			<title>Escravas Sexuais do Século 21 (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A unidade secreta de forças especiais e uma equipe internacional de investigadores disfarçados unem forças para caçar uma notória quadrilha de tráfico de sexo. A sua missão… salvar milhares de mulheres obrigadas a serem escravas sexuais. Seu alvo… uma quadrilha de sexo da Tailândia e do Uzbequistão que ganha milhões de dólares ao ano com o tráfico de mulheres da Ásia Central até Bangkok e Pattaya, na Tailândia. Esta quadrilha é uma das que matará para sobreviver.Escravas Sexuais do Século 21 (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Jjn-7lTBkjI</link>
			<title>Insetos Aterrorizantes: Matar ou Curar (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Esta coleção mostra os mais diversos aspectos dos insetos. O estudo de seus fósseis, sua evolução conforme as eras geológicas, a aplicação em pesquisas, o lado gastronômico e não poderia deixar de mostrar os mais venenosos!Insetos Aterrorizantes: Matar ou Curar (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=x4HuMcMgkm4</link>
			<title>Não Tá no Guia: Cazaquistão (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Ele é o nono maior país do mundo, rico em petróleo e urânio, mas a maioria das pessoas não sabe muito sobre o Cazaquistão e o papel estratégico fundamental que ele desempenha tranquilamente no palco do mundo.Não Tá no Guia: Cazaquistão (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=-j0VQnha7E0</link>
			<title>Mega Fábricas: Rolls-Royce (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O Phantom foi o primeiro Rolls-Royce apresentado ao mercado desde que a empresa foi adquirida pela BMW, em 1998. Cada Phantom é uma combinação única de tecnologia de última geração e habilidade artesanal do velho mundo.Mega Fábricas: Rolls-Royce (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=D4ZFRnU-3_A</link>
			<title>Arquitetura Secular: Catedral de Saint Paul (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Inglaterra, 1666. Londres é tomada por um incêndio de grandes proporções que deixa devastação e morte por onde passa. Um dos edifícios afetados é a antiga catedral gótica de Saint Paul.Arquitetura Secular: Catedral de Saint Paul (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=F1h_qu0aACk</link>
			<title>O Predador e a Presa: Tigre Siberiano (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O Extremo Oriente da Rússia é famoso por seus longos e brutais invernos. Nesta terra gélida, o tigre siberiano é o rei absoluto. Caçado e quase levado à extinção, existem atualmente apenas 500 indivíduos na natureza, espalhados em uma área de quase 112 mil quilômetros de vastidão. Incrivelmente furtivos e camuflados, estes tigres raramente são vistos. Porém, quando um pesquisador é subitamente atacado na vasta floresta gelada, os investigadores ficam repletos de dúvidas.À medida em que o pesquisador luta por sua vida, nossos investigadores analisam ataques similares na região. Suas descobertas apenas fazem aumentar o mistério. O que está fazendo com que estes felinos furtivos saiam de seus esconderijos e ataquem os humanos? E qual será o verdadeiro predador, o tigre ou o Homem?O Predador e a Presa: Tigre Siberiano (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=f3IB79p3jFo</link>
			<title>O Bombardeio da Alemanha (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Os Estados Unidos entraram na Segunda Guerra Mundial com uma nova arma: uma frota de bombardeiros que muitos acreditavam que iria decidir as batalhas à distância, sem a necessidade de um confronto direito por terra. Os Estados Unidos também estavam determinados a entrar em combate na Europa sem ter os civis como alvo. Mas a vitória na Alemanha apresentou grandes problemas morais e desafiou o conceito de “guerra civilizada”. Através de entrevistas com veteranos, historiadores e eticistas dos países que lutaram na Segunda Guerra Mundial, este filme conta a história dos bombardeios britânicos e norte-americanos contra a Alemanha, explorando o inevitável debate ético.O Bombardeio da Alemanha (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=rBfNCSWbqEI</link>
			<title>As Faces da Terra Santa: Dalila (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Neste episódio, uma animadora descoberta arqueológica colocou um crânio feminino de 3000 anos de idade nas mãos de nossa equipe forense. O crânio data da Idade do Ferro, a época do homem mais forte da Bíblia, Sansão, e sua amante traiçoeira, Dalila.As Faces da Terra Santa: Dalila (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=v5xTxFcUL3s</link>
			<title>Bastidores: Agência Antidrogas dos Estados Unidos (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Veja como foi o desfecho de um caso investigado pela DEA, a Agência Antidrogas dos Estados Unidos. Bastidores: Agência Antidrogas dos Estados Unidos (Legendado) Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=m1DWTJ73OsY</link>
			<title>O Caos: O Mundo Sem Petróleo (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O petróleo faz o mundo moderno girar, sendo usado em nossos meios de transporte e na fabricação de uma infinidade de produtos. No entanto, o que aconteceria se um mundo que depende tanto do petróleo, subitamente ficasse sem ele?O Caos: O Mundo Sem Petróleo (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=4wM9dP0AVgE</link>
			<title>Mega Fábricas: Koenigsegg Agera (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A marca fundada por Christian von Koenigsegg divulgou as primeiras informações da sua nova bomba, o Agera, com o qual pretende concentrar para si todas as atenções no Salão Automóvel de Genebra. Este novo super-carro foi idealizado para comemorar os quinze anos da marca sueca e deverá ter uma produção limitada entre 15 a 20 unidades.Mega Fábricas: Koenigsegg Agera (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=0CJzOZleqYo</link>
			<title>A Origem: Das Rodas Hidráulicas aos Super Jatos (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Neste episódio, Josh Klein investiga a história por trás de uma das maiores e mais complexas aeronaves do mundo, o Boeing 777. Sua jornada começa na Europa medieval, onde rodas d&#39;água transformaram mosteiros nas primeiras fábricas.A Origem: Das Rodas Hidráulicas aos Super Jatos (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=eFIaAX15ojs</link>
			<title>Mergulho e Investigação: Bombas Atômicas Perdidas (Legendado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Situada no precipício do local mais profundo do planeta, a pequena ilha de Tinian, no Pacífico Sul, desempenhou um papel fundamental durante a Segunda Guerra Mundial quando foi escolhida para acolher missões secretas e como ponto de lançamento das bombas atômicas Fat Man e Little Boy. Lançadas em Agosto de 1945, essas bombas foram decisivas para o final do confronto, mas o que não se sabe é que os Estados Unidos da América se preparavam para lançar mais bombas atômicas caso os japoneses não se tivessem rendido.Mergulho e Investigação: Bombas Atômicas Perdidas (Legendado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=CgnTBDiloeo</link>
			<title>Cargas Impossíveis: O Voo dos Flamingos (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Neste episódio, outras três cargas impossíveis devem chegar aos seus destinos, entre elas, três dezenas de extraordinários e frágeis passageiros vão desde Buenos Aires, na Argentina, até Puebla, no México.Cargas Impossíveis: O Voo dos Flamingos (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=hgUnjTnSIiE</link>
			<title>Heróis de Guerra: A Libertação da Normandia (Dublado) Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em 1944, milhares de adolescentes e jovens adultos que nunca tinha segurado uma arma ou deixaram o território do seu próprio país se viram apanhados nas horas mais sombrias: o último ano da Segunda Guerra Mundial. Agora, quase 70 anos mais tarde em Last War Heroes, as histórias desses homens são trazidos de volta à vida.Heróis de Guerra: A Libertação da Normandia (Dublado) Documentário Completo National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=8-HTYa6o0-g</link>
			<title>Generais em Guerra: A Batalha de El Alamein [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em 1942, dois dos mais carismáticos generais de todos os tempos, Erwin Rommel, o zorro do deserto; e Bernard Montgomery, se enfrentam em uma região do deserto egípcio. Eles lutam no norte da África e pelas áreas petrolíferas do Oriente Médio. Rommel baseia sua ofensiva na velocidade, surpresa e audácia. Montgomery planeja uma batalha defensiva e coloca suas esperanças no planejamento, treinamento e equipamentos novos. O resultado faz os planos de Hitler para a África do Norte irem por água abaixo e dá aos britânicos a primeira vitória decisiva na guerra.Generais em Guerra: A Batalha de El Alamein [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=du-NGjUcJ9s</link>
			<title>Heróis de Guerra: A Batalha do Bulge [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em 1944, milhares de adolescentes e jovens adultos que nunca tinha segurado uma arma ou deixaram o território do seu próprio país se viram apanhados nas horas mais sombrias: o último ano da Segunda Guerra Mundial. Agora, quase 70 anos mais tarde em Last War Heroes, as histórias desses homens são trazidos de volta à vida.Heróis de Guerra: A Batalha do Bulge [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=xwPpoUaaciY</link>
			<title>Generais em Guerra: A Batalha de Kursk [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: 1943 - Alemanha e Rússia se chocam perto da cidade soviética de Kursk na busca pelo controle da frente oriental. Os alemães são liderados pelo general-marechal-de-campo Von Manstein, um aristocrata estrategista. Ele enfrenta o marechal russo, Zhukov, um homem cruel, dogmático e perigoso. Convencido que seus novos tanques ganharão a batalha, Hitler manda Von Mainstein aguardar a chegada de mais homens. Zhukov se aproveita da situação e ordena que seus homens ataquem. Os dois exércitos se encontram em uma batalha gigantesca de tanques cujo resultado muda o curso da história.Generais em Guerra: A Batalha de Kursk [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=wG4Nna5tqdY</link>
			<title>Porta-Aviões USS Ronald Reagan [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O porta-aviões mais poderoso do mundo. Trata-se de uma porção flutuante do território dos Estados Unidos, munida com armas potentes, vários aviões e explosivos, além de centenas dos melhores integrantes da Marinha.Porta-Aviões USS Ronald Reagan [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=DNl2rOaBx6g</link>
			<title>As Armas do Kung Fu [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Este documentário está contando os 10 melhores armas mortais de Kung Fu e técnicas de luta. O documentário Kung Fu mostra usos de famosas armas chinesas, incluindo armas raras e não confirmados, como a guilhotina voar. Em chinês, Kung Fu pode ser usado em contextos completamente alheios às artes marciais, e refere-se coloquialmente para qualquer realização individual ou habilidade cultivada através de um trabalho longo e difícil. As origens das artes marciais chinesas podem ser rastreadas mais de 6.000 anos atrás com as necessidades de auto-defesa, atividades de caça e treinamento militar na China antiga. Combate corpo-a-corpo e prática armas eram componentes importantes na formação de soldados chineses.As Armas do Kung Fu [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=-x8_tawxEjs</link>
			<title>A Espada Samurai [Legendado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Cada espada de samurai, tem a sua própria história - não apenas de um passado letal, mas também de uma criação detalhada. Acompanhe o início da manufactura de uma lamina na área rural do Japão, onde um fundidor reza diante de um santuário xintoísta enquanto ali perto uma mistura de carvão e o mais puro minério de ferro é aquecido a mais de 1000º C, até quebrar a parede do forno e liberar uma ardente massa de aço. Das oficinas onde o aço é forjado às brutais escolas de luta, descubra o misterioso processo que envolve a criação da espada que muitos peritos consideram a mais eficaz do mundo. Há séculos gerações de ferreiros e guerreiros têm trabalhado para aperfeiçoar este processo de arte e química, experiência e honra, disciplina e devoção - tudo isso personificado na lamina afiada de uma espada de samurai.A Espada Samurai [Completo Legendado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=JWlWhoubAsQ</link>
			<title>O Atirador da Noruega [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em 22 de julho de 2011, o atirador solitário Anders Behring Breivik surge de um subúrbio norueguês para cometer uma das piores atrocidades terroristas na Europa desde a Segunda Guerra Mundial. O massacre começa com uma explosão em Oslo e termina com o assassinato de dezenas de adolescentes em um acampamento de jovens na ilha isolada de Utoya.O Atirador da Noruega [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=YZ9FefPt5Kg</link>
			<title>Sandy: Um Rastro de Destruição [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Conheça as histórias relacionadas com a tempestade mais forte de que se tem notícia que assolou Nova York. Veja como uma estranha combinação de fenômenos naturais conduziu  experiências que alteraram a vida daqueles que sofreram sua fúria e presenciaram árvores despencando, veículos arrastados pela água e bairros inteiros em chamas. Analisamos cientificamente este enorme choque de sistemas meteorológicos mostrando o que acontece quando um furacão tropical se encontra com uma frente fria sobre a região mais densamente povoada dos Estados Unidos. Será só o começo de um pesadelo que a população mundial enfrentará em razão de mudanças climáticas?Sandy: Um Rastro de Destruição [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=t2bDLabHhd0</link>
			<title>A Leoa Solitária [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: Um chamado de caça ecoa pela planície de Liuwa. Não há resposta há anos. Ela não tem bando ou apoio e deve, sozinha, garantir sua sobrevivência. Seu nome é Lady Liuwa. Ela é a última leoa. Isolada por conta do flagelo da caça ilegal que exterminou os demais indivíduos de sua espécie na região, Lady Liuwa é a única residente conhecida na planície Liuwa, em Zâmbia. Durante quatro anos, o cinegrafista Herbert Brauer acompanhou sua vida solitária até que, cansada da solidão, ela buscou a companhia dele. Mas Herbert sabe que ele não é a companhia que esta leoa solitária precisa: ela precisa estar entre os seus. Agora, em maio de 2009, há planos para a o deslocamento de um macho - uma esperança de que o seu isolamento termine. Pela primeira vez em mais de cinco anos, Lady Liuwa não será mais uma leoa solitária.A Leoa Solitária [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=EaqJFAbC2z0</link>
			<title>Mistérios da Ciência: Super Diamantes [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: O diamante é a substância mais dura encontrada no planeta Terra e por muitos séculos tem sido um dos materiais mais reverenciados e procurados pelo homem. Há anos estas pedras preciosas são admiradas como algo de extrema beleza e um sinal de riqueza suprema, estando impregnado na mitologia e enraizado nas lendas antigas. Mas hoje, nas mãos dos alquimistas dos tempos modernos, estas pedras preciosas estão assumindo um valor completamente novo. Neste episódio, a série investiga a história dos diamantes e esclarece como eles podem mudar o futuro. Conheceremos cientistas em três continentes que estão desvendando os segredos dos diamantes, uma descoberta que pode ter o potencial de revolucionar a tecnologia. Como jóias sabemos que eles são caros, mas como matéria prima tecnologicamente avançada, os “super diamantes” são inestimáveis.Mistérios da Ciência: Super Diamantes [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=I-big4yBoHs</link>
			<title>Evacuando a Terra [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Se enfrentamos uma contagem regressiva para a destruição, poderíamos construir uma nave espacial para nos levar a mundos novos e habitáveis? Podemos evacuar a Terra? No especial de duas horas que examina este cenário aterrador, mas cientificamente plausível, explorando como nós podemos nos unir para garantir a sobrevivência da raça humana.Evacuando a Terra [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=0uB0gjLr3gM</link>
			<title>Conexões da Engenharia: Carros de Fórmula 1 [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Richard Hammond revela as surpreendentes conexões da engenharia por trás das encantadoras aparições dos carros de Fórmula 1.Conexões da Engenharia: Carros de Fórmula 1 [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=lphE4JMN8JY</link>
			<title>Conexões da Engenharia: Taipei 101 [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Richard Hammond viaja para Taipei e descobre os segredos de um dos edifícios mais altos do mundo, o Taipei 101. Esta maravilha da engenharia moderna ergue-se a uma altura de 509 metros.Conexões da Engenharia: Taipei 101 [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=k9OkWTsWPdc</link>
			<title>Conexões da Engenharia: Ponte Millau [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Richard Hammond revela as inspirações por trás da ponte rodoviária mais alta do mundo, o viaduto de Millau, na França. Ele lida com uma enorme voltagem para ver como o poder do raio cortou a estrutura de aço.Conexões da Engenharia: Ponte Millau [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=2_VRxmoo8nw</link>
			<title>Conexões da Engenharia: Observatório Keck [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Richard Hammond embarca em uma jornada para descobrir as impressionantes Conexões da Engenharia por trás do Observatório Keck, que já olhou o universo mais além do que qualquer outro telescópio na Terra.Conexões da Engenharia: Observatório Keck [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Yujx3byL-dk</link>
			<title>Obras Incríveis: Reciclagem de Metais Pesados [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: &quot;Eu amo o que faço: despedaçar as coisas&quot;. Diariamente, em todo o mundo, centenas de aviões, trens e automóveis são cortados em pedaços para serem reciclados.Obras Incríveis: Reciclagem de Metais Pesados [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=8vaXFYJPh-0</link>
			<title>Obras Incríveis: Os Super Túneis da Coréia [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: Uma nação que nunca construiu um túnel submerso enfrenta o desafio de construir a mais profunda auto-estrada imersa da Terra. Tudo a respeito do projeto é grande. Cada uma das seções do túnel tem o comprimento de dois campos de futebol.Obras Incríveis: Os Super Túneis da Coréia [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=AwISlcP3Trw</link>
			<title>Obras Incríveis: O Porto de Yangshan [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Em 2002, os trabalhadores e engenheiros chineses deram início a um dos maiores projetos de construção do planeta. Trata-se do porto de águas profundas Yangshan, situado a trinta quilômetros da costa.Obras Incríveis: O Porto de Yangshan [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=x_sSKVH2TwE</link>
			<title>Gigantes da Engenharia: Aeronaves [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: Este episódio revela os avanços tecnológicos que possibilitaram o desenvolvimento do maior avião de transporte do mundo, o Antonov 124. A aeronave tem a altura de um prédio de 7 andares. Desenvolvido inicialmente como cargueiro militar (para o transporte de tanques e lançadores de mísseis, entre outra coisas), o primeiro protótipo An-124 voou em 26 de dezembro de 1982. Um segundo protótipo, chamado Ruslan (um herói do povo russo), fez sua aparição ocidental no Airshow de Paris em Junho de 1985, anteriormente ao seu primeiro voo comercial, que ocorreu em janeiro de 1986.Gigantes da Engenharia: Aeronaves [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=bCUZ-LMcyT0</link>
			<title>Gigantes da Engenharia: O Porta-Aviões USS Nimitz [Dublado] National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: Pesando mais de 100 mil toneladas, o USS Nimitz é o maior porta-aviões do mundo. Este filme revela como sete engenhosos avanços tecnológicos permitiram que os engenheiros e construtores tornaram possível a maior base militar flutuante do mundo, até que alguém construa algo ainda maior.Gigantes da Engenharia: O Porta-Aviões USS Nimitz [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=2DYcioCD6mU</link>
			<title>Gigantes da Engenharia: Estação Espacial [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: Este episódio revela os avanços tecnológicos que possibilitaram a construção da maior estação espacial do mundo, a Estação Espacial Internacional, que orbita a 320 quilômetros acima de nossas cabeças e circunda a Terra a 17,5 mil km/h.Gigantes da Engenharia: Estação Espacial [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=NYMsPCZn-lA</link>
			<title>Obras Incríveis: Mega Balsa do Havaí [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: A construção da Super Barcaça Havaiana está em andamento. A maior embarcação de alumínio do gênero já construída nos EUA. Uma cidade flutuante composta por lojas, restaurantes e espaço suficiente para acomodar quase 300 veículos.Obras Incríveis: Mega Balsa do Havaí [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=ZWCrS44zZcM</link>
			<title>Obras Incríveis: A Super Ferrovia Britânica [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: Ele é um dos maiores projetos de construção na história da engenharia britânica. Trata-se de uma nova ferrovia para trens de alta velocidade, a High Speed 1.Obras Incríveis: A Super Ferrovia Britânica [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=SLVEr0I1rdc</link>
			<title>Obras Incríveis: A Torre Inclinada de Abu Dhabi [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: O edifício Capital Gate, com formato de uma torre inclinada, está situado na entrada do The Capital Center, o novo distrito comercial multimilionário de Abu Dhabi. Com 18 graus de inclinação para a direção oeste -- cinco vezes mais que a Torre de Pisa -- e uma saliência de 30 metros, o Capital Gate irá levar a tecnologia de arranha-céus ao limite. Com um grande evento internacional prestes a ocorrer na cidade, a Cúpula Mundial sobre a Energia do Futuro, em 2010, os funcionários trabalham contra o relógio para poder terminá-lo e mostrar o edifício pioneiro para o mundo. Serão necessárias algumas tecnologias pioneiras para evitar que a torre inclinada de Abu Dhabi desmorone, tais como núcleo de concreto super reforçado e um exoesqueleto especial. A partir disso, a equipe precisa revestir este projeto audacioso com vidro, tudo em um prazo de 24 meses. Descubra como os engenheiros e arquitetos fizeram para superar a força da gravidade e os prazos para a finalização de cada etapa a fim de transformar esta visão em uma realidade impressionante.Obras Incríveis: A Torre Inclinada de Abu Dhabi [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Hyr0j0h6O40</link>
			<title>A Vida Secreta dos Apóstolos [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: Antes da igreja, antes dos evangelhos, antes da palavra cristã, existiam os apóstolos. Investigaremos as misteriosas décadas que seguiram a morte de Jesus. Conheça o nascimento do cristianismo através dos olhos dos Apóstolos, os homens que conheceram Jesus.A Vida Secreta dos Apóstolos [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Fc4oFemMPkM</link>
			<title>Cargas Impossíveis: Novos Destinos [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: Neste episódio, os especialistas terão três novas missões. Um dos animais selvagens mais temidos e perigosos, o rinoceronte, deve ser transferido de Miami para uma reserva no México, onde sua nova namorada o espera. Um helicóptero de alta tecnologia tem de ser introduzido em um avião, desmontado em centenas de peças, para ser transportado por 12 mil quilômetros da Argentina até uma fazenda na Austrália. E os rapazes também assumem o desafio de levar uma delicada carga de café premium da Colômbia para a capital do México, a tempo para a abertura de uma loja que representará no país o prestígio deste produto.Cargas Impossíveis: Novos Destinos [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=Btklx5bveSU</link>
			<title>Obras Incríveis: O Porto de Cingapura [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Acompanhe neste episódio o Porto de Cingapura, que é o maior porto do Sudeste Asiático e do mundo, em movimentação de container. O porto de Cingapura tem conexão com mais de 600 portos em mais de 120 países. Obras Incríveis: O Porto de Cingapura [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=cc4q8fpYxBY</link>
			<title>Mega Máquinas: Porsche 911 [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: O desafio de redesenhar o Porsche 911, um veículo icônico. Esta é a sétima geração do automóvel e, apesar de ter o aspecto de um 911, é praticamente novo em termos de tamanho, design e performance.Mega Máquinas: Porsche 911 [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=T4oHbebC1D8</link>
			<title>Tabu: Desejos Privados [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: Seres humanos têm um desejo natural de criar vínculos, de encontrar um par. Mas nem todos os pares foram feitos a partir de um único molde.Tabu: Desejos Privados [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=dl2noh7S2pY</link>
			<title>Segundos Fatais: Acidente ou Sabotagem? [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Os telespectadores irão acompanhar os detalhes de acidentes lamentáveis, como a queda de um avião de carga israelense, o Boeing 747, que caiu nos arredores de Amsterdã, na Holanda.Segundos Fatais: Acidente ou Sabotagem? [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=eZa0N59Tb1E</link>
			<title>Segundos Fatais: Concorde [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: Em julho de 2000, 100 pessoas embarcaram num concorde rumo a Nova York. Ao decolar, o avião pegou fogo e caiu. Os investigadores analisaram o acidente segundo a segundo.Segundos Fatais: Concorde [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=dHiXLfef2J0</link>
			<title>Segundos Fatais: Falha Humana [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Acompanhe segundo a segundo o acidente de um Boeing 737-400 da British Midland, que caiu próximo da autoestrada M1, perto de Kegworth, Leicester, quando tentava efetuar uma aterragem de emergência no aeroporto de East Midlands.Segundos Fatais: Falha Humana [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=3JbQNEX4DUw</link>
			<title>Segundos Fatais: Malvinas, O Ataque Invisível [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: 25 de maio de 1982, Guerra das Malvinas. Um HMS Coventry, um destroyer com mísseis teleguiados Tipo 42, está em operações com o HMS Broadsword. Sua tarefa é derrubar aviões argentinos.Segundos Fatais: Malvinas, O Ataque Invisível [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=eTvjUSilP6E</link>
			<title>Segundos Fatais: Tragédia no Voo da Swissair [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: Em 2 de setembro de 1998, o voo 111 da Swissair desabou no oceano Atlântico, perto da costa leste do Canadá. Todas as 229 pessoas a bordo morreram instantaneamente com o impacto.Segundos Fatais: Tragédia no Voo da Swissair [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=8T-eEPvAZgY</link>
			<title>Segundos Fatais: 11 de Setembro [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Vídeos diários no Universo do Documentário 2.0 - https://goo.gl/nBIUw6Sinopse: Desvende a crítica série de eventos nas primeiras horas e minutos antes do ataque 11 de setembro.Segundos Fatais: 11 de Setembro [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=lfR4uwFsC_Q</link>
			<title>Tabu: Síndromes Estranhas [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: Uma mulher come montanhas de junk food mas não engorda. O corpo de um jovem rapaz está enorme de um lado e magro do outro. Suas aparências e seus comportamentos parecem bizarros para muitos e alguns chegam a tratá-los como um tabu.Tabu: Síndromes Estranhas [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>
		<item>
			<link>http://www.youtube.com/watch?v=IaAepbK8hRI</link>
			<title>Tabu: Trabalho Sujo [Dublado] Documentário National Geographic</title>
			<info>Sinopse: A sujeira que ninguém quer por perto é a visão diária destas pessoas que trabalham com limpezas pesadas. Em Minneapolis, uma equipe de limpezas pesadas enfrenta uma casa verdadeiramente imunda.Tabu: Trabalho Sujo [Completo Dublado] Documentário National Geographic .</info>
		</item>