<channels>

<channel>
<name>Kamen Rider Black</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Black_Kamen_Rider/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Black_Kamen_Rider/Black_Kamen_Rider.xml</externallink>
<info>Kamen Rider Black, lançado no Brasil como Black Kamen Rider e Blackman) é uma série de televisão japonesa do gênero tokusatsu pertencente à franquia dos Kamen Riders. Produzida pela Toei Company em associação com a Ishinomori Productions, foi exibida originalmente entre 4 de outubro de 1987 até 9 de outubro de 1988 pela MBS e TBS.</info>
</channel>

<channel>
<name>Kamen Rider Black RX</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Black_Kamen_Rx/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Black_Kamen_Rx/Black_Kamen_Rx.xml</externallink>
<info>Kamen Rider Black RX é uma série tokusatsu produzida pela Toei Company pertencente à franquia Kamen Rider, sendo a continuação direta de Kamen Rider Black. Foi a ultima serie da Era Showa. Foi exibida na televisão brasileira pela Rede Manchete a partir de 24 de julho de 1995.</info>
</channel>

<channel>
<name>Jaspion</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Jaspion/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Jaspion/Jaspion.xml</externallink>
<info>A saga de Jaspion se inicia quando o sábio Edin encontra o garoto entre os destroços de uma nave na qual seus pais morreram juntos por causa de um acidente. Edin cria Jaspion por vários anos, sabendo que este seria o guerreiro celestial encarregado de destruir o mal criado por Satan Goss. Jaspion, já na adolescência, compreende o seu destino e aceita de Edin as armas e a andróide Anri que seu mentor construiu para esse confronto contra Satan Goss. Ele seria encarregado de encontrar os pedaços da Bíblia Galáctica (que havia se espalhado pelo Universo após o Planeta ancestral de Edin ter sido destruído por um cometa) e destruir o império de Satan Goss. Entre as suas armas estava a armadura Metaltex que aparecia a um comando mental seu e a nave Daileon, que também se transformava em um enorme robô gigante. </info>
</channel>

<channel>
<name>Cybercops</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Cybercops/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Cybercops/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Cybercops/Cybercops.xml</externallink>
<info>Cybercops, os Policiais do Futuro é uma série japonesa de tokusatsu que foi produzida pelo estúdio Tōhō, sendo exibida originalmente no Japão pela NTV entre 1988 e 1989. Trazida ao Brasil pela Sato Company (cujo dono era Nelson Sato) e exibida pela extinta Rede Manchete no início dos anos 90 ficando no ar até a metade da mesma década conquistando ótimos índices de audiência. Mais tarde, já em 2000, foi reprisada pela CNT. Também já foi exibida pela Ulbra TV de Porto Alegre. No auge dos seriados Tokusatsu no Brasil na primeira metade da década de 90 foi criado também o Circo Show dos Cybercops em 1994 com atores brasileiros porém com as armaduras e roupas originais usadas nas gravações no Japão.</info>
</channel>


<channel>
<name>Ultraman</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Ultraman/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Ultraman/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Ultraman/Ultraman.xml</externallink>
<info>Ultraman é uma série japonesa de tokusatsu que estreou em 1966. Foi o segundo seriado de TV exibido em cores na televisão japonesa. O sucesso de Ultraman foi tão grande que gerou uma franquia de séries e filmes que dura até hoje.No Brasil, foi televisionada nos anos 70, 80, 1996 e 2001 pelas emissoras: TV Tupi, TV Record, TVS (atual SBT), Rede Bandeirantes, Rede Manchete e CNT. Na Tupi, foi exibida durante anos dentro do programa Clube do Capitão Aza, sendo uma das principais atrações. Em 1971, foi lançada a série Regresso de Ultraman, que foi nome para a versão brasileira de Ultraman Jack, que contava a história do seu alter-ego Hideki Go.</info>
</channel>

<channel>
<name>Ultraman Ginga [COLOR red](Legendado)[/COLOR]</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Ultraman_Ginga/poster.png</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Ultraman_Ginga/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Ultraman_Ginga/Ultraman_Ginga.xml</externallink>
<info>Ultraman Ginga é uma série de televisão japonesa produzida pela Tsuburaya Productions, que celebra o 50º aniversário da empresa e faz parte do bloco de programação New Ultraman Retsuden na TV Tóquio . Uma segunda estação intitulada Ultraman Ginga S arejou em 2014.</info>
</channel>

<channel>
<name>Ultraman X [COLOR red](Legendado)[/COLOR]</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/UltramanX/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/UltramanX/fanart.png</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/UltramanX/UltramanX.xml</externallink>
<info>Ultraman X é uma série de televisão japonesa produzida pela Tsuburaya Productions, que faz parte do bloco de programação New Ultraman Retsuden na TV Tóquio . Em 13 de julho, a Crunchyroll anunciou que será transmitida simultaneamente na América do Norte em seu site e APPs, marcando o primeiro show do tokusatsu no mundo a ser transmitido simultaneamente no Japão.</info>
</channel>

<channel>
<name>Jiraya, o Incrível Ninja</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Jiraya/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Jiraya/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Jiraya/Jiraya.xml</externallink>
<info>A série conta a história do jovem Toha que foi criado e é treinado por Tetsuzan para ser o sucessor da família Togakure, ele guarda metade da inscrição para um tesouro que é objeto de desejo de todos os ninjas do mundo. Este tesouro pode conceder grandes poderes a quem possuí-lo. A outra metade da inscrição pertence a o maligno Dokusai e a família de feiticeiros.</info>
</channel>

<channel>
<name>Spectreman</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Spectreman/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Spectreman/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Spectreman/Spectreman.xml</externallink>
<info>Spectreman  é uma série de TV de ficção-científica do gênero tokusatsu. Foi exibido originalmente pela Fuji Television entre 2 de janeiro de 1971 e 25 de março de 1972. Criado por Souji Ushio (pseudônimo de Tomio Sagisu), presidente da extinta produtora japonesa P-Productions, Spectreman teve 63 episódios. No Brasil, a série foi exibida em 1981 á 1982 pela Rede Record e 1983 até 1990 na TVS (atual SBT).O seriado contava a luta do androide Spectreman contra o genial cientista Dr. Gori e seu divertido auxiliar, Karas — ambos simioides (homens-macaco). Além da tradicional guerra do bem contra o mal, as aventuras de Spectreman faziam com que o telespectador refletisse sobre os problemas causados pela poluição. O tema esteve presente em praticamente todos os episódios — os monstros criados pelo Dr. Gori usavam o lixo como matéria-prima.</info>
</channel>


<channel>
<name>Os vingadores Do Espaço</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Os_vingadores_Do_Espaco/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Os_vingadores_Do_Espaco/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Os_vingadores_Do_Espaco/Os_vingadores_Do_Espaco.xml</externallink>
<info>Vingadores do Espaço é mais uma série tokusatsu japonesa conhecida em seu país de origem como Maguma Taishi. A série alcançou um sucesso maior no Japão, graças a fabulosa campanha de marketing realizada pelo gênio do mangá Osamu Tezuka e por ter sido a primeira série de TV em cores exibida na TV japonesa.</info>
</channel>



<channel>
<name>Choujinki Metalder</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/Q7bzbu0.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/10d82be87d113175b0131ecd3ea5604d/raw/Choujinki%2520Metalder</externallink>
<fanart>https://goo.gl/dRv3iL</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Esquadrão Especial Winspector</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/ty6tOLX.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/fba7905b442b9bdf8a5052976540ed26/raw/Esquadr%25C3%25A3o%2520Especial%2520Winspector</externallink>
<fanart>https://goo.gl/dRv3iL</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Estrela Fascinante Patrine</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/vVi8Zwi.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/b26321dc7d8bf16bac979cfc3fd01750/raw/Estrela%2520Fascinante%2520Patrine</externallink>
<fanart>https://goo.gl/dRv3iL</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Jiban: O Policial de Aço</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/kLGfObx.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/e933e0ae0236a5c26fa7e1bf74c3ac63/raw/Jiban:%2520O%2520Policial%2520de%2520A%25C3%25A7o</externallink>
<fanart>https://goo.gl/dRv3iL</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Lion Man</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/ClzTQ8c.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/be3d4bfdcc4f4ec73fb80c854c295767/raw/Lion%2520Man</externallink>
<fanart>https://goo.gl/dRv3iL</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Machineman</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/H1Cpzeo.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/604a093ad30ab09d4eca8d0ffe3f749b/raw/Machineman</externallink>
<fanart>https://goo.gl/dRv3iL</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Madan Senki Ryukendo</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/f7J47cW.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/cbc85af85c0e958e778c839fbd8705b0/raw/Madan%2520Senki%2520Ryukendo</externallink>
<fanart>https://goo.gl/dRv3iL</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Super Equipe de Resgate Solbrain</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/4vPncLG.png</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/5c5ad192a0824da9625c7fac316594f2/raw/Super%2520Equipe%2520de%2520Resgate%2520Solbrain</externallink>
<fanart>https://goo.gl/dRv3iL</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Uchuu Keiji Gavan</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/TQ7Nrbs.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/2f369294f43ee04c83e2425718350155/raw/Uchuu%2520Keiji%2520Gavan</externallink>
<fanart>https://goo.gl/dRv3iL</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Uchuu Keiji Shaider</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/lBDOioo.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/0b5a598495782f28306ed38ca8a692d5/raw/Uchuu%2520Keiji%2520Shaider</externallink>
<fanart>https://goo.gl/dRv3iL</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Uchuu Keiji Sharivan</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/AjZlRh1.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/8f765d39542c2f7282b9c757c2947530/raw/Uchuu%2520Keiji%2520Sharivan</externallink>
<fanart>https://goo.gl/dRv3iL</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Jaspion</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/401KJtf.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/71bd675105708f150d167d789d1715e8/raw/JASPIOS</externallink>
<fanart>https://100grana.files.wordpress.com/2008/06/jaspion_100grana.jpg</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Black Kamen Rider</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Black_Kamen_Rider/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Black_Kamen_Rider/Black_Kamen_Rider.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Black_Kamen_Rider/fanart.jpg</fanart>
<info>Kamen Rider Black, lançado no Brasil como Black Kamen Rider e Blackman) é uma série de televisão japonesa do gênero tokusatsu pertencente à franquia dos Kamen Riders. Produzida pela Toei Company em associação com a Ishinomori Productions, foi exibida originalmente entre 4 de outubro de 1987 até 9 de outubro de 1988 pela MBS e TBS. Foi a primeira série da franquia a ser transmitida no Brasil, exibida pela extinta Rede Manchete a partir de abril de 1991, no bloco Sessão Super Heróis, obtendo grande sucesso e popularidade. Kamen Rider Black continuou sendo exibido até dezembro de 1994, além de ter sido lançada em VHS. No Japão, a série marcou o retorno da franquia após um hiato de 6 anos sem a produção de séries televisivas. É a segunda série da franquia Kamen Rider a ter uma continuação direta, intitulada Kamen Rider Black RX, e a única na qual a continuação continua com o foco no mesmo protagonista, Issamu Minami (Kotaro Minami no original). A temática adulta e dramática da série, contrastante com as demais séries do gênero da época, foi (e até hoje é) elogiada por muitos fãs, sendo por muitos considerada uma das melhores produções da franquia e do gênero tokusatsu já produzidas no Japão. Atualmente, é transmitida na Ulbra TV, aos Sábados e Domingos, às 21h20min, assim como outros tokusatsus de muito sucesso no Brasil como Ultraman, Jiraiya, Jiban, Flashman e Jaspion.</info>
</channel>



<channel>
<name>Black Kamen RX</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Black_Kamen_Rx/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Black_Kamen_Rx/Black_Kamen_Rx.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/T/Black_Kamen_Rx/fanart.jpg</fanart>
<info>Kamen Rider Black RX é uma série tokusatsu produzida pela Toei Company pertencente à franquia Kamen Rider, sendo a continuação direta de Kamen Rider Black. Foi a ultima serie da Era Showa. Tema de abertura: "Kamen Rider Black RX" por Takayuki Miyauchi Tema de encerramento: "Dareka ga Kimi o Aishiteru" por Takayuki Miyauchi
Número De Episódios: 47
N.º de temporadas: 1
Idioma original: japonês</info>
</channel>





<channel>
<name>Jiraya</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/XTG6MPk.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/0f0665c4b73befcb4c2bdd0166b86ae2/raw/S%25C3%25A9rie%2520Jiraya</externallink>
<fanart>https://goo.gl/O2NP3r</fanart>
<info></info>
</channel>



<channel>
<name>Ultraman</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/Vza9ipx.jpg</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/998c3de5f65e0504a70013b4e9cc20e6/raw/S%25C3%25A9rie%2520Ultraman</externallink>
<fanart>https://goo.gl/6q8YDM</fanart>
<info></info>
</channel>


</channels>
