<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<item>
<title>[COLOR white][B]À Beira do Abismo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001210.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/1/v6/r1zlf_480p.mp4</link>
<info>Nick Cassidy era um polícia honesto. Agora está preso por um crime que não cometeu. Desesperado, aproveita a primeira oportunidade que lhe surge para fugir. Horas depois, ele está vestido com um fato caro, de pé sobre o parapeito de uma janela de um prédio alto de Nova Iorque. Enquanto a multidão se junta na rua para assistir, a polícia isola a área e concorda com o pedido de Nick para falar com a atraente negociadora da polícia, Lydia Anderson. Mas o que Lydia não sabe é que faz parte do plano mestre de Nick, plano esse que poderá dar a ambos uma segunda oportunidade.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Êxodo: Deuses e Reis[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000492.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/EXDDUSERS.mp4</link>
<info>Exodus é uma adaptação da história bíblica do Êxodo, segundo livro do Antigo Testamento. O filme narra a vida do profeta Moisés (Christian Bale), nascido entre os hebreus na época em que o faraó ordenava que todos os homens hebreus fossem afogados. Moisés é resgatado pela irmã do faraó e criado na família real. Quando se torna adulto, Moisés recebe ordens de Deus para ir ao Egito, na intenção de liberar os hebreus da opressão. No caminho, ele deve enfrentar a travessia do deserto e passar pelo Mar Vermelho.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]007 - A Serviço Secreto de Sua Majestade[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000002.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071969ASVCSCRT.mp4</link>
<info>Em uma praia 007 (George Lazenby) evita que uma jovem mulher cometa suicídio. O pai dela o chefe de uma poderosa organização criminosa e, impressionado com Bond, quer que ele proteja sua filha se casando com ela. Em troca, ele oferece ao famoso agente informações que façam 007 chegar até Ernst Blofeld (Telly Savallas), o principal inimigo do agente. Inicialmente 007 concorda com o acordo, visando apenas poder matar Blofeld, mas com o tempo ele realmente fica apaixonado pela sua futura esposa. Porém, Bond logo descobre que Blofeld planeja destruir a humanidade com um vírus altamente mortal a menos que receba perdão por todos os seus crimes. Desta maneira, a Rainha da Inglaterra pede que Bond intervenha no caso, mas a situação se complica e toma um rumo inesperado.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR white][B]A Batalha do Planeta dos Macacos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000034.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PLNTDSMCMCS5.mp4</link>
<info>Em 2670 D.C., os macacos voltam a dominar a Terra, liderados pelo pacífico César. Mas seu governo é ameaçado pelo violento gorila Aldo e por um exército de seres mutantes. Continuação de 'Conquista do Planeta dos Macacos'. Quinto e último exemplar da série.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Conquista do Planeta dos Macacos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000035.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PLNTDSMCMCS4.mp4</link>
<info>A época é o futuro próximo. Os macacos superaram os cães e gatos no papel de animais de estimação e substituíram os empregados como assistentes pessoais até que os contínuos maus tratos a que eram submetidos levam um macaco mais desenvolvido César (McDowall) a liderar uma espetacular revolta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Era da Escuridão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001280.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/f6/w4ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Os recursos naturais da Terra estão esgotados e rebenta uma guerra entre os soldados das quatro principais corporações: Capitol, Bauhaus, Mishima e Imperial. Mitch Hunter e Nathan Rooker, soldados veteranos da Capitol, lutam numa batalha desesperada contra a ofensiva da Bauhaus. Quando uma bomba destrói um antigo selo de pedra, deparam-se com um novo inimigo: necromutantes com lâminas de osso nos braços. Mitch consegue escapar por pouco. Nathan não sobrevive. Os mutantes multiplicam-se aos milhões e destroem tudo no seu caminho. O líder das Corporações, Constantine, vai abandonar o planeta e deixar inúmeros inocentes entregues ao seu destino quando é abordado pelo Irmão Samuel, líder da Irmandade, uma antiga ordem monástica.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000040.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AERDGL2.mp4</link>
<info>A era glacial está chegando ao fim e como consequência surgem em todo lugar gêiseres e verdadeiros parques aquáticos. O mamute Manfred (Ray Romano/Diogo Vilela), o tigre Diego (Dennis Leary/Márcio Garcia) e o bicho-preguiça Sid (John Leguizamo/Tadeu Melo) logo descobrem que toneladas de gelo estão prestes a derreter, o que inundaria o vale em que vivem. Logo, o trio de amigos precisa correr para avisar a todos do perigo e ainda encontrar um local em que não corram riscos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000041.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AERDGL3.mp4</link>
<info>Manny (Ray Romano/Diogo Vilela) e Ellie (Queen Latifah/Cláudia Gimenez) estão à espera de seu primeiro filho. Sid (John Leguizamo/Tadeu Melo) encontra alguns ovos de dinossauro, o que faz com que passe a ter sua própria família adotiva. Só que o roubo faz com que se meta em apuros, com a mãe tiranossauro vindo atrás de seus rebentos. Ela leva os três filhotes e ainda Sid para um mundo subterrâneo, onde os dinossauros ainda existem, o que obriga Manny, Ellie e Diego (Denis Leary/Márcio Garcia) a irem em sua busca para resgatá-lo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Pesadelo 3: Os Guerreiros dos Sonhos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000054.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDPSDL03.mp4</link>
<info>Nancy Thompson (Heather Langenkamp), uma das sobreviventes dos ataques de Freddy Krueger (Robert Englund), é agora uma psicóloga especialista em sonhos. Ela trata de alguns adolescentes em um sanatório, que são atacados por Krueger em seus sonhos. Para combatê-lo, Nancy ensina as crianças a usarem suas habilidades especiais no mundo onírico. Quando Krueger sequestra um de seus pupilos, Nancy lidera uma busca no domínio do assassino para resgatá-lo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Rush 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000059.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDRSH02.mp4</link>
<info>Após os acontecimentos do primeiro filme, o inspetor Lee (Jackie Chan) e o detetive James Carter (Chris Tucker) vão para Hong Kong aproveitar suas merecidas férias. Mas assim que eles aterrissam explode uma bomba na embaixada americana que mata dois agente disfarçados, que investigam a falsificação de um valioso anel. A polícia de Hong Kong acredita que o crime tenha sido cometido pelo líder da Tríade Ricky Tan (John Lone), que foi parceiro do pai de Lee no passado e foi um dos responsáveis por sua morte. Levando o crime para o lado pessoal, Lee resolve participar das investigações juntamente com Carter, que agora sente-se totalmente deslocado no local, já que nunca tinha estado em Hong Kong antes e não está habituado com as tradições locais.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Rush 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000060.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDRSH03.mp4</link>
<info>O embaixador Han (Tzi Ma) está em Paris, prestes a revelar evidências sobre o trabalho da Tríade, o mais poderoso e conhecido sindicato do crime do planeta. Ele descobriu a identidade de Shy Shen, o responsável pela organização, e está disposto a revelá-la para o Tribunal Mundial do Crime. Entretanto a Tríade deseja manter esta informação em segredo e para tanto decide usar todas as possibilidades que dispõe. Para ajudar Soo Yung (Jingchu Zhang), a filha do embaixador, o inspetor-chefe Lee (Jackie Chan) e o detetive James Carter (Chris Tucker) viajam até a França. Em Paris, sem conhecer a cidade nem o idioma, eles precisam evitar que uma conspiração mundial aconteça.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Rush[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000058.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDRSH01.mp4</link>
<info>Em Hong Kong, na última noite noite do controle britânico sobre o local, o inspetor Lee (Jackie Chan), um grande amigo do cônsul Han (Tzi Ma), consegue impedir que peças preciosas da história da China sejam contrabandeadas para fora do país. Dois anos depois, o chefe do crime Juntao (Tom Wilkinson) resolve se vingar e sequestra a filha de Han, que agora vive em Los Angeles como diplomata chinês. Como não confia no FBI, Han chama Lee para ajudá-lo a resgatar sua filha. Mas os oficiais do FBI não desejam nenhuma ajuda externa no caso e, para evitar que Lee atrapalhe nas investigações, designam um detetive rebelde e tagarela, James Carter (Chris Tucker), para acompanhá-lo. A intenção do FBI é que Carter mantenha Lee o mais longe possível do caso, mas ele não sabe disso. Até que, quando Carter descobre a verdadeira intenção de sua designação para o caso, resolve ajudar Lee a enfim encontrar a jovem sequestrada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Identidade Bourne[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000061.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AIDBOURN.mp4</link>
<info>É sobre um agente secreto governamental, interpretado por Matt Damon, que depois de uma missão mal-sucedida, acaba sendo jogado no mar e perdendo a memória. Ele é apenas um entre inúmeros agentes pertencentes a um programa especial dos Estados Unidos, que trata de condicionamento de soldados para se tornarem máquinas de obedecerem ordens. Depois de ser encontrado quase morto, Bourne tem apenas uma pista, um número de conta bancária encontrado em um chip dentro de seu corpo. A partir daí ele começa uma investigação para descobrir quem é realmente e por que ele possui "super" habilidades.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Informante[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001321.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/l6/ydwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>A história verídica de Kathryn Bolkovac, uma ex-policial que aceitou trabalhar na missão de paz da ONU na Bósnia. Depois de ser demitida por expor o envolvimento dos agentes da ONU no tráfico sexual no país, ela processou seus empregadores.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Liga da Justiça e os Jovens Titãs[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000625.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/LIGDJSTVSTNTITNSUEA.mp4</link>
<info>Robin is sent to work with the Teen Titans after his volatile behavior botches up a Justice League mission. The Titans must then step up to face Trigon after he possesses the League and threatens to conquer the world.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Lista[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000064.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ALISTA2011.mp4</link>
<info>Em 1983 o detetive veterano Bud Carter (Willem Dafoe) se infiltrou na empresa criminal mais perigosa do Sul. Após prender o assassino de aluguel, Jesse Weiland (Matt Dillon), o detetive o convence a se tornar um informante. Jesse então prepara uma armadilha para derrubar toda a organização, incluindo seu arquiteto, Lutin (Tom Berenger).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Máquina do Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000067.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AMQNDTMP.mp4</link>
<info>Alexander Hartlegen (Guy Pearce) é um cientista que acredita piamente que seja possível viajar no tempo. Após sua namorada Emma (Sienna Guillory) ser assassinada, ele decide então passar da teoria à prática e consegue construir uma máquina do tempo. Só que, ao testá-la, Alexander viaja mais de 800 mil anos rumo ao futuro, onde encontra o planeta Terra sendo dominado por duas raças distintas: os Morlock e os Eloi.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Máquina[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000066.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMQNA.mp4</link>
<info>Julian Michaels (Bruce Willis) é um consagrado designer cuja obra maior é Vice, um resort onde as pessoas podem fazer absolutamente tudo o que desejar, sem se ater a leis ou regras, já que apenas convive com robôs travestidos de humanos. Só que uma das robôs, Kelly (Ambyr Childers), passa a ter flashbacks de situações que teoricamente foram apagadas de sua memória. Após ter consciência de sua situação, ela faz o possível para escapar das garras de Julian.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Múmia: Tumba do Imperador Dragão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000076.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMUMIATMBDIMPRDDRG.mp4</link>
<info>Filme que completa a trilogia Blockbster A Múmia, novamente trazendo o explorador e caçador de problemas Rick O'Connell enfrentando uma grande aventura. Dessa vez ele está em viagem à China acompanhado do filho (já grande) Alex (Luke Ford), quando eles despertam a múmia de Han (Jet Li), o primeiro imperador de Quin. Trata-se de uma entidade que fora amaldiçoada pela bruxa Zijuan (Michelle Yeoh) milhares de anos atrás e agora ameaça transformar o mundo num abismo. À dupla juntam-se também a esposa de Rick, Evelyn (Maria Bello, no lugar de Rachel Weisz) e o irmão dela, Jonathan (John Hannah).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Múmia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000075.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMUMIA.mp4</link>
<info>Though safely entombed in a crypt deep beneath the unforgiving desert, an ancient princess whose destiny was unjustly taken from her is awakened in our current day, bringing with her malevolence grown over millennia, and terrors that defy human comprehension.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Morte do Superman[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000072.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AMRTDSPNM.mp4</link>
<info>Quando a Lexcorp acidentalmente liberta o assassino serial intergaláctico Doomsday, Superman enfrenta a criatura mano a mano na batalha de sua vida… literalmente. O mundo inteiro lamenta a queda do herói; a humanidade percebe que nunca mais se sentirá segura novamente. Os inimigos do Superman regozijam de felicidade – todos eles menos Lex Luthor, que lamenta a perda a sua maneira, desencadeando uma seqüência de fatos marcantes que nem mesmo ele poderia prever. Inspirado na graphic novel best-seller da DC Comics, A Morte do Superman, esta animação longa-metragem traz muita aventura em seqüências de ação que não encontram rivais em nada visto até hoje sobre o Homem de Aço.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Premonição[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001141.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/n6/qy2lf_480p.mp4</link>
<info>A man goes to work. There, he tells his last night's dream. Later on, he goes out of the office, and by strolling through the crowded streets of downtown, he begins dreaming it all over again.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]A Supremacia Bourne[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000100.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ASPBOURN.mp4</link>
<info>Jason Bourne (Matt Damon) volta à ação e está cada vez mais perto de descobrir sua verdadeira identidade. Escondido num distante ponto da Índia, ao lado da namorada Marie (Franka Potente), ele se vê perseguido por um assassino russo. Bourne também se torna o principal suspeito de um crime, pois suas digitais são encontradas no local de um atentado. Ele passa, então, a ser perseguido por Pamela Landy (Joan Allen), que não vai medir esforços para capturá-lo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Akira[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000107.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AKIRA.mp4</link>
<info>Uma grande explosão fez com que Tóquio fosse destruída, em 1988. Em seu lugar foi construída Neo Tóquio, que, em 2019, sofre com atentados terroristas por toda a cidade. Kaneda (Mitsuo Iwata) e Tetsuo (Nozomu Sasaki) são amigos que integram uma gangue de motoqueiros. Eles disputam rachas violentos com uma gangue rival, os Palhaços, até que um dia Tetsuo encontra Takashi (Tatsuhiko Nakamura), uma estranha criança com poderes que fugiu do hospital onde é mantido como cobaia. Tetsuo é ferido no encontro e, antes de receber a ajuda dos amigos, é levado por integrantes do exército liderados pelo coronel Shikishima (Tarô Ishida). A partir de então Tetsuo passa a desenvolver poderes inimagináveis, o que faz com que seja comparado ao lendário Akira, responsável pela explosão de 1988. Paralelamente, Kaneda se interessa por Kei (Mami Koyama), uma garota envolvida com espiões que tenta decifrar o enigma por trás das cobaias controladas pelo exército.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Alemão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000108.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ALMAO.mp4</link>
<info>Novembro de 2010. Cinco policiais trabalham infiltrados no Complexo do Alemão, uma área que reúne diversas favelas e é considerada um dos locais mais perigosos do Rio de Janeiro. Desmascarados pelos traficantes, eles agora estão presos e aguardam que ou sejam executados ou resgatados pelas forças policiais, o que significaria na divulgação de uma missão clandestina realizada pela polícia militar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Ambição em Alta Voltagem[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001131.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/4l/qvcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<info>This action film, directed by the Hughes brothers, depicts a heist of old bills, retired from circulation and destined by the government to be "money to burn." However, more broadly, it addresses the issues of Black Americans' involvement in the Vietnam War and their subsequent disillusionment with progress in social issues and civil rights back home in the United States, during the 1960's.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Ameaça Virtual[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001168.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/16/2o1lf_480p.mp4</link>
<info>Milo (Ryan Phillippe) é um jovem gênio da informática, que namora uma artista (Claire Forlani) e tem um futuro brilhante pela frente. Ele está prestes a abrir uma nova empresa juntamente com seu amigo Teddy, até que recebe uma proposta irrecusável para trabalhar na empresa de seu ídolo, Gary Winston (Tim Robbins). Milo aceita a oferta, mas logo descobre que a empresa em que agora está trabalhando tem sérias implicações com a lei antitruste americana.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Anjos da Noite[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001102.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/n6/d6ulf_480p.mp4</link>
<info>Vampiros e lobos são rivais há centenas de anos. Em Anjos da Noite, eles travam uma violenta luta para resolver a desavença. Selene, uma bela vampira guerreira, é a líder de seus semelhantes que recebe a ajuda de Michael, um humano que pode ter a chave para acabar com a guerra.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Anjos da Vida - Mais Bravos que o Mar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001330.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/l6/3dwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>O grande nadador de resgate Ben Randall é o único sobrevivente de um acidente fatal causado por uma tempestade. Depois do acidente ele é enviado para ensinar, contra sua vontade, na Escola de Elite - o programa de treinamento que transforma jovens recrutas nos melhores e mais corajosos nadadores de resgate. Tomado pelo fracasso, Ben vira todo o programa de treinamento de cabeça para baixo com seus métodos inéditos e pouco ortodoxos de treinamento, mesmo ele tendo consciência de que, um dia, seus alunos terão que tomar a difí­cil decisão entre quem vai viver e quem vai morrer.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Appleseed Alpha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000134.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/APLSDALPHDUB.mp4</link>
<info>Os primeiros dias de Deunan e seu parceiro ciborgue num mundo desolador devastado pela terceira Guerra Mundial onde procuram a cidade de Olympus. História de Masamune Shirow, também responsável pelas sagas Ghost in the Shell e Blood: The Last Vampire.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]As Aventuras da Liga da Justiça - Armadilha do Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000136.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ASAVNTRSDLGDJSTCARMD.mp4</link>
<info>The Legion of Doom are attempting to use space satellites to freeze the Earth's oceans, creating more land mass at the coastal regions for which they own. The JLA quickly arrive and the two teams engage in a classic battle of wills. This clash leads to Lex Luthor becoming trapped in a glacier of ice. In the 31st century Legion of Superheroes trainees; Dawnstar and Karate Kid are tasked with minding the Legion's museum. Their tour leads them to Lex Luthor's memorial; his body still encased in a large chuck of ice discovered in the 29th century. Karate Kid Inadvertently frees Luthor who secretly explores the museum himself, and soon uncovers the shrine to his greatest nemesis Superman. There he learns of the Kent's involvement in Kal-El's discovery. Luthor following the voices of Dawnstar and Karate Kid takes possession of an hourglass which holds the Time Trapper within. Whoever holds the hourglass controls this entity who is the master of time. Luthor returns to the 21st century, but ...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]As Aventuras de Tintim[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000138.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AAVTRSDTNFILME.mp4</link>
<info>O aventureiro Tintin compra para o seu velho amigo Capitão Haddock um modelo de um galeão antigo, uma réplica exata do navio de um antepassado do capitão - O Cavaleiro de Hadoque. O modelo é roubado e logo depois a casa de Tintin é assaltada. O que é que os assaltantes procuravam? Por sua vez, Haddock encontra no sótão da sua casa as memórias do cavaleiro. Nelas, ele narra o seu encontro com o Pirata Rackham que o captura e que transfere os tesouros que havia pilhado para o seu navio. O cavaleiro consegue escapar e afunda o Licorne com todo o tesouro a bordo, dividindo posteriormente o mapa com a localizaç��o do naufrágio em três partes que esconde em réplicas do navio. Muitos anos depois, Tintin e os seus amigos decidem procurar as partes do mapa, sabendo que para isso terão de enfrentar uma perigosa quadrilha.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]As Duas Faces da Lei[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001395.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/v6/okvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Turk e Rooster são dois detetives polícia de Nova Iorque em final de carreira, quando são chamados a investigar o assassinato de um chulo, que parece ter vínculos com um caso resolvido anos antes. Assim como no primeiro homicídio, a vítima é um suspeito, cujo corpo é encontrado acompanhado por um poema de quatro linhas que justifica o crime. Quando novos crimes ocorrem, torna-se evidente que os detetives estão à procura de um «serial killer», que tem como alvos criminosos que tenham vencido as fissuras do sistema judicial. A sua missão é fazer o que a polícia não pode fazer por si própria – retirar os criminosos das ruas para sempre. As semelhanças entre os recentes assassinatos e o anterior caso levantam uma importante questão: terão colocado o homem errado atrás das grades?</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]As Tartarugas Ninja[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000142.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ASTARTGUSNJS.mp4</link>
<info>Afetados por uma substância radioativa, um grupo de tartarugas cresce anormalmente, ganha força e conhecimento. Vivendo nos esgotos de Manhattan, quatro jovens tartarugas, treinadas na arte de kung-fu, Leonardo, Rafael, Michelangelo e Donatello, junto com seu sensei, Mestre Splinter, tem que enfrentar o mal que habita cidade.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Assalto Sobre Trilhos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001240.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/5/f6/07ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>John e Charlie são grandes amigos que trabalham como policiais de trânsito. No momento eles agem disfarçados, em pleno metrô de Nova York, e estão apaixonados por Grace Santiago, o que faz com que a rivalidade entre eles fique ainda maior. Após perder o emprego e passar por uma série de problemas, Charlie resolve elaborar um plano para roubar o trem que guarda todo o dinheiro ganho nas bilheterias do metrô. Cabe a John impedir que Charlie leva o plano adiante ou se juntar a ele na empreitada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Astro Boy[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000145.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ASTRBOY.mp4</link>
<info>Metro City é uma metrópole reluzente, cuja localização fica no céu. É lá que o Dr. Tenma (Nicolas Cage) cria Astro Boy (Freddie Highmore), na intenção de substituir o filho que perdeu. Astro Boy possui poderes extraordinários, sendo dotado com o que há de melhor nas características humanas. Após ser expulso, por não conseguir cumprir as expectativas geradas por Tenma, Astro Boy precisa aprender a conviver como um robô e aceitar o fato de não ser humano. Ele passa a ser perseguido pelas tropas do presidente Stone (Donald Sutherland), que deseja tomar a fonte de energia que Astro Boy carrega dentro de si. Para escapar, ele cai na terra. Confuso e sem entender a nova realidade, ele resolve se passar por humano junto com um grupo de crianças de rua.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Até o Limite da Honra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000146.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ATOLMTDHNRA.mp4</link>
<info>Após a pressão de uma senadora (Anne Bancroft), de ideias aparentemente feministas, uma oficial (Demi Moore) torna-se a única mulher em um grupo de elite da Marinha Americana e no treinamento terá de provar que pode suportar semanas de tortura física e emocional, com poucos acreditando que ela possa vencer. Na verdade alguns altos oficiais do governo, e até mesmo a parlamentar que lhe apoiou, estão torcendo pelo seu fracasso.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Austin Powers em o Homem do Membro de Ouro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000357.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AUSTNPWRSEOHMDMDO.mp4</link>
<info>Já fazem 3 anos desde o último confronto entre Austin Powers (Mike Myers) e seu arquiinimigo Dr. Evil (Mike Myers), que fez com que Evil e seu comparsa Mini-Me (Verne Troyer) fossem levados à prisão. Entretanto, a dupla consegue escapar da penitenciária e, juntamente com Goldmember (Mike Myers), elabora mais um arrojado plano de dominação mundial, que envolve uma viagem no tempo e ainda o sequestro de Nigel Powers (Michael Caine), pai de Austin e o mais renomado espião de todos os tempos. Austin também viaja no tempo para deter os planos do trio de vilões, reencontrando em 1975 uma antiga namorada, Foxxy Cleopatra (Beyoncé Knowles), que o ajudará em seus planos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Austin Powers: O Agente 'Bond' Cama[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000359.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AUSTNPWRSOAGNTBNDCM.mp4</link>
<info>Dr. Evil está de volta e com um novo plano: desenvolver um máquina do tempo e retornar aos anos 60 para roubar o "mojo" de Austin Powers, logo após ele ter sido congelado. Sem seu "mojo", Austin ficaria indefeso e não poderia impedir Dr. Evil de disparar um laser gigante sobre a Terra. Entretanto, o vilão não contava que Austin também fosse retornar no tempo e ter a ajuda da agente Felicity Façobem na sua batalha para recuperar o "mojo" perdido.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Avatar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000362.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AVTR.mp4</link>
<info>Jake Sully (Sam Worthington) ficou paraplégico após um combate na Terra. Ele é selecionado para participar do programa Avatar onde viaja a Pandora, uma lua extraterrestre. O local é também o lar dos Na'Vi, seres humanóides que, apesar de primitivos, possuem maior capacidade física que os humanos. Os humanos desejam explorar a lua, de forma a encontrar metais valiosos, o que faz com que os Na'Vi aperfeiçoem suas habilidades guerreiras. Como são incapazes de respirar o ar de Pandora, os humanos criam seres híbridos chamados de Avatar. Eles são controlados por seres humanos, através de uma tecnologia que permite que seus pensamentos sejam aplicados no corpo do Avatar. Desta forma Jake pode novamente voltar à ativa, com seu Avatar percorrendo as florestas de Pandora e liderando soldados. Até conhecer Neytiri (Zoe Saldana), uma feroz Na'Vi que conhece acidentalmente e que serve de tutora para sua ambientação na civilização alienígena.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Batman & Robin[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000368.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMN04.mp4</link>
<info>A dupla dinâmica enfrenta uma terrível dupla de vilões: o gélido Mr. Freeze (Arnold Schwarzenegger) e a delicada botânica que, ao sofrer um acidente, transforma-se na perigosa e vingativa Hera Venenosa (Uma Thurman). Mas, para poder livrar Gotham City das garras dos vilões, Batman (George Clooney) e Robin (Chris O'Donnell) contam com uma nova companheira, a Batgirl (Alicia Silverstone).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Batman Begins[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000365.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMN05.mp4</link>
<info>Marcado pelo assassinato de seus pais quando ainda era criança, o milionário Bruce Wayne (Christian Bale) decide viajar pelo mundo em busca de encontrar meios que lhe permitam combater a injustiça e provocar medo em seus adversários. Após retornar a Gotham City, sua cidade-natal, ele idealiza seu alter-ego: Batman, um justiceiro mascarado que usa força, inteligência e um arsenal tecnológico para combater o crime.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Batman Eternamente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000369.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMN03.mp4</link>
<info>Duas-Caras (Tommy Lee Jones) e Charada (Jim Carey), dois excêntricos bandidos, decidem descobrir a identidade do Homem-Morcego (Val Kilmer) para depois mata-lo. Este por sua vez recebe a ajuda de um jovem (Chris O'Donnell) que tem sede de vingança, por ter perdido a família em um acidente provocado exatamente pelo Duas-Caras.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Batman vs Superman: A Origem da Justiça[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000211.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BTMNVSPRMNAODJ.mp4</link>
<info>Após os eventos relatados em "Homem de Aço"(2013), o Super-Homem é hoje uma personagem polémica. Enquanto muitos acreditam que é um símbolo de esperança e uma protecção contra os inimigos, outros consideram que é uma ameaça que tem de ser contida.  Para Bruce Wayne, o eterno vigilante de Gotham City, o Super-Homem é claramente um perigo para a Humanidade e deve ser combatido. Assim, decidido a destruí-lo, coloca a sua máscara e segue para a cidade de Metropolis onde decide fazer justiça com as suas próprias m��os. Porém, com o Super-Homem e o Batman absortos na sua vingança pessoal, emerge uma nova ameaça colocando o planeta Terra na iminência da total destruição...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Batman vs. Robin[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000367.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMNVSRBN.mp4</link>
<info>Damian Wayne (Stuart Allan) está com dificuldades com a regra "não matar" de seu pai. Enquanto isso, Gotham passa por um inferno com ameaças como o louco criador de bonecas ("Weird Al" Yankovic) e a Corte das corujas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Batman: O Cavaleiro das Trevas Ressurge[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000209.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BTMNOCVLDGTHM.mp4</link>
<info>Oito anos após a morte de Harvey Dent, a cidade de Gotham City está pacificada e não precisa mais do Batman. A situação faz com que Bruce Wayne (Christian Bale) se torne um homem recluso em sua mansão, convivendo apenas com o mordomo Alfred (Michael Caine). Um dia, em meio a uma festa realizada na Mansão Wayne, uma das garçonetes contratadas rouba um colar de grande valor sentimental. Trata-se de Selina Kyle (Anne Hathaway), uma esperta e habilidosa ladra que, apesar de flagrada por Bruce, consegue fugir. Curioso em descobrir quem é ela, Bruce retorna à caverna para usar os computadores que tanto lhe serviram quando vestia o manto do Homem-Morcego. Aos poucos começa a perceber indícios do surgimento de uma nova ameaça a Gotham City, personificada no brutamontes Bane (Tom Hardy). É o suficiente para que volte a ser o Batman, apesar dos problemas físicos decorrentes de suas atividades como super-herói ao longo dos anos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Batman: O Cavaleiro das Trevas, Parte 1[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000372.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BTMNOCVDSTRVSPT1.mp4</link>
<info>10 anos após sua aposentadoria Batman se encontra em um mundo onde os heróis foram extintos, e Superman é o último em atividade ,mas quando a crimimalidade cresce em Gotham City Bruce Wayne volta a ativa e usa toda sua inteligência e força bruta para fazer justiça.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Batman: O Cavaleiro das Trevas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000370.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMN06.mp4</link>
<info>Após dois anos desde o surgimento do Batman (Christian Bale), os criminosos de Gotham City têm muito o que temer. Com a ajuda do tenente James Gordon (Gary Oldman) e do promotor público Harvey Dent (Aaron Eckhart), Batman luta contra o crime organizado. Acuados com o combate, os chefes do crime aceitam a proposta feita pelo Coringa (Heath Ledger) e o contratam para combater o Homem-Morcego.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Batman: O Retorno do Cavaleiro das Trevas, Parte 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000373.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BTMNOCVDSTRVSPT2.mp4</link>
<info>After a 10 year absence, the Dark Knight has returned to Gotham to fight the Mutant threat. After defeating the mutants, he has taken control of a gang loyal to him in order to make Gotham a safer place. But, the Joker has decided to stop this, and fights against Batman in a deadly duel. Meanwhile, the Man of Steel is ordered to stop the Dark Knight because the government believes that his ways are wrong. As Batman fights the Joker, the Man of Steel prepares for his greatest fight.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Batman: O Retorno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000375.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMN02.mp4</link>
<info>Max (Christopher Walken), um poderoso milionário, tenta eleger prefeito um deformado ser conhecido como Pinguim (Danny DeVito), para assim poder manipular Gotham City como deseja. Bruce Wayne (Michael Keaton) percebe as más intenções de Max, quando este tenta jogar a cidade contra ele. No caminho de Batman ainda cruza uma misteriosa mulher de dupla personalidade conhecida como Mulher-Gato (Michelle Pfeiffer), que tem ligações sinistras com o problemático Pinguim.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Batman: Sangue Ruim[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000210.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BTMNSNGRUIM.mp4</link>
<info>Batman: Sangue Ruim, anima��ão que colocará o manto do Batman nas mãos de Dick Grayson quando Bruce Wayne desaparece misteriosamente. Alfred cobre o sumiço do patrão enquanto o Asa Noturna e o Robin patrulham Gotham City. Uma nova personagem surge na história, a Batwoman, que está investigando o desaparecimento do Batman.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Batman[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000364.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMN01.mp4</link>
<info>Em Gotham City o milionário Bruce Wayne (Michael Keaton), que quando jovem teve os pais assassinados por bandidos, resolve combater o crime como Batman, o Homem-Morcego. Mas chega o dia em que o vilão Coringa (Jack Nicholson) decide dominar a cidade e se torna um grande desafio para o super-herói.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Battleship: A Batalha dos Mares[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000377.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTSHPABTHLDSMRS.mp4</link>
<info>Épico de ação e aventura que se desenrola entre o mar, o ar e a terra, no momento em que o nosso planeta luta pela sobrevivência contra uma força alienígena. Durante um exercício de manobras militares, um navio americano acaba se deparando com um objeto anfíbio não identificado e se envolvendo numa luta interplanetária.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Bayonetta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000378.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BAYONTA.mp4</link>
<info>Based on the 2009 game, Bayonetta: Bloody Fate follows the story of the witch Bayonetta, as she defeats the blood-thirsty Angels and tries to remember her past from before the time she awoke, 20 years ago. Along her side are a mysterious little girl who keeps calling her "Mummy", a journalist that holds a personal grudge against Bayonetta and a unknown white-haired woman who seems to know more than she is willing to reveal about Bayonetta's time before her sleep.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Beast Wars: Transformers[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001304.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/j6/i0ulf_480p.mp4</link>
<info>Two spaceships, one manned by benevolent Maximals, the other by evil Predacons, crash-land on a pre-humanoid planet while en route to Earth. Their crews assume indigenous animal forms to protect themselves from an overabundance of natural energy, transforming into robots to do battle. Thus, the Beast Wars have begun...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Belas e Perseguidas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000154.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BLSEPRSGDS.mp4</link>
<info>Designada para escoltar uma importante testemunha até Dallas, uma policial se vê em uma fuga desenfreada junto com sua companheira de viagem após se envolver em um acidente. Dotadas de personalidades opostas, elas unem forças para escapar dos bandidos e da própria polícia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Blade - O Caçador de Vampiros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000384.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BLADE1.mp4</link>
<info>Após ser contaminado pelo sangue de uma criatura das trevas, Blade (Wesley Snipes) transformou-se num guerreiro imortal, metade-homem, metade-vampiro. Desde então, ele dedica-se a caçar o líder dos mortos-vivos Deacon Frost (Stephen Dorff) e seus asseclas, que estão planejando um grande plano para aumentar sua dominação sobre a raça humana.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Blade II - O Caçador de Vampiros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000382.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BLADE2.mp4</link>
<info>Blade (Wesley Snipes) é um ser meio homem, meio vampiro que é consumido pelo desejo de vingança contra os seres que atacaram sua mãe antes mesmo dele nascer e fizeram com que ele se tornasse o que é atualmente. Com isso, ao crescer Blade iniciou uma verdadeira cruzada pessoal para combater e eliminar os vampiros, mas agora uma nova raça mais poderosa chamada reapers, criada a partir de cruzamentos genéticos entre humanos e vampiros, ameaça eliminar ambas as raças. Visto isso, Blade se alia aos seus maiores inimigos para que, juntos, possam combater esta nova raça de seres.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Blade: Trinity[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000383.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BLADE3.mp4</link>
<info>Em uma base localizada no deserto os vampiros dão a cartada decisiva em seus planos para conquistar o mundo: ressuscitam Drácula (Dominic Purcell), que deu origem à raça e possui poderes que lhe permite sobreviver à luz do dia. Em paralelo os vampiros iniciam uma campanha difamatória contra Blade (Wesley Snipes), colocando o FBI em seu encalço. Após alguns confrontos com agentes, Blade e Whistler (Kris Kristofferson) percebem que precisam de ajuda. Após ser atacado e capturado, Blade é salvo pelos Notívagos, um grupo de humanos que se dedica a caçar vampiros e que é liderado por Abigail (Jessica Biel), que é também a filha de Whistler. Juntamente com Hannibal King (Ryan Reynolds) e a cientista Sommerfield (Natasha Lyonne), que possui uma deficiência visual, Blade e os Notívagos iniciam uma série de batalhas contra Dranica Talos (Parker Posey), a atual líder dos vampiros, sem saber que terão que enfrentar o próprio Drácula.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Círculo de Fogo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000427.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CIRCLODFG2001.mp4</link>
<info>Quando várias criaturas monstruosas, conhecidas como Kaiju, começam a emergir do mar, tem início uma batalha entre estes seres e os humanos. Para combatê-los, a humanidade desenvolve uma série de robôs gigantescos, os Jaegers, cada um controlado por duas pessoas através de uma conexão neural. Entretanto, mesmo os Jaegers se mostram insuficientes para derrotar os Kaiju. Diante deste cenário, a última esperança é um velho robô, obsoleto, que passa a ser comandado por um antigo piloto (Charlie Hunnam) e uma treinadora (Rinko Kikuchi).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Caçador de Almas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000394.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CACDRDALMS.mp4</link>
<info>Um atirador misterioso, Aman (Snipes), é filho de uma freira que quebra o pacto com Deus para garantir a sua sobrevivência. Este ato faz cair uma maldição sobre Aman – todos aqueles que morrerem pela sua arma voltarão. Logo, ele é caçado por um grupo de suas ex-vítimas mortos-vivos, liderada pelo malígno Kansa (Kevin Howarth). Aman alista Fabulos (Riley Smith), um novo jovem guerreiro, para lutar ao seu lado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Caçadores de Emoção: Além do Limite[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000212.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CACDRSDEMCOSALMDLMT.mp4</link>
<info>Um jovem agente do FBI (Luke Bracey) tem como missão se infiltrar em meio a atletas de esportes radicais, suspeitos de cometerem uma série de roubos nunca vistos até então. Não demora muito para que ele se aproxime de Bodhi (Édgar Ramirez), o líder do grupo, e conquiste sua confiança.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Caçadores de Emoção[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000213.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CACDRSDEMO.mp4</link>
<info>Em uma cidade costeira da Califórnia atua uma gangue de ladrões de banco que se autodenomina Os Ex-Presidentes, pois cometem seus assaltos usando as máscaras de Reagan, Carter, Nixon e Johnson. O F.B.I. acredita que os membros da quadrilha possam ser surfistas e manda para lá um jovem agente disfarçado, Johnny Utah (Keanu Reeves), que tem como missão se infiltrar entre os surfistas e obter informações. Para isto ele precisa aprender a surfar, algo que seu chefe não gosta muito. Com o auxílio de Angelo Pappas (Gary Busey), outro agente, Johnny chega a uma comunidade de surfistas onde os dois se infiltram, desconfiados que o autor dos assaltos está ali. Lá ele conhece Bodhi (Patrick Swayze), um homem místico e muito inteligente, que começa a mostrar a Johnny uma maneira diferente de ver o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Capitão América 2: O Soldado Invernal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000402.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CAPTAMRC2.mp4</link>
<info>Depois dos acontecimentos cataclísmicos em Nova Iorque com Os Vingadores, Steve Rogers, também conhecido como Capitão América, vive tranquilamente em Washington, D.C. e tentar-se ajustar ao mundo moderno. Mas quando um colega da S.H.I.E.L.D. está sob ataque, Steve vê-se envolvido numa teia de intrigas que ameaçam colocar o mundo em risco. Unindo forças com a Viúva Negra, o Capitão América luta para desmascarar a conspiração cada vez maior ao mesmo tempo que combate assassinos profissionais enviados para o silenciar a cada passo. Quando toda a trama dos vilões é revelada, o Capitão América e a Viúva Negra recorrem à ajuda de um novo aliado, o Falcão. No entanto, depressa se deparam contra um inimigo inesperado e formidável - o Soldado do Inverno.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Capitão América: Guerra Civil[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000215.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CAPTAMRC3.mp4</link>
<info>Steve Rogers lidera a recente equipa formada de Os Vingadores, num esforço contínuo de salvaguardar a humanidade. Mas após outro incidente envolvendo a equipa resultar em danos colaterais, aumenta a pressão política para se instalar um sistema de responsabilização, dirigido por um membro do governo, para supervisionar e dirigir a mesma. O novo status quo divide Os Vingadores, criando dois campos - um liderado por Steve Rogers e pelo seu desejo de manter Os Vingadores livres para defenderem a humanidade sem interferência do governo e o outro por Tony Stark, que toma a decisão surpreendente de apoiar a supervisão e responsabilidade do governo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Capitão América: O Primeiro Vingador[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000404.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CAPTAMRC1.mp4</link>
<info>Os primórdios do Universo Marvel, quando Steve Rogers se apresenta como voluntário para participar num programa experimental que o irá tornar no Super Soldado conhecido como Capitão América. Agora, Rogers irá unir esforços com Bucky Barnes e Peggy Carter para entrar em guerra contra a organização maléfica Hydra, liderada pelo vilão Caveira Vermelha.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Carga Explosiva 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000407.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CRGEXPLSV2.mp4</link>
<info>O ex-agente das Forças Especiais Frank Martin, também conhecido por "The Transporter", está de volta. Agora retirado em Miami, Martin ganha a vida a conduzir para uma família abastada, incluindo o filho mais novo, com quem ele estabeleceu uma ligação inesperada. Mas quando o rapaz é raptado, Martin tem que usar todas as suas capacidades para o pôr em segurança e descobrir o plano do raptor.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Carga Explosiva 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000408.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CRGEXPLSV3.mp4</link>
<info>Frank Martin (Jason Statham) é obrigado a transportar de Marselha até Odessa, no Mar Negro, Valentina (Natalya Rudakova), a filha sequestrada de Leonid Vasilev (Jeroen Krabbé), chefe da Agência de Protecção Ambiental da Ucrânia. No longo caminho, com a ajuda do Inspector Tarconi (François Berléand), Frank tem de lidar com as pessoas que o forçaram a fazer esse trabalho, como os agentes enviados por Vasilev para o interceptar e a total não cooperação de Valentina. Apesar da sua personalidade e da vontade de resistir a Frank, eles apaixonam-se, enquanto tentam fugir de situações bizarras, perigosas e fatais.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Carga Explosiva: O Legado[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000221.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CRGEXPLSVOLEGADO.mp4</link>
<info>Riviera Francesa, 2010. Frank Martin segue trabalhando como transportador de mercadorias perigosas, sem fazer qualquer pergunta sobre o que carrega. Um dia ele recebe uma ligação de Anna, que deseja contratá-lo. Eles combinam de se encontrar em um requintado restaurante e lá Frank recebe a tarefa de pegá-la em frente ao Banco de Mônaco, daqui a algumas horas. Ao chegar ao local, ele é surpreedido pela presença de outras duas mulheres, o que não havia sido previamente acertado. Frank tenta desfazer o acordo, mas logo descobre que o trio mantém em cativeiro seu próprio pai. Para salvá-lo, ele aceita participar do plano das garotas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Carga Explosiva[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000406.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CRGEXPLSV1.mp4</link>
<info>Frank Martin é um ex-soldado das forças especiais do exército norte-americano que trabalha transportando cargas. Vivendo incógnito na Cote d’Azur, Martin segue sempre à risca o lema de nunca saber que carga transporta, para quem é, ou de quem é. Quando é contratado pelo americano Wall Street, envolve-se em problemas. Após o pneu do seu BMW furar, Martin percebe que a carga que leva na mala mexe-se. Resolve então quebrar as suas regras: abre a mala e descobre lá dentro a bela Lai Kwai. Martin liberta-a, mas tem de fugir com ela para longe de um poderoso chefe do crime asiático e de um polícia que anda a investigar Frank por desconfiar que ele faz transporte de cargas ilegais.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Carta Selvagem[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000162.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JGDRO.mp4</link>
<info>Nick Wild (Jason Statham), guarda-costas em Las Vegas, tem habilidades profissinais letais e problemas pessoas com o jogo. Após seu amigo ser espancado um sádico bandido, Nick decide se vingar e descobre que ele é filho de um poderoso chefe da máfia. Nick mergulha no mundo do crime e acaba perseguido pela máfia, tendo apenas uma chance de mudar sua sorte.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Centurião[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000418.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CNTRAO.mp4</link>
<info>"Centurião" se passa na Grã-Bretanha, nos primeiros anos depois de Cristo (117 D.C.), época em que o Império Romano controla do Egito à Espanha, do leste até o Mar Negro, mas enfrenta problemas no norte da Grã-Bretanha, devido às táticas de guerrilha usadas por seus inimigos. Um súbito ataque à fronteira do império romano deixa apenas Quintus Dias (Michael Fassbender) como sobrevivente. Ao lado do general Viriuls (Dominic West), ele marcha rumo ao norte, no intuito de encontrar seus inimigos e eliminar o líder deles, Gorlacon (Ulrich Thomsen).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Com 007 Só Se Vive Duas Vezes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000430.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071967CM007SSVDV.mp4</link>
<info>Durante uma missão de rotina no espaço, uma nave americana desaparece misteriosamente da sua órbita. Os americanos suspeitam dos soviéticos e pensam em uma retaliação. No entanto, os ingleses se mantêm mais cautelosos, após existirem possibilidades da nave ter pousado perto do Mar do Japão. Assim, 007 (Sean Connery) vai investigar o caso, mas quando os soviéticos perdem uma espaçonave nas mesmas circunstâncias, Bond tem poucos dias para resolver esta missão e evitar a Terceira Guerra Mundial.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Com 007 Viva e Deixe Morrer[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000431.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071973VIVADXMR.mp4</link>
<info>Três agentes britânicos são mortos no mesmo dia, ao investigarem o contrabando de drogas, com os assassinatos estando ligados a um chefão do crime do Harlem e a um diplomata internacional. 007 (Roger Moore) vai investigar o caso e, ao chegar em Nova York, quase morto por um capanga que trabalha para o chefão do Harlem. Mas, ao iniciar suas investigações, logo o agente inglês descobre uma trama para colocar dois bilhões de dólares em heroína no mercado americano.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Como Sobreviver a Um Ataque Zumbi[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000217.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CMSBRVVERAUATQZMB.mp4</link>
<info>Ben (Tye Sheridan), Carter (Logan Miller) e Augie (Joey Morgan) são grandes amigos que se conheceram ainda crianças, no grupo de escoteiros. Entretanto, eles cresceram e agora Ben e Carter não vêem mais graça na atividade, especialmente pelo fato de serem motivo de piada de todos os demais jovens da cidade. Augie, por sua vez, continua empolgado com a ideia de ser um escoteiro. Um dia, quando o trio está acampando, Ben e Carter deixam o local para ir a uma badalada festa secreta. Só que, quando chegam à cidade, percebem que ela está tomada por zumbis, dispostos a matar qualquer um que surgir pela frente.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Companhia de Heróis[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000435.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/COMPNYOHROS.mp4</link>
<info>Soldados americanos, atrás das linhas do inimigo durante a 2º guerra mundial, fazem uma descoberta horripilante: Hitller está a desenvolver uma super bomba. Contra todas as probabilidades, eles partem em busca dos cientistas responsáveis pelo programa...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Corações de Ferro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000438.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CRCAODFRRO.mp4</link>
<info>Durante o final da Segunda Guerra Mundial, um grupo de cinco soldados americanos é encarregado de atacar os nazistas dentro da própria Alemanha. Apesar de estarem em quantidade inferior e terem poucas armas, eles são liderados pelo enfurecido Wardaddy (Brad Pitt), sargento que pretende levá-los à vitória, enquanto ensina o novato Norman (Logan Lerman) a lutar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]De Volta ao Planeta dos Macacos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000445.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PLNTDSMCMCS2.mp4</link>
<info>Um Astronauta é enviado para descobrir o que aconteceu com seus colegas. Ele acaba no Planeta dos Macacos e encontra não só os símios como também uma raça de seres humanos mutantes que idolatram uma bomba atômica. Seguido por 'Fuga do Planeta dos Macacos'.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Deadpool[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000224.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DEADPOL.mp4</link>
<info>Baseado no mais inconvencional anti-herói da Marvel Comics, DEADPOOL conta-nos a história da origem de um ex-operacional das Forças Especiais que se torna no mercenário Wade Wilson. Depois de ter sido sujeito a uma experiência clandestina que o deixa com o poder de cicatrização acelerada, Wade Wilson adopta o alter ego Deadpool. Armado com as suas novas habilidades, além dum negro e retorcido sentido de humor, Deadpool persegue o homem que quase destruiu a sua vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Demolidor: O Homem Sem Medo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000453.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DMLDROHSM.mp4</link>
<info>Após descobrir o verdadeiro trabalho de seu pai, o jovem Matt Murdock (Ben Affleck) sofre um acidente que faz com que fique cego e tenha seus sentidos ampliados, além de ganhar um apurado radar mental, que faz com que consiga perceber o que ocorre à sua volta. Já adulto, Matt estuda Direito e passa a treinar arduamente artes marciais. Com isso passa a ter uma vida dupla: durante o dia é um conceituado advogado e à noite passa a usar suas habilidades super-humanas para combater o crime, sob o codinome Demolidor.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Depois da Terra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000454.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DPSDATERRA.mp4</link>
<info>Uma aterragem forçada deixa o adolescente Kitai Raige e o seu lendário pai Cypher presos na Terra, 1000 anos depois da Humanidade ter escapado a eventos cataclísmicos. Com Cypher gravemente ferido, Kitai embarca numa perigosa viagem para pedir ajuda, enfrentando terrenos desconhecidos, espécies animais evoluídas que agora dominam o planeta e uma criatura alienígena imparável que escapou durante o acidente. Pai e filho devem aprender a trabalhar em conjunto e a confiar um no outro se querem ter alguma oportunidade de regressarem a casa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Desafiando o Assassino[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000455.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DSFANDOASASNO.mp4</link>
<info>Bronson interpreta Majestyk, um ex-presidiário e veterano da Guerra do Vietnã, cujo esforço para tocar uma fazenda é perturbado por alguns cidadãos de mente estreita e por policiais corruptos. Mas quando um capanga da Máfia (Al Lettieri) destrói a colheita de Majestyk, o pavio do fazendeiro finalmente se incendeia. Com o rifle na mão e a namorada a tiracolo (Linda Cristal), ele parte em busca do bando de assassinos. Em caçadas em alta velocidade pelas estradas vicinais e explosivos confrontos, os bandidos e o rebelde se enfrentam em uma luta de igual para igual: inimigos até à morte.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Desafio Radical[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001129.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/z6/jsvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>O publicitário Jeffrey (Rupert Graves), o diretor Ian (Rufus Sewell) e o operador de câmera Will (Devon Sawa) formam uma equipe unida, que são famosos por sempre conseguirem rodar as cenas necessárias para um comercial de TV. Até que um de seus clientes pede uma cena considerada impossível de ser feita: a de esquiadores descendo uma montanha com uma avalanche atrás deles. Decididos a cumprir a tarefa o trio parte para os Alpes austríacos, juntamente com três esquiadores profissionais. Porém, o que eles não sabem é que no local para onde estão indo está escondido Slobodan Pavle (Klaus Löwitsch), um perigoso criminoso sérvio, que está junto a uma gangue de terroristas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Deu a Louca nos Nazis[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000458.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DLUCNSNZ.mp4</link>
<info>Quando a Segunda Guerra Mundial chega ao fim em 1945, Hans Kammler e outros cientistas alemães fazem uma revolução na investigação da antigravidade. Partindo de uma base secreta na Antártica, as espaçonaves nazistas são enviadas para a Lua (mais especificamente no lado negro da Lua) para fundar a base espacial secreta de "Sol Negro". Desde então seu plano é construir uma poderosa frota para, no futuro, voltar a conquistar a Terra. Em 2018, 73 anos depois, os nazistas retornam a Terra.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Deuses do Egito[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000460.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DEUSDEGTO.mp4</link>
<info>Bek (Brenton Thwaites) é um mortal pacato que se considera apenas mais um soldado, e que vive em um Egito ancestral dominado por deuses e forças ocultas. Quando o impiedoso Set (Gerard Butler), deus da escuridão, toma o trono da nação e mergulha a sociedade no caos, o jovem se unirá a outros cidadãos e com o poderoso Deus Horus (Nikolaj Coster-Waldau), para formar uma expressiva resistência.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Diablo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000225.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DIABLODUB.mp4</link>
<info>Nos anos que seguiram à Guerra Civil americana, o país ficou em pedaços até começar a reconstruir sua sociedade e a nação como um todo, aos poucos. Em meio à essa situação, um homem, jovem veterano da Guerra Civil, precisará embarcar em uma jornada repleta de desespero com o objetivo de resgatar sua mulher, que foi raptada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Distrito 9[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000463.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DISTRIT9.mp4</link>
<info>Há vinte anos atrás, quando uma nave extraterrestre apareceu sobre a Terra, os humanos esperavam um ataque hostil ou observar grandes avanços tecnológicos. Em vez disso, encontraram um grupo de não-humanos refugiados, possivelmente os últimos sobreviventes da sua espécie. Enquanto se discutia sobre o que fazer com eles, foram relegados para um gueto - Distrito 9, e a Multi-National United (MNU), uma empresa de segurança privada e também a maior fabricante mundial de armas, foi contratada para os vigiar. Mas o verdadeiro objetivo da MNU é descobrir o segredo para a ativação das armas mais poderosas, que requerem o ADN dos não-humanos. Quando um agente de campo da MNU, Wikus van der Merwe, contrai um vírus misterioso que começa a alterar o seu próprio ADN, rapidamente se torna o homem mais procurado em todo o Mundo, bem como o mais valioso - ele é a chave para desvendar os segredos da tecnologia não-humana. Sem ajuda de ninguém, há apenas um lugar onde ele se pode esconder - Distrito 9.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Divisão de Homicídios[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001285.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/f6/z4ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Joe Gavilan (Harrison Ford) e seu novo parceiro K.C. Calden (Josh Hartnett), são detetives de Hollywood. Nenhum deles realmente quer ser um policial, Gavilan faz bico como corretor de imóveis, e Calden é um aspirante a ator que faz bico como instrutor de yoga. Quando os dois são atribuídos a um grande caso, devem descobrir se eles querem resolver o caso ou seguir seus corações.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Doom: A Porta do Inferno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000472.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DOMAPRTDINFN.mp4</link>
<info>Algo estranho aconteceu em uma estação espacial localizada em Marte. A tripulação local entrou em estado de quarentena cinco, antes da comunicação com a Terra ser bruscamente interrompida. Para investigar o caso é enviada uma equipe especialmente treinada para resolver problemas inesperados, que exijam que seus integrantes entrem em ação o mais rápido possível. Só que desta vez eles não tem a menor idéia de qual é o inimigo que precisam enfrentar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Dragon Ball Z: O Renascimento de Freeza[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000476.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DBZFILME15.mp4</link>
<info>Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuni-las para ressuscitar seu antigo líder, que faleceu após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Dragon Blade[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000226.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DRGNBLDE.mp4</link>
<info>No ano 48 a.C. o general romano Lucius (John Cusak) foge com o seu pelotão e o herdeiro do Consul Romano, Publius (Jozef Waite), para escapar do imperador Tiberius (Adrien Brody) que deseja tomar o trono e matar Publius. Num forte na fronteira da Rota da Seda, o grupo conhece o huno Huo An (Jackie Chan) que é responsável por proteger o local. Quando descobre que o imperador está a caminho, Huo An recruta um exército e une-se aos romanos numa épica batalha.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Dragonball: Evolução[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000475.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DBZEVLTN.mp4</link>
<info>Após o homicídio do seu avô, Sangoku – um jovem de 18 anos dotado de super-poderes – parte em busca do mestre de artes marciais Kame, de modo a adquirir os conhecimentos necessários para enfrentar Lord Piccolo, um guerreiro determinado em apoderar-se das sete bolas de cristal. Sangoku conta ainda com a ajuda dos seus amigos Chi-Chi, Yamcha e Bulma.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]ESPIAO POR ACIDENTE[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001388.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/n6/0w2lf_480p.mp4</link>
<info>This action movie unfolds with the story of Bei, a salesman at a workout equipment store, who harbors dreams of adventures. It all starts when on one normal dull day, Bei follows his instincts to trail two suspicious looking men into an alley. When he realizes that these men are robbing a jewelry store, he jumps into action to foil their plans. Soon after Bei meets Liu, a private investigator who convinces Bei that he may be the long-lost son of a rich Korean businessman. In no time, Bei is on his way to fulfill his dreams of adventure and fortune traveling to Korea and even exotic Turkey. As Bei is drawn deeper into the game of cat and mouse, he realizes he has become the key to locating a new, highly addictive narcotic. With an assortment of characters fighting him along the way, will Bei succeed in finding the drug himself?</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Edison - Poder e Corrupção[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001180.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/n6/y9ulf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Josh Pollack, um repórter ingênuo e ambicioso, está convencido de que a FRAT, uma força de elite dentro do Departamento de Polícia de Edison, está corrompido. Trabalhando em um caso de homicídio, ele começa a descobrir evid��ncias que sugerem que todo o sistema de justiça é de bom grado fazer vista grossa para os abusos da essa força. Quando a sua vida ea de sua namorada estão ameaçadas de sua pesquisa, ele unir forças com o seu editor, um repórter de uma vez famoso, e um detetive particular renome para derrubar o FRAT e cada um por trás dele</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Elektra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000228.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ELKTRA.mp4</link>
<info>Torturada pelo passado, Elektra (Jennifer Garner) é obcecada por sua morte e seu misterioso renascimento. Apesar de ter sido treinada na rígida disciplina do ninjutsu, ela não consegue controlar a fúria que sente pela morte dos pais. Sua ânsia por vingança faz com que parta para o exílio e se torne uma perigosa assassina profissional. Seu novo alvo é Abby (Kirsten Prout), uma garota de apenas 13 anos, e seu pai, Mark (Goran Visnjic), os quais precisam salvar de um perigoso inimigo, que possui poderes sobrenaturais.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Ender's Game: O Jogo do Exterminador[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000482.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ENDGMJGDEXTRMNDR.mp4</link>
<info>Em um futuro próximo, extra-terrestres hostis atacaram a Terra. Com muita dificuldade, o combate foi vencido, graças ao heroísmo do comandante Mazer Rackham (Ben Kingsley). Desde então, o respeitado coronel Graff (Harrison Ford) e as forças militares terrestres treinam as crianças mais talentosas do planeta desde pequenas, no intuito de prepará-las para um próximo ataque. Ender Wiggin (Asa Butterfield), um garoto tímido e brilhante, é selecionado para fazer parte da elite. Na Escola da Guerra, ele aprende rapidamente a controlar as técnicas de combate, por causa de seu formidável senso de estratégia. Com isso, logo se torna a principal esperança das forças militares para encerrar de uma vez por todas com a ameaça alienígena.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Equilibrium[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001402.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/d6/n3vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Na nação Líbria há sempre paz entre os homens. O sistema é simples: neste mundo futurista um regime severo e rigoroso eliminou a guerra suprimindo todas as emoções. Ler livros, ouvir música e ver quadros é um crime punível inclusive com a pena de morte. Quem é feliz é preso, e quem chora, perseguido. E quem não tomar a dose diária de Prozium, uma droga distribuída pelo Estado que altera a mente e restringe as emoções, assina imediatamente a sua sentença de morte. Clerick John Preston é um alto dignatário governamental responsável por destruir quem não cumpre as regras. Mas no dia em que se esquece de tomar a sua dose, descobre que ele é afinal a única pessoa capaz de destruir o regime que o treinou para fazer cumprir as suas rígidas leis.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Estranha Obsessão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001272.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/h6/r5vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Three-times MVP baseball player Bobby Rayburn joins the San Francisco Giants, and obsessive fan, whose profession is selling hunting knives, Gil Renard is excited over that. But Rayburn plays the worst season of his career and Renard tries to do everything to help him, but goes too far.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Excesso de Bagagem[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001115.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/z6/esvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Emily has always been the rich brat who tries to pull every imaginable stunt to get attention. But one day, as she fakes her own kidnapping and locks herself in the trunk of a car, a thief steals the car, with her inside. She is attracted by his reckless lifestyle and the situation makes her kidnapping the more real and frightening for her father.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Fúria de Titãs 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000508.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FRIDTTS2.mp4</link>
<info>Perigosamente enfraquecidos pela falta de devoção da Humanidade, os Deuses estão a perder o controlo sob os Titãs e o seu feroz líder Kronos, pai de Zeus, Hades e Poseidon. Os três irmãos tinham já derrubado o seu poderoso pai há muito tempo, deixando-o no abismo sombrio do Tártaro, uma masmorra no fundo do cavernoso submundo. Perseus não consegue ignorar a sua verdadeira vocação quando Hades, juntamente com o filho de Zeus, Ares faz um acordo com Kronos para capturar Zeus. A força dos Titãs cresce à medida que Zeus perde os seus poderes e o inferno é libertado na Terra. Com a ajuda da guerreira rainha Andromeda, Argenor, semi-Deus filho de Poseidon, e Hephaestus, Perseus embarca corajosamente numa viagem traiçoeira ao submundo para resgatar Zeus, derrubar os Titãs e salvar a Humanidade.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Fúria de Titãs[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000507.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FRIDTTS1.mp4</link>
<info>Perseu (Sam Worthington) descobre que é o filho mortal de Zeus (Liam Neeson), mas recusa-se a aceitar tal condição. Contudo, para salvar a cidade de Argos da fúria dos deuses do olimpo e da vingança de seu tio Hades (Ralph Fiennes), ele vai ter que enfrentar uma perigosa jornada contra terríveis criaturas como a Medusa para salvar os simples mortais e a bela Andrômeda (Alexa Davalos) do sacrifício para o monstro Kraken.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Fantasmas de Marte[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001195.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/0/16/5o1lf_480p.mp4</link>
<info>Em pleno ano de 2176, Marte já é colonizada pelos seres humanos, que exploram continuamente suas reservas naturais. Em meio às escavações é descoberta as ruínas de uma antiga civilização, que despertam seres etéreos que dominam os corpos dos humanos justamente para poder expulsá-los do planeta. Dirigido por John Carpenter (Fuga de Nova York) e com Ice Cube, Natasha Henstridge e Pam Grier no elenco.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Final Fantasy[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000497.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FFTSTSW.mp4</link>
<info>Em pleno ano de 2065, o caos e destruição rondam a Terra. Um meteoro atingiu o planeta e lançou ao longo de toda a superfície terrestre milhões de aliens, que têm por objetivo extinguir toda a vida do planeta. Com isso, as cidades foram abandonadas, a população foi dizimada e os poucos seres humanos que restam precisam encontrar meios para sobreviver. Um deles é a Dra. Aki Ross, uma bela e determinada cientista que foi infectada de forma mortal pelos aliens e tem a chave para descobrir o ponto fraco de seu oponente. Agora, com a orientação de seu mentor científico, Dr. Sid, e a ajuda do esquadrão militar Deep Eyes, comandado pelo capitão Gray Edwards, a Dra. Ross busca salvar não apenas o planeta Terra mas também a si mesma.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Flyboys[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000498.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FLBYS.mp4</link>
<info>Antes que os Estados Unidos entrassem na Primeira Guerra, pilotos americanos já se alistavam no exército francês. O filme acompanha a trajetória de um grupo desses jovens que se voluntariaram para se tornarem os primeiros pilotos de guerra no histórico combate.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Freddy vs. Jason[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000503.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FRDVSJSN.mp4</link>
<info>Freddy Krueger (Robert Englund), o carniceiro de Springwood, assassinou dezenas de crianças. A população, tomada por uma total revolta, fez justiça com as próprias mãos e Freddy foi queimado vivo. Isto não impediu que ele continuasse praticando crimes, pois voltava através dos sonhos dos jovens e fazia atrocidades ainda maiores. Os moradores de Springwood resolveram fazer com Freddy algo que o deixou mais irritado que ter sido mandado para o inferno: o condenaram ao esquecimento. Tentando se vingar, Freddy manipula alguém que estava com ele no inferno: Jason Voorhees ((Ken Kirzinger). Freddy o manda aterrorizar os jovens da Elm St., assim a cidade pensará que ele voltou. Seu plano não acontece como o planejado, pois Jason começa a matar todas as "crianças de Freddy" e isto realmente o enfurece. Mas quando Jason descobre que Freddy o usou, um confronto entre os dois se torna inevitável.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Fuga de Absolom[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001122.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/n6/j9ulf_480p.mp4</link>
<info>Em 2022, Robbins (Ray Liotta), um oficial condenado por ter assassinado seu superior, vai para uma prisão de segurança máxima que tem uma ilha-presídio, idealizada por seu administrador, para onde são mandados os piores prisioneiros, que criaram uma primitiva e isolada sociedade onde prevalece a lei do mais forte. Robbins é mandado para lá após quase matar o administrador do presídio e lá se envolve em uma guerra entre dois grupos, que vivem em um clima de constante rivalidade.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Fuga do Planeta dos Macacos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000506.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PLNTDSMCMCS3.mp4</link>
<info>Zira, Cornélius e Milo voltam no tempo à Los Angeles dos anos 1970. Eles se transformam em celebridades mundiais, mas logo se vêem perseguidos por militares. Continuação de 'De Volta ao Planeta dos Macacos'. Seguido por 'Conquista do Planeta dos Macacos'. Terceiro filme da série.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]G.I. Joe: A Origem de Cobra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000509.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/GIJOE1.mp4</link>
<info>James McCullen (Christopher Eccleston) é o maior comerciante de armas do planeta. Ele está prestes a lançar sua nova arma, os nanomites, microscópicos robôs que podem destruir tudo o que encontram pela frente, independente do material que seja feito, e que podem ser desligados no momento que for desejado. McCullen envia quatro ogivas de nanomites para serem entregues por uma força especial do exército norte-americano, na qual estão presentes Duke (Channing Tatum) e Ripcord (Marlon Wayans). Porém o comboio é atacado por forças desconhecidas, comandadas pela Baronesa (Sienna Miller). O ataque é impedido pelos G.I. Joe, que levam as armas para o quartel-general do grupo internacional de agentes de elite, aonde são aguardados por seu líder, o general Hawk (Dennis Quaid).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]G.I. Joe: Retaliação[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000510.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/GIJOE2.mp4</link>
<info>Um acordo entre as grandes potências define a redução das ogivas nucleares no mundo todo, mas os Estados Unidos, comandados pela organização Cobra, desconsideram o acerto e dão ínicio a um plano de proporções alarmantes. Enquanto isso, seguindo as ordens do presidente americano (Jonathan Pryce), o esquadrão de elite G.I. Joe é acusado de traição e, após ser atacado brutalmente, tem vários de seus integrantes mortos em combate. Agora, os poucos que sobreviveram vão contar com a ajuda do criador dos G.I. Joe, Joe Colton (Bruce Willis), para, liderados por Roadblock (Dwayne Johnson), revidar o ataque em grande estilo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Gato de Botas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000512.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/GTDBTS.mp4</link>
<info>Muito antes de conhecer o ogro Shrek e sua turma, Gato de Botas (Antonio Banderas) vai viver uma grande aventura ao lado de Humpty Dumpty (Zach Galifianakis) e Kitty Pata Mansa (Salma Hayek). Dipostos a roubar os feijões mágicos do casal fora da lei Jack (Billy Bob Thornton) e Jill (Amy Sedaris), o trio quer mesmo é botar as mãos na famosa gansa que bota ovos de ouro. Mas algumas coisas não estavam nos planos e Gato vai descobrir, meio atrasado, que tem um grande problema pela frente para conseguir limpar o que ficou para trás: a  sua honra.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Guardiões da Galáxia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000237.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/GRDOESDGLXIA.mp4</link>
<info>Em uma Terra alternativa do século XXXI, o aventureiro Peter Quill rouba uma esfera pertencente ao poderoso vilão Ronan, e passa a ser procurado por vários caçadores de recompensas. Para escapar ao perigo, ele une forças com quatro personagens fora do sistema: Groot, uma árvore humanóide, a sombria e perigosa Gamora, o texugo rápido no gatilho Rocket Racoon e o vingativo Drax, o Destruidor. Mas Quill descobre que a esfera roubada possui um poder capaz de mudar os rumos do universo, e logo o grupo deverá proteger o objeto para salvar o futuro da galáxia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Guerra nas Estrelas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000967.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSIV.mp4</link>
<info>Os Cavaleiros Jedi foram exterminados e o Império governa a galáxia com punho de ferro. Um pequeno grupo de Rebeldes atreveu-se a dar resposta, roubando os planos secretos da mais temível e poderosa arma imperial, a estação de balhata Estrela da Morte. O mais fiel súbdito do Imperador, Darth Vader, deve encontrar os planos, e localizar a base Rebelde escondida. A Princesa Leia, uma líder Rebelde capturada, envia uma mensagem de ajuda, que é interceptada por um simples rapaz do campo, Luke Skywalker. Cumprindo o seu próprio destino, Luke aceita o desafio de salvar a Princesa e ajudar a Relelião a derrubar o Império, com a ajuda de aliados tão inesquecíveis como o sensato e experiente Obi-Wan Kenobi, o convencido Han Solo, o leal Chewbacca, e os andróides R2-D2 e C-3PO.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Hércules[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000555.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HERCLS.mp4</link>
<info>Filho de Zeus, o semi-deus Hércules (Dwayne Johnson) sofre há 400 anos, por ter perdido toda a sua família. Após realizar os doze trabalhos, ele conhece seis homens sanguinários e impiedosos, e une-se ao grupo em busca de novas tarefas e de qualquer trabalho que puder encontrar, com a condição de ser remunerado. Esses homens assassinam diversas pessoas em seu caminho, e com isso acabam despertando fama na região, até que o rei da Trácia chama Hércules e convida-o a treinar o seu exército, na intenção de transformá-los em verdadeiros mercenários.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Hacker[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000524.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HCKR.mp4</link>
<info>Passado no mundo do cibercrime, "Hacker" conta a história de um ex-presidiário (Chris Hemsworth) e seus parceiros, envolvidos em uma caçada a uma rede de cibercriminosos por Chicado, Los Angeles, Hong Kong e Jacarta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Hancock[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001095.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/96/631lf_480p.mp4</link>
<info>Hancock é um super-herói que perdeu a popularidade que tinha, devido às suas tentativas de resgate pouco convencionais. Após salvar Ray Embrey, um agente de relações públicas, ele se oferece para ajudá-lo a melhorar sua imagem. A idéia não é bem aceita por Mary, a esposa de Ray, que mostra ao marido que Hancock teve uma ordem de prisão contra si lançada. Ray então sugere que Hancock se entregue, mesmo podendo escapar da prisão na hora que quisesse, para dar o exemplo e iniciar a mudança de sua imagem junto ao público. Ray acredita que, com Hancock preso, a criminalidade irá disparar e, com isso, a população chamará de volta seu herói.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Hanna[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000535.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HANNA.mp4</link>
<info>Hanna não é uma garota comum. Criada por seu pai, um ex-agente da CIA no ponto mais remoto da Finlândia; ela tem a força, a resistência e o instinto aguçado de um soldado. Sua educação e treinamento têm o mesmo objetivo, tudo conspira para fazer dela a assassina perfeita. O momento decisivo da sua adolescência é muito intenso: enviada por seu pai para cumprir uma missão, Hanna viaja escondida pelo norte da África e pela Europa iludindo agentes secretos e assassinos clandestinos que se reportam a uma espiã implacável que esconde segredos sobre ela mesma. Quanto mais próxima de seu objetivo final, Hanna tem que lidar não só com inimigos poderosos, mas também precisa enfrentar revela��ões alarmantes sobre sua própria existência.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Harley Davidson E Marlboro Man - Caçada Sem Tréguas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001335.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/v6/zjvlf_480p.mp4</link>
<info>Em Los Angeles dois grandes amigos, que são conhecidos como Harley Davidson (Mickey Rourke) e Marlboro (Don Johnson), ficam sabendo que um velho amigo vai perder seu bar, pois o banco quer construir um novo complexo e, para não ter seus planos atrapalhados, exige US$ 2,5 milhões para renovar o aluguel por 5 anos. Harley tem uma idéia "simples": assaltar o carro blindado do banco para conseguir o dinheiro. Eles realizam seu objetivo graças a perícia do grupo e uma boa dose de sorte, mas quando vão pegar o dinheiro descobrem que roubaram um carregamento de Sonho de Cristal, uma droga que vicia na hora e mata um em cada 7 usuários, pois atinge todo o sistema nervoso. Logo Harley, Marlboro e seus amigos começam a serem impiedosamente caçados pelos traficantes comandados por Chance Wilder (Tom Sizemore), que também administra o banco.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Heróis de Ressaca[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000556.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HRSDRSCA.mp4</link>
<info>Para Gary King (Simon Pegg) e Andy Knightley (Nick Frost) seria a noitada máxima: uma noite, cinco amigos, doze bares. Um desafio de bebedeira até Pub do Fim do Mundo, no qual somente os mais fortes sobrevivem. Divertindo-se a valer, eles estão prontos para conquistar o mundo... mas esta noite eles vão ter apenas que salvá-lo. De Edgar Wright, diretor de ‘Todo Mundo Quase Morto’ e ‘Chumbo Grosso’, chega uma incrivelmente divertida corrida de humor ultrajante e ação explosiva, que vai fazer um brinde ao apocalipse</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Homem de Ferro 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000559.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNDEFRO02.mp4</link>
<info>Após confessar ao mundo ser o Homem de Ferro, Tony Stark (Robert Downey Jr.) passa a ser alvo do governo dos Estados Unidos, que deseja que ele entregue seu poderoso traje. Com a negativa, o governo passa a desenvolver um novo traje com o maior rival de Stark, Justin Hammer (Sam Rockwell). Jim Rhodes (Don Cheadle), o braço direito de Tony, é colocado no centro deste conflito, o que faz com que assuma a identidade de Máquina de Combate. Paralelamente, Ivan Vanko (Mickey Rourke) cria o alter-ego de Whiplash para se vingar dos atos da família Stark no passado. Para combater Whiplash e a perseguição do governo, Stark conta com o apoio de sua nova assistente, Natasha Romanoff (Scarlett Johansson), e de Nick Fury (Samuel L. Jackson), o diretor da S.H.I.E.L.D.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Homem de Ferro 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000560.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNDEFRO03.mp4</link>
<info>Desde o ataque dos chitauri a Nova York, Tony Stark (Robert Downey Jr.) vem enfrentando dificuldades para dormir e, quando consegue, tem terríveis pesadelos. Ele teme não conseguir proteger sua namorada Pepper Potts (Gwyneth Paltrow) dos vários inimigos que passou a ter após vestir a armadura do Homem de Ferro. Um deles, o Mandarim (Ben Kingsley), decide atacá-lo com força total, destruindo sua mansão e colocando a vida de Pepper em risco. Para enfrentá-lo Stark precisará ressurgir do fundo do mar, para onde foi levado junto com os destroços da mansão, e superar seu maior medo: o de fracassar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Homem de Ferro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000558.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNDEFRO01.mp4</link>
<info>Tony Stark (Robert Downey Jr.) é um industrial bilionário, que também é um brilhante inventor. Ao ser sequestrado ele é obrigado por terroristas a construir uma arma devastadora mas, ao invés disto, constrói uma armadura de alta tecnologia que permite que fuja de seu cativeiro. A partir de então ele passa a usá-la para combater o crime, sob o alter-ego do Homem de Ferro.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Homem-Aranha 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000563.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNARNH02.mp4</link>
<info>Peter Parker é confrontado com a difícil tarefa de gerir a sua vida pessoal – o amor secreto por Mary Jane, a raiva que o amigo Harry sente pelo Homem-Aranha, os problemas da tia May – com a sua responsabilidade enquanto Homem-Aranha e os ataques da imprensa que o consideram um criminoso. Para mais surge uma nova ameaça em Nova Iorque chamada Dr. Octopus, o brilhante cientista Otto Octavius que enlouqueceu após uma experiência falhada e se transformou num poderoso inimigo com tentáculos metálicos...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Homem-Aranha 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000564.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNARNH03.mp4</link>
<info>Terceira aventura do popular herói da Marvel, novamente com Tobey Maguire como Peter Parker/Homem-Aranha, Kirsten Dunst fazendo Mary Jane Watson e Sam Raimi na direção. Dessa vez, Peter conseguiu encontrar um equilíbrio entre seu relacionamento com M. J. e seus deveres como super-herói. Os problemas surgem quando entra em cena Gwen Stacy, a rival de M.J., além de novos vilões: Venom; o Capitão Stacy, pai de Gwen; Flint Marko, também chamado de Homem-Areia; e a mulher dele, Felicia Hardy, conhecida como Gata Negra.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Homem-Aranha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000562.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNARNH01.mp4</link>
<info>Órfão desde criança, Peter Parker (Tobey Maguire) vive em Nova York com sua querida tia May (Rosemary Harris) e seu estimado Tio Ben (Cliff Roberson). Peter leva a vida normal de qualquer jovem estudante, trabalhando como fotógrafo no jornal Daily Buble, sob a tutela do editor J. Jonah (J. K. Simmons), correndo atrás da atraente Mary Jane (Kirsten Dunst) e divertindo-se com seu amigo Harry Osborn (James Franco). Durante uma excursão da escola, onde Peter e seus colegas assistem a demonstrações científicas com aranhas, Peter é mordido por uma aranha geneticamente modificada. Pouco depois, ele descobre que adquiriu poderes incríveis: ele vê-se dotado com força e agilidade de aranhas.Após descobrir seus poderes incomuns, Peter participa de uma luta televisada, que é vencida por ele em tempo recorde, graças á sua recém-adquirida força de aranha.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Homem-Formiga[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000239.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HMNFRMG.mp4</link>
<info>Dr. Hank Pym (Michael Douglas), o inventor da fórmula/ traje que permite o encolhimento, anos depois da descoberta, precisa impedir que seu ex-pupilo Darren Cross (Corey Stoll), consiga replicar o feito e vender a tecnologia para uma organização do mal. Depois de sair da cadeia, o trambiqueiro Scott Lang (Paul Rudd) está disposto a reconquistar o respeito da ex-mulher, Maggie (Judy Greer) e, principalmente, da filha. Com dificuldades de arrumar um emprego honesto, ele aceita praticar um último golpe. O que ele não sabia era que tudo não passava de um plano do Dr. Pym que, depois de anos observando o hábil ladrão, o escolhe para vestir o traje do Homem-Formiga.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Horas de Desespero[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001340.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/l6/chwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Chefiada por Jack Dwyer, uma família americana muda-se para o exterior em meio a um golpe de Estado. Eles, então, procuram desesperadamente por uma fuga, já que todos os estrangeiros estão sendo executados de imediato.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Hulk[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000568.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HULK.mp4</link>
<info>Bruce Banner (Eric Bana) é um cientista que trabalha com Betty Ross (Jennifer Connelly), sua grande paixão. Ambos trabalham em um projeto que envolve a reconstituição de tecidos através da radiação gama, um projeto o qual o Exército está bastante interessado. Ao consertar o gammasphere, aparelho usado para aplicar a radiação gama em animais, um dos cientistas do projeto o aciona acidentalmente. Em uma tentativa desesperada de salvar o amigo, Banner se atira defronte o gammasphere e absorve a radiação gama lançada. Inexplicavelmente o acidente não o mata, fazendo com que permaneça durante algum tempo no hospital sob observação. É quando a reaparição de seu pai biológico, o qual considerava morto, revela segredos sobre o passado de Bruce Banner o qual nem ele mesmo conhecia, ao mesmo tempo em que precisa lidar com estranhas modificações em seu corpo a cada vez que fica com raiva.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Impacto Mortal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001350.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/v6/6jvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>O filme conta a jornada de John e Colt, pistoleiros e, por vezes, amantes, em trajetos paralelos mas muito diferentes através de uma cultura de duelo alternativa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Independence Day[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000571.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/INDPNDAY.mp4</link>
<info>No dia 2 de julho os sistemas de comunicação do mundo inteiro se transformam em um caos, devido à uma estranha interferência atmosférica. Logo se descobre que enormes objetos estão em curso de colisão com a Terra. Inicialmente imagina-se que se tratam de meteoros, mas logo revela-se ser na verdade uma imensa nave espacial pilotada por alienígenas. Após frustradas tentativas de se comunicar com os extra-terrestres, um técnico em comunicação descobre que os seres do espaços estão usando os satélites terrestres para se comunicarem e iniciarem em menos de um dia um ataque conjunto nas principais cidades do planeta. No dia 3 de julho o ataque alienígena começa de forma esmagadora e nem armas nucleares conseguem destruir a blindagem protetora. Mas no dia 4 de julho surge uma possibilidade de vencer o invasor e nesta hora todas as nações precisam se unir, pois está em jogo a existência da raça humana.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Invasão do Mundo: Batalha de Los Angeles[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000574.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/INVSDMND.mp4</link>
<info>Durante anos, foram registrados vários casos de aparições OVNIs em diferentes lugares no mundo - Buenos Aires, Seul, França, Alemanha, China. Mas em 2011, o que eram apenas aparições vão agora se tornar uma assustadora realidade onde a Terra é atacada por forças desconhecidas. Enquanto as pessoas em todos os lugares assistem às grandes cidades do mundo caírem, Los Angeles se torna o último posto para a humanidade numa batalha inesperada. É então que um sargento da Marinha (Aaron Eckhart) e seu novo pelotão desenham um novo destino na areia enquanto combatem um inimigo como nunca haviam visto antes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Ip Man 2 - A Batalha Final[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000575.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/IPMANABTLHFNL.mp4</link>
<info>In postwar Hong Kong, legendary Wing Chun grandmaster Ip Man is reluctantly called into action once more, when what begin as simple challenges from rival kung fu styles soon draw him into the dark and dangerous underworld of the Triads. Now, to defend life and honor, he has no choice but to fight one last time ...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Ip Man: Nasce Uma Lenda[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000576.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/IPMANSCUMLND.mp4</link>
<info>Em sua infância, Yip Man foi iniciado em Wing Chun sob a tutela do Mestre Chang Wah Shun (Sammo Hung Kam-Bo). Após a morte de Chan, Ip Man segue seu colega sênior Ng Chung So (Biao Yuen) como seu novo mentor ao lado de seu irmão Tin Ip Chi (Siu-Wong Fan) e sua amiga Lee Wai Mei (Rose Chan). Mais tarde, o adolescente Yip Man (Yu Hang) opta por deixar Foshan para prosseguir a educação em Hong Kong, onde ele encontra o seu terceiro professor Leung Bik (Yip Chun), um mestre de uma escola heterodoxa de Wing Chun que aprimora seus fundamentos e ensina novas técnicas para aumentar suas habilidades.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Jack Reacher: O Último Tiro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000244.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/JCKRCHR.mp4</link>
<info>Quando um atirador tira cinco vidas com seis tiros, todas as evidências apontam para o suspeito que foi detido. Durante o interrogatório, o suspeito faz um único comentário: *Chamem Jack Reacher*. Assim começa uma extraordinária busca pela verdade, colocando Jack Reacher contra um inimigo inesperado, com habilidades para a violência e com um segredo a guardar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Jason X[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000583.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JSNX.mp4</link>
<info>o psicopata Jason Voorhess (Kane Hodder) é congelado criogenicamente durante mais de 400 anos. Até que, em pleno ano de 2455, uma nave espacial contendo jovens exploradores pousa para explorar o local. O planeta não é mais utilizado como moradia para seres humanos, já que a Terra agora é um mundo contaminado com violentas tempestades, oceanos envenenados e solos estéreis. Porém, durante suas pesquisas no planeta, o Prof. Loew (Jonathan Potts) e seus alunos encontram os corpos de um homem e uma mulher congelados. O processo de auto-regeneração de ambos foi ligado e, com os corpos já em processo de descongelamento, eles rapidamente são levados até a nave espacial, na intenção de que ambos sejam estudados por cientistas em Terra II. Porém, antes deles chegarem ao seu destino Jason Voorhess desperta e dá início à uma nova onda de assassinatos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]João e Maria: Caçadores de Bruxas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000586.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JAOEMRA01.mp4</link>
<info>Os jovens João e Maria foram abandonados pelos pais na sombria floresta e acabam indo parar na casa de uma malvada bruxa. Mas o que parecia ser o fim acabou se tornando o começo de uma vida cheia de aventuras, uma vez que eles eliminaram a malvada e viraram verdadeiros exterminadores de criaturas do mal. Após o desaparecimento de várias crianças, os dois já adultos (Jeremy Renner e Gemma Arterton) são contratados pelas autoridades locais para desvendar o mistério. Só que eles não imaginavam que essa nova missão iria colocá-los diante da terrível Bruxa Negra (Famke Janssen), pronta para destruir não só a reputação de excelentes caçadores de bruxas, mas também as suas vidas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Jogo de Assassinos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000245.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/JGSDASINS.mp4</link>
<info>Cinco estranhos acordam juntos na masmorra de um castelo, presos. Nem a saída, nem água nem comida estão à vista. Nenhum deles consegue se lembrar do que aconteceu ou do que os levou até ali. Até que eles descobrem que precisam se juntar e ir resolvendo uma série de jogos sinistros e mortais e que, se conseguirem, talvez sejam libertados.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Jumanji[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001400.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JUMNJ.mp4</link>
<info>Em 1969, Alan Parrish (Robin Williams) descobre um baú que contém um misterioso jogo chamado Jumanji. Ao começar a jogar com sua amiga Sarah (Bonnie Hunt), Alan é transportado para uma selva e Sarah, ao ver o que houve, se assusta e não continua o jogo. Conseqüentemente Alan fica preso por 26 anos, até que os irmãos Judy (Kirsten Dunst) e Peter (Bradley Pierce) descobrem o jogo e começam a jogar. De repente os números se repetem e Alan aparece agora com 38 anos juntamente com os perigosos animais da selva. Agora, os três têm que encontrar Sarah e terminar o jogo, antes que tudo seja destruído.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Jurassic Park III[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000605.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JRSCPRK03.mp4</link>
<info>Apesar de ter ficado abalado com seu último encontro com dinossauros vivos, o Dr. Alan Grant (Sam Neill) continua dedicando sua vida a estudá-los e desenvolve uma teoria sobre o desenvolvimento da inteligência dos velociraptors. Desesperado em busca de fundos para dar prosseguimento à sua pesquisa, ele aceita a oferta de Paul (William H. Macy) e Amanda Kirby (Téa Leoni), dois milionários que desejam fazer uma excursão aérea na Ilha Sorna e que querem contratá-lo para acompanhá-los. Porém, durante a viagem o Dr. Alan Grant descobre a verdadeira intenção dos Kirby, que é descer até a Ilha Sorna para procurar seu filho, que desapareceu no local em uma expedição ocorrida 8 semanas antes. Apesar da oposição de Grant, eles pousam na ilha e acabam sendo atacados por uma nova espécie de dinossauro, maior e mais feroz que o tiranossauro rex.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Jurassic World: O Mundo dos Dinossauros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000163.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JRSCWRLDMNDINO.mp4</link>
<info>O Jurassic Park, localizado na ilha Nublar, enfim está aberto ao público. Com isso, as pessoas podem conferir shows acrobáticos com dinossauros e até mesmo fazer passeios bem perto deles, já que agora estão domesticados. Entretanto, a equipe chefiada pela doutora Claire passa a fazer experiências genéticas com estes seres, de forma a criar novas espécies. Uma delas logo adquire inteligência bem mais alta, logo se tornando uma grande ameaça para a existência humana.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Karatê Kid - A Hora da Verdade[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000608.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/KRTKDRMK1.mp4</link>
<info>Daniel Larusso (Ralph Macchio) e sua mãe (Randee Heller) recentemente se mudaram de Nova Jersey para o sul da Califórnia. Porém, Daniel não consegue se ambientar em sua nova morada, até que conhece Ali Mills (Elisabeth Shue), uma garota atraente que gosta dele. Porém, a situação de Daniel se complica quando o ex-namorado de Ali, Johnny Lawrence (William Zabka), e sua gangue começam a atormentá-lo. Um dia, quando é cercado pela gangue de Johnny, ele é salvo por um Miyagi, um veterano japonês (Pat Morita) mestre na arte do karatê. Disposto a ajudar Daniel, Miyagi resolve passar-lhe os ensinamentos do karatê, para que ele possa se defender da gangue de Johnny.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Karate Kid 3 - O Desafio Final[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000610.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/KRTKD3.mp4</link>
<info>Em Los Angeles, Daniel (Ralph Macchio) é desafiado por um lutador de karatê que quer também destruir seu mestre, Miyagi (Pat Morita). Inicialmente ele reluta em aceitar o desafio, mas termina sendo obrigado a aceitá-lo. Porém, desta vez ele não poderá contar com o apoio de Miyagi, que se recusa a treiná-lo argumentando que o karatê é para defender a honra e a vida e não para se obter títulos e troféus.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Karate Kid 4 - A Nova Aventura[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000611.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/KRTKD4.mp4</link>
<info>Nas comemorações para os nipo-americanos que lutaram no exército dos Estados Unidos durante a Segunda Guerra Mundial, um mestre de karatê (Pat Morita) encontra a viúva do seu oficial-comandante e descobre que a neta (Hilary Swank) dela é uma adolescente problemática e muito sofrida, pois perdeu seus pais em um acidente. Assim, ele decide ensinar karatê à jovem para que ela possa se recuperar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Karate Kid II - A Hora da Verdade Continua[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000609.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/KRTKD2.mp4</link>
<info>Daniel LaRusso (Ralph Macchio) viaja rumo ao Japão juntamente com seu mestre, Miyagi (Pat Morita), cujo pai está entre a vida e a morte. Lá ele se envolve com um antigo inimigo de seu querido mentore, que tentará se vingar dele mais uma vez. Daniel encontra um novo amor no oriente, mas também faz alguns rivais.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Kill Bill: Volume 1[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000613.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/KLBILV1.mp4</link>
<info>A Noiva (Uma Thurman) é uma perigosa assassina que trabalhava em um grupo, liderado por Bill (David Carradine), composto principalmente por mulheres. Grávida, ela decide escapar dessa vida de violência e decide se casar, mas no dia da cerimônia seus companheiros de trabalho se voltam contra ela, quase a matando. Após cinco anos em coma, ela desperta sem um bebê e com um único desejo: vingança. A Noiva decide procurar, e matar, as cinco pessoas que destruíram o seu futuro, começando pelas perigosas assassinas Vernita Green (Vivica A. Fox) e O-Ren Ishii (Lucy Liu).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Kill Bill: Volume 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000614.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/KLBILV2.mp4</link>
<info>Após ser traída por Bill (David Carradine) e seu antigo grupo, a Noiva assassina (Uma Thurman) fica à beira da morte por 4 anos. Após despertar do coma, ela vai atrás de cada um dos seus antigos companheiros para matá-los. Na segunda parte dessa busca por vingança, a noiva vai continuar sua procura por Bill, atacando os últimos dois sobreviventes do grupo: Budd (Michael Madsen) e Elle Driver (Daryl Hannah). O confronto com seu antigo mestre, e mandante da sua morte, vai revelar novas surpresas para a assassina.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Kingsman: Serviço Secreto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000248.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KNGSMSVSCRT.mp4</link>
<info>A young man named Eggsy whose father died when he was a young boy, is dealing with living with the creep his mother is with now, who mistreats her and him. He goes out and does something to one of the creep's friends. He gets arrested and he calls a number a man gave him around the time his father died, to call if he needs help. A man named Harry approaches him and tells him he's the one who helped him. He tells him that he knew his father. When the man Eggsy slighted wants some payback, Harry takes care of him and his companions single handed. Harry then tells Eggsy that he's part of a secret organization called the Kingsman and his father was also part of it. He died trying to make the world safe. Harry offers Eggsy the opportunity to be a Kingsman and he takes it. He undergoes a grueling training course. Harry is looking into the demise of another Kingsman and the trail leads him to tech billionaire named Valentine aka V who is also curious about the group following him, the ...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Kuffs: Um Tira Por Acaso[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001375.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/v6/hnvlf_480p.mp4</link>
<info>George Kuffs didn't finish high-school, just lost his job and his girlfriend who still is in college is pregnant. Since he can't see how he can support her, he thinks she is better off without him. So he visits his elder brother, Brad, to squeze him for a loan so he can go to Brazil where there's a gold-rush going on. Unfortunately Brad is killed and George is suddenly the owner of Brad's "patrol special" district.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Kung Fu Panda 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000617.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KUNGFUPND2.mp4</link>
<info>Po vive agora o seu sonho como Guerreiro Dragão, protegendo o Vale da Paz ao lado dos seus amigos e companheiros mestres do Kung Fu, Os Cinco Sensacionais – Tigresa, Grou, Louva, Víbora e Macaco. Mas a nova vida de altamentivez de Po é ameaçada pela aparecimento de um formidável vilão, que planeia usar uma secreta e imparável arma para conquistar a China e destruir o Kung Fu. Está nas mãos de Po e d’ Os Cinco Sensacionais iniciar uma cruzada pela China, enfrentar esta ameaça e eliminá-la. Mas como poderá Po derrotar uma arma que pode destruir o Kung Fu? Terá de olhar para o seu passado e descobrir os segredos das suas misteriosas origens. Só então será capaz de libertar o poder de que necessita para vencer!</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Kung Fu Panda 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000249.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KUNGFUPND3.mp4</link>
<info>Depois de muito tempo desaparecido, o pai de Po reaparece, e juntos vão viajar para um paraíso secreto de pandas onde conhecem vários e hilariantes novos pandas. Mas quando o demoníaco vilão Kai começa a varrer a China derrotando todos os mestres de kung fu, Po tem de fazer o impossível – treinar uma aldeia cheia amigos desajeitados e torná-los no derradeiro grupo de Pandas do Kung Fu.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Kung Fu Panda: Segredos do Pergaminho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000250.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KUNGFUPNDSGRDDPRGMH.mp4</link>
<info>Master Oogway always said there are no accidents, but fate still takes unusual directions when Po is around. This is especially true in his youth when he is looking for his calling even as the great menace named Boar is on the rampage. After Po inadvertently sickens Master Shifu, the young and unsure Tigress is charged with finding four warriors to help her fight Boar, only to confuse Po's wishlist for his calling for her own list. In doing so, Tigress sets on a journey that would hardly be what Shifu intended. However, her quest leads to her future best friends who would become more than that they dreamed they could be even as they help Tigress find her own path that would help a certain giant panda as well.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Kung-Fu Futebol Clube[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001198.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/0/d6/83vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Com muita ação, efeitos especiais e gargalhadas, Kung Fu Futebol Clube é uma comédia que conta a história de um grupo que tenta a qualquer custo ganhar uma competição. Sing, um habilidoso devoto do kung fu Shaolin, tem seu poderoso chute descoberto por um técnico de futebol. Juntos, eles decidem reunir um time de mestres e tentar ganhar o atraente prêmio ? em dinheiro ? oferecido em um campeonato nacional de futebol. A peculiar mistura de artes marciais e futebol amador parece dar certo, até que eles devem enfrentar o temido Team Evil no jogo que decidirá a competição. Prepare-se para muita diversão com essa seleção de craques, em um filme original que divertirá toda a família.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Lágrimas do Sol[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001247.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/7/16/1p1lf_480p.mp4</link>
<info>A.K. Waters (Bruce Willis) é um dedicado e fiel tenente da Marinha, que recebe como missão ir até as selvas da Nigéria e resgatar a médica missionária Lena Hendricks (Monica Bellucci). Ao chegar ao local com sua unidade, Water precisa lidar com a imposição feita pela doutora: ou é levada juntamente a outros 70 refugiados de guerra, que seriam deixados na fronteira com Camarões, ou ficará onde está. Em dúvida entre cumprir sua missão e prestar ajuda humanitária aos refugiados, Waters decide atender ao apelo de Hendricks e levá-los com sua unidade. Porém logo a Marinha descobre que entre os refugiados está um homem procurado pela milícia rebelde nigeriana, o que põe toda a missão em perigo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Leão Branco - O Lutador Sem Lei[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001257.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/d6/a5vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Lyon Gaultier abandona a Legião Estrangeira no Norte da África quando recebe a notícia da morte de seu irmão em Los Angeles. Depois de conseguir escapar de dois legionários enviados para trazê-lo de volta, Lyon está determinado a encontrar o assassino de seu irmão. Para isso, ele mergulha no submundo do circuito das lutas de rua para conseguir dinheiro e ajudar a família de seu irmão.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Liga da Justiça: A Legião do Mal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000626.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/LIGDJSTCALGAODOML.mp4</link>
<info>A adaptação do clássico arco de histórias da Liga da Justiça, “Torre de Babel” do aclamado escritor Mark Waid, revela o que acontece quando Ra's al Ghul rouba arquivos confidenciais do Batman que mostram todas as maiores fraquezas dos membros da Liga, aprendendo assim como derrotá-los.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Liga da Justiça: Deuses e Monstros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000165.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LIGDJSTDEUSEMNSTRS.mp4</link>
<info>Desenvolvida por Bruce Timm e Alan Burnett, a animação mostra Superman, Batman e Mulher-Maravilha como heróis bem mais brutais e sendo acusados de assassinar as mentes mais brilhantes do universo DC.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Lobos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000166.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LOBOS.mp4</link>
<info>Um jovem (Lucas Till) que se transforma em lobisomem e é falsamente acusado de assassinar seus pais. Na fuga, ele chega a uma cidadezinha chamada Lupine Ridge, onde eventos sobrenaturais acontecem. Jason Momoa interpreta o lobisomem chefe da cidade.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Lutador de Rua[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000640.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LTDRSRUA.mp4</link>
<info>O ex-condenado Isaiah Bone é a nova força no cenário das lutas de rua de Los Angeles. Depois de cinco anos na prisão, está pronto para começar uma nova vida. Quando ele derrota o campeão que reinava no underground, o chefe da máfia local tenta introduzir Bone numa série de lutas internacionais de alto risco. Ele recusa e inicia um confronto explosivo entre inimigos poderosos que tem muito a perder neste jogo mortal.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Máquina Mortífera 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000653.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MQNMRTFR02.mp4</link>
<info>Continuação que multiplica ainda mais a ação já intensa do primeiro filme. Mal acabam os letreiros iniciais, o espectador embarca em uma memorável sequência de 10 minutos, com uma perseguição de carros pelas ruas de Los Angeles. São os tiras Martin Riggs (Mel Gibson) e Roger Murtaugh (Danny Glover) no encalce de traficantes. Dessa vez, a dupla de policiais se encarrega de proteger um contador, detido por envolvimento em limpeza de dinheiro proveniente do narcotráfico. Descobrem que a rede criminosa é comandada por um alto funcionário diplomático da África do Sul, Arjen Rudd (Joss Ackland).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Máquina Mortífera 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000654.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MQNMRTFR03.mp4</link>
<info>Após provocarem a explosão de um prédio, os dois parceiros são rebaixados a guardas de rua, mas tem a chance de se recuperarem quando investigam um roubo de armas da polícia, que está sendo comandado por um ex-policial.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Máquina Mortífera 4[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000655.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MQNMRTFR04.mp4</link>
<info>A polícia de Los Angeles descobre uma quadrilha que promove a entrada de chineses nos Estados Unidos, que serão vendidos como escravos. Por trás desta operação está "Tio Benny", o chefão de uma grande quadrilha em Chinatown, com tudo isto estando ligado uma trama de falsificação da moeda chinesa em grande escala, para libertar quatro grandes criminosos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Máquina Mortífera[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000652.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MQNMRTFR01.mp4</link>
<info>Um tira ensandecido (Mel Gibson), que está sempre no seu limite, e um outro tranquilo (Danny Glover), que espera apenas a sua aposentadoria chegar, tornam-se parceiros para lutar contra uma quadrilha de traficantes de drogas, composta por ex-militares da guerra do Vietnã.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]MERGULHO RADICAL 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001393.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/v6/mkvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>O sensual casal de mergulhadores Sebastian e Dani acaba entrando numa fria quando recebe a proposta de ganhar muito dinheiro para levar seu contratante em mergulhos no recife da ilha. Para tanto, eles têm que entrar e sair do perigoso e deslumbrante recife havaiano. Nas mãos de seus novos clientes, o casal é arremessado numa trama perigosa que acaba testando suas habilidades de mergulho, bem como seu amor, sua força e vontade de viver.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]MIB³: Homens de Preto 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000667.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MIBHMDPRT03.mp4</link>
<info>O terrível Boris, o Animal (Jemaine Clement) foi capturado no passado pelo agente K (Tommy Lee Jones) e na época perdeu o seu braço. Vivendo na prisão lunar de segurança máxima, o alienígena consegue bolar um plano de fuga para dar andamento ao seu objetivo de recuperar o membro de seu corpo e ainda acabar com K de uma vez por todas. Para isso, ele pretende viajar no tempo e mudar o rumo da história. Para evitar que ele triunfe em seu plano maligno, o agente J (Will Smith) também volta ao passado e lá encontrará os jovens agentes K (Josh Brolin) e O (Alice Eve), descobrindo segredos que mudarão sua vida e a amizade de ambos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]MIIB - Homens de Preto II[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000666.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MIBHMDPRT02.mp4</link>
<info>Com a Terra sendo ameaçada pela presença de Serleena (Lara Flynn Boyle), uma Kylothian cruel e monstruosa que está disfarçada como uma modelo terráquea, o agente J (Will Smith) resolve por pedir ajuda ao seu antigo companheiro K (Tommy Lee Jones), que teve sua memória apagada e agora trabalha nos Correios sob o nome de Kevin Brown. J precisa então restaurar a memória de K, para que possam combater juntos a ameaça.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Mad Max - Além da Cúpula do Trovão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000645.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDMX03.mp4</link>
<info>Após a destruição da civilização surge Bartertown, uma cidade no deserto com regras primitivas e mortais que tem uma governante (Tina Turner) que deseja consolidar seu poder a qualquer preço. Até que lá chega Max (Mel Gibson), que é forçado a participar de uma luta e, por ter se recusado a matar seu oponente, acaba sendo banido no deserto. Até que um grupo de jovens selvagens o salvam e passam a considerá-lo um messias que os levará até uma nova terra.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Mad Max 2: A Caçada Continua[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000644.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDMX02.mp4</link>
<info>No futuro o bem mais precioso é a gasolina, em virtude de uma guerra que acabou com os campos petrolíferos do Oriente Médio. Tendo combustível pode-se fugir da morte ou se dirigir a algum lugar para matar alguém. Neste contexto, Max (Mel Gibson) resolve ajudar uma comunidade a defender sua refinaria contra uma gangue de motoqueiros.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Mad Max: Estrada da Fúria[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000257.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MDMXESTDFUR.mp4</link>
<info>Mad Max é um polícia renegado num mundo que se rege pela lei do mais forte. Num futuro pós-apocalíptico, perseguido por um passado tumultuoso, Max acredita que o único modo de sobreviver é não depender de ninguém para além de si próprio. Ainda assim, acaba por se juntar a um grupo de rebeldes liderados por Furiosa, uma mulher corajosa que anseia poder mudar o estado das coisas. Este bando, em fuga de uma cidadela tiranizada pelo implacável Immortan Joe, libertou um grupo de mulheres escravizadas. Sedento de vingança e determinado a recuperar cada uma das prisioneiras, o vilão dá início à mais implacável perseguição de sempre…</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Mad Max[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000643.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDMX01.mp4</link>
<info>Num futuro próximo, o combustível que alimenta os motores dos carros é também motivo para crimes perpretados por violentas gangues. Max Rockatansky (Mel Gibson) é um jovem policial e junto com seus companheiros patrulha as estradas a fim de impedir a ação daqueles que insistem em perturbar a paz. A morte de um membro pelas mãos de Max dá início a uma série de crimes cruéis cometidos contra sua família e o melhor amigo. Assim, Max só tem uma escolha: vingança.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Madagascar 2: A Grande Escapada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000648.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDGSCR02.mp4</link>
<info>Alex (Ben Stiller), Marty (Chris Rock), Melman (David Schwimmer), Gloria (Jada Pinkett Smith), rei Julien (Sacha Baron Cohen), Maurice (Cedric the Entertainer), os pingüins e os chimpanzés estão no longínquo litoral de Madagascar. Para deixar o local os pingüins consertam um velho avião de guerra, mas logo em seu 1º vôo ele cai. Isto faz com que os animais do zoológico de Nova York tenham que lidar, pela 1ª vez na vida, com espécies semelhantes a eles, só que habituadas à vida selvagem.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Matador de Aluguel[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001178.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/f6/d4ylf_480p.mp4</link>
<info>James Dalton (Patrick Swayze) é formado em filosofia, mas não está em uma universidade ensinando Sócrates pois optou por se tornar o melhor segurança. Ele tem como marca acabar com brigas sem matar, ou mesmo ferir muito alguém, enquanto tenta apaziguar a situação, apesar dele mesmo ter sido ferido várias vezes. Em razão disto é contratado por Frank Tilghman (Kevin Tighe), o dono do Double Duce, uma casa noturna em Jasper, Missouri. Tilghman quer que o local se torne de novo um lugar agradável e não o palco de constantes brigas. Dalton é logo ferido e é tratado por Elizabeth Clay (Kelly Lynch), uma bela médica da cidade. Eles se envolvem, mas Dalton descobre que Brad Wesley (Ben Gazzara), o "dono" da cidade, está interessado nela. Wesley está habituado a fazer qualquer coisa para atingir seus objetivos e para isto conta com capangas, que o ajudam a extorquir a população. Logo fica claro que Jasper é uma cidade pequena demais para Dalton e Brad.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Mate-Me Mais uma Vez[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000263.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MTMSUMVZ.mp4</link>
<info>Mate-me Mais Uma Vez é um filme de suspense e humor negro, do promissor diretor Kriv Stenders. Simon Pegg é Charlie Wolfe, um assassino temperamental, que descobre que não é o único tentando matar uma bela mulher, em uma ensolarada cidade de praia (Alice Braga). Charlie logo se vê no centro de três histórias de crime, violência, chantagem e vingança. O filme também é estrelado por Sullivan Stapleton, como um jogador compulsivo, Teresa Palmer, como um tipo de “Lady Macbeth”, Callan Mulvey, como o rico e ciumento dono do clube, Luke Hemsworth, como um surfista lutando pela mulher que ama, e Bryan Brown, como um policial corrupto que sempre quer a melhor parte.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Maze Runner: Correr ou Morrer[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000658.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MZRNRCROMR.mp4</link>
<info>Num cenário pós-apocalíptico, uma comunidade de rapazes descobre que estão presos num labirinto misterioso. Juntos, terão de descobrir como escapar, resolver o enigma e revelar o arrepiante segredo acerca de quem os colocou ali e por que razão.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Mergulho Radical 2: Os Recifes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001401.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/v6/mkvlf_480p.mp4</link>
<info>O sensual casal de mergulhadores Sebastian e Dani acaba entrando numa fria quando recebe a proposta de ganhar muito dinheiro para levar seu contratante em mergulhos no recife da ilha. Para tanto, eles têm que entrar e sair do perigoso e deslumbrante recife havaiano. Nas mãos de seus novos clientes, o casal é arremessado numa trama perigosa que acaba testando suas habilidades de mergulho, bem como seu amor, sua força e vontade de viver.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Mergulho Radical[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000662.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MERGLHRDCAL.mp4</link>
<info>Jared (Paul Walker) e sua namorada Sam (Jessica Alba) moram numa paradisíaca praia do Caribe, onde ele sonha em ficar rico encontrando tesouros perdidos no mar. A vida do casal muda quando Bryce (Scott Caan), amigo de infância de Jared, se muda para uma mansão com a nova namorada, Amanda (Ashley Scott), e compra um iate perfeito para procurar tesouros. Juntos, os quatro decidem fazer buscas na região. Procurando evidências de um antigo desastre de barco, eles acabam descobrindo outra mercadoria, mais recente: um carregamento de drogas. Jared e Sam não querem saber do achado, mas Bryce e Amanda decidem pegar parte das drogas para financiar as buscas por tesouros. Quando procuram um contato para repassar a droga, os quatro se vêem ameaçados de morte.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Minions[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000260.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MINIONS.mp4</link>
<info>Seres amarelos milenares, os minions têm uma missão: servir os maiores vilões. Em depressão desde a morte de seu antigo mestre, eles tentam encontrar um novo chefe. Três voluntários, Kevin, Stuart e Bob, vão até uma convenção de vilões nos Estados Unidos e lá se encantam com Scarlet Overkill, que ambiciona ser a primeira mulher a dominar o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Missão: Impossível - Nação Secreta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000672.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MSAOIMPSVEL05.mp4</link>
<info>Com a IMF desmantelada e Ethan Hunt excluído, a equipa enfrenta uma rede de agentes especiais extremamente qualificados: o Sindicato. Estes operacionais altamente treinados estão determinados em criar uma nova ordem mundial através de uma série de ataques terroristas. Ethan reúne a sua equipa e junta forças com Faust, uma agente britânica excluída, que pode ou não ser membro desta nação secreta, com o grupo a fazer face à missão mais impossível de sempre.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Missão: Impossível - Protocolo Fantasma[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000673.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MSAOIMPSVEL04.mp4</link>
<info>Acusado do atentado terrorista ao Kremlin, o operacional do FMI Ethan Hunt é renegado bem como o resto da agência, quando o Presidente inicia a “Operação Fantasma". Sem recursos ou apoios, Ethan terá de encontrar uma forma de limpar o nome da agência e prevenir outro ataque. Para piorar a situação, Ethan é obrigado a embarcar nesta missão com uma equipa de colegas fugitivos do FMI, cujos motivos pessoais ele não conhece.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Missão: Impossível 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000670.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MSAOIMPSVEL02.mp4</link>
<info>O agente secreto Ethan Hunt desta vez tem a missão de recuperar das mãos de um criminoso um vírus letal que mata em menos de 24 horas. Para tal, Ethan Hunt vai contar com a ajuda inesperada de Nyah, uma ladra internacional, ex-namorada do vilão da história.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Missão: Impossível 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000671.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MSAOIMPSVEL03.mp4</link>
<info>O agente secreto Ethan Hunt volta a reunir-se com sua equipa de agentes. A sua missão é recuperar e destruir um vírus mortal desenvolvido por australianos, antes que este caia nas mãos erradas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Missão: Impossível[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000669.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MSAOIMPSVEL01.mp4</link>
<info>Durante uma missão arriscada em Praga, um grupo de agentes de uma organização chamada IMF (Impossible Mission Force) cai numa emboscada. Apenas Ethan Hunt e uma outra agente sobrevivem, mas Ethan Hunt tem de enfrentar a acusação de ser informador e de ter sido o responsável pelo falhanço da missão. Para ganhar tempo e poder provar a sua inocência, Ethan foge, acabando por desmascarar um outro elemento da mesma agência.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Moscou Contra 007[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000678.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071963MSCCNT007.mp4</link>
<info>James Bond (Sean Connery) é incumbido de ajudar uma bela agente soviética a fugir de seu país, para então tentar recuperar uma leitora de códigos na embaixada russa, em Londres. Porém, Bond não sabe que a temível organização criminosa Spectre organizou esta armadilha no intuito de executá-lo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Motoqueiro Fantasma: Espírito de Vingança[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000680.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MTQRFNTSM02.mp4</link>
<info>Nove anos após se transformar no temido Motoqueiro Fantasma, Johnny Blaze (Nicolas Cage) se refugia no leste europeu para tentar controlar sua maldição ou, pelo menos, deixá-la escondida da maioria das pessoas. Ele leva uma vida solitária, até ser obrigado a entrar em ação ao ser chamado por um culto para salvar a vida de Danny (Fergus Riordan), de apenas 10 anos. O garoto está ameaçado pelo Diabo (Ciaran Hinds), que deseja encarnar em seu corpo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Motoqueiro Fantasma[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000679.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MTQRFNTSM01.mp4</link>
<info>Johnny Blaze (Nicolas Cage) trabalha como dublê e piloto de motocicleta. Há muito tempo ele fez um pacto com Mefisto (Peter Fonda) para proteger as duas pessoas que mais amava: seu pai, Barton (Brett Cullen), e sua namorada de adolescência, Roxanne Simpson (Eva Mendes). Em troca Johnny se transforma à noite no Motoqueiro Fantasma, o justiceiro de alguns demônios bastante cruéis. Forçado a obedecer as ordens de Mefisto, Johnny decide enfrentá-lo de forma a usar sua maldição para proteger pessoas inocentes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Mulan 2: A Lenda Continua[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000684.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MULAN02.mp4</link>
<info>O casamento entre Shang e Mulan está para acontecer, quando subitamente são enviados a uma missão secreta: escoltar três princesas chinesas até a Mongólia, com a finalidade de se casarem com príncipes mongóis e selarem a paz entre os dois reinos. Filme produzido diretamente para o mercado caseiro.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Mulher Maravilha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000685.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MLHRMRVLHA.mp4</link>
<info>Uma princesa das Amazonas vem até ao mundo dos homens para se tornar numa super-heroína.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Na Toca do Tigre[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000266.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/NATCADTRG.mp4</link>
<info>Kelly (Kaya Scodelario) é uma ginasta que está lesionada. Ela tem o costume de ir até a casa do seu namorado às escuras, mas esperava ser a única visita indesejada quando assaltantes armados invadem a casa. Agora ela precisa usar toda a sua força e habilidade para tentar escapar da pequena arena de violência que a residência se tornou.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Need for Speed: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000689.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/NEDFRSPD.mp4</link>
<info>Tobey Marshall (Aaron Paul) é um piloto que foi traído por seu rico e arrogante sócio Dino (Dominic Cooper) e acabou sendo preso. Ele começa a começa a articular uma vingança depois de finalmente ganhar liberdade. Porém, seu ex-parceiro descobre o plano e decide colocar a cabeça de Tobey à prêmio. Isso obriga o corredor a participar de um circuito de corridas ilegais por todo país, usando carros superpotentes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Ninja Assassino[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000692.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/NINJASSNSO.mp4</link>
<info>Os realizadores de Matrix e V de Vingança trazem sangue novo (e em grande quantidade!) aos filmes de artes marciais em Ninja Assassino. O pop star coreano Rain estrela esta aventura como o heróico e mortal Raizo. Treinado desde pequeno no estilo ninja do Clã Ozunu, ele é perseguido por seus companheiros por querer libertar-se dos desígnios do patriarca do dojo (Sho Kosugi, uma verdadeira lenda no gênero artes marciais)... Ao seu lado está uma agente da Europol (Naomie Harris), que tem provas que o clã presta serviços assassinando pessoas a mando do governo. A ação segue do começo ao fim - rápida, feroz e repleta de armas mortais (como correntes, espadas e shurikens) - e incrivelmente coreografada. Mas não tema a arma, e sim a mão que a empunha.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Noé[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000693.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/NOE.mp4</link>
<info>Noé (Russell Crowe) vive com a esposa Naameh (Jennifer Connelly) e os filhos Sem (Douglas Booth), Cam (Logan Lerman) e Jafé (Leo McHugh Carroll) numa terra desolada, onde os homens perseguem e matam uns aos outros. Um dia, Noé recebe uma mensagem do Criador para encontrar Matusalém (Anthony Hopkins). Durante o percurso ele acaba por salvar a vida da jovem Ila (Emma Watson), que tem um ferimento grave na barriga. Ao encontrar Matusalém, Noé descobre que ele tem a tarefa de construir uma imensa arca, que abrigará os animais durante um dilúvio que acabará com a vida na Terra, de forma a que a visão do Criador possa ser, enfim, resgatada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Noite Sem Fim[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000694.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/NTSMFM.mp4</link>
<info>Durante uma única noite, um atirador da máfia deve matar seu patrão, proteger a família dele e depois correr da polícia, enquanto aproxima-se de seu filho distante. No caminho, ele encontra um motorista, que testemunha um crime e também precisa da proteção do atirador.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Northmen - A Saga Viking[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000095.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASGVKNG.mp4</link>
<info>Um grupo de cruéis vikings vai à Grã-Bretanha com a intenção de saquear. Mas os seus planos mudam quando enfrentam uma tempestade que os deixa náufragos na costa escocesa. Encalhados, aventuram-se até chegar a Danelaw, o distante acampamento viking.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]November Man: Um Espião Nunca Morre[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000697.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/NVBRMNUMESPANCMRE.mp4</link>
<info>Montenegro, 2008. Peter Devereaux (Pierce Brosnan) é um espião da CIA que é responsável pelo treinamento do novato David Mason (Luke Bracey). Os dois estão envolvidos em uma missão que não dá certo, já que uma garota é atingida em um tiroteio. Desde então Peter se afasta do ramo da espionagem, mas é trazido de volta cinco anos depois pelo velho amigo Hanley (Bill Smitrovich), que o chama para resgatar uma velha conhecida de Peter, Lucy (Tara Jevrosimovic).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Último Caçador de Bruxas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000788.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OULTMCADRDBRXDUB.mp4</link>
<info>O mundo moderno tem muitos segredos, mas de longe o mais surpreendente é que as bruxas ainda vivem entre nós; criaturas sobrenaturais viciosas com a intenção de desencadear a Peste Negra sobre o mundo e pôr fim à raça humana de uma vez por todas. Exércitos de caçadores de bruxas lutaram contra esse inimigo não natural durante séculos, incluindo Kaulder (Vin Diesel), um valente guerreiro que há muitos anos matou a todo-poderosa Rainha da Bruxa, dizimando seus seguidores no processo. Mesmo antes da sua morte, a rainha invejava a imortalidade de Kaulder e amaldiçoou a vida do caçador, separando-o da sua amada esposa e da sua filha. Hoje, Kaulder é o último caçador de bruxas existente na humanidade que luta contra muitos dos seus demónios. Mas o que Klauder não sabe é que a rainha foi ressuscitada e veio em busca de vingança contra o seu assassino; vai ter início uma batalha épica que irá determinar a sobrevivência de toda a humanidade.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Último Grande Herói[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001157.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/n6/s9ulf_480p.mp4</link>
<info>Danny Madigan (Austin O'Brien) é um garoto que é fã incondicional do personagem Jack Slater (Arnold Schwarzenegger). Ele ganha um ingresso de cinema mágico, que faz com que Danny entre no novo filme de Slater (Jack Slater IV) e passe por aventuras num mundo maluco, com desenhos animados, violência e até mesmo Catherine Tramell (personagem de Sharon Stone em Basic Instinct). Porém, há um problema: o mesmo ingresso faz com que os vilões do filme saiam para o mundo real. Slater vem atrás deles, passa por vários apuros e acaba encontrando o ator que o interpreta, Arnold Schwarzenegger.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Último Mestre do Ar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000792.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OULTMMSTDAR.mp4</link>
<info>A Nação do Fogo está em guerra com as nações da Água, do Ar e da Terra porque pretende dominar o mundo. O conflito já dura um século e não há a menor previsão de quando chegará ao fim. Somente o aparecimento de um Avatar, único capaz de controlar os quatro elementos, poderá ajudar a restabelecer o equilíbrio. Quando Katara (Nicola Peltz) e seu irmão Sokka (Jackson Rathbone) encontram o jovem e poderoso Aang (Noah Ringer), logo percebem que estão diante de uma possível solução e para isso partem juntos numa grande e perigosa aventura em busca da paz.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Último dos Moicanos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000789.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OULMDMICNS.mp4</link>
<info>No século 18, em meio à guerra entre franceses e ingleses no continente norte-americano, homem branco criado pelos índios tenta defender sua tribo dos ataques. Mas o pior conflito desse homem se dá quando ele apaixona-se pela filha de um oficial britânico. Baseado em romance de James Fenimore Cooper.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Cavaleiro Solitário[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000708.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OCVLRSLTRIO.mp4</link>
<info>Colby, Texas, 1869. John Reid (Armie Hammer) é um advogado que acaba de retornar à sua cidade-natal, onde vive seu irmão Dan (James Badge Dale), a cunhada Rebecca (Ruth Wilson) e o sobrinho Danny (Bryant Prince). John está disposto a cumprir a justiça ao pé da letra, levando os criminosos ao tribunal, apesar da resistência local. Ao acompanhar o irmão e outros Texas Rangers em uma patrulha pelo deserto, o grupo é atacado pelos capangas de Butch Cavendish (William Fichtner), um bandido que tem a fama de comer carne humana. Todos são assassinados, com exceção de John, que fica à beira da morte. O índio Tonto (Johnny Depp) o encontra e, ao perceber que um cavalo branco escolhe John, passa a ajudá-lo. Tonto acredita que John foi escolhido por um mensageiro espiritual e que, como voltou da morte, não pode mais ser morto. A partir de então John passa a usar uma máscara e, ao lado de Tonto, faz de tudo para reencontrar Cavendish.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Contrato[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001138.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/n6/oy2lf_480p.mp4</link>
<info>Ray Keene (John Cusack) é um policial que tenta se reconciliar com seu filho, Chris (Jamie Anderson). Até que surge em seu caminho Frank Cordell (Morgan Freeman), um criminoso procurado pelo FBI. Ray consegue capturá-lo e tenta levá-lo à prisão, mas logo é perseguido pelo grupo comandado por Frank, que passa a caçá-los pela floresta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Demolidor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000713.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ODMLDR.mp4</link>
<info>A história acontece em San Angeles, uma união das cidades de Santa Mônica, San Diego e Los Angeles, em 2032. John Spartan, um detetive do século XX, é preso juntamente com Simon Phoenix, um assassino, em 1996, acusado de ser o reponsável pela morte de reféns de Simon. Eles passam anos na Crio-Prisão, uma prisão no qual o prisioneiro fica congelado até o final da pena. No ano de 2032, Simon Phoenix foge da prisão, diante de uma sociedade que até então desconhecia o crime e a desordem. Portanto, John Spartan foi reabilitado para prender o criminoso.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Destino de Júpiter[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000714.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ODSTNDJPTR.mp4</link>
<info>Jupiter Jones nasceu numa noite peculiar, sob sinais que prenunciavam estar destinada a grandes acontecimentos. Agora, já adulta, Jupiter sonha com as estrelas mas acorda todos os dias para a dura realidade de um emprego a limpar a casa dos outros e um sem fim de azares. Mas quando Caine, um ex-militar geneticamente manipulado, chega ao planeta Terra para a procurar, Jupiter começa a ter uma ideia do que o futuro lhe reservava desde sempre – ela é a sucessora em linha de um extraordinário legado que pode mesmo alterar a ordem do cosmos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Espetacular Homem-Aranha 2: A Ameaça de Electro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000718.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OESPTCLHMNARNH02.mp4</link>
<info>Peter Parker (Andrew Garfield) adora ser o Homem-Aranha, por mais que ser o herói aracnídeo o coloque em situações bem complicadas, especialmente com sua namorada Gwen Stacy (Emma Stone) e sua tia May (Sally Field). Apesar disto, ele equilibra suas várias facetas da forma que pode. No momento, Peter está mais preocupado é com o fantasma da promessa feita ao pai de Gwen, de que se afastaria dela para protegê-la. Ao mesmo tempo ele precisa lidar com o retorno de um velho amigo, Harry Osborn (Dane DeHaan), e o surgimento de um vilão poderoso: Electro (Jamie Foxx).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Espetacular Homem-Aranha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000717.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OESPTCLHMNARNH01.mp4</link>
<info>Peter Parker (Andrew Garfield) é um rapaz tímido e estudioso, que inicou há pouco tempo um namoro com a bela Gwen Stacy (Emma Stone), sua colega de colégio. Ele vive com os tios, May (Sally Field) e Ben (Martin Sheen), desde que foi deixado pelos pais, Richard (Campbell Scott) e Mary (Embeth Davidtz). Certo dia, o jovem encontra uma misteriosa maleta que pertenceu a seu pai. O artefato faz com que visite o laboratório do dr. Curt Connors (Rhys Ifans) na Oscorp. Parker está em busca de respostas sobre o que aconteceu com os pais, só que acaba entrando em rota de colisão com o perigoso alter-ego de Connors, o vilão Lagarto.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Exterminador do Futuro 2: O Julgamento Final[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000724.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OEXTRMDRDFUT2.mp4</link>
<info>John Connor (Edward Furlong) já nasceu, mas vive com pais adotivos, pois sua da mãe (Linda Hamilton), foi considerada insana quando falou de um exterminador vindo do futuro. Quando um exterminador mais avançado (Robert Patrick) surge mais uma vez um modelo T-800 (Arnold Schwarzenegger) é enviado ao passado, mas desta vez para proteger John e sua mãe.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Exterminador do Futuro 3: A Rebelião das Máquinas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000725.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OEXTRMDRDFUT03.mp4</link>
<info>Uma década se passou desde que John Connor (Nick Stahl) ajudou a evitar o dia do "Julgamento Final" e a salvar a raça humana da destruição. Agora, com 25 anos, Connor vive nas ruas - sem casa, sem cartões de créditos, sem celular e sem emprego. Sem registros de sua existência. Sem ter como ser rastreado pela Skynet - uma rede altamente desenvolvida de máquinas que já tentou matar Connor e travar uma guerra contra a humanidade. Até que das trevas do futuro, surge T-X (Kristanna Loken), a máquina mortífera cyborgue mais sofisticada jamais criada pela Skynet.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Exterminador do Futuro: A Salvação[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000726.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OEXTRMDRDFUT4.mp4</link>
<info>John Connor (Christian Bale) é designado para liderar a resistência humana ao domínio das máquinas, coordenadas pela Skynet e seu exército de exterminadores. Um dia surge Marcus Wright (Sam Worthington), cuja última memória que possui é de estar no corredor da morte. Connor precisa descobrir se Wright foi enviado do futuro ou resgatado do passado, ao mesmo tempo em que a Skynet prepara seu ataque definitivo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Exterminador do Futuro: Gênesis[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000273.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OEXTRMDRDFUT5.mp4</link>
<info>Em 2029, a resistência humana contra as máquinas é comandada por John Connor (Jason Clarke). Ao saber que a Skynet enviou um exterminador ao passado com o objetivo de matar sua mãe, Sarah Connor (Emilia Clarke), antes de seu nascimento, John envia o sargento Kyle Reese (Jai Courtney) de volta ao ano de 1984, na intenção de garantir a segurança dela. Entretanto, ao chegar Reese é surpreendido pelo fato de que Sarah tem como protetor outro exterminador T-800 (Arnold Schwarzenegger), enviado para protegê-la quando ainda era criança.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Exterminador do Futuro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000723.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OEXTRMDRDFUT1.mp4</link>
<info>Num futuro próximo, a guerra entre humanos e máquinas foi deflagrada. Com a tecnologia a seu dispor, um plano inusitado é arquitetado pelas máquinas ao enviar para o passado um andróide (Arnold Schwarzenegger) com a missão de matar a mãe (Linda Hamilton) daquele que viria a se transformar num líder e seu pior inimigo. Contudo, os humanos também conseguem enviar um representante (Michael Biehn) para proteger a mulher e tentar garantir o futuro da humanidade.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Forasteiro 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001356.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/56/av1lf_480p.mp4</link>
<info>Depois de ter sido considerado pela cia, o ex-agente Jonathan Cold (Seagal) surge como suspeito de liderar criminosos e ajudar terroristas a atacar o EUA. Agora, os agentes têm pouco tempo para saber de que lado Cold está antes que ele mande tudo pelos ares.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Grande Anjo Negro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001377.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/v6/invlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Jack Caine (Dolph Lundgren) is a Houston vice cop who's forgotten the rule book. His self-appointed mission is to stop the drugs trade and the number one supplier Victor Manning. Whilst involved in an undercover operation to entrap Victor Manning, his partner gets killed, and a sinister newcomer enters the scene... Along with F.B.I. agent Lawrence Smith, the two investigate a spate of mysterious deaths; normal non-junkies dying of massive heroin overdoses and bearing the same horrific puncture marks on the forehead. This, coupled with Caine's own evidence, indicates an alien force is present on the streets of Houston, killing and gathering stocks of a rare drug found only in the brain... Caine is used to fighting the toughest of criminals, but up to now they've all been human...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Grande Mestre 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000732.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OGRNDMSTR2.mp4</link>
<info>O Grande Mestre 2 mostra Ip Man quando este imigra para Hong Kong em 1949, depois dos conflitos com os japoneses. Em Hong Kong, ele intenciona propagar sua disciplina Wing Chun de artes marciais para o mundo, mas ele esbarra no ciúme dos seus rivais e na opressão dos britânicos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Grande Mestre 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000275.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OGRNDMSTR3.mp4</link>
<info>O mestre Yip (Donnie Yen) reencontra seu pupilo Bruce Lee (Danny Chan) e precisa mais uma vez proteger os moradores de sua cidade. O lugar está sendo ameaçado pelo gângster Frank (Mike Tyson), que desafia Yip para um grande embate...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Grande Mestre[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000731.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OGRNDMSTR1.mp4</link>
<info>Por trás de todo o grande homem se esconde um professor, e isso era certamente verdade para Bruce Lee, que aclamava como seu mentor um expert em artes marciais chamado Ip Man. Um gênio do Wushu (a escola de artes marciais da China), Ip Man cresceu numa China recentemente despedaçada pelo ódio racial, radicalismo nacionalista e pela Guerra. Ele ressurgiu como uma Fênix das Cinzas graças à suas participações em lutas contra vários mestres Wushu e lutadores de kung-fu finalmente treinando ícones de artes marciais como Bruce Lee.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Homem da Máscara de Ferro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000737.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OHMNDMSCRDFRR.mp4</link>
<info>No século XVII, o cruel Luís XIV (Leonardo DiCaprio) manda clandestinamente para a masmorra o irmão gêmeo que ninguém sabe existir, para tomar o poder. Mas o mosqueteiro Aramis (Jeremy Irons) descobre o segredo e convence seus companheiros a salvar o prisioneiro.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Homem de Aço[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000738.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OHMNDACO.mp4</link>
<info>Um jovem rapaz descobre que tem poderes extraordinários e que não é deste planeta. Enquanto jovem adulto, ele viaja para descobrir de onde veio e para saber porque foi enviado. O herói dentro dele tem de emergir se quiser salvar o Mundo da aniquilação e tornar-se num símbolo de esperança para toda a Humanidade.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Império Contra-Ataca[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000968.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSV.mp4</link>
<info>Depois de ter uma visão de Obi-Wan Kenobi e fugir para o gelado mundo de Hoth com seus amigos depois dum ataque Imperial, Luke Skywalker viaja para o pantanoso planeta de Dagobah, onde é instruído pelo magistral e lendário Jedi Yoda a dominar a Força. Entretanto, a Princesa Leia e Han Solo dirigem-se para o planeta Bespin, onde são saudados pelo velho amigo de Han, um evasivo jogador chamado Lando Calrissian. Emboscado pelo Império pouco depois de terem chegado, Han e seus amigos são presos por Darth Vader. Luke deixa Dagobah para salvar os seus amigos, e é confrontado por Vader com uma assustadora revelação.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Incrível Hulk[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000741.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OINCVLHLK.mp4</link>
<info>Vivendo escondido e longe de Betty Ross (Liv Tyler), a mulher que ama, o cientista Bruce Banner (Edward Norton) busca um meio de retirar a radiação gama que está em seu sangue. Ao mesmo tempo ele precisa fugir da perseguição do general Ross (William Hurt), seu grande inimigo, e da máquina militar que tenta capturá-lo, na intenção de explorar o poder que faz com que Banner se transforme no Hulk.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Legado Bourne[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000743.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OLGBOURN.mp4</link>
<info>Inspirado nos livros de Robert Ludlum, O Legado de Bourne traz uma história totalmente original que envolve o universo do personagem Jason Bourne - interpretado por Matt Damon nos três primeiros filmes da franquia. A trama gira em torno do agente Aaron Cross (Jeremy Renner), que passou pelo mesmo tipo de recrutamento de Bourne no misterioso programa conhecido como Treadstone. Escrito e dirigido por Tony Gilroy, o longa conta com as presenças de Rachel Weisz, Edward Norton, Oscar Isaac, Joan Allen e Albert Finney no elenco.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Mestre dos Jogos 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000279.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OMSTRDSJGS2.mp4</link>
<info>Depois de frustrar os planos criminais de lavagem de dinheiro do sindicato internacional, Ken (Chow Yun Fat) está pronto para sentar e aproveitar a vida. Seu plano para uma existência calma chega a um impasse quando seu protegido, Vincent (Shawn Yue) se junta a Interpol e pede sua ajuda de seu mestre para poder prender o mentor real do sindicato, Sr. Aoi.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Mestre dos Jogos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000278.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OMSTRDSJGS1.mp4</link>
<info>O mundialmente famoso Mão Invencível, Ken, que poderia identificar não só os azulejos de Mahjong, mas também as cartas que o tornaram uma lenda, aposentou-se e agora voltou para sua cidade natal, Macau, onde é recebido pelos velhos companheiros. Um de seus principais amigos é Cool que é meio-irmão de Lionel um agente da Interpol que se infiltrou na máfia internacional do jogo; eles planejavam formar uma aliança com todas máfias do jogo ilegal do mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Mundo Perdido: Jurassic Park[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000757.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JRSCPRK02.mp4</link>
<info>Quatro anos após o fechamento do  Jurassic Park  o magnata John Hammond (Richard Attenborough) responsável pelo projeto descobre que no "sítio B", local onde os dinossauros foram criados, ainda restava algumas espécies vivas. Com isso ele resolve enviar uma equipe para verificar as condições de montar um novo parque, sem cometer os erros antigos. Convocando Ian Malcolm (Jeff Goldblum), um antigo colaborador  que condenou o parque original, eles partem para a ilha onde nada sai como o planejado e ambos passam a lutar por suas vidas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Panda do Kung Fu[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000616.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KUNGFUPND1.mp4</link>
<info>Po (Jack Black) é um urso panda desajeitado, que trabalha no restaurante de macarrão de sua família. Um dia ele é surpreendido ao saber que foi escolhido para cumprir uma antiga profecia, o que faz com que treine ao lado de seus ídolos no kung fu: os mestres Shifu (Dustin Hoffman), Garça (David Cross), Tigresa (Angelina Jolie), Louva-deus (Seth Rogen), Macaco (Jackie Chan) e Víbora (Lucy Liu). Quando o traiçoeiro leopardo da neve Tai Lung (Ian McShane) retorna, cabe a Po defender o Vale da Paz.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Planeta dos Macacos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000762.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PLNTDSMCMCS1.mp4</link>
<info>Após sofrer um acidente na espaçonave em que estava, Leo Davidson (Mark Wahlberg) chega em um planeta estranho e primitivo, onde os humanos migalham por sua subsistência, são caçados e escravizados por primatas tiranos, que formam o poder local. Sem concordar com a opressão imposta à raça humana, Leo logo se torna uma séria ameaça ao status quo local e dá início à uma revolução social no planeta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Príncipe Guerreiro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001158.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/n6/sy2lf_480p.mp4</link>
<info>Dar, the son of a king, is hunted by a priest after his birth, so he is sent to grow up in another family. When he becomes a grown man, his new father is murdered by savages. He discovers that he has the ability to communicate with the animals, and after that, Dar begins his quest for revenge in this Conan-like movie.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Retorno da Múmia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000775.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ORTNDAMUMIA.mp4</link>
<info>Pronta para andar pela terra mais uma vez, a múmia do poderoso Imhotep continua sua determinada busca pela imortalidade. Mas desta vez uma outra força do mal também está liberta no mundo... ainda mais poderosa do que Imhotep. Quando essas duas forças colidem, o destino do mundo está em perigo, levando Rich e Evie O´Connel a uma desesperada batalha para salvar o mundo da maldade e resgatar seu filho das garras de Imhothep antes que seja tarde demais.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Retorno de Jedi[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000969.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSVI.mp4</link>
<info>Darth Vader prepara a segunda Estrela da Morte para desfechar o golpe final na Aliança Rebelde. Luke Skywalker reúne seus dróides aliados R2-D2 e C-3PO, bem como a Princesa Leia, para libertar seu amigo Han Solo, aprisionado pelo Jabba the Hutt. Reunidos, os Rebeldes dirigem-se à lua do planeta Endor. Mas a batalha definitiva é entre pai e filho, pois Luke enfrenta Darth Vader uma última vez, pelo destino da galáxia que está em perigo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Sétimo Filho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000782.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSTMFLH.mp4</link>
<info>Numa era em que reina a feitiçaria e onde lendas e magia colidem, o último guerreiro de uma ordem mística parte numa viagem para encontrar um profetizado herói que nasceu com poderes especiais, o último Sétimo Filho. Arrancado da sua vida pacata de agricultor, o jovem e improvável herói embarca numa arriscada aventura com o seu aguerrido mentor para destronar uma rainha malévola e o seu exército de assassinos sobrenaturais.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Sangue de Romeo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001374.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/v6/hkvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Detective Jack Grimaldi (Gary Oldman) takes us through his shattered life after encountering the most deadly (and deceptive) criminal he has ever had to deal with. It doesn't help that Grimladi is playing both sides against the middle. When he encounters Demarkov (Lena Olin) he thinks he can play her as he has all the other women in his life...including his wife. But Demarkov knows Jack better than he knows himself. She plays him mercilessly, all the while threatening to kill him when she tires of the game.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Satânico Dr. No[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000008.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071962CNTROSTNC.mp4</link>
<info>James Bond (Sean Connery) investiga o desaparecimento de um agente britânico. Em meio às suas investigações ele descobre o esconderijo do Dr. No (Joseph Wiseman), um gênio louco que pretende desviar o rumo dos foguetes americanos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Sequestro do Metrô 123[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001236.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/v6/3ovlf_480p.mp4</link>
<info>Em Assalto ao Metro 123, Denzel Washington é Walter Garber, um funcionário do Metro de New York, cuja vida irá ser afectada devido ao sequestro de um metro. John Travolta é Ryder, o autor do crime, que, como líder de uma gangue de 4 pessoas altamente armadas, ameaça executar os passageiros que estão na carruagem, a não ser que o resgate seja pago dentro de uma hora. Com a tensão a aumentar, Garber utiliza seu vasto conhecimento do sistema de Metro para despistar Ryder e salvar os reféns. Mas há um enigma que Garber não consegue resolver: mesmo que os ladrões recebam o dinheiro, como podem eventualmente escapar?</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Tigre e o Dragão: A Espada do Destino[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000295.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OTRIGEDRG.mp4</link>
<info>Ambientado 20 anos após os acontecimentos de O Tigre e o Dragão, O Tigre e o Dragão: A Espada do Destino traz os mestres Yu Shu-Lien (Michelle Yeoh), Tie-Fang (Harry Shum Jr.), Meng Sizhao (Donnie Yen) e Snow Vase (Natasha Liu Bordizzo) de volta. Juntos, eles terão que unir forças para defender a lendária espada Destino Verde das mãos do temido Hades Dai (Jason Scott Lee).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Turista[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001373.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/r6/b22lf_480p.mp4</link>
<info>Frank (Johnny Depp) vai a Itália de férias depois de uma desilusão amorosa. Tudo o que ele queria era ficar sozinho, mas, na viagem de comboio, ele conhece Elise Ward (Angelina Jolie), uma estrangeira misteriosa, e acaba por se envolver com ela.  Veneza e Paris servem como fundo para intensificar o romance de Frank e Elise, no entanto, a relação deles vai mais além e eles envolvem-se num jogo perigoso e mortal.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]O Ultimato Bourne[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000787.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OULBOURN.mp4</link>
<info>Em 2002, em “Identidade Desconhecida (The Bourne Identity)”, ele tentou descobrir quem era. Em 2004, com “Supremacia (The Bourne Supremacy), vingou-se daquilo que lhe tinham feito. Agora, ele está de regresso a casa... e lembra-se de tudo... Matt Damon encarna mais uma vez, a personagem de Jason Bourne para a última parte da história em "Ultimato".</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Ong Bak 2 - O Guerreiro Sagrado Voltou[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000799.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ONGBK2.mp4</link>
<info>Um jovem, no período Ayutthaya, cresce entre os aldeões que preservam o legado da tradicional dança mascarada Khon. Ele se torna um paria quando considera que seu grupo não segue as tradições de seus antepassados. Mas, seguindo o conselho de um misterioso guru, ele começa a desenvolver um novo estilo de luta que mistura a força das artes marciais com a elegância da dança Khon.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Ong-Bak - Guerreiro Sagrado[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000801.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ONGBK1.mp4</link>
<info>Um dia, a cabeça de uma estátua sagrada de Buda (chamado Ong Bak), �� roubada de uma pequena aldeia, por um empresário imoral que a pretende vender por lucros exorbitantes.  Os aldeões realizam uma cerimónia em honra de Ong-bak, onde lhe fazem oferendas, acreditando, que este trará chuva para a região assolada pela seca. Esta cerimónia, apenas se realiza de 24 em 24 anos, e faltam 7 dias para o grande acontecimento quando a cabeça de Ong-bak é roubada. Devido a isso a população da aldeia fica mergulhada em miséria. Para que tudo volte ao normal é preciso recuperar a cabeça da estátua. Um jovem aldeão chamado Ting (Panom Yeerum) oferece-se para a recuperar, seguindo o rasto do ladrão até Banguecoque (Tailândia).  Ting tem uma afinidade com a estátua. Em bébé, ele foi abandonado nos degraus do templo de buda e criado por monges. Eles ensinaram-lhe muay thai, proibindo-o, no entanto, de usar as técnicas aprendidas em combate.  Agora ele é forçado a mergulhar num submundo evitando lutar...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Ong-bak 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000800.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ONGBK3.mp4</link>
<info>O filme começa onde Ong Bak 2 havia terminado. Tien (Tony Jaa) é capturado e quase espancado até a morte, antes porém ele é salvo e levado de volta para os habitantes da aldeia de Kana Khone. Lá ele aprende meditação e como lidar com seu karma, mas muito em breve seu arqui-rival retorna e desafia Tien para um duelo final.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Operações Especiais[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000282.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OPRCOSESPCIAS.mp4</link>
<info>Um grupo de policiais honestos é enviado a uma cidade do interior para resolver o problema da alta criminalidade. Em pouco tempo eles resolvem o problema enquanto a novata Francis precisa superar seus limites para provar que tem valor. Eles são aclamados pela opinião pública. Mas em pouco tempo a aplicação do rigor da lei começa a incomodar a todos e o verdadeiro inimigo se revela.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Os Últimos Cavaleiros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000170.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSULTMSCVLRS.mp4</link>
<info>Bartok é um nobre desonrado, por não aceitar participar na corrupção e no suborno que grassa no império, e é morto. O código dos cavaleiros exige dedicação a toda a prova e Raiden, um dos últimos cavaleiros que respeita o código, dá a própria vida para recuperar a honra do seu senhor. Raiden será colocado muitas vezes entre a espada e a parede, e forçado a decidir entre o código de honra e a sobrevivência.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Os Bad Boys 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000363.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BDBYS2.mp4</link>
<info>Os detetives de narcóticos Mike Lowrey (Smith) e Marcus Burnett (Lawrence) foram escolhidos para uma tarefa de alta tecnologia na investigação do tráfico de ecstasy em Miami. Os inquéritos inadvertidamente os levam para uma conspiração maior a um traficante, que se auto nomeia Johnny Tapia (Jordi Mollà) cujas ambições de tomar conta da cidade iniciarão uma guerra de quadrilhas.Mas a amizade e a relação profissional entre Mike e Marcus ficam abaladas quando Mike começa a gostar de Syd (Gabrielle Union), irmã de Marcus. A menos que eles consigam separar a vida pessoal da profissional, a dupla corre perigo e arrisca a vida de Syd no processo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Os Bad Boys[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000806.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BDBYS1.mp4</link>
<info>Marcus Burnett (Martin Lawrence) e Mike Lowrey (Will Smith) são dois policiais do departamento de polícia de Miami que devem se juntar para recuperar um carregamento de drogas perdido. Eles contarão com a ajuda de uma testemunha, Julie, porém para isso um terá que se passar pela identidade do outro. Um carregamento de heroína confiscada, avaliada em um milhão de dólares, foi simplesmente roubado do depósito da polícia.O sumiço das drogas pode destruir as carreiras dos detetives Marcus e Mike, e acaba com a divisão de narcóticos do departamento de polícia de Miami. Quando as investigações ameaçam os traficantes e eles raptam a única testemunha do caso, uma informante da polícia (Téa Leoni) que se torna amiga dos Bad Boys, as coisas se tornam pessoais.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Os Cavaleiros do Zodíaco: A Lenda do Santuário[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000808.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OCDZFILME06.mp4</link>
<info>Inicialmente chamado de "Saint Seiya - Knights of the Zodiac", o filme será uma adaptação para os cinemas da saga "Cavaleiros do Zodíaco".</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Os Descartados[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000289.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSDSCRTDS.mp4</link>
<info>Ao ser capturado pela CIA, o hacker Drew Reynolds tem duas opções: trabalhar para o governo ou passar o resto da vida na cadeia. Concordando sob a exigência de que é ele quem irá formar sua própria equipe, Drew reúne um grupo de "descartáveis" - isto é, as pessoas consideradas dispensáveis e, aparentemente, as piores da organização.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Os Especialistas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000815.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OESPCLSTS.mp4</link>
<info>O agente especial Danny (Jason Statham), sem saber o real motivo, está na mira do líder (Clive Owen) de uma organização militar secreta, que deseja eliminá-lo e ameaça fazer o mesmo com o seu mentor Hunter (Robert De Niro). Agora, a dupla treinada pelas forças da SAS britânica precisa encarar um perigoso jogo de gato e rato, onde o caçador virou caçado e a morte pode ser uma mera questão de tempo. Baseado em fatos reais.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Os Mercenários 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000819.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OMRCNRS02.mp4</link>
<info>O grupo de mercenários liderado por Barney Ross (Sylvester Stallone) se une para uma nova empreitada. Após perderem um amigo assassinado pelo temido Vilain (Jean-Claude Van Damme), a turma embarca em uma jornada em busca de vingança. Ao mesmo tempo, recebem a missão de Church (Bruce Willis) de evitar de Vilain coloque as mãos em uma quantidade impressionante de plutônio enriquecido, que possibilitaria a produção de armas nucleares. Ross contará com a ajuda de Christmas (Jason Statham), Gunner (Dolph Lundgren), Hale (Terry Crews), Toll (Randy Couture) e Trench (Arnold Schwarzenegger), isso sem falar no misterioso Booker (Chuck Norris).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Os Mercenários 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000820.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OMRCNRS03.mp4</link>
<info>Barney (Sylvester Stallone) e sua trupe de mercenários resgatam Doc (Wesley Snipes), um dos integrantes originais do grupo, que estava preso há oito anos. Logo em seguida eles partem para cumprir uma missão, onde têm uma grande surpresa: o reencontro com Conrad Stonebanks (Mel Gibson), que Barney acreditava ter matado. Antigos colegas que se tornaram inimigos, Barney e Conrad agora se enfrentam em um grande duelo onde os demais mercenários são também envolvidos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Os Mercenários[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000818.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OMRCNRS01.mp4</link>
<info>Barney Ross (Sylvester Stallone) é o líder de um grupo de mercenários, que realiza qualquer missão desde que ela seja bem paga. Entre seus companheiros usuais estão o especialista em facas Lee Christmas (Jason Statham), Bao Thao (Jet Li) e Gunnar Jensen (Dolph Lundgren), que têm demonstrado instabilidade emocional durante as missões. Um dia, Barney e sua trupe são contratados para derrubar o general Garza (David Zayas), ditador da ilha de Vilena. Barney e Lee vão ao local e encontram Sandra (Gisele Itiê), que deseja derrubar o governo. Só que logo eles são atacados pelas forças de Garza e de Monroe (Eric Roberts), um empresário americano que financia o governo local. Barney e Lee deixam Vilena e abandonam a missão, mas a persistência de Sandra, que deseja ficar para lutar pela liberdade, mexe com os até então inexistentes princípios de Barney.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Os Mortos-Vivos Nazis 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000449.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DEDSNW2RDVSDED.mp4</link>
<info>O filme conta a história do único sobrevivente do ataque de Zombies nazis, que deve lutar contra um exército ainda maior com a ajuda de um gangue profissional americano de matadores de zombies auto intitulado esquadrão Zombie.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Os Três Mosqueteiros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000826.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OTRSMSQTRS.mp4</link>
<info>D'Artagnan (Logan Lerman) é um jovem do interior treinado pelo pai para se tornar um mosqueteiro. Ele segue para Paris para realizar o sonho, mas logo enfrenta problemas devido ao seu pavio curto. Após esbarrar com Athos (Matthew Macfadyen), Aramis (Luke Evans) e Porthos (Ray Stevenson), D'Artagnan agenda duelos com eles para o mesmo dia. O quarteto acaba lutando junto contra os guardas do cardeal Richelieu (Christoph Waltz), o que faz com que o jovem se aproxime do trio de amigos. Athos, Portos e Aramis atualmente estão desanimados e sem função definida, após serem traídos pela Milady (Milla Jovovich) em uma missão em Veneza. Eles voltam à ativa ao lado de D'Artagnan quando Richelieu e Milady tramam contra a rainha Anne (Juno Temple).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Os Vingadores 2: A Era de Ultron[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000177.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VNGDRSEDURON.mp4</link>
<info>Tentanto proteger o planeta de ameaças como as vistas no primeiro Os Vingadores, Tony Stark busca construir um sistema de inteligência artifical que cuidaria da paz mundial. O projeto acaba dando errado e gera o nascimento do Ultron (voz de James Spader). Capitão América (Chris Evans), Homem de Ferro (Robert Downey Jr.), Thor (Chris Hemsworth), Hulk (Mark Ruffalo), Viúva Negra (Scarlett Johansson) e Gavião Arqueiro (Jeremy Renner) terão que se unir para mais uma vez salvar o dia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Ouro Branco[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001098.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/h6/y7vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Ace is an impressionable young man working for a dry cleaning business. His friend, drug dealer Mitch goes to prison. In an unrelated incident, he finds some cocaine in a pants pocket. Soon, Ace finds himself dealing cocaine for Lulu. Via lucky breaks and solid interpersonal skills, Ace moves to the top of the Harlem drug world. Of course, unfaithful employees and/or rivals conspire to bring about Ace's fall.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Payback[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000229.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ENTDNRBND.mp4</link>
<info>A failed crew wins a contest that allows them to make a road movie. However they did not know that the producer would use the film plot of gas station robberies to put a scam in place while plotting a revenge plan of the man who destroyed his career.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Espiões 2: A Ilha dos Sonhos Perdidos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000300.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNOSESPOS2.mp4</link>
<info>Os Pequenos Espiões mais famosos de todo o mundo estão de volta em uma grande aventura! Desta vez, Carmen e Juni querem recuperar um dispositivo que ameaça o planeta Terra! A dupla precisará das habilidades de seus pais (Carla Gugino e Antonio Banderas) e até de seus avós (Holland Taylor e Ricardo Montalban) em um filme cheio de ação e trabalho em equipe! Com mais gadgets, criaturas do outro mundo e muitos efeitos especiais, Pequenos Espiões 2, é uma aventura eletrizante para toda a família!</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Espiões 3 - Game Over[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000301.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNOSESPOS3.mp4</link>
<info>Obcecado em dominar o mundo e escravizar os jovens de todo o planeta, Toymaker(Sylvester Stallone) cria um jogo de realidade virtual para atingir esse propósito. Um dos prisioneiros desse jogo é Carmen (Alexa Vega) que é obrigada a enfrentar estágios diversos e perigosos. Cabe agora, ao seu irmão Juni (Daryl Sabara) salvá-la desse perigoso labirinto virtual.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Espiões 4[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000302.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNOSESPOS4.mp4</link>
<info>Em "Pequenos Espiões 4", os irmãos Rebecca e Cecil descobrem que a sua madrasta Marissa (Jessica Alba), é na verdade, uma agente super secreta! Que está em uma missão para derrotar "Time Keeper". Diante de uma missão tão incrível como esta, estes dois irmãos contarão com as armas mais fantásticas do mundo! Jatos supersônicos, luvas mega poderosas e até um cão-robô!</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Espiões[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000299.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNOSESPOS1.mp4</link>
<info>Gregorio (Banderas) e Ingrid (Carla Gugino) são dois agentes secretos, mestres do disfarces e encarregados de grandes missões. Mas decidem mudar de vida, se casam e formam família. Nove anos mais tarde eles são chamados para voltar a ativa: é preciso deter um cientista maluco (Alan Cumming) que quer destruir o mundo. Quando o casal desaparece, sobra para seus filhos Carmen (Alexa Vega) e Juni (Daryl Sabara) salvar os pais espiões.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Guerreiros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000847.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNSGUROS.mp4</link>
<info>Globotech é um grande conglomerado que, entre outras atividades, faz armas para o Departamento de Defesa dos Estados Unidos. Decidida a investir em outros ramos, ela compra a Heartland, uma fábrica de brinquedos. Gil Mars (Denis Leary), o presidente geral, quer que os designers façam brinquedos mais realistas, que tenham praticamente vida própria e usem bateria de lítio, para nunca precisarem de pilhas. Depois de três meses os brinquedos estão prontos e o resultado são figuras de ferozes soldados - o Comando Elite - que foi programado para destruir os Gorgonóides, alienígenas que não oferecem nenhum perigo. Joe (Dick Miller), um entregador da Heartland, deixa alguns destes brinquedos na pequena loja de Stuart Abernathy (Kevin Dunn), que está indo à falência. À noite o Comando Elite sai de suas caixas e recebe ordem do seu líder, Chip Hazard, para atacar os Gorgonóides e os humanos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Perdidos na África[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000913.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SFRNAFRIC.mp4</link>
<info>A young American and a young English woman are kidnapped by a tribe in Africa. They manage to escape but the leader of the tribe is killed in the process. There's a whole jungle between them and civilization and chief's son wants revenge.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Perigo Extremo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000851.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PRGEXTRMO.mp4</link>
<info>An undercover cop infiltrates a gang of thieves who plan to rob a jewelry store.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Perseguição Mortal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000854.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRSGCAOMRTL.mp4</link>
<info>Albert Johnson (Charles Bronson, da série Desejo de Matar) é um homem estranho e solitário, que gosta dos animais e se comporta como um fugitivo da lei. Certo dia ele impede que um cão seja morto durante uma briga, coisa comum nos anos 1930, nas gélidas montanhas do Canadá. Depois de comprar o animal ferido, Johnson desagrada a um bando de homens que, para se livrarem dele, inventam a história de um roubo num posto policial. O chefe da Polícia Montada, Edgar Millen (Lee Marvin, de os 12 Condenados), é obrigado a investigar o fato. Instigado pelos homens, o policial acusa Johnson em sua própria cabana. Mas Johnson acaba matando alguns agressores no confronto e foge. A partir daí, uma grande caçada humana é empreendida na neve para prende-lo. Esta história foi baseada num fato real.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Perseguida[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000305.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PRSGCAO.mp4</link>
<info>Find showtimes, watch trailers, browse photos, track your Watchlist and rate your favorite movies and TV shows on your phone or tablet!</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Perseguindo Abbott[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000306.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PRSGUNDABOT.mp4</link>
<info>Uma funcionária da embaixada americana em Londres (Milla Jovovich) é encarregada de impedir um ataque terrorista em Nova York. Assim, ela é colocada no meio da ação quando uma bomba detona. Sendo acusada do crime, ela busca o verdadeiro responsável (Pierce Brosnan) para se livrar das acusações e prevenir um próximo ataque às vésperas do Ano Novo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Pessoa de Interesse[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001194.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/_/x6/36wlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>A billionaire software-genius named Harold Finch creates a Machine for the government that is designed to detect acts of terror before they can happen, by monitoring the entire world through every cell-phone, email and surveillance camera. Finch discovered that the machine sees everything, potential terrorist acts and violent crimes that involve ordinary people. When the government considered violent crimes between normal people "irrelevant", Finch built a back door into the system that gives him the social security number of a person involved in a future violent crime so he could act. Partnered with John Reese, an ex-CIA agent, the two work in secret to prevent violent crimes before they can happen. Eventually their activities lead to being hunted by the New York Police Department, CIA Agents in pursuit of Reese who was listed as dead, a computer hacker named Root who wants access to the Machine, and government officials who want to keep all knowledge of the Machine a complete secret.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Piratas do Caribe: A Maldição do Pérola Negra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000857.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRTSDCRB01.mp4</link>
<info>A id��lica vida do malicioso mas irresistível pirata Capitão Jack Sparrow (Johny Depp) dá uma grande volta quando o seu inimigo, o Capitão Barbossa (Geofrey Rush) lhe rouba o seu navio, o Pérola Negra e, mais tarde, ataca a cidade de Port Royal sequestrando a linda filha do governador, Elizabeth Swann (Keina Knightley). Numa tentativa de salvar e recuperar o Pérola negra, Will Turner (Orlando Bloom), um amigo de infância de Elizabeth, decide unir-se a Jack. O que Will não sabe é que a maldição de um tesouro havia condenado Barbossa e a sua tripulação a converter-se eternamente em esqueletos vivos.  Uma aventura cheia de suspense e acção, repleta de combates com espada, mistério, humor e espectaculares efeitos especiais que fazem de PIRATAS DAS CARAÍBAS um dos maiores filmes dos últimos tempos!</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Piratas do Caribe: Navegando em Águas Misteriosas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000858.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRTSDCRB04.mp4</link>
<info>Quando Jack se cruza com uma mulher do passado, não consegue distinguir se é amor - ou se esta o está a usar para encontrar a lendária Fonte da Juventude. Quando ela o força a embarcar no navio "Queen Anne’s Revenge", o navio do formidável pirata Barba Negra, Jack encontra-se numa aventura inesperada, onde não sabe quem temer mais: O Barba Negra, ou a mulher do seu passado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Piratas do Caribe: No Fim do Mundo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000859.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRTSDCRB03.mp4</link>
<info>O COFRE DO HOMEM MORTO, reencontramos os nossos heróis Will Turner, Elizabeth Swann aliados ao capitão Barbossa numa busca desesperada para salvar o Capitão Jack Sparrow da alucinante armadilha do cofre de Davy Jones – enquanto o aterrador navio fantasma, O Holandês Voador e Davy Jones, sob o controle da Companhia East India Trading, semeiam a destruição pelos sete mares.  Navegando através da deslealdade, da traição e por águas selvagens, eles terão de chegar até à exótica Singapura e enfrentar o matreiro pirata chinês Sao Feng (Chow Yun-Fat).  A caminho dos confins da terra cada um deve, finalmente, escolher de que lado está numa titânica e final batalha – pondo em risco não só as suas vidas e destinos, mas deixando a sobrevivência do libertino estilo de vida pirata preso por um fio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Piratas do Caribe: O Baú da Morte[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000860.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRTSDCRB02.mp4</link>
<info>O Capitão Jack Sparrow descobre que tem uma dívida de sangue para com o lendário Davey Jones, o infame capitão do navio assombrado Flying Dutchman. Com o tempo a esgotar-se, Jack tem de descobrir uma forma de fugir à sua dívida ou será condenado ao eterno sofrimento e escravatura. Como se isto não fosse suficiente, os problemas do Capitão estragam os planos de casamento de Will Turner e Elizabeth Swank, que rapidamente se envolvem em mais uma desventura de Jack.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Pixels[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000172.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PIXRLS.mp4</link>
<info>O Presidente Will Cooper tem de recorrer ao seu amigo de infância e campeão de jogos dos anos 80, Sam Brenner, agora um técnico de "home cinema", para liderar uma equipa de jogadores da velha guarda, derrotar os aliens e salvar o planeta. Juntando-se à equipa está a Tenente Coronel Violet Van Patten, uma especialista que irá fornecer aos jogadores armas únicas para combater os aliens.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Planeta dos Macacos: A Origem[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000863.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PLNTDSMCMCSORIGEM.mp4</link>
<info>Will Rodman (James Franco) é um cientista que trabalha em um laboratório onde são realizadas experiências com macacos. Ele está interessado em descobrir novos medicamentos para a cura do mal de Alzheimer, já que seu pai, Charles (John Lithgow), sofre da doença. Após um dos macacos escapar e provocar vários estragos, sua pesquisa é cancelada. Will não desiste e leva para casa algumas amostras do medicamento, aplicando-as no próprio pai, e também em César (Andy Serkis) um filhote de macaco de uma das cobaias do laboratório. O trio leva uma vida tranquila, até que, anos mais tarde, o remédio para de funcionar em Charles e, em uma tentativa de defendê-lo, César ataca um vizinho. O macaco é então engaiolado, onde passa a ter contato com outros símios e, cada vez mais, se revolta com a situação.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Planeta dos Macacos: O Confronto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000864.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PLNTDSMCMCSOCNFRTO.mp4</link>
<info>Dez anos após a conquista da liberdade, César (Andy Serkis) e os demais macacos vivem em paz na floresta próxima a San Francisco. Lá eles desenvolveram uma comunidade própria, baseada no apoio mútuo, enquanto os humanos enfrentam uma das maiores epidemias de todos os tempos, causada por um vírus criado em laboratório. Sem energia elétrica, um grupo de sobreviventes planeja invadir a floresta e reativar a usina lá instalada. Malcolm (Jason Clarke), único que conhece bem os símios, tenta agir pacificamente e impedir que o confronto aconteça.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Príncipe da Pérsia: As Areias do Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000304.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PRNCDPRSASARSDOTMP.mp4</link>
<info>Dastan (Jake Gyllenhaal) é um menino de rua da Pérsia no século VI. Após mostrar coragem em um mercado, ele é adotado pelo rei como o seu herdeiro. Quinze anos depois, Dastan se junta à Princesa Tamina (Gemma Arterton) para resgatar as Areias do Tempo, um presente dos deuses que controlam o tempo, das mãos do vilão nobre Nizam (Ben Kingsley).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Primitivo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000875.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRMTVO.mp4</link>
<info>Inspirado na verdadeira história de um lendário crocodilo com mais de 7,5 metros de comprimento que come seres humanos, chega-nos o intenso filme de terror Primitivo, com Dominic Purcell (sa Série de TV Prision Break) e Orlando Jones (O Júri, Evolução).\r Uma equipa americana de jornalistas, determinada a capturar este monstro voraz e a travar a sua demoníaca violência, viaja até ao coração da selva africana para caçar a sua presa. Mas Gustave, como os nativos lhe chamam, também está nesta caçada - sempre em movimento, sempre esquivo, sempre com fome de carne humana.\r Um medo de fazer saltar o coração é assegurado neste filme ao qual nenhuma unha escapa inteira, acerca deste engenhoso assassino que continua a reclamar um terrífico rasto de sangue...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Quarteto Fantástico e o Surfista Prateado[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000882.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/QRTFNTSCEOSFSTPRT.mp4</link>
<info>Reed Richards (Ioan Gruffudd) e Susan Storm (Jessica Alba) estão prestes a se casar. Porém, durante a cerimônia, algo estranho surge nos céus de Nova York. Trata-se do Surfista Prateado (Doug Jones), um ser alienígena que possui grandes poderes e que trabalha como arauto de Galactus, o destruidor de planetas. O Surfista veio à Terra para prepará-la para ser destruída por seu mestre, mas para atingir seu objetivo precisará enfrentar o Quarteto Fantástico.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Quarteto Fantástico[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000308.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/QRTFNTSC2015.mp4</link>
<info>Quatro jovens desajustados são teleportados para um universo alternativo e perigoso, que altera sua forma física de maneiras inesperadas. Com suas vidas transformadas, o time precisa aprender a aproveitar suas novas habilidades e trabalhar junto para salvar o planeta de um inimigo já conhecido por eles.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Red: Aposentados e Perigosos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001372.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/f6/b6ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Frank Moses (Bruce Willis) é um ex-agente da CIA, hoje aposentado, que tenta levar uma vida normal. Ele está interessado por Sarah (Mary-Louise Parker), com quem volta e meia conversa ao telefone, apesar de ainda não conhecer pessoalmente. Um dia, a casa de Frank é atacada por agentes da CIA. Sem saber o que está acontecendo, ele deduz que logo perceberão sua ligação com Sarah e parte para protegê-la. Para entender o porquê de ter sido atacado, Frank precisará da ajuda de seus antigos companheiros Joe (Morgan Freeman), Marvin (John Malkovich) e Victoria (Helen Mirren), todos também aposentados.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Redline: Velocidade sem Limites[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001139.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/n6/py2lf_480p.mp4</link>
<info>Natasha Martin (Nadia Bjorlin) é uma fanática por automobilismo e vocalista de uma das mais promissoras bandas da Costa Oeste, que acaba se envolvendo em uma competição de corridas ilegais com alguns dos carros mais caros do planeta, organizada apenas para o prazer de alguns milionários entediados.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Refém[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000888.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/RFEM.mp4</link>
<info>Após passar por uma tragédia pessoal enquanto trabalhava como negociador de reféns para o Departamento de Polícia, Jeff Talley (Bruce Willis) pede demissão do cargo e decide trabalhar como delegado na pequena cidade de Bristo Camino. Jeff quer paz e a pacata cidade tem tudo para lhe proporcionar isto. Porém quando três adolescentes vão à casa de uma família com o objetivo de roubar o carro deles, eles ficam presos dentro da casa e decidem por tomar todos como seus reféns. A situação força Jeff a atuar como negociador dos reféns, fazendo um trabalho que ele preferia nunca mais ter que realizar em sua vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Replicante[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001234.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/f6/w7ylf_480p.mp4</link>
<info>A cidade de Seattle vem sendo aterrorizada por cruéis assassinatos promovidos por Garrote (Jean-Claude Van Damme), que mata jovens mães e depois as incendeia em frente aos seus filhos. Ele é sempre perseguido pelo policial Jake (Michael Rooker) que, apesar de todo seu empenho, não consegue capturá-lo. Mas a chance de enfim prender Garrote chega a Jake quando ele é convidado a participar de um projeto secreto, em que um replicante chamado Número Um (Jean-Claude Van Damme) é criado tendo por base o DNA do próprio Garrote. Número Um, apesar de ter o corpo de um adulto, possui a mente de uma criança que precisa ser educada por Jake para ajudar a enfim capturar Garrote. Porém, como possui os mesmos genes que os seus, Garrote tenta atrair Número Um para aquele que promete ser o seu maior feito.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Resident Evil - Degeneração[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000897.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REVILDGNRC.mp4</link>
<info>O "Incidente Umbrella" que aconteceu em Raccoon City terminou com a erradicação do vírus mortal por meio de um ataque com mísseis ordenado pelo governo. Como suas operações foram suspensas em escala mundial, as ações da Umbrella Corporation despencaram. Este golpe grave para os negócios do gigantesco conglomerado empresarial resultou em sua completa dissolução. Sete anos depois, num aeroporto em algum lugar nos Estados Unidos, uma simples tarde comum de outono e um zumbi é libertado em um local pacífico para atacar a todos por ali. No aeroporto que começa a se encher de mortos-vivos, o horrendo desastre está prestes a se repetir...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Resident Evil 2: Apocalipse[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000895.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REVIL02.mp4</link>
<info>Sequela de «Resident Evil��, onde depois de um acidente num laboratório de pesquisas, Alice (Milla Jovovich) acorda numa cidade morta e tenta sobreviver da mais recente criação genética - os monstros Umbrellas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Resident Evil 3: A Extinção[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000892.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REVIL03.mp4</link>
<info>Iain Glen, Mike Epps e Oded Fehr regressam no terceiro episódio de "Resident Evil". Sobreviventes da catástrofe de Raccoon City, elas tentam atravessar o deserto de Nevada na esperança de chegarem até o Alaska. E quem os lidera nessa fuga desesperada é a impetuosa Alice...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Resident Evil 4: Recomeço[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000893.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REVIL04.mp4</link>
<info>Num Mundo devastado por um vírus que torna as suas vítimas em zombies, a bela e mortal Alice continua a sua procura por sobreviventes. À medida que a sua batalha contra os criadores do vírus ganha uma nova dimensão, Alice vê-se numa Los Angeles cheia de zombies assassinos e prepara-se para enfrentar uma ameaça que ela nunca esperou...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Resident Evil 5: Retribuição[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000894.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REVIL05.mp4</link>
<info>Num Mundo devastado por um vírus que torna as suas vítimas em zombies, a bela e mortal Alice continua a sua procura por sobreviventes. À medida que a sua batalha contra os criadores do vírus ganha uma nova dimensão, Alice vê-se numa Los Angeles cheia de zombies assassinos e prepara-se para enfrentar uma ameaça que ela nunca esperou...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Resident Evil: Condenação[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000896.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REVILCNDNCAO.mp4</link>
<info>O agente especial dos Estados Unidos, Leon S. Kennedy, vai a um pequeno país da Europa Oriental investigar rumores de que armas biológicas (B.O.W.s) estão sendo usadas em guerra. Logo após infiltrar-se no local, o governo ordena que Leon se retire imediatamente. Determinado a descobrir a verdade, Leon ignora a ordem e entra no campo de batalha para encerrar a cadeia de tragédias causadas por B.O.W.s.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Resident Evil: O Hóspede Maldito[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000898.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REVIL01.mp4</link>
<info>Alguma coisa terrível está oculta na “Colméia”, um enorme laboratório subterrâneo utilizado para pesquisa genética que é controlado pela Umbrella, uma dos maiores conglomerados do mundo. Lá há uma epidemia do T-Vírus, uma arma biológica de grande poder que acaba matando todos os cientistas que lá trabalhavam. Na verdade se eles tivessem sido mortos realmente teria sido ótimo, mas todos são transformados em zumbis, que sentem uma fome incontrolável e transformam todas as suas vítimas em outros zumbis. Quando isto acontece Alice (Milla Jovovich), que não sabe bem quem ela é, e Rain Ocampo (Michelle Rodriguez) se integram a um comando que entra na “Colméia” para entender e tentar controlar a situação. Porém isto tem de ser feito muito rápido, pois em três horas “Rainha Vermelha”, o supercomputador que controla o local, o selará para sempre e quem estiver lá dentro estará fatalmente condenado a se tornar um zumbi.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Ricky Bobby - A Toda Velocidade[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001143.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/r6/0gvlf_480p.mp4</link>
<info>Ricky Bobby (Will Ferrell) sempre sonhou em dirigir em alta velocidade, igual ao seu pai, Reese Bobby (Gary Cole), que deixou a família para seguir o sonho de ser piloto de corridas. Ricky entrou para o automobilismo como "operador de macaco" do piloto Terry Cheveaux (Adam McKay), estreando acidentalmente como piloto quando Terry fez uma parada não-programada em uma corrida para comer um sanduíche de frango.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Risco Absoluto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001269.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/16/aaylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Acusado e condenado por assassinato, o ex-membro das Forças Especiais da policia Shane Daniels (Steven Seagal) está tentando levar uma vida normal em liberdade, até o dia que se vê no meio de uma guerra entre perigosos traficantes e policiais corruptos. Ao presenciar a morte de um policial a sangue frio, Daniels resolve investigar o local do crime e encontra uma garota assustada presa em um caminhão cheio de milhares de dólares. Agora, para salvar a garota e acabar com a guerra, este homem treinado para matar terá que enfrentar não só a mais poderosa gangue da cidade como, também, o grupo de policiais corruptos. Um thriller frenético e explosivo com o mestre dos filmes de ação Steven Seagal.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]RoboCop - O Policial do Futuro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000905.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/RBCP1.mp4</link>
<info>Na Detroit do futuro o crime e a violência tomam conta da cidade. O Oficial Alex J. Murphy (Peter Weller), ferido mortalmente em trabalho, retornará como um ciborgue praticamente indestrutível, uma arma da polícia conta os criminosos. Mas lembranças do seu passado acabam atormentando suas funções.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]RoboCop 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000903.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/RBCP2.mp4</link>
<info>Estamos num futuro próximo. Na Velha Detroit os policiais estão em greve e a cidade encontra-se indefesa. Para piorar, surge uma nova droga mortal, o Nuke, que está proporcionando lucros fenomenais. Somente alguém como RoboCop (Peter Weller) consegue penetra nas zonas restritas, onde a droga é fabricada e os viciados perambulam pelas ruas. Mas, enquanto isso, a OCP, império corporativo que criou o RoboCop, está criando um novo modelo aperfeiçoado. Desta vez, os defeitos que marcaram o original - toques de compaixão e a vaga memória da policial Murphy - foram eliminados do programa. Dentro do crânio cromado da nova unidade há uma mente tão astuta e pervertida quanto a de qualquer psicopata.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]RoboCop 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000904.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/RBCP3.mp4</link>
<info>A corporação OCP transformou Detroit num campo de batalha, abrindo caminho para a construção de uma nova e lucrativa metrópole, Delta City. Mas Robocop surge das cinzas para estragar os planos do conglometado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]RoboCop[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000902.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/RBCP2014.mp4</link>
<info>Em um futuro não muito distante, no ano de 2028, drones não tripulados e robôs são usados para garantir a segurança mundo afora, mas o combate ao crime nos Estados Unidos não pode ser realizado por eles e a empresa OmniCorp, criadora das máquinas, quer reverter esse cenário. Uma das razões para a proibição seria uma lei apoiada pela maioria dos americanos. Querendo conquistar a população, o dono da companhia Raymond Sellars (Michael Keaton) decide criar um robô que tenha consciência humana e a oportunidade aparece quando o policial Alex Murphy (Joel Kinnaman) sofre um atentado, deixando-o entre a vida e a morte.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]S.W.A.T.: Comando Especial[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001327.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/f6/m2ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Um importante traficante de drogas precisa ser transferido de Los Angeles para outra cidade, onde ficará em uma prisão federal. Uma divisão da S.W.A.T. é encarregada de realizar o transporte, porém a situação se complica quando a oferta do traficante de pagar US$ 100 milhões a quem libertá-lo se torna pública.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Samurai X 1: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000915.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SMRIXOFILME.mp4</link>
<info>Lendário retalhador da era Tokogawa se arrepende dos crimes que cometeu, passando a usar uma espada com lâmina ao contrário para defender as pessoas que ama. Enquanto isso antigos inimigos reaparecem, trazendo-lhe problemas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Samurai X 2: O Inferno de Kyoto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000916.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SMRIXOINFRNDKOTO.mp4</link>
<info>Kenshin Himura e seus amigos vivem em paz no dojo de Kaoru mas surge uma nova ameaça em Kyoto. Makoto Shishio, guerreiro traído pelo novo governo, esfaqueado e queimado vivo, lidera mercenários e seu exército de seguidores para a destruição do governo e Kenshin é a única esperança para deter seu planos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Samurai X 3: O Fim de Uma Lenda[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000321.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SMRIXOFMDUMLND.mp4</link>
<info>Shishio e seu grupo partem para acabar com o novo governo. Kenshin, tentando salvar Kaoru, se perde em alto-mar e é resgatado por seu antigo mentor, Seijuro Hiko. Incapaz de vencer seu adversário, Kenshin pede a seu mestre que lhe ensine sua técnica suprema.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]San Andreas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000174.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TRMTAFLHDSNANDRS.mp4</link>
<info>Um terremoto atinge a Califórnia e faz com que Ray (Dwayne Johnson), um bombeiro especializado em restates com helicópteros, tenha que percorrer o estado ao lado da ex-esposa (Carla Gugino) para resgatar a sua filha Blake (Alexandra Daddario), que tenha sobreviver em São Francisco com a ajuda de dois jovens irmãos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Segurando as Pontas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001174.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/f6/a4ylf_480p.mp4</link>
<info>O preguiçoso Dale Denton só tem um motivo para visitar o negociante igualmente preguiçoso Saul Silver: comprar erva, especificamente uma preparada de maneira rara conhecida como Pineapple Express. Mas quando Dale se torna a única testemunha de um assassinato de um policia e o vendedor de drogas mais perigoso da cidade, ele desespera e acaba por deixar a sua Pineapple Express no local do crime. Agora, Dale tem outro motivo para visitar Saul: descobrir se a erva é tão rara que, se descoberta, poderá levar até ele.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Sem Retorno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000319.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SEMRTRNO.mp4</link>
<info>Damian (Ben Kingsley) é um bilionário que está muito doente. A saída que ele encontra para continuar vivo e, para sempre, é participar de um experimento, que consiste em transferir a sua mente para o corpo de um homem jovem e saudável (Ryan Reynolds). Mas a busca pela imortalidade revela efeitos colaterais com danos irreversíveis.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Serpentes a Bordo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001049.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VENOM.mp4</link>
<info>Sean Jones (Nathan Phillips) é um adolescente que presenciou uma brutal execução ligada ao crime organizado, sendo a testemunha-chave daquele que a mídia chama como sendo o julgamento do século. Ele é encaminhado ao tribunal pelo agente do FBI Nelville Flynn (Samuel L. Jackson), que o leva de avião até Los Angeles. Entretanto o que eles não sabem é que a máfia contratou Yakama, um assassino profissional, para impedir que Sean chegue ao seu destino. Para atingir seu objetivo ele decide liberar centenas de serpentes venenosas dentro do avião, o que logo faz com que tripulação e passageiros entrem em pânico.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Shaolin[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000943.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SHAOLIN.mp4</link>
<info>A China está mergulhada em lutas de senhores da guerra que tentam expandir seu poder entrando em conflito com terras vizinhas. Impulsionado por seu sucesso no campo de batalha, o jovem e arrogante Jie Hao, zomba de alguns mestres Shaolin quando ele bate em um deles em um duelo. Mas o orgulho vem antes da queda. Quando sua família é exterminada por um Lorde rival, Hao é obrigado a refugiar-se com os monges. Enquanto o desespero e o sofrimento se espalham, Hao e os monges são forçados a ficar na defensiva contra os Lordes inimigos. Eles criam um ousado plano de salvamento e evacuação.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Sherlock Holmes: O Jogo de Sombras[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000945.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHRLCKHLMS02.mp4</link>
<info>Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) continua desenvolvendo novos disfarces e maneiras de ludibriar seus oponentes, enquanto seu fiel escudeiro John Watson (Jude Law) está prestes a se casar e sair numa lua de mel dos sonhos com sua amada Mary Morstan (Kelly Reilly). A única coisa que o caro Watson não contava era que seu amigo Holmes apareceria com uma nova teoria conspiratória de que o ardiloso Professor Moriarty (Jarred Harris) estaria por trás de uma série de assassinatos, que visam desestabilizar a paz mundial. Quando a amiga Irene Adler (Rachel McAdams) desaparece, depois de prestar um serviço sujo para Moriarty, Holmes descobre que a cigana Simza (Noomi Rapace) pode ser a chave para desvendar todo o mistério por trás das mortes. A questão é: conseguirá Holmes superar a esperteza do terrível Moriarty?</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Sherlock Holmes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000326.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SRSHRLCKHLMS.mp4</link>
<info>Final do século XIX. Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) é um detetive conhecido por usar a lógica dedutiva e o método científico para decifrar os casos nos quais trabalha. O dr. John Watson (Jude Law) é seu fiel parceiro, que sempre o acompanhou em suas aventuras.  O último caso da dupla envolve Lorde Blackwood (Mark Strong), por eles presos ao realizar um ritual macabro que previa o assassinato de uma jovem. Blackwood já havia matado quatro mulheres e tem fama junto a população de ser um poderoso feiticeiro. Ele é preso e depois condenado à forca, mas misteriosamente é visto deixando o túmulo onde seu caixão foi deixado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Shin Gojira[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000515.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/GDZLL2014.mp4</link>
<info>An unknown accident occurs in Tokyo Bay's Aqua Line, which causes an emergency cabinet to assemble. All of the sudden, a giant creature immediately appears, destroying town after town with its landing reaching the capital. This mysterious giant monster is named "Godzilla".</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Sicario: Terra de Ninguém[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000318.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCROTRDNGM.mp4</link>
<info>Na crescente fronteira sem lei entre os Estados Unidos e o México, uma agente do FBI (Emily Blunt) é exposta ao mundo brutal do tráfico internacional de drogas por membros de uma força-tarefa do governo (Josh Brolin e Benicio Del Toro) que a escalam em seu plano para derrotar o chefe de um cartel mexicano.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Skyline - A Invasão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001339.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/km/u5eyb_480p.mp4</link>
<info>Um grupo de amigos curte uma festa até altas horas da madrugada. Mais tarde, quando todos dormiam, misteriosas luzes começam a descer do céu e, pior, passam a sugar as pessoas para estranhas espaçonaves. Os alienígenas chegam até o prédio deles e logo se descobre o poder dos extraterrestres quando um dos amigos é abduzido. Nas emissoras de rádio e televisão não existe mais ninguém e a sensação de isolamento só aumenta o medo. Diante do perigo que parece ameaçar toda a humanidade, o caminho é manter-se unidos para sobreviver diante das estranhas criaturas e dos terríveis ataques que não param de acontecer.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Sniper Americano[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000954.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SNPRAMRCN.mp4</link>
<info>Adaptado do livro American Sniper: The Autobiography of the Most Lethal Sniper in U.S. Militar History, o filme conta a história real de Chris Kyle (Bradley Cooper), atirador de elite das forças especiais da marinha americana. Durante cerca de dez anos ele matou mais de 150 pessoas, tendo recebido diversas condecorações por sua atuação na Guerra do Iraque.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Soldado Universal 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001310.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/z6/utvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Luc Devereaux and Veronica Roberts continue their attempts to expose the Universal Soldier unit. But after a hostage situation mistakenly leaves Veronica a fugitive, the two escape the city and go into hiding. CIA Deputy Director Mentor and Dr. Walker are also in the middle of literally 'growing' a powerful new Universal Soldier clone of Luc's brother Eric to assassinate him and Veronica. Now it may leave Luc no chance to end it all.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Sou Espião[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001337.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/f6/t5ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Quando o protótipo do mais sofisticado avião de ataque, o Switchblade, é roubado do governo dos Estados Unidos, não há dúvida que Arnold Gundars (Malcolm McDowell), um internacional traficante de armas, está envolvido. Como houveram altos saques em sua conta e nenhum depósito, isto significa que o avião ainda não foi vendido. Acontece que Gundars está em Budapeste, Hungria, onde Kelly Robinson (Eddie Murphy), o campeão mundial dos médios, porá seu título em jogo. Assim o presidente pede a Kelly que ajude seu país, com Alex Scott (Owen Wilson), um agente da BNS, se passando como secretário de Kelly. Como Arnold é fã de boxe, será bem fácil para Kelly estar em uma grande festa que acontecerá na véspera da luta, onde Alex crê que o avião seja vendido. Mas além dos problemas naturais numa missão desta natureza, Alex tem de controlar o egocêntrico Kelly, que quer fazer tudo da sua maneira, sem respeitar nenhuma norma.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Speed Racer[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000959.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SPDRCR.mp4</link>
<info>Speed Racer (Emile Hirsch) tenta honrar a memória do irmão Rex (Scott Porter), morto na pista de corrida. Quando Speed recusa uma oferta milionária da Royalton Industries para ser seu piloto, ele não só enfurece o dono da companhia como descobre um segredo: algumas das maiores corridas do circuito estão sendo arranjadas. O único jeito de Speed salvar o negócio de sua família é se unir ao rival Corredor X (Matthew Fox) e vencer The Crucible, rali que atravessa o país e desafia a morte.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Stallone Cobra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000963.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/STLNECBR.mp4</link>
<info>O Tenente Marion Cobretti é uma força de assalto humana cujas armas cospem puro veneno anti-crime. Desta vez, o combate é contra um impiedoso serial killer. As pistas, no entanto, levam-no não a um único assassino mas a um exército de loucos que tentam, pela força, criar o que chamam uma "Nova Ordem" - e acabar por todos os meios com uma inocente testemunha.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Star Wars: Episódio I - A Ameaça Fantasma[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000964.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSI.mp4</link>
<info>A malvada Federação do Comércio, dirigida por Nute Gunray (Carson) planeia assumir o pacífico mundo de Naboo. O Jedi Qui-Gon Jinn (Neeson) e Obi-Wan Kenobi (McGregor) são enviados para confrontar os líderes. Mas nem tudo vai conforme o plano. Os dois Jedis escapam, e em conjunto com o seu novo amigo Gungan, Jar Jar Binks (Best) avançam para Naboo para advertir a Rainha Amidala (Portman), mas droids já começaram a capturar Naboo e a Rainha não está segura aí. Eventualmente aterram em Tatooine, onde se tornam amigos dum jovem rapaz conhecido como Anakin Skywalker (Lloyd). O Qui-Gon está curioso sobre o rapaz, e antevê um brilhante futuro para ele. Agora o grupo deve encontrar uma maneira de chegar a Coruscant e finalmente resolver esta disputa de comércio, mas há outra pessoa escondendo-se nas sombras. Estão de fato os Sith extintos? Será que a Rainha é quem ela realmente diz que é? E o que de tão especial existe sobre este jovem rapaz?</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Star Wars: Episódio II - Ataque dos Clones[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000965.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSII.mp4</link>
<info>Dez anos após a tentativa frustrada de invasão do planeta Naboo, Obi-Wan Kenobi, Anakin Skywalker e Padmé Amidala estão juntos novamente. Neste período de tempo Obi-Wan passou de aprendiz a professor dos ensinamentos jedi para Anakin, sendo que ambos foram destacados para proteger a agora senadora Amidala, que tem sua vida ameaçada por facções separatistas da República, que ameaçam desencadear uma guerra civil intergalática. Com o passar do tempo surge um romance proibido entre Anakin e Amidala, pois os cavaleiros jedi não têm permissão para se apaixonarem.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Star Wars: Episódio III - A Vingança dos Sith[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000966.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSIII.mp4</link>
<info>As Guerras Clônicas estão em pleno andamento e as diferenças entre o Conselho Jedi e o Chanceler Palpatine aumentam cada vez mais. Anakin Skywalker mantém um elo de lealdade com Palpatine, ao mesmo tempo em que luta para que seu casamento com Padmé Amidala não seja afetado por esta situação. Seduzido por promessas de poder, Anakin se aproxima cada vez mais de Darth Sidious até se tornar o temível Darth Vader. Juntos eles tramam um plano para aniquilar de uma vez por todas com os cavaleiros jedi.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Star Wars: Episódio VII - O Despertar da Força[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000327.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/STRWRSVII.mp4</link>
<info>O Despertar da Força acompanha Rey (Daisy Ridley), que acaba de encontrar um droide, BB-8, com informações do paradeiro de Luke Skywalker que está desaparecido. Ela é acompanhada por Finn (John Boyega), um stormtrooper desertor da Primeira Ordem, uma organização que quer reaver o Império Galáctico e luta contra a Resistência, comandada por Leia Organa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Street Fighter - A Última Batalha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000974.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRTFGTRAULTMBTLH.mp4</link>
<info>Em Shadaloo, uma cidade localizada no sudeste da Ásia, uma guerra civil é orquestrada pelo General M. Bison (Raul Julia). O conflito ganha importância mundial após Bison sequestrar 63 delegados das Nações Unidas, exigindo por eles um resgate de US$ 20 bilhões. Para libertar os reféns é designado o Coronel Guile (Jean-Claude Van Damme), que conta com a ajuda de Cammy (Kylie Minogue), uma oficial da Inteligência Britânica, e ainda dois heróis casuais em sua tentativa de invadir a fortaleza de Bison. Mas o plano de Guile pode ir por água abaixo devido a uma repórter de TV (Ming-Na) que quer aproveitar o momento conturbado para realizar uma vingança pessoal.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Street Fighter II - O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000972.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/STRTFGTRIIOFLIME.mp4</link>
<info>Bison, o lider da organização criminosa Shadaloo quer conquistar o mundo.  Assim ele manda seus capangas atrás de lutadores que possam servi-lo como escravos.  Bison captura o grande lutador americano Ken Masters, onde Bison faz uma lavagem cerebral em Ken, obrigando-o a ser seu servo, enfrentando até mesmo seu amigo Ryu, um dos maiores artistas marciais do planeta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Street Fighter: A Lenda de Chun-Li[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000973.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/STRTFGTRCHULIN.mp4</link>
<info>O mundo de Street Fighter é um épico, desta vez focado na jornada de Chun-Li (Kristin Kreuk), uma das lutadoras mais populares da franquia e que se tornou uma lenda do mundo dos games. Forças poderosas estão surgindo e todos se preparam para uma batalha final: da luz contra as trevas. As forças das trevas estão assumindo o controle das áreas mais pobres da capital. Para combatê-los, surge uma legião de heróis liderada por Chun-Li, que abdicou de uma vida de privilégios para se tornar uma street fighter. Alguns lutam por nós; outros, por um poder sem limites.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Street Fighter: Punho Assassino[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000173.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRTFGTRPNHASINO.mp4</link>
<info>A multi-layered series that looks back to the formative years of Ryu and Ken as they live a traditional warrior's life in secluded Japan. The boys are, unknowingly, the last practitioners of the ancient fighting style known as "Ansatsuken" (Assassin's Fist). The series follows them as they learn about the mysterious past of their master, Goken, and the tragic, dark legacy of the Ansatsuken style. Can their destiny be changed, or will history repeat itself?</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Superman & Batman: Apocalipse[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000984.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SPRMEBTMNAPCLPSE.mp4</link>
<info>Uma misteriosa astronave do Planeta Krypton cai na Terra com uma bonita menina dentro, e todos querem conhecer a nova criança. Superman abraça a conexão com o seu passado, Batman suspeita de um traidor, Mulher Maravilha sente uma alma gêmea, e Darkseid deseja um campeão. Mas esta adolescente tem as suas próprias ideias, nenhuma das quais incluem uma identidade secreta, uma capa ou poemas heroicos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Superman II - A Aventura Continua[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000981.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SPRMN2.mp4</link>
<info>Três perigosos prisioneiros do extinto planeta Krypton, que estavam confinados na Zona Fantasma, se libertam graças à uma explosão. O trio parte então para a Terra, onde passam a ter os mesmos poderes do Superman (Christopher Reeve), mas o objetivo deles é dominar o planeta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Superman III[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000982.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SPRMN3.mp4</link>
<info>Superman (Christopher Reeve) enfrenta agora um computador diabólico, programado por um gênio da informática que pretende dominar o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Superman IV: Em Busca da Paz[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000983.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SPRMN4.mp4</link>
<info>Lex Luthor (Gene Hackman) fabrica um homem (Mark Pillow) com a mesma estrutura molecular de Superman (Christopher Reeve), portanto, com os mesmos poderes. A criatura está programada para destruir o Homem de Aço e, quando o duelo tem início, o confronto se torna uma grande ameaça à paz mundial.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Superman: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000980.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SPRMN1.mp4</link>
<info>Jor-El (Marlon Brando), um renomado cientista, prevê a destruição do seu planeta e alerta o governo, que não lhe dá credito. Assim, decide salvar seu filho, mandando-o para a Terra, onde terá superpoderes. Na Terra, ele usa o nome de Clark Kent (Christopher Reeve) e já adulto e trabalhando como repórter em um jornal, não demonstra ter superpoderes. Mas quando uma situação inesperada põe em risco a vida de Lois Lane (Margot Kidder), uma colega de trabalho, ele obrigado a se revelar para o público, ficando conhecido popularmente como Superman. Descontente com o surgimento de um super-herói na cidade, Lex Luthor (Gene Hackman), um gênio do mal, o obriga a se desdobrar para evitar a morte de milhões de pessoas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Superman: O Retorno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000985.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SPRMNORTN.mp4</link>
<info>Após alguns anos de um misterioso desaparecimento, Superman (Brandon Routh) retorna ao planeta Terra. Porém a situação em Metrópolis está bastante mudada desde que o Homem de Aço deixou o planeta, pois a cidade se acostumou a viver sem ele. Além disto Lois Lane (Kate Bosworth), sua grande paixão, seguiu sua vida após o sumiço do herói. Ao mesmo tempo em que precisa se adaptar à nova realidade, Superman precisa enfrentar um antigo inimigo, que planeja um meio de acabar com ele de uma vez por todas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Superman: Sem Limites[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000986.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SPRMNSLMTS.mp4</link>
<info>O Homem de Aço tem sua prima imprevisível, a Supergirl, ao seu lado. Superman aprende sobre a cruel força conhecida como Brainiac, este que foi apreendido e miniaturizado na capital do planeta Krypton, a cidade de Kandor. Superman deve liberar a cidade de Metrópolis que foi capturada e proteger seu planeta natal do poder crescente de Braniac.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Tekken[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000990.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TKKN.mp4</link>
<info>Em 2039, Heihachi Mishima, líder da organização corrupta Tekken, está sendo investigado por assassinato. Ele inicia um torneio de artes marciais para eleger o Rei do Punho de Ferro, lutador que ganhará a chance de se tornar seu guarda-costas pessoal. Seus problemas começam quando Jin Kazama entra no torneio para vingar a morte de sua mãe.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Tempos de Violência[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001383.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/d6/b0vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Uma visão seca sobre a amizadade, lealdade e ambição nas duras ruas do centro de Los Angeles. Jim Davis é um ex-fuzileiro dispensado do exército perseguido pelas mem��rias da guerra. Enquanto tenta entrar para a polícia, Jim mata o tempo com seu amigo desempregado numa viagem de drogas, violência e mulheres. Nas ruas de Los Angeles lealdade é a única lei e a traição está por todos os lados. Siga essa regra ao pé da letra ou sinta o peso de tempos de violência.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Tentáculos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001341.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/v6/1jvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Um navio de luxo no meio do Oceano Pacífico é atacado por uma gigantesca criatura marinha, que mata quase toda a tripulação. Paralelamente, um grupo de homens perigosos se dirige ao mesmo local em uma missão obscura sem saber do ocorrido. Ao chegarem no navio, o barco deles também fica avariado, e agora todos terão que lutar para sobreviver aos poderosos tentáculos do monstro.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]The Avengers: Os Vingadores[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000829.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSVGDRS.mp4</link>
<info>No momento em que aparece um inesperado inimigo que ameaça a segurança global, Nick Fury, o Diretor da agência internacional que assegura a paz mundial conhecida como S.H.I.E.L.D, vê-se na necessidade de recrutar uma equipa capaz de salvar o planeta do desastre iminente. Por todo o globo, uma audaz força de recrutamento é iniciada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]The Spirit: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001212.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/16/ep1lf_480p.mp4</link>
<info>O destino trouxe de volta a vida de Denny Colt, um dos melhores policiais de Central City, e com ela a missão de ser o herói e imortal Spirit. A vida da sombria cidade fica nas mãos de Colt, que a todo o momento sofre ataques de Octopus (Samuel L. Jackson) e sua gangue. Adaptado por Frank Miller, The Spirit, o famoso personagem das histórias em quadrinhos transforma-se em uma superprodução artística - nos moldes de Sin City - com um elenco feminino de tirar o fôlego.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Thor: O Mundo Sombrio[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000999.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/THOROMNDSBR.mp4</link>
<info>Enquanto Thor (Chris Hemsworth) liderava as últimas batalhas para conquistar a paz entre os Nove Reinos, o maldito elfo negro Malekith (Christopher Eccleston) acordava de um longo sono, sedento de vingança e louco para levar todos para a escuridão eterna. Alertado do perigo por Odin (Anthony Hopkins), o herói precisa contar com a ajuda dos companheiros Volstagg (Ray Stevenson), Sif (Jaimie Alexander), entre outros, e até de seu irmão, o traiçoeiro Loki (Tom Hiddleston), em um plano audacioso para salvar o universo do grande mal. Mas os caminhos de Thor e da amada Jane Foster (Natalie Portman) se cruzam novamente e, dessa vez, a vida dela está realmente em perigo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Thor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000998.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/THOR.mp4</link>
<info>Thor é um habilidoso, porém arrogante guerreiro, cujas ações impulsivas reiniciam uma guerra milenar. Como castigo, seu pai, Odin, o força a viver entre os humanos. Na Terra, o herói nórdico aprende o que é necessário para ser um verdadeiro herói quando o mais perigoso vilão de seu mundo envia as forças do mal de Asgard para invadir o planeta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Tombstone - A Justiça Está Chegando[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001006.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TOMBTNEAJSTESTCGAND.mp4</link>
<info>Após acabar com o crime em Dodge City, Wyatt Earp (Kurt Russell) se muda para a cidade de Tombstone, onde pretende enriquecer anonimamente. Lá ele encontra seus irmãos e também Doc Holliday (Val Kilmer), seu velho amigo. Eles levam a vida sem problemas, até o aparecimento de um grupo de bandoleiros que começa a causar confusão pelas redondezas. Para resolver a situação os integrantes da família Earp e Doc Holliday decidem combatê-los.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Tomorrowland: Terra do Amanhã[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000334.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/TOMROWLND.mp4</link>
<info>Casey Newton (Britt Robertson) é uma adolescente com enorme curiosidade pela ciência. Um dia, ela encontra um pequeno broche que permite que se transporte automaticamente para uma realidade paralela chamada Tomorrowland, repleta de invenções futuristas visando o bem da humanidade. Ela logo busca um meio de chegar ao lugar e, no caminho, conta com a ajuda da misteriosa Athena (Raffey Cassidy) e de Frank Walker (George Clooney), que esteve em Tomorrowland quando garoto mas hoje leva uma vida amargurada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Trama Internacional[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001093.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/56/sv1lf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>O enredo gira em torno da trajetória de um agente da Interpol (Clive Owen) na caça a um banqueiro suspeito por lavagem de dinheiro, tráfico de drogas, armas e práticas de terrorismo. Naomi Watts é a promotora de justiça de Manhattan que o auxilia na demanda.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Transformers: A Era da Extinção[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001014.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TNSFRMRS04.mp4</link>
<info>Alguns anos ap��s o grande confronto entre Autobots e Decepticons em Chicago, os gigantescos robôs alienígenas desapareceram. Eles são atualmente caçados pelos humanos, que não desejam passar por apuros novamente. Quando Cade (Mark Wahlberg) encontra um caminhão abandonado, ele jamais poderia imaginar que o veículo é na verdade Optimus Prime, o líder dos Autobots. Muito menos que, ao ajudar a trazê-lo de volta à vida, Cade e sua filha Tessa (Nicola Peltz) entrariam na mira das autoridades americanas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Transformers: A Vingança dos Derrotados[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001015.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TNSFRMRS02.mp4</link>
<info>Sam (Shia LaBeouf) e Mikaela (Megan Fox) voltam a ficar na mira dos Decepticons, que desta vez precisam do rapaz vivo, já que ele detém conhecimentos valiosos sobre as origens dos Transformers e como aconteceu a história dos robôs neste planeta. Em paralelo, os militares americanos e uma força internacional unem-se aos bons Autobots para enfrentar os vilões.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Transformers: O Lado Oculto da Lua[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001016.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TNSFRMRS03.mp4</link>
<info>"Transformers: The Dark of the Moon" centra-se em Sam que depois de acabar o seu curso universitário tenta encontrar um emprego. No entanto, esta sua tarefa é subitamente interrompida pelos Autobots que voltam a precisa da sua ajuda para salvar a Terra dos diabólicos planos dos Decepticons que desta vez são liderados por Shockwave, um dos maiores aliados de Megatron.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Transformers[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001013.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TNSFRMRS01.mp4</link>
<info>Adaptação da popular série de TV infanto-juvenil que mostra a batalha entre os Transformers, robôs que se transformam em outros mecanismos e habitam o planeta Cybertron. Há os transformers do bem, liderados por Optimus Prime; e os do mal, seguidores de Megatron. Quando os estoques de combustível estão acabando, eles procuram uma nova fonte de recursos e acabam na Terra. E é aqui que os Transformers irão travar uma guerra ainda mais destruidora, com os robôs se trasformando em carros, aviões, navios e armas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Triplo X[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001104.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/96/831lf_480p.mp4</link>
<info>Vin Diesel reúne-se outra vez com o realizador (Rob Cohen) e o produtor (Neal H. Moritz) do grande sucesso de bilheteira Velocidade Furiosa, para esta extraordinária aventura de espionagem, recheada de acção e adrenalina. Diesel é um antigo praticante de desportos radicais, Xander 'XXX' Cage, conhecido pelas acrobacias com que desafia a morte em público. Recrutado pelo agente Gibbons (Samuel L. Jackson), da Agência Nacional de Segurança, para se tornar num novo tipo de agente infiltrado, Xander está obrigado a triunfar onde outros espiões convencionais falharam.Envolvido numa perigosa missão, ele tem de utilizar a sua perícia em desportos radicais para combater um inimigo inteligente, organizado e impiedoso, muito para além daquilo a que estava habituado. O destino do mundo está nas mãos de uma nova raça de agente secreto.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Tropa de Elite 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001020.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TRPDELT2.mp4</link>
<info>Nascimento enfrenta um novo inimigo: as milícias. Ao bater de frente com o sistema que domina o Rio de Janeiro, ele descobre que o problema é muito maior do que imaginava. E não é só. Ele precisa equilibrar o desafio de pacificar uma cidade ocupada pelo crime com as constantes preocupações com o filho adolescente. Quando o universo pessoal e o profissional de Nascimento se encontram, o resultado é explosivo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Tropa de Elite[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001019.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TRPDELT1.mp4</link>
<info>O dia-a-dia do grupo de policiais e de um capitão do BOPE (Wagner Moura), que quer deixar a corporação e tenta encontrar um substituto para seu posto. Paralelamente dois amigos de infância se tornam policiais e se destacam pela honestidade e honra ao realizar suas funções, se indignando com a corrupção existente no batalhão em que atuam.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Ultravioleta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001021.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ULTRVLT.mp4</link>
<info>No século 21, um grupo de humanos foi modificado geneticamente para ter características dos vampiros, como reflexos apurados. Vivendo longe dos outros humanos que não têm essas características, eles estão à beira de uma verdadeira guerra civil entre os dois “tipos” de humanos. Ultraviolet (Milla Jovovich) deve proteger um garoto de nove anos (Cameron Bright) que foi marcado de morte pelo governo dos humanos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Um Ato de Liberdade[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001177.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/f6/c7ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>1941. Tuvia (Daniel Craig), Zus (Liev Schreiber) e Asael (Jamie Bell) são irmãos que, ao fugir da perseguição nazista aos judeus, se escondem em uma floresta que conhecem desde a infância. De início eles apenas pensam em sobreviver, mas à medida que seus atos de bravura se espalham diversas pessoas passam a procurá-los, em busca de liberdade. Tuvia assume a posição de líder mas é contestado por Zus, que teme que suas decisões os levem à morte.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Um Drink no Inferno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001026.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/UDRNKNINFRN.mp4</link>
<info>Dois irmãos procurados pela polícia por 16 mortes seqüestram um ex-pastor e seu casal de filhos, para poderem atravessar a fronteira com o México e lá se dirigem à uma casa noturna freqüentada por caminhoneiros e motoqueiros, que é uma mistura de cabaré e prostíbulo. Porém, ao chegarem lá eles se deparam com algo totalmente inacreditável.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Um Ninja da Pesada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001278.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/p6/kkwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Chris Farley, Nicolle Sheridon, Chris Rock e robin Shou estrelam nesta cômica colisão de culturas sobre um Ninja sem nenhum talento determinado a salvar uma misteriosa donzela em perigo. Farley estrela com Haru, um americano orfão que é carregado pelo mar até uma praia do Japão e confundido com o lendário Grande Ninja Branco. Criado entre os mais experientes Ninjas, haru cresce forte e grande-muito grande. Com a graça de todos os Três Patetas em um só corpo, Haru é uma vergonha para seu clã. Mas quando uma bela loira pede sua ajuda, haru tem uma perigosa e desastrosamente engraçada chance de provar sua capacidade.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Um Tira Muito Suspeito[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001286.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/h6/75vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Miles Logan (Martin Lawrence) um ladrão de jóias, mas as coisas não correm muito bem em um assalto em que ele rouba um grande diamante, pois Deacon (Peter Greene), um cúmplice, o traiu e ele acabou sendo preso. Mas antes de ser capturado Miles escondeu a gema no duto do ar de um edifício em construção, para poder recuperá-la quando fosse solto. Dois anos depois Logan libertado e, desesperado, descobre que o prédio onde escondeu a pedra agora o quartel-general da polícia de Los Angeles. Tentando recuperar o diamante, ele se faz passar por Malone, um detetive que teria sido transferido. Mas antes que possa recuperar a pedra ele se torna parceiro de Carlson (Luke Wilson), um detetive aparentemente ingênuo, com quem tem que investigar roubos. Com Deacon no seu rastro, ele tenta recuperar a gema enquanto que paralelamente ilude os policiais de tal forma que logo se torna detetive-chefe da seção de roubos e, apesar de ainda querer o diamante, vai se tornando um exemplo entre os policiais.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]V de Vingança[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001039.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VDVNGNCA.mp4</link>
<info>Em uma Inglaterra do futuro, onde está em vigor um regime totalitário, vive Evey Hammond (Natalie Portman). Ela é salva de uma situação de vida ou morte por um homem mascarado, conhecido apenas pelo codinome V (Hugo Weaving), que é extremamente carismático e habilidoso na arte do combate e da destruição. Ao convocar seus compatriotas a se rebelar contra a tirania e a opressão do governo inglês, V provoca uma verdadeira revolução. Enquanto Evey tenta saber mais sobre o passado de V, ela termina por descobrir quem é e seu papel no plano de seu salvador para trazer liberdade e justiça ao país.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Valerian and the City of a Thousand Planets[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001123.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/n6/k6ulf_480p.mp4</link>
<info>Rooted in the classic graphic novel series, Valerian and Laureline- visionary writer/director Luc Besson advances this iconic source material into a contemporary, unique and epic science fiction saga. Valerian (Dane DeHaan) and Laureline (Cara Delevingne) are special operatives for the government of the human territories charged with maintaining order throughout the universe. Valerian has more in mind than a professional relationship with his partner- blatantly chasing after her with propositions of romance. But his extensive history with women, and her traditional values, drive Laureline to continuously rebuff him. Under directive from their Commander (Clive Owen), Valerian and Laureline embark on a mission to the breathtaking intergalactic city of Alpha, an ever-expanding metropolis comprised of thousands of different species from all four corners of the universe. Alpha's seventeen million inhabitants have converged over time- uniting their talents, technology and resources for the ...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Velozes & Furiosos 5: Operação Rio[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001045.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VLZEFROSOS05.mp4</link>
<info>Dominic Toretto (Vin Diesel) foi resgatado da prisão por sua irmã Mia (Jordana Brewster) e Brian O'Conner (Paul Walker), que realizam um ousado resgate sobre rodas. Logo em seguida, ele desaparece. Brian e Mia vão até o Rio de Janeiro, onde encontram Vince (Matt Schulze). Ele propõe ao casal o roubo de carros que estão sendo levados em um trem, algo que, segundo ele, será uma operação simples que renderá um bom lucro. Durante a operação, Dominic reaparece e diz à irmã que os planos mudaram. Ela então leva um dos carros a um esconderijo em plena favela carioca, deixando Dominic e Brian enfrentando policiais e bandidos. Ao desmontar o carro, o trio descobre que ele contém um chip com todas as operações ilegais de Hernan Reis (Joaquim de Almeida), incluindo onde guarda o dinheiro arrecadado. É o suficiente para que eles elaborem um plano para roubar a fortuna de Reis, contando com a ajuda de vários amigos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Velozes & Furiosos 6[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001046.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VLZEFROSOS06.mp4</link>
<info>Desde que o golpe de Dom (Vin Diesel) e Brian (Paul Walker) no Rio de Janeiro deixou o grupo com US$100 milhões, os heróis se espalharam pelo globo. Mas a incapacidade de voltar para casa e viver em um lar tornou suas vidas incompletas. Enquanto isso, Jobbs (Dwayne Johnson) esteve perseguindo uma organização de mercenários sobre rodas, um grupo de homens cruéis divididos em 12 países, cujo mentor (Luke Evans) tem ajuda da destemida Letty (Michelle Rodriguez), a antiga namorada de Dom, que ele acreditava estar morta. A única maneira de parar este grupo de criminosos é superá-los nas ruas, por isso Hobbs pede a Dom para reunir um grupo de elite em Londres. A recompensa? Perdão a todos eles, para poderem voltar para as suas casas e tornarem suas famílias completas novamente.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Velozes & Furiosos 7[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001047.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VLZEFROSOS07.mp4</link>
<info>Depois de derrotarem Owen Shaw e sua gangue, Dominic Toretto, Brian O'Conner, Letty Ortiz e restante equipa ponderam regressar aos Estados Unidos e recomeçar as suas vidas de forma legal, mas sobrepõe-se a isso a vontade do irmão mais velho de Owen de vingar a sua morte...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Velozes e Furiosos - Desafio em Tóquio[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001048.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VLZEFROSOS03.mp4</link>
<info>Sean Boswell (Lucas Black) é um adolescente superficial e infeliz, que usa as corridas de rua como válvula de escape. Seu envolvimento irresponsável nas corridas fez com que Sean tivesse problemas com a polícia anteriormente. Após bater com o carro, e como forma de evitar a prisão, Sean é enviado para Tóquio, onde passa a morar com seu pai (Brian Goodman). Em sua nova cidade Sean fica inteiramente deslocado até conhecer Twinkie (Bow Wow), que lhe apresenta as corridas de drift. O drift é uma mistura de derrapagem e velocidade, que corre em circuitos bastante perigosos. Sean logo se empolga com a novidade, o que faz com que se envolva com os corredores locais.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Velozes e Furiosos 4[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001044.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VLZEFROSOS04.mp4</link>
<info>Dominic "Dom" Toretto (Vin Diesel) reaparece na República Dominicana praticando seus golpes ao lado de sua namorada Letty (Michelle Rodriguez) e sua gangue. Com o FBI na sua cola, Dom decide fugir para não comprometer seus comparsas. Contudo, um assassinato cometido por um traficante de drogas acende nele uma sede de vingança que o faz cruzar novamente com o agente Brian O'Conner (Paul Walker) numa perigosa missão.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Velozes e Furiosos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001043.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VLZEFROSOS01.mp4</link>
<info>Dominic Toretto (Vin Diesel) é o líder de uma gangue de corridas de ruas em Los Angeles que está sendo investigado pela polícia por roubo de equipamentos eletrônicos. Para investigá-lo é enviado Brian O'Conner (Paul Walker), que se infiltra na gangue na intenção de descobrir se Toretto é realmente o autor dos crimes e se há alguém mais por trás deles.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Violação de Privacidade[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001206.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/1/d6/c4vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Em um mundo onde existem chips que gravam toda a vida de uma pessoa para serem vistos pelas outras após sua morte, vive Alan (Robin Williams). Alan é o melhor editor de filmes Zoe (filmes da vida das pessoas) que existe, mas enfrentará um dilema ao identificar em um desses filmes uma pessoa de sua infância que deveria estar morta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Violação de Privacidade[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001315.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/4l/1wcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Em um mundo onde existem chips que gravam toda a vida de uma pessoa para serem vistos pelas outras após sua morte, vive Alan (Robin Williams). Alan é o melhor editor de filmes Zoe (filmes da vida das pessoas) que existe, mas enfrentará um dilema ao identificar em um desses filmes uma pessoa de sua infância que deveria estar morta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Vizinhos Imediatos de 3º Grau[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001056.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VIZNHIMDATS.mp4</link>
<info>Quatro sujeitos comuns juntam-se para formar o grupo de vigilância da vizinhança, porém tudo não passa de uma desculpa para escaparem de suas vidas sem graça, ao menos uma vez por semana. Tudo muda quando acidentalmente eles descobrem que a sua cidade foi invadida por extraterrestres que se passam por humanos. Eles não têm outra escolha: devem salvar a vizinhança e o mundo!</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Vou Te Pegar Otário[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001342.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/v6/3jvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Jack Spade returns home from the army in his old ghetto neighborhood when his brother, Junebug dies from O.G. - over gold. Jack declares war on Mr. Big, powerful local crime lord. His army is led by John Slade, his childhood idol who used to fight bad guys in the '70s.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Vovó... Zona 3: Tal Pai, Tal Filho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001061.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VOVZNA3.mp4</link>
<info>Depois de ser testemunha de um assassinato, Trent (Brandon T. Jackson) e seu padrasto (Martin Lawrence) se disfarçam seguindo o modelito de meninas de uma escola de arte. Sob a identidade de Vovózona e Charmaine, a dupla tem de desvendar o crime.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Vovó... Zona[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001059.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VOVZNA.mp4</link>
<info>Agente especial arma tocaia para prender um fugitivo da prisão. Para n��o levantar suspeitas, seu disfarce obedece à descrição física da proprietária da casa em que se instalou, uma senhora muito gorda. Mas cuja neta, linda, atrai todas as atenções do policial.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Warcraft: O Primeiro Encontro de Dois Mundos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001062.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/WARCFT.mp4</link>
<info>O pacífico reino de Azeroth está à beira da guerra quando a sua civilização enfrenta uma temível raça de invasores: Orcs guerreiros que abandonam o seu lar em ruína para colonizar outros lugares. Quando um portal se abre para ligar os dois mundos, um exército enfrentará a destruição e outro a extinção. De lados opostos, dois heróis são colocados numa rota de colisão que irá decidir o destino das suas famílias, dos seus povos e das suas casas. Assim começa uma saga de poder e sacrifício onde a guerra tem muitas caras e todos lutam por algo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Wasabi[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001367.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/d6/42vlf_480p.mp4</link>
<info>Após uma briga com o chefe de policia, Hubert Fiorentini, um detetive policial, é obrigado a tirar férias. Poucos dias depois ele recebe um telefonema de um advogado do Japão, avisando que Miko, o grande amor de sua vida e que estava desaparecida há 20 anos, havia falecido recentemente. Hubert, parte imediatamente para Tóquio, onde descobre que Miko, lhe deixou duzentos milhões de dólares e a posse de Yumi, sua filha problemática. Desconfiado, Hubert, procura Momo, seu antigo parceiro na polícia, sendo que juntos descobrem a verdade em torno da misteriosa morte de Miko, e seu envolvimento com a máfia japonesa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Watchmen: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001063.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/WTCHMNOFLM.mp4</link>
<info>Em 1977 foi aprovada pelo congresso norte-americano a Lei Keene, que proibia as atividades de mascarados no combate ao crime. Isto fez com que vários super-heróis deixassem a carreira, como o Coruja (Patrick Wilson) e Espectral (Malin Akerman). Outros, como o Comediante (Jeffrey Dean Morgan) e o Dr. Manhattan (Billy Crudup), passaram a trabalhar para o governo. Dois anos antes da implementação desta lei Adrian Veidt (Matthew Goode) decidiu revelar sua identidade como Ozymandias, dedicando-se a partir de então na construção de um império econômico. Em 1985 o mundo vive o clima da Guerra Fria, no qual um ataque nuclear pode acontecer a qualquer momento, vindo dos Estados Unidos ou da União Soviética. Neste clima de tensão política Edward Blake, o Comediante, é assassinado. Em seu funeral comparecem, em momentos diversos, seus antigos companheiros. Entre eles está Rorschach (Jackie Earle Haley), que acredita que sua morte seja o indício da existência de um assassino de mascarados.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]Wolverine: Imortal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001065.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN06.mp4</link>
<info>Após matar Jean Grey (Famke Janssen) para salvar a humanidade por ela não conseguir controlar os poderes da Fênix, Logan (Hugh Jackman) decidiu abandonar de vez a vida de herói e passou a viver na selva, como um ermitão. Deprimido, ele é encontrado em um bar pela jovem Yukio (Rila Fukushima). Ela foi enviada a mando de seu pai adotivo, Yashida (Hal Yamanouchi), que foi salvo por Logan em Nagasaki, no Japão, na época em que a bomba atômica foi detonada. Yashima deseja reencontrar Logan para fazer-lhe uma proposta: transferir seu fator de cura para ele, de forma que Logan possa, enfim, se tornar mortal e levar uma vida como uma pessoa qualquer. Ele recusa o convite, mas acaba infectado por Víbora (Svetlana Khodchenkova), uma mutante especializada em biologia que é também imune a venenos de todo tipo. Fragilizado, Logan precisa encontrar meios para proteger Mariko (Tao Okamoto), a neta de Yashida, que é alvo tanto de seu pai, Shingen (Hiroyuki Sanada) quanto da Yakuza, a máfia japonesa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men 1.5[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001067.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN01.mp4</link>
<info>Sob a orientação do professor Charles Xavier, seres humanos que sofreram mutações genéticas aprendem a direcionar seus poderes especiais para o bem da humanidade, tendo de lidar com o traiçoeiro Magneto que prepara um plano sinistro, por acreditar que humanos e mutantes não devam coexistir.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001068.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN02.mp4</link>
<info>Ainda vivendo em um mundo que os odeia, os mutantes passam a sofrer uma discriminação ainda maior quando um novo mutante provoca um ataque ao Presidente dos Estados Unidos, quase matando-o. A notícia faz com que a sociedade se manifeste ainda mais contra os mutantes, fazendo com que ganhe força o projeto do registro de mutantes. William Stryker, um militar que tem experiência em lidar com mutantes e uma ligação com o passado de Wolverine, torna-se um dos porta-vozes deste pedido, além de se tornar o responsável por um plano que tem por meta erradicar de uma vez por todas os mutantes. Com a autorização do Presidente, Stryker inicia uma grande ofensiva contra os mutantes, invadindo a mansão do Professor Charles Xavier e forçando que Magneto, que fugiu da prisão, se una aos X-Men para combater Stryker.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men Origens: Wolverine[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001069.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN04.mp4</link>
<info>Logan, também conhecido como Wolverine, é um mutante com poderes regenerativos, três garras de aço em cada mão e cujo esqueleto é permeado com um tipo de metal chamado adamantium. Nessa nova produção, o personagem criado por Stan Lee ainda não faz parte da escola de mutantes e quer buscar os segredos de seu passado, contando com a ajuda de Charles Xavier.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men: Apocalipse[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000347.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/XMENAPCLPSE.mp4</link>
<info>Desde o início da civilização, ele era adorado como um deus. Apocalipse, o primeiro e mais poderoso mutante do universo X-Men da Marvel, acumulou os poderes de muitos outros mutantes, tornando-se imortal e invencível. Ao acordar depois de milhares de anos, fica desiludido com o mundo em que se encontra e recruta um grupo de mutantes poderosos, incluindo um Magneto desanimado, para purificar a humanidade e criar uma nova ordem mundial, sobre a qual ele reinará. Com o destino da Terra em causa, Raven com a ajuda do Professor X irá liderar uma equipa de jovens X-Men para combater o seu maior inimigo e salvar a humanidade da destruição total.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men: Dias de um Futuro Esquecido[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001071.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN07.mp4</link>
<info>No futuro, os mutantes são caçados impiedosamente pelos Sentinelas, gigantescos robôs criados por Bolívar Trask. Os poucos sobreviventes precisam viver escondidos, caso contrário serão também mortos. Entre eles estão o professor Charles Xavier, Magneto, Tempestade, Kitty Pryde e Wolverine, que buscam um meio de evitar que os mutantes sejam aniquilados. O meio encontrado é enviar a consciência de Wolverine em uma viagem no tempo, rumo aos anos 1970. Lá ela ocupa o corpo do Wolverine da época, que procura os ainda jovens Xavier e Magneto para que, juntos, impeçam que este futuro trágico para os mutantes se torne realidade.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men: O Confronto Final[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001072.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN03.mp4</link>
<info>É descoberta uma "cura" para os mutantes, que agora podem optar por manter seus poderes ou se tornarem seres humanos normais. A descoberta põe em campos opostos Magneto, que deseja fazer com que todos os humanos se tornem mutantes, e os X-Men, liderados pelo professor Charles Xavier.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men: Primeira Classe[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001073.jpg</thumbnail>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN05.mp4</link>
<info>Antes de se tornarem Professor X e seu arqui-inimigo Magneto, Charles Xavier e Erik Lensherr eram dois jovens que acabavam de descobrir seus poderes pela primeira vez. Eram, na altura, amigos e companheiros de luta que trabalhavam juntos com outros mutantes, tentando evitar a maior ameaça que o mundo já enfrentara. É da divergência entre ambos que se dá a cisão que origina a eterna guerra entre Magneto e seus seguidores, e os X-Men do Professor X.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]eXistenZ[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001096.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/d6/m3vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Uma renomada designer (Jennifer Jason Leigh) de jogos de realidade virtual, criadora de um novo jogo interativo chamado eXistenZ, é vítima de uma intensa perseguição por fanáticos religiosos que querem assassiná-la. Em fuga, é forçada a se esconder com um guarda de segurança novato (Jude Law), decidido a protegê-la. Porém, durante a perseguição os dois experimentam um mundo onde os limites entre a fantasia e a realidade não existem e nada é o que parece ser.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][B]xXx 2 - Estado de Emergência[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001397.jpg</thumbnail>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/z6/wuvlf_480p.mp4</link>
<info>Os rumores de uma mudança política ecoam no Capitólio, e o Presidente é considerado um alvo a abater por uma facção radical de dissidentes mesmo no seio do Governo dos Estados Unidos. Apenas duas pessoas estão entre a liberdade e a anarquia: Augustus Gibbons (Samuel L. Jackson), acaba de sobreviver a um ataque à sede da NSA – National Security Agency, e está em fuga. O outro, um soldado condecorado das Operações Especiais, Darius Stone (Ice Cube), encontra-se encarcerado numa prisão militar. Mais uma vez, Gibbons terá de recrutar um desconhecido e Stone é o homem. O novo Agente XXX irá enfrentar os revoltosos do Governo. Nele reside a única esperança de evitar o primeiro golpe de estado da história dos EUA.</info>
</item>
