<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white][B]007 - A Serviço Secreto de Sua Majestade[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000002.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071969ASVCSCRT.mp4</link>
<info>Em uma praia 007 (George Lazenby) evita que uma jovem mulher cometa suicídio. O pai dela o chefe de uma poderosa organização criminosa e, impressionado com Bond, quer que ele proteja sua filha se casando com ela. Em troca, ele oferece ao famoso agente informações que façam 007 chegar até Ernst Blofeld (Telly Savallas), o principal inimigo do agente. Inicialmente 007 concorda com o acordo, visando apenas poder matar Blofeld, mas com o tempo ele realmente fica apaixonado pela sua futura esposa. Porém, Bond logo descobre que Blofeld planeja destruir a humanidade com um vírus altamente mortal a menos que receba perdão por todos os seus crimes. Desta maneira, a Rainha da Inglaterra pede que Bond intervenha no caso, mas a situação se complica e toma um rumo inesperado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 - Cassino Royale[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000012.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0072006CSNRYL.mp4</link>
<info>A 1ª missão de James Bond (Daniel Craig) como agente 007 o leva a Madagascar. Sua tarefa é espionar o terrorista Mollaka (Sebastien Foucan), mas nem tudo sai como o planejado. Bond decide espionar por conta própria o restante da célula terrorista, o que o leva às Bahamas. Lá ele conhece Alex Dimitrios (Simon Abkarian) e sua namorada Solange (Caterina Murino). Alex está envolvido com Le Chiffre (Mads Mikkelsen), o banqueiro de organizações terroristas espalhadas pelo planeta, que pretende conseguir dinheiro em um jogo de pôquer milionário em Montenegro, no Cassino Royale. O MI6 envia Bond para jogar contra Le Chiffre, sabendo que caso Le Chiffre perca a partida isto desmontará sua organização. Mas para esta tarefa o agente 007 terá a companhia da sedutora Vesper Lynd (Eva Green), enviada por M (Judi Dench) para acompanhá-lo na missão.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 - Na Mira dos Assassinos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000011.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071985NMRDSASNS.mp4</link>
<info>O magnata Max Zorin (Christopher Walken) pretende controlar o mercado de informática. Ele resolve arquitetar um louco plano, no qual milhares de pessoas vão morrer, para ficar ainda mais rico. Após retornar da sua viagem na USSR com um chip de computador, James Bond (Roger Moore) precisa investigar as indústrias de Zorin e tentar impedir que o vilão realize os seus planos</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 - Nunca Mais Outra Vez[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000014.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071983CNTROPCTPS.mp4</link>
<info>James Bond (Sean Connery) é convocado para reaver bombas nucleares roubadas pela Spectre, uma terrível organização criminosa que pretende lançá-las em cidades americanas. Mas terá que enfrentar uma sexy assassina profissional, contratada especialmente para eliminá-lo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 - O Amanhã Nunca Morre[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000015.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071997OAMNHNCM.mp4</link>
<info>O famoso agente 007 (Pierce Brosnan) descobre que Elliot Carver (Jonathan Pryce), um bilionário que comanda uma gigantesca rede de informações, planeja criar um incidente político e internacional, que pode redundar na Terceira Guerra Mundial. A intenção de Carver é aumentar ainda mais seu poder, que já é enorme. Durante sua missão, o espião inglês se reencontra com Paris Carver (Teri Hatcher), uma linda mulher com quem tivera um relacionamento, mas hoje está casada com o demoníaco mega-empresário. Conhece também Wai-Lin (Michele Yeoh), uma agente chinesa que investiga a mesma situação, disfarçada de jornalista.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 - O Espião Que Me Amava[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000016.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071977OESPNHQMA.mp4</link>
<info>A Inglaterra descobre que alguém sabe como rastrear um submarino submerso e está oferecendo esta tecnologia para quem pagar mais alto. Uma crise internacional tem início quando um submarino com dezesseis mísseis nucleares desaparece, enquanto fazia uma patrulha. O agente secreto 007 (Roger Moore) incumbido de investigar o caso e recuperar as ogivas, antes que sejam disparadas, e para isto recebe a ajuda de uma bela e sensual agente soviética (Barbara Bach).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 - O Mundo Não É O Bastante[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000017.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071999OMNDNAOEOBST.mp4</link>
<info>Quando o agente 007 (Pierce Brosnan) recebe a missão de proteger uma bela herdeira do petróleo (Sophie Marceau), ele é colocado frente a frente com um de seus mais mortais adversários: Renard (Robert Carlyle), um vilão impiedoso, cuja insensibilidade à dor o transforma em um inimigo invencível.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 - Operação Skyfall[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000018.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0072012SKYFL.mp4</link>
<info>O roubo de um HD contendo informações valiosas sobre a identidade de diversos agentes, infiltrados em células terroristas espalhadas ao redor do planeta, faz com que James Bond (Daniel Craig) parta atrás do ladrão. A perseguição segue pelas ruas de uma cidade na Turquia e acaba em cima de um trem. Precisando impedir que a peça seja levada, M (Judi Dench) ordena que a agente Eve (Naomi Harris) dispare, mesmo sabendo que o tiro pode atingir Bond. É o que acontece, fazendo com que o agente 007 despenque de uma altura incrível. Considerado morto, Bond passa a levar uma vida como "fantasma" até assistir, pela TV, o ataque terrorista sofrido pelo MI6 em plena Londres. Disposto a mais uma vez defender seu país, ele retorna à capital inglesa e se reapresenta a M, mesmo guardando uma certa mágoa dela por ter ordenado o disparo. Logo eles descobrem que o responsável pelo roubo e o atentado é alguém que conhece muito bem o modo de funcionamento do MI6.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 - Os Diamantes São Eternos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000019.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071971OSDAMTS.mp4</link>
<info>Quando o governo britânico suspeita da existência de uma rede mundial de contrabando de diamantes, 007 (Sean Connery) é chamado para investigar. Ele logo descobre a extensão do problema e viaja para a América, onde o milionário proprietário de um cassino é suspeito de estar por trás de tudo. Só que ele é ninguém menos que Ernst Stavro Blofeld (Charles Gray), o arquiinimigo de James Bond, que sabe exatamente o que tem de fazer, principalmente quando as mais poderosas potências nucleares do planeta estão envolvidas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 - Permissão para Matar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000020.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071989PRMSPMTR.mp4</link>
<info>Pouco depois de um importante traficante ser preso, um agente da Agência de Combate aos Narcotráficos e também um grande amigo de James Bond se casa. Mas o chefão da droga, enquanto era levado preso, consegue escapar. Ele consegue encontrar o amigo de 007 em sua lua-de-mel, mata sua esposa e leva o agente para ser mutilado com dentadas de um tubarão. Assim que 007 sabe do ocorrido ele decide se vingar, mas recebe ordem de esquecer o assunto e partir para uma nova missão. Diante desta situação, Bond deserda do Serviço Secreto Britânico e começa sua empreitada para encontrar os responsáveis e matá-los.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 - Quantum of Solace[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000021.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0072008QNTOFSLC.mp4</link>
<info>James Bond (Daniel Craig) e M (Judi Dench) realizam o interrogatório do sr. White (Jesper Christensen), responsável pelos eventos do filme anterior da série. Porém uma traição faz com que White seja morto. Para investigar o caso Bond parte rumo ao Haiti, onde conhece Camille (Olga Kurylenko), uma bela e perigosa mulher que possui ligações com Dominic Greene (Mathieu Amalric). Greene tem planos para a Bolívia, incluindo a deposição do atual governo, o que faz com que Bond entre em seu caminho.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 - Somente Para Seus Olhos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000022.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071981SMNTPSOLHS.mp4</link>
<info>A tarefa agora é recuperar uma importante arma de defesa que afundou com um navio e que pode ter ido parar em mãos inimigas. Décimo-segundo filme da série. Seguido por '007 Contra Octopussy'. Quando um navio britânico é afundado em águas estrangeiras, as superpotências mundiais começam uma corrida desesperada para achar sua carga: um sistema submarino de controle nuclear. E 007 (Roger Moore) é lançado a uma de suas mais eletrizantes aventuras ao participar da procura... e evitar a devastação mundial!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 - Um Novo Dia Para Morrer[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000023.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0072002UNDPM.mp4</link>
<info>Indo da zona desmilitarizada entre a Coréia do Sul e a Coréia do Norte até Hong Kong, Cuba, Islândia e Londres, o agente secreto James Bond precisa impedir os planos de Gustav Graves e seu fiel braço-direito Zao, que estão desenvolvendo uma arma de alta tecnologia que pode colocar o mundo novamente em guerra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 Contra a Chantagem Atômica[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000003.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071965CNTRACTGMATN.mp4</link>
<info>James Bond (Sean Connery) tenta evitar a destruição de Miami por meio de uma super bomba, roubada pela SPECTRE. A organização está exigindo um pagamento de 100 milhões de dólares em diamantes para não cumprir a ameaça de explodir a cidade. Para isso, ele vai correr contra o tempo para encontrar as armas roubadas e impedir a morte de milhões de inocentes.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 Contra GoldenEye[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000004.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071995CNTRGLDNE.mp4</link>
<info>O aparentemente suave e sofisticado Pierce Brosnan tem aqui o seu início como Agente 007, num ruídoso thriller, com a sequência de abertura mais incrível de sempre. Quando um Agente do MI6 (Sean Bean) muda de lado e planeia conseguir a dominação do mundo através de uma aterrorizante arma-satélite, Bond vê-se obrigado a perseguir o seu antigo aliado por Cuba, Monte Carlo, Suíça e até Rússia. Tudo isto enquanto tenta escapar a uma sensual e mortífera mulher fatal (Famke Janssen) que não desistirá enquanto não esmagar o invulnerável espião!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 Contra Goldfinger[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000005.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071964CNTRGLDFNG.mp4</link>
<info>James Bond é (Sean Connery) encarregado de espionar Goldfinger (Gert Fröbe), um poderoso milionário cujas remessas de ouro espalhadas por diversos países podem esconder ações criminosas. Após ser capturado, Bond descobre que o plano de Goldfinger é bem maior do que ele imaginava: Goldfinger pretende roubar nada mais nada menos do que as reservas americanas de ouro, guardadas no Forte Knox.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 Contra o Foguete da Morte[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000006.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071979CNTROFGUT.mp4</link>
<info>Um avião carregando um foguete espacial sofre um acidente, mas quando o Serviço Secreto Britânico vai examinar os destroços não encontra nenhum vestígio da espaçonave. Assim, 007 (Roger Moore) tem a missão de investigar o caso e começa indo visitar o multimilionário que construiu a aeronave e tem idéias bastantes estranhas de qual deva ser o destino da raça humana.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 Contra o Homem com a Pistola de Ouro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000007.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071974CNTROHMN.mp4</link>
<info>Quando uma bala de ouro chega ao quartel-general da inteligência britânica com um "007" gravado nela, se acredita que James Bond (Roger Moore) será o próximo alvo de um assassino profissional (Christopher Lee) que cobra um milhão de dólares por serviço. Assim, Bond vai investigar a situação e acaba descobrindo que o objetivo do matador internacional seqüestrar um cientista, que inventou um conversor solar capaz de resolver a crise de energia no planeta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 Contra Octopussy[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000009.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071983CNTROPCTPS.mp4</link>
<info>Ao tentar solucionar quem assassinou o agente 009 (Andy Bradford), James Bond (Roger Moore) resolve seguir uma pista de uma jóia Fabergé roubada do Kremlin, que aparece em uma famosa casa de leilões de Londres. O agente 007 acredita que esta jóia pode ser a chave para solucionar o mistério, pois o agente morto foi encontrado com um Fabergé falso.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 Contra Spectre[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000010.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0072016CNTRSPCTR.mp4</link>
<info>James Bond (Daniel Craig) vai à Cidade do México com a tarefa de eliminar Marco Sciarra (Alessandro Cremona), sem que seu chefe, M (Ralph Fiennes), tenha conhecimento. Isto faz com que Bond seja suspenso temporariamente de suas atividades e que Q (Ben Whishaw) instale em seu sangue um localizador, que permite que o governo britânico saiba sempre em que parte do planeta ele está. Apesar disto, Bond conta com a ajuda de seus colegas na organização para que possa prosseguir em sua investigação pessoal sobre a misteriosa organização chamada Spectre.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]007 Marcado para a Morte[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000013.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071987MRCDOMRT.mp4</link>
<info>Georgi Koskov (Jeroen Krabbé), um general dissidente da União Soviética, escapa da Cortina de Ferro com a ajuda de James Bond (Timothy Dalton), mas logo recapturado através de uma sensacional missão de resgate, que transforma o Serviço Secreto Inglês em uma grande chacota. A partir de então, 007 assume o caso e vê fatos surpreendentes ao conhecer Kara Milovy (Maryam d'Abo), uma violoncelista tcheca com quem se envolve. Bond acaba descobrindo uma grande trama ligada a Brad Whitaker (Joe Don Baker), um grande comerciante de armamento bélico.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]9 - A Salvação[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000031.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ASLVCAO.mp4</link>
<info>Quando 9 (Elijah Wood), um pequeno boneco de serapilheira, ganha vida, vê-se no meio de um mundo pós-apocalíptico. Todos os humanos desapareceram mas, por mera sorte, ele encontra uma pequena comunidade de bonecos como ele, que se escondem de assustadoras máquinas as quais vagueiam pela terra com a intenção de lhes fazer mal. Apesar de ser o neófito do grupo, 9 convence os outros que esconderem-se não lhes traz qualquer vantagem. Se querem sobreviver, eles têm de contra atacar e tentar descobrir porque razão é que as máquinas os querem destruir. O que se segue é uma grande aventura onde este herói improvável lidera as suas tropas na batalha, descobrindo que um bando de guerreiros em miniatura poderá ser a última esperança da humanidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]2012[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000026.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/2012.mp4</link>
<info>O mundo enfrenta uma catástrofe de proporções apocalípticas onde cidades desmoronam e continentes se despedaçam. 2012 mostra o fim do mundo e conta a luta heroica de seus sobreviventes. Estrelando John Cusack, Chiwetel Ejiofor, Amanda Peet, Woody Harrelson e Danny Glover. Do diretor Roland Emmerich, de O Dia Depois de Amanhã e Independence Day, um filme de ação e aventura recheado de efeitos especiais inovadores.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]África dos Meus Sonhos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001196.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/0/16/6o1lf_480p.mp4</link>
<info>Kuki, a divorced Italian socialite, changes her life after a serious car crash. She accepts a marriage proposal from Paolo Gallmann, a man she doesn't know well, and she moves to Kenya with him and her young son to start a cattle ranch. Challenges beset her, not the least of which is Paulo's love of danger and his leaving for days on end to hunt and fish with pals. She must face fierce storms, roving lions, venomous snakes, and murderous poachers, and she must find accommodation with a neighboring tribe. Her mother entreats her to return home. Can Kuki live her dream, tame Paolo, guide her son safely past the perils and errors of youth, and serve Africa?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alice Através do Espelho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000109.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALCATRVSDESLHO.mp4</link>
<info>Alice Kingsleigh (Mia Wasikowska) passou os últimos anos a seguir as pisadas do pai e a navegar em altos mares. Ao regressar a Londres, encontra um espelho mágico e volta ao reino fantástico do País das Maravilhas e aos seus amigos como o Coelho Branco (Michael Sheen), o Lagarto (Alan Rickman), o Gato de Cheshire (Stephen Fry) e o Chapeleiro Louco (Johnny Depp), que não é ele próprio. O Chapeleiro Louco perdeu a sua excentricidade, então Mirana (Anne Hathaway) envia Alice numa missão para pedir emprestado o Chronosphere, um globo metálico que está no interior da câmara do Grande Relógio que alimenta todo o tempo. Ao regressar ao passado, depara-se com os amigos - e com os inimigos - em pontos diferentes das suas vidas e embarca numa corrida perigosa para salvar o Chapeleiro Louco antes do tempo acabar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alice no País das Maravilhas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000110.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALCNPSDSMRVLHS1951.mp4</link>
<info>Johnny Depp é o Chapeleiro Louco e Mia Wasikowska a Alice de 19 anos de idade, que regressa ao excêntrico mundo que encontrou pela primeira vez quando era criança reunindo-se assim com os seus amigos de infância: o Coelho Branco, Tweedledee e Tweedledum, a Ratazana, a Lagarta, o Gato Cheshire, e claro, o Chapeleiro Louco. Alice embarca numa fantástica viagem para encontrar o seu verdadeiro destino e acabar com o reino de terror da Rainha Vermelha...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alvin e os Esquilos 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000115.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALVNEOSESQULS3.mp4</link>
<info>Os irmãos Alvin, Simon e Theodore partem em uma viagem de cruzeiro juntamente com Dave (Jason Lee) e as esquiletes, formadas por Eleanor, Jeanette e Brittany. Durante a viagem Alvin quer se divertir, enquanto que Dave tenta ter algum controle sobre os esquilos. Numa de suas brincadeiras Alvin acaba em uma asa delta, que o leva, juntamente com os irmãos e as esquiletes, para uma ilha. Dave parte atrás deles usando outra asa delta e acaba carregando consigo Ian (David Cross), o ex-empresário dos esquilos que agora trabalha vestindo a roupa de um pelicano, para entreter os passageiros do cruzeiro.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alvin e os Esquilos: Na Estrada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000116.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALVNEOSESQULSNESTRD.mp4</link>
<info>Na trama, o trio Alvin, Simon e Theodore caem na estrada em direção a Nova York após entenderem que Dave vai pedir sua nova namorada em casamento e se livrar deles.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Anjos da Vida - Mais Bravos que o Mar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001330.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/l6/3dwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>O grande nadador de resgate Ben Randall é o único sobrevivente de um acidente fatal causado por uma tempestade. Depois do acidente ele é enviado para ensinar, contra sua vontade, na Escola de Elite - o programa de treinamento que transforma jovens recrutas nos melhores e mais corajosos nadadores de resgate. Tomado pelo fracasso, Ben vira todo o programa de treinamento de cabeça para baixo com seus métodos inéditos e pouco ortodoxos de treinamento, mesmo ele tendo consciência de que, um dia, seus alunos terão que tomar a difí­cil decisão entre quem vai viver e quem vai morrer.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Apenas Um Show: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000133.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/APNSUSWOFILME.mp4</link>
<info>Após acidentalmente fazerem uma timenado, Mordecai e Rigby devem voltar no tempo e lutar contra um treinador de voleibol do mal para salvar o universo e sua amizade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]As Aventuras de Tintim[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000138.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AAVTRSDTNFILME.mp4</link>
<info>O aventureiro Tintin compra para o seu velho amigo Capitão Haddock um modelo de um galeão antigo, uma réplica exata do navio de um antepassado do capitão - O Cavaleiro de Hadoque. O modelo é roubado e logo depois a casa de Tintin é assaltada. O que é que os assaltantes procuravam? Por sua vez, Haddock encontra no sótão da sua casa as memórias do cavaleiro. Nelas, ele narra o seu encontro com o Pirata Rackham que o captura e que transfere os tesouros que havia pilhado para o seu navio. O cavaleiro consegue escapar e afunda o Licorne com todo o tesouro a bordo, dividindo posteriormente o mapa com a localizaç��o do naufrágio em três partes que esconde em réplicas do navio. Muitos anos depois, Tintin e os seus amigos decidem procurar as partes do mapa, sabendo que para isso terão de enfrentar uma perigosa quadrilha.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]As Tartarugas Ninja[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000142.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ASTARTGUSNJS.mp4</link>
<info>Afetados por uma substância radioativa, um grupo de tartarugas cresce anormalmente, ganha força e conhecimento. Vivendo nos esgotos de Manhattan, quatro jovens tartarugas, treinadas na arte de kung-fu, Leonardo, Rafael, Michelangelo e Donatello, junto com seu sensei, Mestre Splinter, tem que enfrentar o mal que habita cidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Austin Powers: O Agente 'Bond' Cama[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000359.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AUSTNPWRSOAGNTBNDCM.mp4</link>
<info>Dr. Evil está de volta e com um novo plano: desenvolver um máquina do tempo e retornar aos anos 60 para roubar o "mojo" de Austin Powers, logo após ele ter sido congelado. Sem seu "mojo", Austin ficaria indefeso e não poderia impedir Dr. Evil de disparar um laser gigante sobre a Terra. Entretanto, o vilão não contava que Austin também fosse retornar no tempo e ter a ajuda da agente Felicity Façobem na sua batalha para recuperar o "mojo" perdido.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Austrália[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000360.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AUSTRLIA.mp4</link>
<info>Início da 2ª Guerra Mundial. Sarah Ashley (Nicole Kidman) é uma arrogante aristocrata inglesa, que possui uma fazenda de gado na Austrália. Ela viaja ao país para reencontrar o marido, mas ao chegar descobre que ele foi assassinado. Para não perder a fazenda, ela se une a um vaqueiro (Hugh Jackman) e ao garoto aborígene Nullah (Brandon Walters). Juntos eles precisam levar um rebanho de gado até Darwin, no interior do país.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Avatar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000362.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AVTR.mp4</link>
<info>Jake Sully (Sam Worthington) ficou paraplégico após um combate na Terra. Ele é selecionado para participar do programa Avatar onde viaja a Pandora, uma lua extraterrestre. O local é também o lar dos Na'Vi, seres humanóides que, apesar de primitivos, possuem maior capacidade física que os humanos. Os humanos desejam explorar a lua, de forma a encontrar metais valiosos, o que faz com que os Na'Vi aperfeiçoem suas habilidades guerreiras. Como são incapazes de respirar o ar de Pandora, os humanos criam seres híbridos chamados de Avatar. Eles são controlados por seres humanos, através de uma tecnologia que permite que seus pensamentos sejam aplicados no corpo do Avatar. Desta forma Jake pode novamente voltar à ativa, com seu Avatar percorrendo as florestas de Pandora e liderando soldados. Até conhecer Neytiri (Zoe Saldana), uma feroz Na'Vi que conhece acidentalmente e que serve de tutora para sua ambientação na civilização alienígena.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]The Avengers: Os Vingadores[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000829.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSVGDRS.mp4</link>
<info>No momento em que aparece um inesperado inimigo que ameaça a segurança global, Nick Fury, o Diretor da agência internacional que assegura a paz mundial conhecida como S.H.I.E.L.D, vê-se na necessidade de recrutar uma equipa capaz de salvar o planeta do desastre iminente. Por todo o globo, uma audaz força de recrutamento é iniciada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Batman[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000364.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMN01.mp4</link>
<info>Em Gotham City o milionário Bruce Wayne (Michael Keaton), que quando jovem teve os pais assassinados por bandidos, resolve combater o crime como Batman, o Homem-Morcego. Mas chega o dia em que o vilão Coringa (Jack Nicholson) decide dominar a cidade e se torna um grande desafio para o super-herói.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Batman Begins[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000365.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMN05.mp4</link>
<info>Marcado pelo assassinato de seus pais quando ainda era criança, o milionário Bruce Wayne (Christian Bale) decide viajar pelo mundo em busca de encontrar meios que lhe permitam combater a injustiça e provocar medo em seus adversários. Após retornar a Gotham City, sua cidade-natal, ele idealiza seu alter-ego: Batman, um justiceiro mascarado que usa força, inteligência e um arsenal tecnológico para combater o crime.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Batman Eternamente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000369.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMN03.mp4</link>
<info>Duas-Caras (Tommy Lee Jones) e Charada (Jim Carey), dois excêntricos bandidos, decidem descobrir a identidade do Homem-Morcego (Val Kilmer) para depois mata-lo. Este por sua vez recebe a ajuda de um jovem (Chris O'Donnell) que tem sede de vingança, por ter perdido a família em um acidente provocado exatamente pelo Duas-Caras.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Batman vs Superman: A Origem da Justiça[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000211.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BTMNVSPRMNAODJ.mp4</link>
<info>Após os eventos relatados em "Homem de Aço"(2013), o Super-Homem é hoje uma personagem polémica. Enquanto muitos acreditam que é um símbolo de esperança e uma protecção contra os inimigos, outros consideram que é uma ameaça que tem de ser contida.  Para Bruce Wayne, o eterno vigilante de Gotham City, o Super-Homem é claramente um perigo para a Humanidade e deve ser combatido. Assim, decidido a destruí-lo, coloca a sua máscara e segue para a cidade de Metropolis onde decide fazer justiça com as suas próprias m��os. Porém, com o Super-Homem e o Batman absortos na sua vingança pessoal, emerge uma nova ameaça colocando o planeta Terra na iminência da total destruição...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Batman vs. Robin[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000367.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMNVSRBN.mp4</link>
<info>Damian Wayne (Stuart Allan) está com dificuldades com a regra "não matar" de seu pai. Enquanto isso, Gotham passa por um inferno com ameaças como o louco criador de bonecas ("Weird Al" Yankovic) e a Corte das corujas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Batman: O Cavaleiro das Trevas, Parte 1[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000372.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BTMNOCVDSTRVSPT1.mp4</link>
<info>10 anos após sua aposentadoria Batman se encontra em um mundo onde os heróis foram extintos, e Superman é o último em atividade ,mas quando a crimimalidade cresce em Gotham City Bruce Wayne volta a ativa e usa toda sua inteligência e força bruta para fazer justiça.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Batman: Sangue Ruim[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000210.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BTMNSNGRUIM.mp4</link>
<info>Batman: Sangue Ruim, anima��ão que colocará o manto do Batman nas mãos de Dick Grayson quando Bruce Wayne desaparece misteriosamente. Alfred cobre o sumiço do patrão enquanto o Asa Noturna e o Robin patrulham Gotham City. Uma nova personagem surge na história, a Batwoman, que está investigando o desaparecimento do Batman.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Battleship: A Batalha dos Mares[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000377.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTSHPABTHLDSMRS.mp4</link>
<info>Épico de ação e aventura que se desenrola entre o mar, o ar e a terra, no momento em que o nosso planeta luta pela sobrevivência contra uma força alienígena. Durante um exercício de manobras militares, um navio americano acaba se deparando com um objeto anfíbio não identificado e se envolvendo numa luta interplanetária.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Blade: Trinity[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000383.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BLADE3.mp4</link>
<info>Em uma base localizada no deserto os vampiros dão a cartada decisiva em seus planos para conquistar o mundo: ressuscitam Drácula (Dominic Purcell), que deu origem à raça e possui poderes que lhe permite sobreviver à luz do dia. Em paralelo os vampiros iniciam uma campanha difamatória contra Blade (Wesley Snipes), colocando o FBI em seu encalço. Após alguns confrontos com agentes, Blade e Whistler (Kris Kristofferson) percebem que precisam de ajuda. Após ser atacado e capturado, Blade é salvo pelos Notívagos, um grupo de humanos que se dedica a caçar vampiros e que é liderado por Abigail (Jessica Biel), que é também a filha de Whistler. Juntamente com Hannibal King (Ryan Reynolds) e a cientista Sommerfield (Natasha Lyonne), que possui uma deficiência visual, Blade e os Notívagos iniciam uma série de batalhas contra Dranica Talos (Parker Posey), a atual líder dos vampiros, sem saber que terão que enfrentar o próprio Drácula.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Bob Esponja: Um Herói Fora d'Água[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000385.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BOBOFILME.mp4</link>
<info>A vida na Fenda do Biquíni não podia ser melhor para o eterno otimista Bob Esponja (Tom Kenny) e seus amigos: o leal estrela-do-mar Patrick (Bill Fagerbakke), o sarcástico Lula Molusco (Rodger Bumpass), a esquilo cientista Sandy (Carolyn Lawrence) e o capitalista crustáceo, Sr. Sirigueijo (Clancy Brown). Quando a ultra secreta receita do Hambúrguer de Siri é roubada, os eternos adversários Bob Esponja e Plankton (Mr. Lawrence) precisam unir suas forças em uma viagem através do tempo e do espaço para controlarem seus superpoderes internos e enfrentarem o malvado pirata Barba Burguer (Antonio Banderas) que tem seus próprios planos para estes deliciosos hambúrgueres.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Bravura Indômita[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000389.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BRVRINDMT.mp4</link>
<info>Após a morte do pai, a jovem Mattie Ross (Hailee Steinfeld) contrata, por cem dólares, o xerife "Rooster" Cogburn (Jeff Bridges) para caçar e capturar o assassino. Ela exige fazer parte desta jornada para ter certeza que seu objetivo será alcançado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cada Um na Sua Casa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000157.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CSUMNSUACS.mp4</link>
<info>Uma raça alienígena invade a Terra para se esconder de seus maiores inimigos extraterrestres. Eles vivem em segredo, mas o jovem alien J.Lo (voz de Jim Parsons) acaba se deparando com um dos tais malvados inimigos, o que o obriga a fugir ao lado da adolescente Tip (Rihanna). Os dois acabam desenvolvendo uma próxima e estranha amizade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Caminhos da Floresta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000400.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CMNHSDFLRST.mp4</link>
<info>Um padeiro e sua mulher (James Corden e Emily Blunt) vivem em um vilarejo, onde lidam com vários personagens famosos dos contos de fadas, como Chapeuzinho Vermelho (Lila Crawford). Um dia, eles recebem a visita da bruxa (Meryl Streep), que é sua vizinha. Ela avisa que lançou um feitiço sobre o casal para que não tenha filhos, como castigo por algo feito pelo pai do padeiro, décadas atrás. Ao mesmo tempo, a bruxa avisa que o feitiço pode ser desfeito caso eles lhe tragam quatro objetos: um capuz vermelho como sangue, cabelo amarelo como espiga de milho, um sapato dourado como ouro e um cavalo branco como o leite. Eles têm apenas três dias para encontrar tudo, caso contrário o feitiço será eterno. Decididos a cumprir o objetivo, o padeiro e sua esposa adentram na floresta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Canibais[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000214.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CANBS.mp4</link>
<info>Um grupo de ativistas americanos decidem ir até a Amazônia para tentar proteger uma tribo que está desaparecendo. Durante o percurso, o avião sofre problemas e eles caem no meio da selva.  Eles são resgatados e presos como reféns da tribo que desejavam salvar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Capitão América 2: O Soldado Invernal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000402.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CAPTAMRC2.mp4</link>
<info>Depois dos acontecimentos cataclísmicos em Nova Iorque com Os Vingadores, Steve Rogers, também conhecido como Capitão América, vive tranquilamente em Washington, D.C. e tentar-se ajustar ao mundo moderno. Mas quando um colega da S.H.I.E.L.D. está sob ataque, Steve vê-se envolvido numa teia de intrigas que ameaçam colocar o mundo em risco. Unindo forças com a Viúva Negra, o Capitão América luta para desmascarar a conspiração cada vez maior ao mesmo tempo que combate assassinos profissionais enviados para o silenciar a cada passo. Quando toda a trama dos vilões é revelada, o Capitão América e a Viúva Negra recorrem à ajuda de um novo aliado, o Falcão. No entanto, depressa se deparam contra um inimigo inesperado e formidável - o Soldado do Inverno.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Capitão América: Guerra Civil[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000215.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CAPTAMRC3.mp4</link>
<info>Steve Rogers lidera a recente equipa formada de Os Vingadores, num esforço contínuo de salvaguardar a humanidade. Mas após outro incidente envolvendo a equipa resultar em danos colaterais, aumenta a pressão política para se instalar um sistema de responsabilização, dirigido por um membro do governo, para supervisionar e dirigir a mesma. O novo status quo divide Os Vingadores, criando dois campos - um liderado por Steve Rogers e pelo seu desejo de manter Os Vingadores livres para defenderem a humanidade sem interferência do governo e o outro por Tony Stark, que toma a decisão surpreendente de apoiar a supervisão e responsabilidade do governo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Capitão América: O Primeiro Vingador[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000404.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CAPTAMRC1.mp4</link>
<info>Os primórdios do Universo Marvel, quando Steve Rogers se apresenta como voluntário para participar num programa experimental que o irá tornar no Super Soldado conhecido como Capitão América. Agora, Rogers irá unir esforços com Bucky Barnes e Peggy Carter para entrar em guerra contra a organização maléfica Hydra, liderada pelo vilão Caveira Vermelha.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Carga Explosiva 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000408.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CRGEXPLSV3.mp4</link>
<info>Frank Martin (Jason Statham) é obrigado a transportar de Marselha até Odessa, no Mar Negro, Valentina (Natalya Rudakova), a filha sequestrada de Leonid Vasilev (Jeroen Krabbé), chefe da Agência de Protecção Ambiental da Ucrânia. No longo caminho, com a ajuda do Inspector Tarconi (François Berléand), Frank tem de lidar com as pessoas que o forçaram a fazer esse trabalho, como os agentes enviados por Vasilev para o interceptar e a total não cooperação de Valentina. Apesar da sua personalidade e da vontade de resistir a Frank, eles apaixonam-se, enquanto tentam fugir de situações bizarras, perigosas e fatais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Carros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000413.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CARROS1.mp4</link>
<info>Sensação da temporada da Taça Pistão, o estreante Faísca McQueen aproveita a fama e as glórias das suas vitórias. Até o dia em que, no caminho para a corrida mais importante de sua vida, acaba por se perder no meio da estrada e acaba por parar em Radiador Springs, uma esquecida cidadezinha da velha Estrada 66, onde aos poucos ele conhece os habitantes locais que o ajudam a descobrir que há coisas mais importantes na vida do que troféus e fama.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Carros 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000414.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CARROS2.mp4</link>
<info>Depois de ganhar a Taça Pistão pela quarta vez, Faísca McQueen e a sua equipa voltam a Radiador Springs para descansar. Lá ele reencontra Mate, o seu melhor amigo, que aguarda ansioso pelo seu regresso. Pouco após sua chegada, Faísca toma conhecimento do Grand Prémio Mundial, evento organizado pelo empresário Miles Axlerod onde todos os competidores usarão Alinol, um combustível alternativo. Após ser provocado num programa de TV por Francesco Bernouilli, um adversário, Faísca resolve também competir. Ele decide levar Mate para acompanhá-lo nas corridas, mas ele é logo confundido com um espião americano. Desta forma Mate precisa lidar com Finn McMíssil e Holly Swiftwell, que tentam descobrir qual é o plano do professor Z e do seu enigmático chefe para a competição.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cars Toons Mater's Tall Tales[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000223.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CRSTONAGHDM.mp4</link>
<info>Mater the tow truck travels from country to country as he retells his infamous but unbelievable stories.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Centurião[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000418.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CNTRAO.mp4</link>
<info>"Centurião" se passa na Grã-Bretanha, nos primeiros anos depois de Cristo (117 D.C.), época em que o Império Romano controla do Egito à Espanha, do leste até o Mar Negro, mas enfrenta problemas no norte da Grã-Bretanha, devido às táticas de guerrilha usadas por seus inimigos. Um súbito ataque à fronteira do império romano deixa apenas Quintus Dias (Michael Fassbender) como sobrevivente. Ao lado do general Viriuls (Dominic West), ele marcha rumo ao norte, no intuito de encontrar seus inimigos e eliminar o líder deles, Gorlacon (Ulrich Thomsen).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Círculo de Fogo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000427.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CIRCLODFG2001.mp4</link>
<info>Quando várias criaturas monstruosas, conhecidas como Kaiju, começam a emergir do mar, tem início uma batalha entre estes seres e os humanos. Para combatê-los, a humanidade desenvolve uma série de robôs gigantescos, os Jaegers, cada um controlado por duas pessoas através de uma conexão neural. Entretanto, mesmo os Jaegers se mostram insuficientes para derrotar os Kaiju. Diante deste cenário, a última esperança é um velho robô, obsoleto, que passa a ser comandado por um antigo piloto (Charlie Hunnam) e uma treinadora (Rinko Kikuchi).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Com 007 Só Se Vive Duas Vezes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000430.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071967CM007SSVDV.mp4</link>
<info>Durante uma missão de rotina no espaço, uma nave americana desaparece misteriosamente da sua órbita. Os americanos suspeitam dos soviéticos e pensam em uma retaliação. No entanto, os ingleses se mantêm mais cautelosos, após existirem possibilidades da nave ter pousado perto do Mar do Japão. Assim, 007 (Sean Connery) vai investigar o caso, mas quando os soviéticos perdem uma espaçonave nas mesmas circunstâncias, Bond tem poucos dias para resolver esta missão e evitar a Terceira Guerra Mundial.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Com 007 Viva e Deixe Morrer[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000431.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071973VIVADXMR.mp4</link>
<info>Três agentes britânicos são mortos no mesmo dia, ao investigarem o contrabando de drogas, com os assassinatos estando ligados a um chefão do crime do Harlem e a um diplomata internacional. 007 (Roger Moore) vai investigar o caso e, ao chegar em Nova York, quase morto por um capanga que trabalha para o chefão do Harlem. Mas, ao iniciar suas investigações, logo o agente inglês descobre uma trama para colocar dois bilhões de dólares em heroína no mercado americano.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Conquista Sangrenta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001211.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/1/v6/s1zlf_480p.mp4</link>
<info>A band of medieval mercenaries take revenge on a noble lord who decides not to pay them by kidnapping the betrothed of the noble's son. As the plague and warfare cut a swathe of destruction throughout the land, the mercenaries hole up in a castle and await their fate.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Deadpool[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000224.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DEADPOL.mp4</link>
<info>Baseado no mais inconvencional anti-herói da Marvel Comics, DEADPOOL conta-nos a história da origem de um ex-operacional das Forças Especiais que se torna no mercenário Wade Wilson. Depois de ter sido sujeito a uma experiência clandestina que o deixa com o poder de cicatrização acelerada, Wade Wilson adopta o alter ego Deadpool. Armado com as suas novas habilidades, além dum negro e retorcido sentido de humor, Deadpool persegue o homem que quase destruiu a sua vida.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Depois da Terra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000454.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DPSDATERRA.mp4</link>
<info>Uma aterragem forçada deixa o adolescente Kitai Raige e o seu lendário pai Cypher presos na Terra, 1000 anos depois da Humanidade ter escapado a eventos cataclísmicos. Com Cypher gravemente ferido, Kitai embarca numa perigosa viagem para pedir ajuda, enfrentando terrenos desconhecidos, espécies animais evoluídas que agora dominam o planeta e uma criatura alienígena imparável que escapou durante o acidente. Pai e filho devem aprender a trabalhar em conjunto e a confiar um no outro se querem ter alguma oportunidade de regressarem a casa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Desafio Radical[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001129.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/z6/jsvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>O publicitário Jeffrey (Rupert Graves), o diretor Ian (Rufus Sewell) e o operador de câmera Will (Devon Sawa) formam uma equipe unida, que são famosos por sempre conseguirem rodar as cenas necessárias para um comercial de TV. Até que um de seus clientes pede uma cena considerada impossível de ser feita: a de esquiadores descendo uma montanha com uma avalanche atrás deles. Decididos a cumprir a tarefa o trio parte para os Alpes austríacos, juntamente com três esquiadores profissionais. Porém, o que eles não sabem é que no local para onde estão indo está escondido Slobodan Pavle (Klaus Löwitsch), um perigoso criminoso sérvio, que está junto a uma gangue de terroristas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Desaparecidas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000456.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DESPRCDAS.mp4</link>
<info>Em pleno século XIX Samuel Jones (Tommy Lee Jones) decide voltar para casa, após muitos anos ausente, numa tentativa de fazer as pazes com sua filha Maggie (Cate Blanchett). Maggie não vê o pai desde quando era criança, mas precisa de sua ajuda quando sua filha mais velha é sequestrada por Chidin (Eric Schweig), um psicopata que possui poderes místicos. Chidin já sequestrou outras crianças, sendo o responsável por uma grande quantidade de mortos no Novo México. Juntos, Samuel e Maggie precisam encontrá-la antes que Chidin atravesse a fronteira com o México.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Deuses do Egito[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000460.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DEUSDEGTO.mp4</link>
<info>Bek (Brenton Thwaites) é um mortal pacato que se considera apenas mais um soldado, e que vive em um Egito ancestral dominado por deuses e forças ocultas. Quando o impiedoso Set (Gerard Butler), deus da escuridão, toma o trono da nação e mergulha a sociedade no caos, o jovem se unirá a outros cidadãos e com o poderoso Deus Horus (Nikolaj Coster-Waldau), para formar uma expressiva resistência.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Diablo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000225.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DIABLODUB.mp4</link>
<info>Nos anos que seguiram à Guerra Civil americana, o país ficou em pedaços até começar a reconstruir sua sociedade e a nação como um todo, aos poucos. Em meio à essa situação, um homem, jovem veterano da Guerra Civil, precisará embarcar em uma jornada repleta de desespero com o objetivo de resgatar sua mulher, que foi raptada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Divergente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000464.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DVRGNT.mp4</link>
<info>Na futurística Chicago, quando a adolescente Beatrice (Shailene Woodley) completa 16 anos ela tem que escolher entre as diferentes facções em que a cidade está dividida. Elas são cinco, e cada uma representa um valor diferente, como honestidade, generosidade, coragem e outros. Beatrice surpreende a todos e até a si mesma quando decide pela facção dos destemidos, escolhendo uma diferente da família, e tendo que abandonar o lar. Ao entrar para a Dauntless, ela torna-se Tris e vai enfrentar uma jornada para afastar seus medos e descobrir quem é de verdade. Além disso, Tris conhece Four, um rapaz mais experiente na facção que ela, e que consegue intrigá-la e encantá-la ao mesmo tempo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Divertida Mente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000227.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DVRTDMNT.mp4</link>
<info>Como todos nós, a Riley é guiada pelas emoções – a Alegria, o Medo, o Raiva, a Repulsa e a Tristeza. As emoções vivem no Quartel-General, o centro de controlo no interior da mente da Riley, onde lhe dão conselhos para a vida quotidiana. À medida que a Riley e as suas emoções lutam por se adaptarem à nova vida em São Francisco, gera-se a confusão no Quartel-General. Apesar de a Alegria, a principal e mais importante emoção de Riley, tentar manter o pensamento positivo, as emoções entram em conflito sobre como melhor se deslocar pela nova cidade, casa e escola.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Doom: A Porta do Inferno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000472.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DOMAPRTDINFN.mp4</link>
<info>Algo estranho aconteceu em uma estação espacial localizada em Marte. A tripulação local entrou em estado de quarentena cinco, antes da comunicação com a Terra ser bruscamente interrompida. Para investigar o caso é enviada uma equipe especialmente treinada para resolver problemas inesperados, que exijam que seus integrantes entrem em ação o mais rápido possível. Só que desta vez eles não tem a menor idéia de qual é o inimigo que precisam enfrentar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Dragon Ball Z: O Renascimento de Freeza[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000476.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DBZFILME15.mp4</link>
<info>Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuni-las para ressuscitar seu antigo líder, que faleceu após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Dragon Blade[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000226.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DRGNBLDE.mp4</link>
<info>No ano 48 a.C. o general romano Lucius (John Cusak) foge com o seu pelotão e o herdeiro do Consul Romano, Publius (Jozef Waite), para escapar do imperador Tiberius (Adrien Brody) que deseja tomar o trono e matar Publius. Num forte na fronteira da Rota da Seda, o grupo conhece o huno Huo An (Jackie Chan) que é responsável por proteger o local. Quando descobre que o imperador está a caminho, Huo An recruta um exército e une-se aos romanos numa épica batalha.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Dragonball: Evolução[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000475.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DBZEVLTN.mp4</link>
<info>Após o homicídio do seu avô, Sangoku – um jovem de 18 anos dotado de super-poderes – parte em busca do mestre de artes marciais Kame, de modo a adquirir os conhecimentos necessários para enfrentar Lord Piccolo, um guerreiro determinado em apoderar-se das sete bolas de cristal. Sangoku conta ainda com a ajuda dos seus amigos Chi-Chi, Yamcha e Bulma.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Era da Escuridão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001280.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/f6/w4ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Os recursos naturais da Terra estão esgotados e rebenta uma guerra entre os soldados das quatro principais corporações: Capitol, Bauhaus, Mishima e Imperial. Mitch Hunter e Nathan Rooker, soldados veteranos da Capitol, lutam numa batalha desesperada contra a ofensiva da Bauhaus. Quando uma bomba destrói um antigo selo de pedra, deparam-se com um novo inimigo: necromutantes com lâminas de osso nos braços. Mitch consegue escapar por pouco. Nathan não sobrevive. Os mutantes multiplicam-se aos milhões e destroem tudo no seu caminho. O líder das Corporações, Constantine, vai abandonar o planeta e deixar inúmeros inocentes entregues ao seu destino quando é abordado pelo Irmão Samuel, líder da Irmandade, uma antiga ordem monástica.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000039.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AERDGL1.mp4</link>
<info>O mamute Manny (Ray Romano/Diogo Vilela), o tigre de dente de sabre Diego (Dennis Leary/Márcio Garcia) e a preguiça-gigante Sid (John Leguizamo/Tadeu Melo) são amigos em uma época muito distante dos dias atuais e vivem suas vidas em meio a muito gelo. Até o dia em que eles encontram um menino esquimó totalmente sozinho, longe de seus pais, e decidem que precisam ajudá-lo a achar a sua família. Enquanto isso, o esquilo pré-histórico Scrat segue na sua saga para manter sua amada noz protegida de outros predadores.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000040.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AERDGL2.mp4</link>
<info>A era glacial está chegando ao fim e como consequência surgem em todo lugar gêiseres e verdadeiros parques aquáticos. O mamute Manfred (Ray Romano/Diogo Vilela), o tigre Diego (Dennis Leary/Márcio Garcia) e o bicho-preguiça Sid (John Leguizamo/Tadeu Melo) logo descobrem que toneladas de gelo estão prestes a derreter, o que inundaria o vale em que vivem. Logo, o trio de amigos precisa correr para avisar a todos do perigo e ainda encontrar um local em que não corram riscos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000041.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AERDGL3.mp4</link>
<info>Manny (Ray Romano/Diogo Vilela) e Ellie (Queen Latifah/Cláudia Gimenez) estão à espera de seu primeiro filho. Sid (John Leguizamo/Tadeu Melo) encontra alguns ovos de dinossauro, o que faz com que passe a ter sua própria família adotiva. Só que o roubo faz com que se meta em apuros, com a mãe tiranossauro vindo atrás de seus rebentos. Ela leva os três filhotes e ainda Sid para um mundo subterrâneo, onde os dinossauros ainda existem, o que obriga Manny, Ellie e Diego (Denis Leary/Márcio Garcia) a irem em sua busca para resgatá-lo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo 4[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000042.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AERDGL4.mp4</link>
<info>Sempre em busca de sua cobiçada noz, o esquilo Scrat provoca, sem querer, a separação dos continentes. A situação provoca mudanças no terreno de vários locais, entre eles onde os amigos Manny (Ray Romano), Diego (Denis Leary) e Siid (John Leguizamo) estão alojados. Um terremoto faz com que o trio fique preso em um iceberg, enquanto que Ellie (Queen Latifah) e a pequena Amora (Keke Palmer) permanecem no continente. Em alto mar, Manny promete que irá encontrá-las a qualquer custo, mas para tanto precisará enfrentar perigosos piratas e o canto das sereias.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo: A Grande Caçada aos Ovos de Páscoa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000183.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AERDGLAGRNDCAOVS.mp4</link>
<info>Scrat, Manny, Sid, Diego e o resto dos nossos amiguinhos pré-históricos estão de volta nesta hilária aventura animada inédita! Os negócios estão crescendo de vento em popa no serviço que Sid abriu como babá de ovos, mas quando um covarde coelhinho pirata rouba os ovos, Manny, Diego e o resto do bando precisam embarcar numa missão ousada de resgate, que acaba virando a primeira caçada aos ovos do mundo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Espírito de Lobo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000232.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ESPRTODLBO.mp4</link>
<info>Inspirado no livro homônimo do autor chinês Jiang Rong. A vida na fronteira entre a China e a Mongólia nos anos 1970, e o conflito entre os valores tradicionais e modernos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Evereste[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000233.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/EVRSTE.mp4</link>
<info>Inspirado nos incríveis acontecimentos em torno da montanha mais alta do mundo, Evereste documenta a inspiradora jornada de dois diferentes grupos de expedição que são desafiados além de seus limites quando são acometidos por uma das maiores avalanches já registradas. Com a coragem testada por um dos fenômenos mais severos do planeta, os escaladores terão de enfrentar obstáculos quase impossíveis em busca de sobrevivência.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Êxodo: Deuses e Reis[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000492.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/EXDDUSERS.mp4</link>
<info>Exodus é uma adaptação da história bíblica do Êxodo, segundo livro do Antigo Testamento. O filme narra a vida do profeta Moisés (Christian Bale), nascido entre os hebreus na época em que o faraó ordenava que todos os homens hebreus fossem afogados. Moisés é resgatado pela irmã do faraó e criado na família real. Quando se torna adulto, Moisés recebe ordens de Deus para ir ao Egito, na intenção de liberar os hebreus da opressão. No caminho, ele deve enfrentar a travessia do deserto e passar pelo Mar Vermelho.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Fantástica Fábrica de Chocolate[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000046.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AFNTSCFBRCDCHCLT.mp4</link>
<info>Willy Wonka (Johnny Depp) é o excêntrico dono da maior fábrica de doces do planeta, que decide realizar um concurso mundial para escolher um herdeiro para seu império. Cinco crianças de sorte, entre elas Charlie Bucket (Freddie Highmore), encontram um convite dourado em barras de chocolate Wonka e com isso ganham uma visita guiada pela lendária fábrica de chocolate, que não era visitada por ninguém há 15 anos. Encantado com as maravilhas da fábrica, Charlie fica cada vez mais fascinado com a visita.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Final Fantasy[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000497.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FFTSTSW.mp4</link>
<info>Em pleno ano de 2065, o caos e destruição rondam a Terra. Um meteoro atingiu o planeta e lançou ao longo de toda a superfície terrestre milhões de aliens, que têm por objetivo extinguir toda a vida do planeta. Com isso, as cidades foram abandonadas, a população foi dizimada e os poucos seres humanos que restam precisam encontrar meios para sobreviver. Um deles é a Dra. Aki Ross, uma bela e determinada cientista que foi infectada de forma mortal pelos aliens e tem a chave para descobrir o ponto fraco de seu oponente. Agora, com a orientação de seu mentor científico, Dr. Sid, e a ajuda do esquadrão militar Deep Eyes, comandado pelo capitão Gray Edwards, a Dra. Ross busca salvar não apenas o planeta Terra mas também a si mesma.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Flyboys[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000498.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FLBYS.mp4</link>
<info>Antes que os Estados Unidos entrassem na Primeira Guerra, pilotos americanos já se alistavam no exército francês. O filme acompanha a trajetória de um grupo desses jovens que se voluntariaram para se tornarem os primeiros pilotos de guerra no histórico combate.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Frozen: Uma Aventura Congelante[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000505.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FRZNUACGLNT.mp4</link>
<info>A intrépida otimista Anna junta-se ao montanhista Kristoff e à sua leal rena Sven numa jornada épica, enfrentando condições próprias do Evereste, trolls místicos e um hilariante boneco de neve chamado Olaf, numa corrida para encontrar a irmã de Anna, Elsa, cujos poderes gelados aprisionaram o reino de Arendelle num Inverno eterno.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Fúria de Titãs[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000507.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FRIDTTS1.mp4</link>
<info>Perseu (Sam Worthington) descobre que é o filho mortal de Zeus (Liam Neeson), mas recusa-se a aceitar tal condição. Contudo, para salvar a cidade de Argos da fúria dos deuses do olimpo e da vingança de seu tio Hades (Ralph Fiennes), ele vai ter que enfrentar uma perigosa jornada contra terríveis criaturas como a Medusa para salvar os simples mortais e a bela Andrômeda (Alexa Davalos) do sacrifício para o monstro Kraken.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Fúria de Titãs 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000508.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FRIDTTS2.mp4</link>
<info>Perigosamente enfraquecidos pela falta de devoção da Humanidade, os Deuses estão a perder o controlo sob os Titãs e o seu feroz líder Kronos, pai de Zeus, Hades e Poseidon. Os três irmãos tinham já derrubado o seu poderoso pai há muito tempo, deixando-o no abismo sombrio do Tártaro, uma masmorra no fundo do cavernoso submundo. Perseus não consegue ignorar a sua verdadeira vocação quando Hades, juntamente com o filho de Zeus, Ares faz um acordo com Kronos para capturar Zeus. A força dos Titãs cresce à medida que Zeus perde os seus poderes e o inferno é libertado na Terra. Com a ajuda da guerreira rainha Andromeda, Argenor, semi-Deus filho de Poseidon, e Hephaestus, Perseus embarca corajosamente numa viagem traiçoeira ao submundo para resgatar Zeus, derrubar os Titãs e salvar a Humanidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]G.I. Joe: A Origem de Cobra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000509.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/GIJOE1.mp4</link>
<info>James McCullen (Christopher Eccleston) é o maior comerciante de armas do planeta. Ele está prestes a lançar sua nova arma, os nanomites, microscópicos robôs que podem destruir tudo o que encontram pela frente, independente do material que seja feito, e que podem ser desligados no momento que for desejado. McCullen envia quatro ogivas de nanomites para serem entregues por uma força especial do exército norte-americano, na qual estão presentes Duke (Channing Tatum) e Ripcord (Marlon Wayans). Porém o comboio é atacado por forças desconhecidas, comandadas pela Baronesa (Sienna Miller). O ataque é impedido pelos G.I. Joe, que levam as armas para o quartel-general do grupo internacional de agentes de elite, aonde são aguardados por seu líder, o general Hawk (Dennis Quaid).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]G.I. Joe: Retaliação[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000510.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/GIJOE2.mp4</link>
<info>Um acordo entre as grandes potências define a redução das ogivas nucleares no mundo todo, mas os Estados Unidos, comandados pela organização Cobra, desconsideram o acerto e dão ínicio a um plano de proporções alarmantes. Enquanto isso, seguindo as ordens do presidente americano (Jonathan Pryce), o esquadrão de elite G.I. Joe é acusado de traição e, após ser atacado brutalmente, tem vários de seus integrantes mortos em combate. Agora, os poucos que sobreviveram vão contar com a ajuda do criador dos G.I. Joe, Joe Colton (Bruce Willis), para, liderados por Roadblock (Dwayne Johnson), revidar o ataque em grande estilo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Gato de Botas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000512.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/GTDBTS.mp4</link>
<info>Muito antes de conhecer o ogro Shrek e sua turma, Gato de Botas (Antonio Banderas) vai viver uma grande aventura ao lado de Humpty Dumpty (Zach Galifianakis) e Kitty Pata Mansa (Salma Hayek). Dipostos a roubar os feijões mágicos do casal fora da lei Jack (Billy Bob Thornton) e Jill (Amy Sedaris), o trio quer mesmo é botar as mãos na famosa gansa que bota ovos de ouro. Mas algumas coisas não estavam nos planos e Gato vai descobrir, meio atrasado, que tem um grande problema pela frente para conseguir limpar o que ficou para trás: a  sua honra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Gato de Botas e Os Três Diabos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000160.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/GTDBTSOSTSDABLS.mp4</link>
<info>O Gato de Botas está em uma missão para recuperar o rubi da Princesa, roubado pelo notório ladrão francês, O Sussurrador. Relutantemente acompanhado por três gatinhos, Gato deve domá-los antes que eles põem em perigo a missão.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Goosebumps: Monstros e Arrepios[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000238.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/GSBUMPSMNSTREARPS.mp4</link>
<info>O jovem Zach Cooper (Dylan Minnette) se muda de Nova York para uma cidade pequena dos Estados Unidos, para onde a mãe é transferida. Lá, eles passam a morar na casa ao lado da de Hannah (Odeya Rush) – por quem o adolescente se apaixona – e o pai, o ranzinza R. L. Stine (Jack Black). Depois de escutar gritos vindo da propriedade ao lado, Zach invade a residência com a ajuda do medroso colega (Ryan Lee) e acaba, acidentalmente, abrindo um dos livros e, consequentemente, dando início à libertação de todos os monstros criados por Stine. Juntos, eles terão que mandar as criaturas de volta para as prateleiras.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Guardiões da Galáxia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000237.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/GRDOESDGLXIA.mp4</link>
<info>Em uma Terra alternativa do século XXXI, o aventureiro Peter Quill rouba uma esfera pertencente ao poderoso vilão Ronan, e passa a ser procurado por vários caçadores de recompensas. Para escapar ao perigo, ele une forças com quatro personagens fora do sistema: Groot, uma árvore humanóide, a sombria e perigosa Gamora, o texugo rápido no gatilho Rocket Racoon e o vingativo Drax, o Destruidor. Mas Quill descobre que a esfera roubada possui um poder capaz de mudar os rumos do universo, e logo o grupo deverá proteger o objeto para salvar o futuro da galáxia.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Guerra nas Estrelas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000967.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSIV.mp4</link>
<info>Os Cavaleiros Jedi foram exterminados e o Império governa a galáxia com punho de ferro. Um pequeno grupo de Rebeldes atreveu-se a dar resposta, roubando os planos secretos da mais temível e poderosa arma imperial, a estação de balhata Estrela da Morte. O mais fiel súbdito do Imperador, Darth Vader, deve encontrar os planos, e localizar a base Rebelde escondida. A Princesa Leia, uma líder Rebelde capturada, envia uma mensagem de ajuda, que é interceptada por um simples rapaz do campo, Luke Skywalker. Cumprindo o seu próprio destino, Luke aceita o desafio de salvar a Princesa e ajudar a Relelião a derrubar o Império, com a ajuda de aliados tão inesquecíveis como o sensato e experiente Obi-Wan Kenobi, o convencido Han Solo, o leal Chewbacca, e os andróides R2-D2 e C-3PO.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e a Câmara Secreta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000538.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR02.mp4</link>
<info>De férias na casa de seus tios Dursley, Harry Potter (Daniel Radcliffe) recebe a inesperada visita de Dobby, um elfo doméstico, que veio avisá-lo para não retornar à Escola de Magia de Hogwarts, pois lá correrá um grande perigo. Harry não lhe dá ouvidos e decide retornar aos estudos, enfrentando um 2º ano recheado de novidades. Uma delas é a contratação do novo Professor de Defesa Contra as Artes das Trevas, Gilderoy Lockhart (Kenneth Branagh), que é considerado um grande galã e não perde uma oportunidade de fazer marketing pessoal. Porém, o aviso de Dobby se confirma e logo toda Hogwarts está envolvida em um mistério que resulta no aparecimento de alunos petrificados.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e a Ordem da Fênix[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000539.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR05.mp4</link>
<info>Harry Potter (Daniel Radcliffe) retorna à Escola de Magia e Bruxaria de Hogwarts, para cursar o 5º ano letivo. Logo ele descobre que boa parte da comunidade bruxa foi levada a acreditar que o retorno de Voldemort (Ralph Fiennes) foi uma mentira inventada por Harry, o que põe sua credibilidade em dúvida. Além disto, o Ministro da Magia Cornélio Fudge (Robert Hardy) impõe à escola a presença de Dolores Umbridge (Imelda Staunton), que torna-se a nova professora de Defesa Contra as Artes das Trevas. Acontece que as aulas de Umbridge, apesar de aprovadas pelo ministério, abrangem apenas temas amenos, deixando os alunos despreparados para os perigos dos dias atuais. Incentivado por seus amigos Rony (Rupert Grint) e Hermione (Emma Watson), Harry decide encontrar-se em segredo com um grupo de estudantes, visando a prática de magia. O grupo se autodenomina como a "Armada de Dumbledore", mas logo passa a ser vista como uma ameaça ao próprio Ministério da Magia.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e a Pedra Filosofal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000540.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR01.mp4</link>
<info>Harry Potter (Daniel Radcliffe) é um garoto órfão de 10 anos que vive infeliz com seus tios, os Dursley. Até que, repentinamente, ele recebe uma carta contendo um convite para ingressar em Hogwarts, uma famosa escola especializada em formar jovens bruxos. Inicialmente Harry é impedido de ler a carta por seu tio Válter (Richard Griffiths), mas logo ele recebe a visita de Hagrid (Robbie Coltrane), o guarda-caça de Hogwarts, que chega em sua casa para levá-lo até a escola. A partir de então Harry passa a conhecer um mundo mágico que jamais imaginara, vivendo as mais diversas aventuras com seus mais novos amigos, Rony Weasley (Rupert Grint) e Hermione Granger (Emma Watson).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e as Relíquias da Morte: Parte 1[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000541.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR07.mp4</link>
<info>Prestes a completar 17 anos, Harry Potter (Daniel Radcliffe) precisa ser transportado da casa dos seus tios, os Dursley, até um local seguro. Lord Voldemort (Ralph Fiennes) e os seus devoradores da morte sabem que a transferência está prestes a acontecer e aguardam a sua realização para atacar. A missão é bem sucedida, mas logo a situação se torna ainda mais perigosa. O Ministro da Magia Rufus Scrimgeour (Bill Nighy) é morto e, em seu lugar, assume um dos asseclas de Voldemort. Harry e seus amigos passam a ser caçados impiedosamente, obrigando que ele, Ron e Hermione fujam. Precisando mudar constantemente de lugar, eles elaboram um plano para encontrar e destruir as horcruxes que podem eliminar Voldemort de uma vez por todas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e as Relíquias da Morte: Parte 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000542.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR08.mp4</link>
<info>Harry Potter (Daniel Radcliffe) e seus amigos Rony Weasley (Rupert Grint) e Hermione Granger (Emma Watson) seguem à procura das horcruxes. O objetivo do trio é encontrá-las e, em seguida, destruí-las, de forma a eliminar lorde Voldemort (Ralph Fiennes) de uma vez por todas. Com a ajuda do duende Grampo (Warwick Davis), eles entram no banco Gringotes de forma a invadir o cofre de Bellatrix Lestrange (Helena Bonham Carter). De lá retornam ao castelo de Hogwarts, onde precisam encontrar mais uma horcrux. Paralelamente, Voldemort prepara o ataque definitivo ao castelo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e o Cálice de Fogo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000543.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR04.mp4</link>
<info>Em seu 4º ano na Escola de Magia e Bruxaria de Hogwards, Harry Potter (Daniel Radcliffe) é misteriosamente selecionado para participar do Torneio Tribruxo, uma competição internacional em que precisará enfrentar alunos mais velhos e experientes de Hogwards e também de outras escolas de magia. Além disso a aparição da marca negra de Voldemort (Ralph Fiennes) ao término da Copa do Mundo de Quadribol põe a comunidade de bruxos em pânico, já que sinaliza que o temido bruxo está prestes a retornar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e o Enigma do Príncipe[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000544.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR06.mp4</link>
<info>Lord Voldemort (Ralph Fiennes) é uma ameaça real, tanto para o mundo dos feiticeiros como para o dos muggles. Harry Potter (Daniel Radcliffe) suspeita que o perigo esteja dentro da Escola de Magia e Feitiçaria de Hogwarts, mas Albus Dumbledore (Michael Gambon) está mais preocupado em prepará-lo para o confronto final com o Senhores das Trevas. Dumbledore convida seu colega Horace Slughorn (Jim Broadbent) para ser o novo professor de Poções, já que Severus Snape (Alan Rickman) alcançou finalmente o sonho de dar as aulas de Defesa Contra as Artes das Trevas. Paralelamente Harry começa a ter um interesse cada vez maior por Ginny Weasley (Bonnie Wright), irmã do seu melhor amigo Ron (Rupert Grint), que também é alvo de interesse de Dean Thomas (Alfie Enoch).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e o Prisioneiro de Azkaban[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000545.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR03.mp4</link>
<info>O 3º ano de ensino na Escola de Magia e Bruxaria de Hogwarts se aproxima. Porém um grande perigo ronda a escola: o assassino Sirius Black (Gary Oldman) fugiu da prisão de Azkaban, considerada até então como à prova de fugas. Para proteger a escola são enviados os Dementadores, estranhos seres que sugam a energia vital de quem se aproxima deles, que tanto podem defender a escola como piorar ainda mais a situação</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hércules[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000555.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HERCLS.mp4</link>
<info>Filho de Zeus, o semi-deus Hércules (Dwayne Johnson) sofre há 400 anos, por ter perdido toda a sua família. Após realizar os doze trabalhos, ele conhece seis homens sanguinários e impiedosos, e une-se ao grupo em busca de novas tarefas e de qualquer trabalho que puder encontrar, com a condição de ser remunerado. Esses homens assassinam diversas pessoas em seu caminho, e com isso acabam despertando fama na região, até que o rei da Trácia chama Hércules e convida-o a treinar o seu exército, na intenção de transformá-los em verdadeiros mercenários.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Homem de Ferro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000558.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNDEFRO01.mp4</link>
<info>Tony Stark (Robert Downey Jr.) é um industrial bilionário, que também é um brilhante inventor. Ao ser sequestrado ele é obrigado por terroristas a construir uma arma devastadora mas, ao invés disto, constrói uma armadura de alta tecnologia que permite que fuja de seu cativeiro. A partir de então ele passa a usá-la para combater o crime, sob o alter-ego do Homem de Ferro.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Homem de Ferro 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000559.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNDEFRO02.mp4</link>
<info>Após confessar ao mundo ser o Homem de Ferro, Tony Stark (Robert Downey Jr.) passa a ser alvo do governo dos Estados Unidos, que deseja que ele entregue seu poderoso traje. Com a negativa, o governo passa a desenvolver um novo traje com o maior rival de Stark, Justin Hammer (Sam Rockwell). Jim Rhodes (Don Cheadle), o braço direito de Tony, é colocado no centro deste conflito, o que faz com que assuma a identidade de Máquina de Combate. Paralelamente, Ivan Vanko (Mickey Rourke) cria o alter-ego de Whiplash para se vingar dos atos da família Stark no passado. Para combater Whiplash e a perseguição do governo, Stark conta com o apoio de sua nova assistente, Natasha Romanoff (Scarlett Johansson), e de Nick Fury (Samuel L. Jackson), o diretor da S.H.I.E.L.D.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Homem de Ferro 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000560.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNDEFRO03.mp4</link>
<info>Desde o ataque dos chitauri a Nova York, Tony Stark (Robert Downey Jr.) vem enfrentando dificuldades para dormir e, quando consegue, tem terríveis pesadelos. Ele teme não conseguir proteger sua namorada Pepper Potts (Gwyneth Paltrow) dos vários inimigos que passou a ter após vestir a armadura do Homem de Ferro. Um deles, o Mandarim (Ben Kingsley), decide atacá-lo com força total, destruindo sua mansão e colocando a vida de Pepper em risco. Para enfrentá-lo Stark precisará ressurgir do fundo do mar, para onde foi levado junto com os destroços da mansão, e superar seu maior medo: o de fracassar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Homem-Aranha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000562.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNARNH01.mp4</link>
<info>Órfão desde criança, Peter Parker (Tobey Maguire) vive em Nova York com sua querida tia May (Rosemary Harris) e seu estimado Tio Ben (Cliff Roberson). Peter leva a vida normal de qualquer jovem estudante, trabalhando como fotógrafo no jornal Daily Buble, sob a tutela do editor J. Jonah (J. K. Simmons), correndo atrás da atraente Mary Jane (Kirsten Dunst) e divertindo-se com seu amigo Harry Osborn (James Franco). Durante uma excursão da escola, onde Peter e seus colegas assistem a demonstrações científicas com aranhas, Peter é mordido por uma aranha geneticamente modificada. Pouco depois, ele descobre que adquiriu poderes incríveis: ele vê-se dotado com força e agilidade de aranhas.Após descobrir seus poderes incomuns, Peter participa de uma luta televisada, que é vencida por ele em tempo recorde, graças á sua recém-adquirida força de aranha.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Homem-Aranha 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000563.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNARNH02.mp4</link>
<info>Peter Parker é confrontado com a difícil tarefa de gerir a sua vida pessoal – o amor secreto por Mary Jane, a raiva que o amigo Harry sente pelo Homem-Aranha, os problemas da tia May – com a sua responsabilidade enquanto Homem-Aranha e os ataques da imprensa que o consideram um criminoso. Para mais surge uma nova ameaça em Nova Iorque chamada Dr. Octopus, o brilhante cientista Otto Octavius que enlouqueceu após uma experiência falhada e se transformou num poderoso inimigo com tentáculos metálicos...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Homem-Aranha 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000564.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNARNH03.mp4</link>
<info>Terceira aventura do popular herói da Marvel, novamente com Tobey Maguire como Peter Parker/Homem-Aranha, Kirsten Dunst fazendo Mary Jane Watson e Sam Raimi na direção. Dessa vez, Peter conseguiu encontrar um equilíbrio entre seu relacionamento com M. J. e seus deveres como super-herói. Os problemas surgem quando entra em cena Gwen Stacy, a rival de M.J., além de novos vilões: Venom; o Capitão Stacy, pai de Gwen; Flint Marko, também chamado de Homem-Areia; e a mulher dele, Felicia Hardy, conhecida como Gata Negra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Homem-Formiga[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000239.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HMNFRMG.mp4</link>
<info>Dr. Hank Pym (Michael Douglas), o inventor da fórmula/ traje que permite o encolhimento, anos depois da descoberta, precisa impedir que seu ex-pupilo Darren Cross (Corey Stoll), consiga replicar o feito e vender a tecnologia para uma organização do mal. Depois de sair da cadeia, o trambiqueiro Scott Lang (Paul Rudd) está disposto a reconquistar o respeito da ex-mulher, Maggie (Judy Greer) e, principalmente, da filha. Com dificuldades de arrumar um emprego honesto, ele aceita praticar um último golpe. O que ele não sabia era que tudo não passava de um plano do Dr. Pym que, depois de anos observando o hábil ladrão, o escolhe para vestir o traje do Homem-Formiga.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Honra & Coragem - As Quatro Plumas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001244.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/6/d6/04vlf_480p.mp4</link>
<info>Set in 1884 Sudan, this fifth film to be adapted from the A.E.W. Mason novel follows a British officer who resigns his post right before his regiment ships out to battle the rebels. Perceiving his resignation as cowardice, his friends and fiancée give him four white feathers, the symbol of cowardice, but little do they know he's actually going undercover and plans to redeem his honor.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Independence Day[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000571.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/INDPNDAY.mp4</link>
<info>No dia 2 de julho os sistemas de comunicação do mundo inteiro se transformam em um caos, devido à uma estranha interferência atmosférica. Logo se descobre que enormes objetos estão em curso de colisão com a Terra. Inicialmente imagina-se que se tratam de meteoros, mas logo revela-se ser na verdade uma imensa nave espacial pilotada por alienígenas. Após frustradas tentativas de se comunicar com os extra-terrestres, um técnico em comunicação descobre que os seres do espaços estão usando os satélites terrestres para se comunicarem e iniciarem em menos de um dia um ataque conjunto nas principais cidades do planeta. No dia 3 de julho o ataque alienígena começa de forma esmagadora e nem armas nucleares conseguem destruir a blindagem protetora. Mas no dia 4 de julho surge uma possibilidade de vencer o invasor e nesta hora todas as nações precisam se unir, pois está em jogo a existência da raça humana.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Interestelar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000573.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/INTRSTLAR.mp4</link>
<info>Após ver a Terra consumindo boa parte de suas reservas naturais, um grupo de astronautas recebe a missão de verificar possíveis planetas para receberem a população mundial, possibilitando a continuação da espécie. Cooper (Matthew McConaughey) é chamado para liderar o grupo e aceita a missão sabendo que pode nunca mais ver os filhos. Ao lado de Brand (Anne Hathaway), Jenkins (Marlon Sanders) e Doyle (Wes Bentley), ele seguirá em busca de uma nova casa. Com o passar dos anos, sua filha Murph (Mackenzie Foy e Jessica Chastain) investirá numa própria jornada para também tentar salvar a população do planeta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jack e a Mecânica do Coração[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000579.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JCKEAMCNCDCOR.mp4</link>
<info>Um drama do século 19, sobre um homem cujo coração foi substituído por um relógio quando ele nasceu. A situação exige que ele deveria evitar sentir fortes emoções - o amor, acima de tudo - mas ele simplesmente não consegue manter seus sentimentos em segredo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jack, o Caçador de Gigantes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000581.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JCKOCDRDGGNTS.mp4</link>
<info>Jack (Nicholas Hoult) é um fazendeiro que adquire grãos de feijão com a única recomendação de que não devem ser molhados. Obviamente, isto acaba ocorrendo e criando um enorme pé de feijão que vai dar em um mundo de gigantes. Em meio a tudo isso, a princesa Isabelle (Eleanor Tomlinson) é sequestrada pelos gigantes e Jack se unirá ao Rei (Ian McShane) numa cruzada para a salvar a jovem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jem e as Hologramas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000247.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/JMEASHLFRMS.mp4</link>
<info>A adolescente Jerrica Benton, conhecida como Jem (Aubrey Peeples), torna-se uma celebridade instantânea graças à internet e forma com as irmãs a banda Jem e as Hologramas. Quando não estão se dedicando à música, elas buscam mais informações sobre a misteriosa última mensagem deixada pelo pai.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jogo de Assassinos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000245.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/JGSDASINS.mp4</link>
<info>Cinco estranhos acordam juntos na masmorra de um castelo, presos. Nem a saída, nem água nem comida estão à vista. Nenhum deles consegue se lembrar do que aconteceu ou do que os levou até ali. Até que eles descobrem que precisam se juntar e ir resolvendo uma série de jogos sinistros e mortais e que, se conseguirem, talvez sejam libertados.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jogos Vorazes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000598.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JGSVRZS.mp4</link>
<info>Num futuro distante, boa parte da população é controlada por um regime totalitário, que relembra esse domínio realizando um evento anual - e mortal - entre os 12 distritos sob sua tutela. Para salvar sua irmã caçula, a jovem Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) se oferece como voluntária para representar seu distrito na competição e acaba contando com a companhia de Peeta Melark (Josh Hutcherson), desafiando não só o sistema dominante, mas também a força dos outros oponentes.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jogos Vorazes: A Esperança - O Final[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000246.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/JGSVRZSAESPRPT2.mp4</link>
<info>Depois de sobreviver duas vezes à crueldade de uma arena projetada para destruí-la, Katniss acreditava que não precisaria mais de lutar. Mas as regras do jogo mudaram: com a chegada dos rebeldes do lendário Distrito 13, enfim é possível organizar uma resistência. Começou a revolução.A coragem de Katniss nos jogos fez nascer a esperança em um país disposto a fazer de tudo para se livrar da opressão. E agora, contra a própria vontade, ela precisa assumir seu lugar como símbolo da causa rebelde. Ela precisa virar o Tordo.O sucesso da revolução dependerá de Katniss aceitar ou não essa responsabilidade. Será que vale a pena colocar sua família em risco novamente? Será que as vidas de Peeta e Gale serão os tributos exigidos nessa nova guerra?  Value</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jogos Vorazes: A Esperança - Parte 1[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000600.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JGSVRZSAESPRPT1.mp4</link>
<info>Após ser resgatada do Massacre Quaternário pela resistência ao governo tirânico do presidente Snow (Donald Sutherland), Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) está abalada. Temerosa e sem confiança, ela agora vive no Distrito 13 ao lado da mãe (Paula Malcomson) e da irmã, Prim (Willow Shields). A presidente Alma Coin (Julianne Moore) e Plutarch Heavensbee (Philip Seymour Hoffman) querem que Katniss assuma o papel do tordo, o símbolo que a resistência precisa para mobilizar a população. Após uma certa relutância, Katniss aceita a proposta desde que a resistência se comprometa a resgatar Peeta Mellark (Josh Hutcherson) e os demais Vitoriosos, mantidos prisioneiros pela Capital.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jogos Vorazes: Em Chamas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000601.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JGSVRZSEMCHMS.mp4</link>
<info>Depois de ganhar os Jogos Vorazes, Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) e e Peeta Mellark (Josh Hutcherson) têm de enfrentar a represália da Capital e decidir que caminho tomar quando descobre que suas atitudes nos jogos incitaram rebeliões em alguns distritos. Os Jogos Vorazes completam 75 anos e por isso é feito o terceiro Massacre Quaternário, uma edição de luta na arena com regras ainda mais duras. Katniss e Peeta se veem diante de uma situação totalmente inesperada e, dessa vez, além de lutar por suas vidas, terão de proteger seus amigos e familiares e, talvez, todo o povo de Panem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jumanji[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001400.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JUMNJ.mp4</link>
<info>Em 1969, Alan Parrish (Robin Williams) descobre um baú que contém um misterioso jogo chamado Jumanji. Ao começar a jogar com sua amiga Sarah (Bonnie Hunt), Alan é transportado para uma selva e Sarah, ao ver o que houve, se assusta e não continua o jogo. Conseqüentemente Alan fica preso por 26 anos, até que os irmãos Judy (Kirsten Dunst) e Peter (Bradley Pierce) descobrem o jogo e começam a jogar. De repente os números se repetem e Alan aparece agora com 38 anos juntamente com os perigosos animais da selva. Agora, os três têm que encontrar Sarah e terminar o jogo, antes que tudo seja destruído.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jurassic Park III[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000605.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JRSCPRK03.mp4</link>
<info>Apesar de ter ficado abalado com seu último encontro com dinossauros vivos, o Dr. Alan Grant (Sam Neill) continua dedicando sua vida a estudá-los e desenvolve uma teoria sobre o desenvolvimento da inteligência dos velociraptors. Desesperado em busca de fundos para dar prosseguimento à sua pesquisa, ele aceita a oferta de Paul (William H. Macy) e Amanda Kirby (Téa Leoni), dois milionários que desejam fazer uma excursão aérea na Ilha Sorna e que querem contratá-lo para acompanhá-los. Porém, durante a viagem o Dr. Alan Grant descobre a verdadeira intenção dos Kirby, que é descer até a Ilha Sorna para procurar seu filho, que desapareceu no local em uma expedição ocorrida 8 semanas antes. Apesar da oposição de Grant, eles pousam na ilha e acabam sendo atacados por uma nova espécie de dinossauro, maior e mais feroz que o tiranossauro rex.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jurassic Park: O Parque dos Dinossauros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000604.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JRSCPRK01.mp4</link>
<info>Um parque construído por um milionário (Richard Attenborough) tem como habitantes dinossauros diversos, extintos a sessenta e cinco milhões de anos. Isto é possível por ter sido encontrado um inseto fossilizado, que tinha sugado sangue destes dinossauros, de onde pôde-se isolar o DNA, o código químico da vida, e, a partir deste ponto, recriá-los em laboratório. Mas, o que parecia ser um sonho se torna um pesadelo, quando a experiência sai do controle de seus criadores.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jurassic World: O Mundo dos Dinossauros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000163.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JRSCWRLDMNDINO.mp4</link>
<info>O Jurassic Park, localizado na ilha Nublar, enfim está aberto ao público. Com isso, as pessoas podem conferir shows acrobáticos com dinossauros e até mesmo fazer passeios bem perto deles, já que agora estão domesticados. Entretanto, a equipe chefiada pela doutora Claire passa a fazer experiências genéticas com estes seres, de forma a criar novas espécies. Uma delas logo adquire inteligência bem mais alta, logo se tornando uma grande ameaça para a existência humana.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kingsman: Serviço Secreto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000248.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KNGSMSVSCRT.mp4</link>
<info>A young man named Eggsy whose father died when he was a young boy, is dealing with living with the creep his mother is with now, who mistreats her and him. He goes out and does something to one of the creep's friends. He gets arrested and he calls a number a man gave him around the time his father died, to call if he needs help. A man named Harry approaches him and tells him he's the one who helped him. He tells him that he knew his father. When the man Eggsy slighted wants some payback, Harry takes care of him and his companions single handed. Harry then tells Eggsy that he's part of a secret organization called the Kingsman and his father was also part of it. He died trying to make the world safe. Harry offers Eggsy the opportunity to be a Kingsman and he takes it. He undergoes a grueling training course. Harry is looking into the demise of another Kingsman and the trail leads him to tech billionaire named Valentine aka V who is also curious about the group following him, the ...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kung Fu Panda 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000617.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KUNGFUPND2.mp4</link>
<info>Po vive agora o seu sonho como Guerreiro Dragão, protegendo o Vale da Paz ao lado dos seus amigos e companheiros mestres do Kung Fu, Os Cinco Sensacionais – Tigresa, Grou, Louva, Víbora e Macaco. Mas a nova vida de altamentivez de Po é ameaçada pela aparecimento de um formidável vilão, que planeia usar uma secreta e imparável arma para conquistar a China e destruir o Kung Fu. Está nas mãos de Po e d’ Os Cinco Sensacionais iniciar uma cruzada pela China, enfrentar esta ameaça e eliminá-la. Mas como poderá Po derrotar uma arma que pode destruir o Kung Fu? Terá de olhar para o seu passado e descobrir os segredos das suas misteriosas origens. Só então será capaz de libertar o poder de que necessita para vencer!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kung Fu Panda 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000249.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KUNGFUPND3.mp4</link>
<info>Depois de muito tempo desaparecido, o pai de Po reaparece, e juntos vão viajar para um paraíso secreto de pandas onde conhecem vários e hilariantes novos pandas. Mas quando o demoníaco vilão Kai começa a varrer a China derrotando todos os mestres de kung fu, Po tem de fazer o impossível – treinar uma aldeia cheia amigos desajeitados e torná-los no derradeiro grupo de Pandas do Kung Fu.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kung Fu Panda: Segredos do Pergaminho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000250.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KUNGFUPNDSGRDDPRGMH.mp4</link>
<info>Master Oogway always said there are no accidents, but fate still takes unusual directions when Po is around. This is especially true in his youth when he is looking for his calling even as the great menace named Boar is on the rampage. After Po inadvertently sickens Master Shifu, the young and unsure Tigress is charged with finding four warriors to help her fight Boar, only to confuse Po's wishlist for his calling for her own list. In doing so, Tigress sets on a journey that would hardly be what Shifu intended. However, her quest leads to her future best friends who would become more than that they dreamed they could be even as they help Tigress find her own path that would help a certain giant panda as well.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Lagoa Azul[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000063.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ALGOAZL.mp4</link>
<info>A beleza pura e o esplendor de um paraíso do Pacífico Sul, é capturado vividamente nesta versão da novela de 1903, de Henry DeVere Stacpoole. Duas crianças ainda pequenas e um cozinheiro de um navio, são os únicos sobreviventes de um náufragio e encontram segurança numa idílica ilha tropical. Em breve, contudo, o cozinheiro morre e os jovens rapaz e rapariga são deixados por conta própria. Os dias tornam-se anos e Emmeline e Richard tansformam a ilha na sua casa, redeados por criaturas exóticas e beleza natural. Eles aprendem a lidar com a viriedade de mudanças físicas que surgem com a adolencência e à medida que começam a tornar-se adultos, as suas afeições de criança transformam-se num amor sensível e profundo. Depois acontece o nascimento de uma criança. Mas será que eles vão voltar a ver a civilização de novo?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Lagoa Azul: O Despertar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000620.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LGOAZLODSPRT.mp4</link>
<info>Nesta nova versão, batizada de Lagoa Azul – O Despertar, o casal é vivido por Indiana Evans e Brenton Thwaites. Os jovens se conhecem durante uma festa num barco, em viagem de férias pelo litoral caribenho. Emma cai do barco e Dean pula no mar para salvá-la. Eles conseguem nadar até um bote abandonado e chegam a uma ilha deserta. O professor interpretado por Atkins se junta a equipe de resgate para encontrar os estudantes.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Lawrence da Arábia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001313.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/z6/ytvlf_480p.mp4</link>
<info>Baseado nas memórias do militar britânico T.E.Lawrence “Os Sete Pilares da Sabedoria”, o filme acompanha as aventuras de Lawrence no deserto e a sua corajosa jornada que reuniu diversas facções árabes numa única frente contra o Império Turco, aliado da Alemanha, durante a Primeira Guerra Mundial.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Liga da Justiça: Deuses e Monstros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000165.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LIGDJSTDEUSEMNSTRS.mp4</link>
<info>Desenvolvida por Bruce Timm e Alan Burnett, a animação mostra Superman, Batman e Mulher-Maravilha como heróis bem mais brutais e sendo acusados de assassinar as mentes mais brilhantes do universo DC.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Livre[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000630.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LIVRE.mp4</link>
<info>Após a morte de sua mãe, um divórcio e uma fase de autodestruição repleta de heroína, Cheryl Strayed (Reese Witherspoon) decide mudar e investir em uma nova vida junto à natureza selvagem. Para tanto, ela se aventura em uma trilha de 1100 milhas pela costa do oceano Pacífico.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mad Max[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000643.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDMX01.mp4</link>
<info>Num futuro próximo, o combustível que alimenta os motores dos carros é também motivo para crimes perpretados por violentas gangues. Max Rockatansky (Mel Gibson) é um jovem policial e junto com seus companheiros patrulha as estradas a fim de impedir a ação daqueles que insistem em perturbar a paz. A morte de um membro pelas mãos de Max dá início a uma série de crimes cruéis cometidos contra sua família e o melhor amigo. Assim, Max só tem uma escolha: vingança.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mad Max - Além da Cúpula do Trovão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000645.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDMX03.mp4</link>
<info>Após a destruição da civilização surge Bartertown, uma cidade no deserto com regras primitivas e mortais que tem uma governante (Tina Turner) que deseja consolidar seu poder a qualquer preço. Até que lá chega Max (Mel Gibson), que é forçado a participar de uma luta e, por ter se recusado a matar seu oponente, acaba sendo banido no deserto. Até que um grupo de jovens selvagens o salvam e passam a considerá-lo um messias que os levará até uma nova terra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mad Max 2: A Caçada Continua[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000644.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDMX02.mp4</link>
<info>No futuro o bem mais precioso é a gasolina, em virtude de uma guerra que acabou com os campos petrolíferos do Oriente Médio. Tendo combustível pode-se fugir da morte ou se dirigir a algum lugar para matar alguém. Neste contexto, Max (Mel Gibson) resolve ajudar uma comunidade a defender sua refinaria contra uma gangue de motoqueiros.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mad Max: Estrada da Fúria[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000257.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MDMXESTDFUR.mp4</link>
<info>Mad Max é um polícia renegado num mundo que se rege pela lei do mais forte. Num futuro pós-apocalíptico, perseguido por um passado tumultuoso, Max acredita que o único modo de sobreviver é não depender de ninguém para além de si próprio. Ainda assim, acaba por se juntar a um grupo de rebeldes liderados por Furiosa, uma mulher corajosa que anseia poder mudar o estado das coisas. Este bando, em fuga de uma cidadela tiranizada pelo implacável Immortan Joe, libertou um grupo de mulheres escravizadas. Sedento de vingança e determinado a recuperar cada uma das prisioneiras, o vilão dá início à mais implacável perseguição de sempre…</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Madagascar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000647.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDGSCR01.mp4</link>
<info>O leão Alex (Ben Stiller) é a grande atração do zoológico do Central Park, em Nova York. Ele e seus melhores amigos, a zebra Marty (Chris Rock), a girafa Melman (David Schwimmer) e a hipopótamo Gloria (Jada Pinkett Smith), sempre passaram a vida em cativeiro e desconhecem o que é morar na selva. Curioso em saber o que há por trás dos muros do zoo, Marty decide fugir e explorar o mundo. Ao perceberem, Alex, Gloria e Melman decidem partir à sua procura. O trio encontra Marty na estação Grand Central do metrô, mas antes que consigam voltar para casa são atingidos por dardos tranquilizantes e capturados. Embarcados em um navio rumo à África, eles acabam na ilha de Madagascar, onde precisam encontrar meios de sobrevivência em uma selva verdadeira.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Madagascar 2: A Grande Escapada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000648.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDGSCR02.mp4</link>
<info>Alex (Ben Stiller), Marty (Chris Rock), Melman (David Schwimmer), Gloria (Jada Pinkett Smith), rei Julien (Sacha Baron Cohen), Maurice (Cedric the Entertainer), os pingüins e os chimpanzés estão no longínquo litoral de Madagascar. Para deixar o local os pingüins consertam um velho avião de guerra, mas logo em seu 1º vôo ele cai. Isto faz com que os animais do zoológico de Nova York tenham que lidar, pela 1ª vez na vida, com espécies semelhantes a eles, só que habituadas à vida selvagem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Madagascar 3: Os Procurados[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000649.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDGSCR03.mp4</link>
<info>Os amigos Alex (Ben Stiller), Marty (Chris Rock), Melman (David Schwimmer), Gloria (Jada Pinkett Smith), rei Julien (Sacha Baron Cohen) e os pinguins deixam o continente africano rumo à Europa. Eles vão parar em Mônaco, onde passam a ser perseguidos por uma obcecada agente de controle animal (Frances McDormand). Em plena fuga, o grupo encontra abrigo em um circo em crise. Logo eles passam a ajudá-lo, iniciando um processo de revitalização que poderá levá-los a uma turnê nos Estados Unidos e, consequentemente, de volta para casa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Máquina[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000066.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMQNA.mp4</link>
<info>Julian Michaels (Bruce Willis) é um consagrado designer cuja obra maior é Vice, um resort onde as pessoas podem fazer absolutamente tudo o que desejar, sem se ater a leis ou regras, já que apenas convive com robôs travestidos de humanos. Só que uma das robôs, Kelly (Ambyr Childers), passa a ter flashbacks de situações que teoricamente foram apagadas de sua memória. Após ter consciência de sua situação, ela faz o possível para escapar das garras de Julian.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Máquina do Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000067.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AMQNDTMP.mp4</link>
<info>Alexander Hartlegen (Guy Pearce) é um cientista que acredita piamente que seja possível viajar no tempo. Após sua namorada Emma (Sienna Guillory) ser assassinada, ele decide então passar da teoria à prática e consegue construir uma máquina do tempo. Só que, ao testá-la, Alexander viaja mais de 800 mil anos rumo ao futuro, onde encontra o planeta Terra sendo dominado por duas raças distintas: os Morlock e os Eloi.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mergulho Radical[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000662.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MERGLHRDCAL.mp4</link>
<info>Jared (Paul Walker) e sua namorada Sam (Jessica Alba) moram numa paradisíaca praia do Caribe, onde ele sonha em ficar rico encontrando tesouros perdidos no mar. A vida do casal muda quando Bryce (Scott Caan), amigo de infância de Jared, se muda para uma mansão com a nova namorada, Amanda (Ashley Scott), e compra um iate perfeito para procurar tesouros. Juntos, os quatro decidem fazer buscas na região. Procurando evidências de um antigo desastre de barco, eles acabam descobrindo outra mercadoria, mais recente: um carregamento de drogas. Jared e Sam não querem saber do achado, mas Bryce e Amanda decidem pegar parte das drogas para financiar as buscas por tesouros. Quando procuram um contato para repassar a droga, os quatro se vêem ameaçados de morte.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]MERGULHO RADICAL 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001393.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/v6/mkvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>O sensual casal de mergulhadores Sebastian e Dani acaba entrando numa fria quando recebe a proposta de ganhar muito dinheiro para levar seu contratante em mergulhos no recife da ilha. Para tanto, eles têm que entrar e sair do perigoso e deslumbrante recife havaiano. Nas mãos de seus novos clientes, o casal é arremessado numa trama perigosa que acaba testando suas habilidades de mergulho, bem como seu amor, sua força e vontade de viver.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mergulho Radical 2: Os Recifes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001401.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/v6/mkvlf_480p.mp4</link>
<info>O sensual casal de mergulhadores Sebastian e Dani acaba entrando numa fria quando recebe a proposta de ganhar muito dinheiro para levar seu contratante em mergulhos no recife da ilha. Para tanto, eles têm que entrar e sair do perigoso e deslumbrante recife havaiano. Nas mãos de seus novos clientes, o casal é arremessado numa trama perigosa que acaba testando suas habilidades de mergulho, bem como seu amor, sua força e vontade de viver.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]MIB: Homens de Preto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000665.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MIBHMDPRT01.mp4</link>
<info>Agência secreta governamental cuida de fiscalizar os alienígenas que já vivem na Terra, sendo que alguns são vigiados em tempo integral. James Edwards (Will Smith), um novato na organização, em parceria com K (Tommy Lee Jones), um veterano agente, tenta impedir um terrorista intergalático, que planeja assassinar dois representantes de galáxias opostas e destruir o planeta Terra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]MIB³: Homens de Preto 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000667.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MIBHMDPRT03.mp4</link>
<info>O terrível Boris, o Animal (Jemaine Clement) foi capturado no passado pelo agente K (Tommy Lee Jones) e na época perdeu o seu braço. Vivendo na prisão lunar de segurança máxima, o alienígena consegue bolar um plano de fuga para dar andamento ao seu objetivo de recuperar o membro de seu corpo e ainda acabar com K de uma vez por todas. Para isso, ele pretende viajar no tempo e mudar o rumo da história. Para evitar que ele triunfe em seu plano maligno, o agente J (Will Smith) também volta ao passado e lá encontrará os jovens agentes K (Josh Brolin) e O (Alice Eve), descobrindo segredos que mudarão sua vida e a amizade de ambos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]MIIB - Homens de Preto II[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000666.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MIBHMDPRT02.mp4</link>
<info>Com a Terra sendo ameaçada pela presença de Serleena (Lara Flynn Boyle), uma Kylothian cruel e monstruosa que está disfarçada como uma modelo terráquea, o agente J (Will Smith) resolve por pedir ajuda ao seu antigo companheiro K (Tommy Lee Jones), que teve sua memória apagada e agora trabalha nos Correios sob o nome de Kevin Brown. J precisa então restaurar a memória de K, para que possam combater juntos a ameaça.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Missão: Impossível[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000669.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MSAOIMPSVEL01.mp4</link>
<info>Durante uma missão arriscada em Praga, um grupo de agentes de uma organização chamada IMF (Impossible Mission Force) cai numa emboscada. Apenas Ethan Hunt e uma outra agente sobrevivem, mas Ethan Hunt tem de enfrentar a acusação de ser informador e de ter sido o responsável pelo falhanço da missão. Para ganhar tempo e poder provar a sua inocência, Ethan foge, acabando por desmascarar um outro elemento da mesma agência.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Missão: Impossível - Nação Secreta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000672.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MSAOIMPSVEL05.mp4</link>
<info>Com a IMF desmantelada e Ethan Hunt excluído, a equipa enfrenta uma rede de agentes especiais extremamente qualificados: o Sindicato. Estes operacionais altamente treinados estão determinados em criar uma nova ordem mundial através de uma série de ataques terroristas. Ethan reúne a sua equipa e junta forças com Faust, uma agente britânica excluída, que pode ou não ser membro desta nação secreta, com o grupo a fazer face à missão mais impossível de sempre.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Missão: Impossível - Protocolo Fantasma[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000673.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MSAOIMPSVEL04.mp4</link>
<info>Acusado do atentado terrorista ao Kremlin, o operacional do FMI Ethan Hunt é renegado bem como o resto da agência, quando o Presidente inicia a “Operação Fantasma". Sem recursos ou apoios, Ethan terá de encontrar uma forma de limpar o nome da agência e prevenir outro ataque. Para piorar a situação, Ethan é obrigado a embarcar nesta missão com uma equipa de colegas fugitivos do FMI, cujos motivos pessoais ele não conhece.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Missão: Impossível 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000670.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MSAOIMPSVEL02.mp4</link>
<info>O agente secreto Ethan Hunt desta vez tem a missão de recuperar das mãos de um criminoso um vírus letal que mata em menos de 24 horas. Para tal, Ethan Hunt vai contar com a ajuda inesperada de Nyah, uma ladra internacional, ex-namorada do vilão da história.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Missão: Impossível 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000671.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MSAOIMPSVEL03.mp4</link>
<info>O agente secreto Ethan Hunt volta a reunir-se com sua equipa de agentes. A sua missão é recuperar e destruir um vírus mortal desenvolvido por australianos, antes que este caia nas mãos erradas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Morte do Superman[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000072.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AMRTDSPNM.mp4</link>
<info>Quando a Lexcorp acidentalmente liberta o assassino serial intergaláctico Doomsday, Superman enfrenta a criatura mano a mano na batalha de sua vida… literalmente. O mundo inteiro lamenta a queda do herói; a humanidade percebe que nunca mais se sentirá segura novamente. Os inimigos do Superman regozijam de felicidade – todos eles menos Lex Luthor, que lamenta a perda a sua maneira, desencadeando uma seqüência de fatos marcantes que nem mesmo ele poderia prever. Inspirado na graphic novel best-seller da DC Comics, A Morte do Superman, esta animação longa-metragem traz muita aventura em seqüências de ação que não encontram rivais em nada visto até hoje sobre o Homem de Aço.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Moscou Contra 007[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000678.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071963MSCCNT007.mp4</link>
<info>James Bond (Sean Connery) é incumbido de ajudar uma bela agente soviética a fugir de seu país, para então tentar recuperar uma leitora de códigos na embaixada russa, em Londres. Porém, Bond não sabe que a temível organização criminosa Spectre organizou esta armadilha no intuito de executá-lo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mulan[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000683.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MULAN01.mp4</link>
<info>Na antiga China, durante a guerra, todos os homens são convocados para lutar. Mas, um pobre velho, que pela idade não poderia mais lutar, descobre que sua filha Mulan toma o seu lugar, vestindo-se como homem e permanecendo em segredo. Se isso for descoberto, o castigo será severo. Agora, durante a guerra, Mulan ganha a proteção de um pequeno dragão, cuja missão é cuidar para que ela volte a salvo</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mulher Maravilha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000685.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MLHRMRVLHA.mp4</link>
<info>Uma princesa das Amazonas vem até ao mundo dos homens para se tornar numa super-heroína.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Múmia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000075.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMUMIA.mp4</link>
<info>Though safely entombed in a crypt deep beneath the unforgiving desert, an ancient princess whose destiny was unjustly taken from her is awakened in our current day, bringing with her malevolence grown over millennia, and terrors that defy human comprehension.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Múmia: Tumba do Imperador Dragão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000076.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMUMIATMBDIMPRDDRG.mp4</link>
<info>Filme que completa a trilogia Blockbster A Múmia, novamente trazendo o explorador e caçador de problemas Rick O'Connell enfrentando uma grande aventura. Dessa vez ele está em viagem à China acompanhado do filho (já grande) Alex (Luke Ford), quando eles despertam a múmia de Han (Jet Li), o primeiro imperador de Quin. Trata-se de uma entidade que fora amaldiçoada pela bruxa Zijuan (Michelle Yeoh) milhares de anos atrás e agora ameaça transformar o mundo num abismo. À dupla juntam-se também a esposa de Rick, Evelyn (Maria Bello, no lugar de Rachel Weisz) e o irmão dela, Jonathan (John Hannah).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Na Natureza Selvagem[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000265.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/NANTRZSVLG.mp4</link>
<info>Na Natureza Selvagem é inspirado na história real de Christopher McCandless (Emile Hirsch), um jovem rapaz que abandona sua vida de conforto para buscar a liberdade pelos caminhos do mundo, uma viagem que o leva ao Alasca selvagem e a um desafio supremo.  Após concluir seu curso na Emory University, o brilhante aluno e atleta Christopher McCandless abre mão de tudo o que tem e de sua carreira promissora. O jovem doa todas as suas economias - cerca de US$ 24 mil - para caridade, coloca uma mochila nas costas e parte para o Alasca a fim de viver uma verdadeira aventura. Ao longo do caminho, Christopher se depara com uma série de personagens que irão moldar sua vida para sempre.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Noé[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000693.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/NOE.mp4</link>
<info>Noé (Russell Crowe) vive com a esposa Naameh (Jennifer Connelly) e os filhos Sem (Douglas Booth), Cam (Logan Lerman) e Jafé (Leo McHugh Carroll) numa terra desolada, onde os homens perseguem e matam uns aos outros. Um dia, Noé recebe uma mensagem do Criador para encontrar Matusalém (Anthony Hopkins). Durante o percurso ele acaba por salvar a vida da jovem Ila (Emma Watson), que tem um ferimento grave na barriga. Ao encontrar Matusalém, Noé descobre que ele tem a tarefa de construir uma imensa arca, que abrigará os animais durante um dilúvio que acabará com a vida na Terra, de forma a que a visão do Criador possa ser, enfim, resgatada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Northmen - A Saga Viking[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000095.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASGVKNG.mp4</link>
<info>Um grupo de cruéis vikings vai à Grã-Bretanha com a intenção de saquear. Mas os seus planos mudam quando enfrentam uma tempestade que os deixa náufragos na costa escocesa. Encalhados, aventuram-se até chegar a Danelaw, o distante acampamento viking.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Nurses on the Line: The Crash of Flight 7[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000802.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OPRCORSGT.mp4</link>
<info>A couple of student nurses decide to join some doctors to work in a medical station in the rain-forest a few hours flying-time from the Mexican town Catamaco. As they fly from Catamaco towards the clinic (which actually consists of just a few huts and almost none equipment) one of their three planes has to go down because of engine malfunction. It crashes somewhere in the jungle causing severe injuries to the passengers. The following day describes the attempts to save the lifes of the passengers (both nurses and doctors) in spite of the poor chances they seem to have. There is almost no medicine available, the supplies they brought with them were all on the plane going down and were stolen by native drug-dealers when they arived at the site of the crash first. In the afternoon they decide to take the injured to a nearby village with a runway long enough that the Learjet of the Californian Air Rescue team could take them to a clinic in the U.S. Not only is the journey there very ...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Bom Dinossauro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000269.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OBOMDINO.mp4</link>
<info>Os dinossauros foram extintos após a colisão de um gigantesco asteróide com o planeta Terra. E se este evento não tivesse ocorrido? O filme parte desta premissa para trazer a história de dinossauros que ainda hoje controlam o planeta. E mostra a amizade de Arlo, um dinossauro adolescente, com um jovem menino humano, Spot.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Buraco[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000270.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OBURC.mp4</link>
<info>O diretor Joe Dante traz uma aventura de arrepiar! Depois de se mudarem para um novo bairro, os irmãos Dane e Lucas conhecem a vizinha Julie e juntos descobrem um buraco lacrado no sótão da casa  nova. O que eles nem imaginavam é que uma vez que o buraco seja aberto, além de não ter fundo ele serve como um portal para um mal sem precedentes. Com estranhas sombras à espreita a cada esquina e pesadelos ganhando  vida, eles são forçados a encarar seus medos mais profundos para colocar um fim a este mistério. Explore seus medo - se tiver coragem!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Cavaleiro Solitário[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000708.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OCVLRSLTRIO.mp4</link>
<info>Colby, Texas, 1869. John Reid (Armie Hammer) é um advogado que acaba de retornar à sua cidade-natal, onde vive seu irmão Dan (James Badge Dale), a cunhada Rebecca (Ruth Wilson) e o sobrinho Danny (Bryant Prince). John está disposto a cumprir a justiça ao pé da letra, levando os criminosos ao tribunal, apesar da resistência local. Ao acompanhar o irmão e outros Texas Rangers em uma patrulha pelo deserto, o grupo é atacado pelos capangas de Butch Cavendish (William Fichtner), um bandido que tem a fama de comer carne humana. Todos são assassinados, com exceção de John, que fica à beira da morte. O índio Tonto (Johnny Depp) o encontra e, ao perceber que um cavalo branco escolhe John, passa a ajudá-lo. Tonto acredita que John foi escolhido por um mensageiro espiritual e que, como voltou da morte, não pode mais ser morto. A partir de então John passa a usar uma máscara e, ao lado de Tonto, faz de tudo para reencontrar Cavendish.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Corcunda de Notre Dame II[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000712.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OCRCNDDNTRDM2.mp4</link>
<info>Quasímodo e seus amigos reúnem-se nessa emocionante aventura do adorável e solitário tocador de sinos, que enfrenta o diabólico dono do circo, Sarousch - um feiticeiro que pretende roubar La Fidele, o famoso sino da Catedral - obrigando sua assistente Madellaine, a nova amiga de Quasímodo, a ajudá-lo. Quando Zefir, o filhinho de Esmeralda, tenta deter Sarousch, Quasímodo precisa correr para salvar o amiguinho e o precioso sino. Ele ignora os conselhos hilariantes dos amigos gárgulas e dá ouvidos ao próprio coração valente, descobrindo que também precisa esquecer as aparências para encontrar a verdade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Destino de Júpiter[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000714.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ODSTNDJPTR.mp4</link>
<info>Jupiter Jones nasceu numa noite peculiar, sob sinais que prenunciavam estar destinada a grandes acontecimentos. Agora, já adulta, Jupiter sonha com as estrelas mas acorda todos os dias para a dura realidade de um emprego a limpar a casa dos outros e um sem fim de azares. Mas quando Caine, um ex-militar geneticamente manipulado, chega ao planeta Terra para a procurar, Jupiter começa a ter uma ideia do que o futuro lhe reservava desde sempre – ela é a sucessora em linha de um extraordinário legado que pode mesmo alterar a ordem do cosmos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Espetacular Homem-Aranha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000717.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OESPTCLHMNARNH01.mp4</link>
<info>Peter Parker (Andrew Garfield) é um rapaz tímido e estudioso, que inicou há pouco tempo um namoro com a bela Gwen Stacy (Emma Stone), sua colega de colégio. Ele vive com os tios, May (Sally Field) e Ben (Martin Sheen), desde que foi deixado pelos pais, Richard (Campbell Scott) e Mary (Embeth Davidtz). Certo dia, o jovem encontra uma misteriosa maleta que pertenceu a seu pai. O artefato faz com que visite o laboratório do dr. Curt Connors (Rhys Ifans) na Oscorp. Parker está em busca de respostas sobre o que aconteceu com os pais, só que acaba entrando em rota de colisão com o perigoso alter-ego de Connors, o vilão Lagarto.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Espetacular Homem-Aranha 2: A Ameaça de Electro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000718.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OESPTCLHMNARNH02.mp4</link>
<info>Peter Parker (Andrew Garfield) adora ser o Homem-Aranha, por mais que ser o herói aracnídeo o coloque em situações bem complicadas, especialmente com sua namorada Gwen Stacy (Emma Stone) e sua tia May (Sally Field). Apesar disto, ele equilibra suas várias facetas da forma que pode. No momento, Peter está mais preocupado é com o fantasma da promessa feita ao pai de Gwen, de que se afastaria dela para protegê-la. Ao mesmo tempo ele precisa lidar com o retorno de um velho amigo, Harry Osborn (Dane DeHaan), e o surgimento de um vilão poderoso: Electro (Jamie Foxx).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Expresso Polar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000722.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OEXPRSPOLAR.mp4</link>
<info>Acorde, caia na real e esteja pronto para a jornada de sua vida! É véspera de Natal, um garoto está acordado. Sem acreditar mais em Papai Noel, ele espera por algo que faça com que sua crença na figura natalina retorne. De repente ele ouve um grande barulho, de fora de sua casa. O garoto então vê à sua frente um gigantesco trem negro com destino ao Pólo Norte, cujo condutor (Tom Hanks) o convida para embarcar. Após certa relutância em uma verdadeira montanha-russa que o levará pra cima e para baixo através de montanhas, campos gelados e pontes gigantescas, saboreando chocolate quente. Você está a bordo do Expresso Polar! Tom Hanks estrela e Robert Zemeckis dirige este incrível filme, produzido graças as performances do elenco, conferindo mágica a cada cena. "É preciso ver para crer", diz um misterioso vagabundo que percorre os trilhos ao seu lado. Você verá coisas maravilhosas. E você acreditará! Todos a booooordo!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Exterminador do Futuro: A Salvação[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000726.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OEXTRMDRDFUT4.mp4</link>
<info>John Connor (Christian Bale) é designado para liderar a resistência humana ao domínio das máquinas, coordenadas pela Skynet e seu exército de exterminadores. Um dia surge Marcus Wright (Sam Worthington), cuja última memória que possui é de estar no corredor da morte. Connor precisa descobrir se Wright foi enviado do futuro ou resgatado do passado, ao mesmo tempo em que a Skynet prepara seu ataque definitivo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Exterminador do Futuro: Gênesis[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000273.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OEXTRMDRDFUT5.mp4</link>
<info>Em 2029, a resistência humana contra as máquinas é comandada por John Connor (Jason Clarke). Ao saber que a Skynet enviou um exterminador ao passado com o objetivo de matar sua mãe, Sarah Connor (Emilia Clarke), antes de seu nascimento, John envia o sargento Kyle Reese (Jai Courtney) de volta ao ano de 1984, na intenção de garantir a segurança dela. Entretanto, ao chegar Reese é surpreendido pelo fato de que Sarah tem como protetor outro exterminador T-800 (Arnold Schwarzenegger), enviado para protegê-la quando ainda era criança.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Hobbit: A Batalha dos Cinco Exércitos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000734.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OHBTABTLHDSCNCEXRCTS.mp4</link>
<info>Após ser expulso da montanha de Erebor, o dragão Smaug ataca com fúria a cidade dos homens que fica próxima ao local. Após muita destruição, Bard (Luke Evans) consegue derrotá-lo. Não demora muito para que a queda de Smaug se espalhe, atraindo os mais variados interessados nas riquezas que existem dentro de Erebor. Entretanto, Thorin (Richard Armitage) está disposto a tudo para impedir a entrada de elfos, anões e orcs, ainda mais por ser tomado por uma obsessão crescente pela riqueza à sua volta. Paralelamente a estes eventos, Bilbo Bolseiro (Martin Freeman) e Gandalf (Ian McKellen) tentam impedir a guerra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Hobbit: A Desolação de Smaug[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000735.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OHBTADSLCDSMG.mp4</link>
<info>Os anões, juntamente com Bilbo Bolseiro e Gandalf, o Cinzento, continuam sua busca para recuperar Erebor, sua terra natal, de Smaug. Bilbo Baggins está em posse de um anel misterioso e mágico.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Hobbit: Uma Jornada Inesperada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000736.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OHBTUJRNINSPRD.mp4</link>
<info>Esta aventura irá levá-los à Terra Selvagem por caminhos desconhecidos e traiçoeiros repletos de Gnomos, Orcs, Wargs mortíferos e Feiticeiros. Apesar do seu destino se situar no Leste, nas terras desertas da Montanha Solitária, primeiro terão de escapar aos túneis dos Gnomos, onde Bilbo conhece a criatura que irá mudar a sua vida para sempre…Gollum. Aqui, a sós com Gollum, nas margens de um lago subterrâneo, o modesto Bilbo Baggins não só descobre níveis de engenho e coragem que até a ele o surpreendem, como ainda consegue apoderar-se do “precioso” anel do Gollum que tem inesperados e úteis poderes… Um simples anel de ouro que está ligado ao futuro de toda a Terra Média de uma forma que Bilbo nem imagina ainda.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Homem da Máscara de Ferro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000737.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OHMNDMSCRDFRR.mp4</link>
<info>No século XVII, o cruel Luís XIV (Leonardo DiCaprio) manda clandestinamente para a masmorra o irmão gêmeo que ninguém sabe existir, para tomar o poder. Mas o mosqueteiro Aramis (Jeremy Irons) descobre o segredo e convence seus companheiros a salvar o prisioneiro.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Homem de Aço[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000738.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OHMNDACO.mp4</link>
<info>Um jovem rapaz descobre que tem poderes extraordinários e que não é deste planeta. Enquanto jovem adulto, ele viaja para descobrir de onde veio e para saber porque foi enviado. O herói dentro dele tem de emergir se quiser salvar o Mundo da aniquilação e tornar-se num símbolo de esperança para toda a Humanidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Império Contra-Ataca[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000968.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSV.mp4</link>
<info>Depois de ter uma visão de Obi-Wan Kenobi e fugir para o gelado mundo de Hoth com seus amigos depois dum ataque Imperial, Luke Skywalker viaja para o pantanoso planeta de Dagobah, onde é instruído pelo magistral e lendário Jedi Yoda a dominar a Força. Entretanto, a Princesa Leia e Han Solo dirigem-se para o planeta Bespin, onde são saudados pelo velho amigo de Han, um evasivo jogador chamado Lando Calrissian. Emboscado pelo Império pouco depois de terem chegado, Han e seus amigos são presos por Darth Vader. Luke deixa Dagobah para salvar os seus amigos, e é confrontado por Vader com uma assustadora revelação.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Incrível Hulk[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000741.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OINCVLHLK.mp4</link>
<info>Vivendo escondido e longe de Betty Ross (Liv Tyler), a mulher que ama, o cientista Bruce Banner (Edward Norton) busca um meio de retirar a radiação gama que está em seu sangue. Ao mesmo tempo ele precisa fugir da perseguição do general Ross (William Hurt), seu grande inimigo, e da máquina militar que tenta capturá-lo, na intenção de explorar o poder que faz com que Banner se transforme no Hulk.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Legado Bourne[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000743.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OLGBOURN.mp4</link>
<info>Inspirado nos livros de Robert Ludlum, O Legado de Bourne traz uma história totalmente original que envolve o universo do personagem Jason Bourne - interpretado por Matt Damon nos três primeiros filmes da franquia. A trama gira em torno do agente Aaron Cross (Jeremy Renner), que passou pelo mesmo tipo de recrutamento de Bourne no misterioso programa conhecido como Treadstone. Escrito e dirigido por Tony Gilroy, o longa conta com as presenças de Rachel Weisz, Edward Norton, Oscar Isaac, Joan Allen e Albert Finney no elenco.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Mundo Perdido: Jurassic Park[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000757.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JRSCPRK02.mp4</link>
<info>Quatro anos após o fechamento do  Jurassic Park  o magnata John Hammond (Richard Attenborough) responsável pelo projeto descobre que no "sítio B", local onde os dinossauros foram criados, ainda restava algumas espécies vivas. Com isso ele resolve enviar uma equipe para verificar as condições de montar um novo parque, sem cometer os erros antigos. Convocando Ian Malcolm (Jeff Goldblum), um antigo colaborador  que condenou o parque original, eles partem para a ilha onde nada sai como o planejado e ambos passam a lutar por suas vidas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Panda do Kung Fu[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000616.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KUNGFUPND1.mp4</link>
<info>Po (Jack Black) é um urso panda desajeitado, que trabalha no restaurante de macarrão de sua família. Um dia ele é surpreendido ao saber que foi escolhido para cumprir uma antiga profecia, o que faz com que treine ao lado de seus ídolos no kung fu: os mestres Shifu (Dustin Hoffman), Garça (David Cross), Tigresa (Angelina Jolie), Louva-deus (Seth Rogen), Macaco (Jackie Chan) e Víbora (Lucy Liu). Quando o traiçoeiro leopardo da neve Tai Lung (Ian McShane) retorna, cabe a Po defender o Vale da Paz.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Pequeno Príncipe[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000761.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OPQNPRNCP.mp4</link>
<info>Uma garota acaba de se mudar com a mãe, uma controladora obsessiva que deseja definir antecipadamente todos os passos da filha para que ela seja aprovada em uma escola conceituada. Entretanto, um acidente provocado por seu vizinho faz com que a hélice de um avião abra um enorme buraco em sua casa. Curiosa em saber como o objeto parou ali, ela decide investigar. Logo conhece e se torna amiga de seu novo vizinho, um senhor que lhe conta a história de um pequeno príncipe que vive em um asteróide com sua rosa e, um dia, encontrou um aviador perdido no deserto em plena Terra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Planeta dos Macacos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000762.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PLNTDSMCMCS1.mp4</link>
<info>Após sofrer um acidente na espaçonave em que estava, Leo Davidson (Mark Wahlberg) chega em um planeta estranho e primitivo, onde os humanos migalham por sua subsistência, são caçados e escravizados por primatas tiranos, que formam o poder local. Sem concordar com a opressão imposta à raça humana, Leo logo se torna uma séria ameaça ao status quo local e dá início à uma revolução social no planeta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Príncipe Guerreiro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001158.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/n6/sy2lf_480p.mp4</link>
<info>Dar, the son of a king, is hunted by a priest after his birth, so he is sent to grow up in another family. When he becomes a grown man, his new father is murdered by savages. He discovers that he has the ability to communicate with the animals, and after that, Dar begins his quest for revenge in this Conan-like movie.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Que Será de Nozes?[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000770.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OQUSRDNZS.mp4</link>
<info>Quando o teimoso esquilo Surly é expulso de um parque na cidade grande, ele precisa encontrar outras maneiras de sobreviver. Mas o lugar dos seus sonhos está muito perto dele: trata-se de Maury's Nut Store, uma loja repleta de nozes, castanhas, amêndoas... Surly reúne os amigos e bola um plano para invadir o lugar e roubar toda a comida para suportar o inverno.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Regresso[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000285.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ORGRSODUB.mp4</link>
<info>Numa expedição pelo desconhecido território americano, o lendário explorador Hugh Glass é brutalmente atacado por um urso e deixado como morto pelos seus companheiros de caça. Na luta pela sobrevivência, Glass resiste a um sofrimento inimaginável, bem como à traição de John Fitzgerald, um dos seus companheiros de expedição. Guiado pela sede de vingança e o amor da sua família, Glass terá de enfrentar um inverno rigoroso numa busca incessante pela sobrevivência e redenção.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Rei Leão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000772.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REILAO01.mp4</link>
<info>Mufasa (James Earl Jones), o Rei Leão, e a rainha Sarabi (Madge Sinclair) apresentam ao reino o herdeiro do trono, Simba (Matthew Broderick). O recém-nascido recebe a bênção do sábio babuíno Rafiki (Robert Guillaume), mas ao crescer é envolvido nas artimanhas de seu tio Scar (Jeremy Irons), o invejoso e maquiavélico irmão de Mufasa, que planeja livrar-se do sobrinho e herdar o trono.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Rei Leão 2: O Reino de Simba[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000773.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REILAO02.mp4</link>
<info>Kiara, filha de Simba e herdeira do reino, vive em busca de novas aventuras, e explorando as terras proibidas, ela conhece Kovu, um leãozinho brincalhão, mas que está sendo criado para seguir os passos de Scar. Enquanto tentam encontrar seus lugares no Ciclo da Vida, Kiara e Kovu descobrem que podem ser a única esperança para o fim da rivalidade entre seus reinos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Rei Leão 3: Hakuna Matata[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000774.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REILAO03.mp4</link>
<info>O Rei Leão 3 é uma nova aventura que vai nos levar ao início da história de Simba. Estrelado e narrado por Timão e seu atrapalhado parceiro Pumba, o filme mostra detalhes da história desses personagens, como quando conheceram e como ajudaram Simba a salvar o reino das garras de Scar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Retorno da Múmia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000775.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ORTNDAMUMIA.mp4</link>
<info>Pronta para andar pela terra mais uma vez, a múmia do poderoso Imhotep continua sua determinada busca pela imortalidade. Mas desta vez uma outra força do mal também está liberta no mundo... ainda mais poderosa do que Imhotep. Quando essas duas forças colidem, o destino do mundo está em perigo, levando Rich e Evie O´Connel a uma desesperada batalha para salvar o mundo da maldade e resgatar seu filho das garras de Imhothep antes que seja tarde demais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Retorno de Jedi[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000969.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSVI.mp4</link>
<info>Darth Vader prepara a segunda Estrela da Morte para desfechar o golpe final na Aliança Rebelde. Luke Skywalker reúne seus dróides aliados R2-D2 e C-3PO, bem como a Princesa Leia, para libertar seu amigo Han Solo, aprisionado pelo Jabba the Hutt. Reunidos, os Rebeldes dirigem-se à lua do planeta Endor. Mas a batalha definitiva é entre pai e filho, pois Luke enfrenta Darth Vader uma última vez, pelo destino da galáxia que está em perigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Satânico Dr. No[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000008.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/0071962CNTROSTNC.mp4</link>
<info>James Bond (Sean Connery) investiga o desaparecimento de um agente britânico. Em meio às suas investigações ele descobre o esconderijo do Dr. No (Joseph Wiseman), um gênio louco que pretende desviar o rumo dos foguetes americanos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Senhor dos Anéis: A Sociedade do Anel[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000779.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSNHRDSANSASCEDDANL.mp4</link>
<info>Numa terra fantástica e única, chamada Terra-Média, um hobbit (seres de estatura entre 80 cm e 1,20 m, com pés peludos e bochechas um pouco avermelhadas) recebe de presente de seu tio o Um Anel, um anel mágico e maligno que precisa ser destruído antes que caia nas mãos do mal.Para isso o hobbit Frodo (Elijah Woods) terá um caminho árduo pela frente, onde encontrará perigo, medo e personagens bizarros.Ao seu lado para o cumprimento desta jornada aos poucos ele poderá contar com outros hobbits, um elfo, um anão, dois humanos e um mago, totalizando 9 pessoas que formarão a Sociedade do Anel.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Senhor dos Anéis: As Duas Torres[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000780.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSNHRDSANSASDSTRS.mp4</link>
<info>Após a captura de Merry (Dominic Monaghan) e Pippy (Billy Boyd) pelos orcs, a Sociedade do Anel é dissolvida. Enquanto que Frodo (Elijah Wood) e Sam (Sean Astin) seguem sua jornada rumo à Montanha da Perdição para destruir o Um Anel, Aragorn (Viggo Mortensen), Legolas (Orlando Bloom) e Gimli (John Rhys-Davies) partem para resgatar os hobbits sequestrados.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Senhor dos Anéis: O Retorno do Rei[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000781.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSNHRDSANSORTNDREI.mp4</link>
<info>Sauron planeja um grande ataque a Minas Tirith, capital de Gondor, o que faz com que Gandalf (Ian McKellen) e Pippin (Billy Boyd) partam para o local na intenção de ajudar a resistência. Um exército é reunido por Theoden (Bernard Hill) em Rohan, em mais uma tentativa de deter as forças de Sauron. Enquanto isso Frodo (Elijah Wood), Sam (Sean Astin) e Gollum (Andy Serkins) seguem sua viagem rumo à Montanha da Perdição, para destruir o Um Anel.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Sétimo Filho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000782.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSTMFLH.mp4</link>
<info>Numa era em que reina a feitiçaria e onde lendas e magia colidem, o último guerreiro de uma ordem mística parte numa viagem para encontrar um profetizado herói que nasceu com poderes especiais, o último Sétimo Filho. Arrancado da sua vida pacata de agricultor, o jovem e improvável herói embarca numa arriscada aventura com o seu aguerrido mentor para destronar uma rainha malévola e o seu exército de assassinos sobrenaturais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Tigre e o Dragão: A Espada do Destino[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000295.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OTRIGEDRG.mp4</link>
<info>Ambientado 20 anos após os acontecimentos de O Tigre e o Dragão, O Tigre e o Dragão: A Espada do Destino traz os mestres Yu Shu-Lien (Michelle Yeoh), Tie-Fang (Harry Shum Jr.), Meng Sizhao (Donnie Yen) e Snow Vase (Natasha Liu Bordizzo) de volta. Juntos, eles terão que unir forças para defender a lendária espada Destino Verde das mãos do temido Hades Dai (Jason Scott Lee).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Último Caçador de Bruxas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000788.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OULTMCADRDBRXDUB.mp4</link>
<info>O mundo moderno tem muitos segredos, mas de longe o mais surpreendente é que as bruxas ainda vivem entre nós; criaturas sobrenaturais viciosas com a intenção de desencadear a Peste Negra sobre o mundo e pôr fim à raça humana de uma vez por todas. Exércitos de caçadores de bruxas lutaram contra esse inimigo não natural durante séculos, incluindo Kaulder (Vin Diesel), um valente guerreiro que há muitos anos matou a todo-poderosa Rainha da Bruxa, dizimando seus seguidores no processo. Mesmo antes da sua morte, a rainha invejava a imortalidade de Kaulder e amaldiçoou a vida do caçador, separando-o da sua amada esposa e da sua filha. Hoje, Kaulder é o último caçador de bruxas existente na humanidade que luta contra muitos dos seus demónios. Mas o que Klauder não sabe é que a rainha foi ressuscitada e veio em busca de vingança contra o seu assassino; vai ter início uma batalha épica que irá determinar a sobrevivência de toda a humanidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Último dos Moicanos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000789.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OULMDMICNS.mp4</link>
<info>No século 18, em meio à guerra entre franceses e ingleses no continente norte-americano, homem branco criado pelos índios tenta defender sua tribo dos ataques. Mas o pior conflito desse homem se dá quando ele apaixona-se pela filha de um oficial britânico. Baseado em romance de James Fenimore Cooper.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Último Grande Herói[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001157.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/n6/s9ulf_480p.mp4</link>
<info>Danny Madigan (Austin O'Brien) é um garoto que é fã incondicional do personagem Jack Slater (Arnold Schwarzenegger). Ele ganha um ingresso de cinema mágico, que faz com que Danny entre no novo filme de Slater (Jack Slater IV) e passe por aventuras num mundo maluco, com desenhos animados, violência e até mesmo Catherine Tramell (personagem de Sharon Stone em Basic Instinct). Porém, há um problema: o mesmo ingresso faz com que os vilões do filme saiam para o mundo real. Slater vem atrás deles, passa por vários apuros e acaba encontrando o ator que o interpreta, Arnold Schwarzenegger.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Último Mestre do Ar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000792.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OULTMMSTDAR.mp4</link>
<info>A Nação do Fogo está em guerra com as nações da Água, do Ar e da Terra porque pretende dominar o mundo. O conflito já dura um século e não há a menor previsão de quando chegará ao fim. Somente o aparecimento de um Avatar, único capaz de controlar os quatro elementos, poderá ajudar a restabelecer o equilíbrio. Quando Katara (Nicola Peltz) e seu irmão Sokka (Jackson Rathbone) encontram o jovem e poderoso Aang (Noah Ringer), logo percebem que estão diante de uma possível solução e para isso partem juntos numa grande e perigosa aventura em busca da paz.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Croods[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000811.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSCRDS.mp4</link>
<info>Na época pré-histórica de Croodacious, a Mãe Natureza ainda fazia experiências, a fauna e a flora eram muito diferentes de hoje em dia. Neste cenário, um homem das cavernas, líder da sociedade local, deve enfrentar a concorrência com um gênio pré-histórico, descobridor do fogo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Mercenários[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000818.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OMRCNRS01.mp4</link>
<info>Barney Ross (Sylvester Stallone) é o líder de um grupo de mercenários, que realiza qualquer missão desde que ela seja bem paga. Entre seus companheiros usuais estão o especialista em facas Lee Christmas (Jason Statham), Bao Thao (Jet Li) e Gunnar Jensen (Dolph Lundgren), que têm demonstrado instabilidade emocional durante as missões. Um dia, Barney e sua trupe são contratados para derrubar o general Garza (David Zayas), ditador da ilha de Vilena. Barney e Lee vão ao local e encontram Sandra (Gisele Itiê), que deseja derrubar o governo. Só que logo eles são atacados pelas forças de Garza e de Monroe (Eric Roberts), um empresário americano que financia o governo local. Barney e Lee deixam Vilena e abandonam a missão, mas a persistência de Sandra, que deseja ficar para lutar pela liberdade, mexe com os até então inexistentes princípios de Barney.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Mercenários 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000819.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OMRCNRS02.mp4</link>
<info>O grupo de mercenários liderado por Barney Ross (Sylvester Stallone) se une para uma nova empreitada. Após perderem um amigo assassinado pelo temido Vilain (Jean-Claude Van Damme), a turma embarca em uma jornada em busca de vingança. Ao mesmo tempo, recebem a missão de Church (Bruce Willis) de evitar de Vilain coloque as mãos em uma quantidade impressionante de plutônio enriquecido, que possibilitaria a produção de armas nucleares. Ross contará com a ajuda de Christmas (Jason Statham), Gunner (Dolph Lundgren), Hale (Terry Crews), Toll (Randy Couture) e Trench (Arnold Schwarzenegger), isso sem falar no misterioso Booker (Chuck Norris).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Mercenários 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000820.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OMRCNRS03.mp4</link>
<info>Barney (Sylvester Stallone) e sua trupe de mercenários resgatam Doc (Wesley Snipes), um dos integrantes originais do grupo, que estava preso há oito anos. Logo em seguida eles partem para cumprir uma missão, onde têm uma grande surpresa: o reencontro com Conrad Stonebanks (Mel Gibson), que Barney acreditava ter matado. Antigos colegas que se tornaram inimigos, Barney e Conrad agora se enfrentam em um grande duelo onde os demais mercenários são também envolvidos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Sem-Floresta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000291.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSMFLRSTS.mp4</link>
<info>A primavera chegou — e quando Verne e seus amigos da floresta acordam de sua longa soneca de inverno, descobrem uma grande e verde cerca bem no meio de seu habitat natural. É aí que entra RJ, um guaxinim oportunista que explica que o mundo do outro lado da cerca é “tudo de bom”, onde criaturas peculiares, chamadas humanos, vivem para comer, em vez de comer para viver. “Para os humanos”, proclama RJ, “bastante nunca é o bastante”. Com um pouco de ciúmes e muitas suspeitas do carismático e bom-de-lábia RJ, o sempre cauteloso Verne quer manter sua família de variadas raças em segurança do lado de cá da cerca. No entanto, provando que o dito popular de que o “lixo de um é o tesouro do outro”, o manipulador RJ consegue convencer a galera da floresta que há pouco o que temer e muito a ganhar com seus novos vizinhos. E RJ e Verne acabam fazendo uma amizade diferente à medida que eles e seus amigos peludos aprendem a explorar e a co-existir com o novo e estranho mundo bem ali do lado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Smurfs[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000823.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSMURFS1.mp4</link>
<info>Gargamel (Hank Azaria) e seu gato Cruel enfim encontram onde fica a pacata vila encantada dos Smurfs, graças a um descuido de Desastrado (Anton Yelchin). Eles invadem o local, o que provoca uma debandada dos Smurfs. Desastrado segue o caminho errado e, devido a ser noite de lua azul, se vê diante de um portal mágico. Ele, Papai Smurf (Jonathan Winters), Smurfette (Katy Perry), Gênio (Fred Armisen), Ranzinza (George Lopez) e Corajoso (Alan Cumming) entram no portal, para escapar das garras de Gargamel. O sexteto se vê em plena Nova York, um mundo desconhecido e bem diferente do que estão acostumados. Como Gargamel os segue eles acabam se separando, com Desastrado indo parar em uma caixa, levada por Patrick (Neil Patrick Harris) para sua casa. É o suficiente para que os demais Smurfs o sigam, no intuito de resgatar o amigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Smurfs 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000824.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSMURFS2.mp4</link>
<info>Na sequela de "Os Smurfs", o malvado feiticeiro Gargamel cria um par de Smurfs travessos chamados Diabretes, na esperança que o ajudem a roubar a mágica e poderosa essência dos Smurfs. Mas quando ele descobre que apenas um verdadeiro Smurf lhe pode dar aquilo que pretende – e apenas um feitiço secreto que a Smurfina conhece pode transformar os Diabretes em verdadeiros Smurfs – Gargamel rapta Smurfina e leva-a para Paris, onde é conhecido como o maior feiticeiro do mundo. Cabe agora ao Grande Smurf, Smurf Trapalhão, Smurf Resmungão e Smurf Vaidoso voltarem ao nosso mundo e encontrarem os seus amigos humanos Patrick e Grace Winslow, a fim de resgatarem a Smurfina! Irá Smurfina, que sempre se sentiu diferente dos outros Smurfs, sentir uma ligação com os Diabretes Vexy e Hackus – ou irão os Smurfs convencê-la de que o seu amor por ela é verdadeiramente azul?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Três Mosqueteiros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000826.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OTRSMSQTRS.mp4</link>
<info>D'Artagnan (Logan Lerman) é um jovem do interior treinado pelo pai para se tornar um mosqueteiro. Ele segue para Paris para realizar o sonho, mas logo enfrenta problemas devido ao seu pavio curto. Após esbarrar com Athos (Matthew Macfadyen), Aramis (Luke Evans) e Porthos (Ray Stevenson), D'Artagnan agenda duelos com eles para o mesmo dia. O quarteto acaba lutando junto contra os guardas do cardeal Richelieu (Christoph Waltz), o que faz com que o jovem se aproxime do trio de amigos. Athos, Portos e Aramis atualmente estão desanimados e sem função definida, após serem traídos pela Milady (Milla Jovovich) em uma missão em Veneza. Eles voltam à ativa ao lado de D'Artagnan quando Richelieu e Milady tramam contra a rainha Anne (Juno Temple).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Últimos Cavaleiros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000170.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSULTMSCVLRS.mp4</link>
<info>Bartok é um nobre desonrado, por não aceitar participar na corrupção e no suborno que grassa no império, e é morto. O código dos cavaleiros exige dedicação a toda a prova e Raiden, um dos últimos cavaleiros que respeita o código, dá a própria vida para recuperar a honra do seu senhor. Raiden será colocado muitas vezes entre a espada e a parede, e forçado a decidir entre o código de honra e a sobrevivência.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Vingadores 2: A Era de Ultron[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000177.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VNGDRSEDURON.mp4</link>
<info>Tentanto proteger o planeta de ameaças como as vistas no primeiro Os Vingadores, Tony Stark busca construir um sistema de inteligência artifical que cuidaria da paz mundial. O projeto acaba dando errado e gera o nascimento do Ultron (voz de James Spader). Capitão América (Chris Evans), Homem de Ferro (Robert Downey Jr.), Thor (Chris Hemsworth), Hulk (Mark Ruffalo), Viúva Negra (Scarlett Johansson) e Gavião Arqueiro (Jeremy Renner) terão que se unir para mais uma vez salvar o dia.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Pantera Cor de Rosa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001256.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/16/8p1lf_480p.mp4</link>
<info>Numa partida de futebol onde o vencedor passaria às finais do campeonato mundial, jogava a China contra a França. No momento de pausa para entrar no campo, o treinador da Selecção Francesa, Yves Gluant (Jason Statham), para ser saudado pela claque, e exibe seu diamante Pantera Cor-de-Rosa, o símbolo de vitória para França.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Espiões[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000299.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNOSESPOS1.mp4</link>
<info>Gregorio (Banderas) e Ingrid (Carla Gugino) são dois agentes secretos, mestres do disfarces e encarregados de grandes missões. Mas decidem mudar de vida, se casam e formam família. Nove anos mais tarde eles são chamados para voltar a ativa: é preciso deter um cientista maluco (Alan Cumming) que quer destruir o mundo. Quando o casal desaparece, sobra para seus filhos Carmen (Alexa Vega) e Juni (Daryl Sabara) salvar os pais espiões.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Espiões 2: A Ilha dos Sonhos Perdidos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000300.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNOSESPOS2.mp4</link>
<info>Os Pequenos Espiões mais famosos de todo o mundo estão de volta em uma grande aventura! Desta vez, Carmen e Juni querem recuperar um dispositivo que ameaça o planeta Terra! A dupla precisará das habilidades de seus pais (Carla Gugino e Antonio Banderas) e até de seus avós (Holland Taylor e Ricardo Montalban) em um filme cheio de ação e trabalho em equipe! Com mais gadgets, criaturas do outro mundo e muitos efeitos especiais, Pequenos Espiões 2, é uma aventura eletrizante para toda a família!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Espiões 3 - Game Over[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000301.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNOSESPOS3.mp4</link>
<info>Obcecado em dominar o mundo e escravizar os jovens de todo o planeta, Toymaker(Sylvester Stallone) cria um jogo de realidade virtual para atingir esse propósito. Um dos prisioneiros desse jogo é Carmen (Alexa Vega) que é obrigada a enfrentar estágios diversos e perigosos. Cabe agora, ao seu irmão Juni (Daryl Sabara) salvá-la desse perigoso labirinto virtual.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Espiões 4[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000302.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNOSESPOS4.mp4</link>
<info>Em "Pequenos Espiões 4", os irmãos Rebecca e Cecil descobrem que a sua madrasta Marissa (Jessica Alba), é na verdade, uma agente super secreta! Que está em uma missão para derrotar "Time Keeper". Diante de uma missão tão incrível como esta, estes dois irmãos contarão com as armas mais fantásticas do mundo! Jatos supersônicos, luvas mega poderosas e até um cão-robô!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Guerreiros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000847.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNSGUROS.mp4</link>
<info>Globotech é um grande conglomerado que, entre outras atividades, faz armas para o Departamento de Defesa dos Estados Unidos. Decidida a investir em outros ramos, ela compra a Heartland, uma fábrica de brinquedos. Gil Mars (Denis Leary), o presidente geral, quer que os designers façam brinquedos mais realistas, que tenham praticamente vida própria e usem bateria de lítio, para nunca precisarem de pilhas. Depois de três meses os brinquedos estão prontos e o resultado são figuras de ferozes soldados - o Comando Elite - que foi programado para destruir os Gorgonóides, alienígenas que não oferecem nenhum perigo. Joe (Dick Miller), um entregador da Heartland, deixa alguns destes brinquedos na pequena loja de Stuart Abernathy (Kevin Dunn), que está indo à falência. À noite o Comando Elite sai de suas caixas e recebe ordem do seu líder, Chip Hazard, para atacar os Gorgonóides e os humanos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Percy Jackson e o Ladrão de Raios[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000848.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PERCYJCKSNEOLDRDRAIOS.mp4</link>
<info>Percy Jackson (Logan Lerman), um jovem problemático é atacado em plena excursão escolar sendo acusado de ter roubado o raio de Zeus (Sean Bean), uma poderosa arma de destruição que pode fazer com que os deuses do Olimpo entrem em guerra. Sem outra alternativa, Percy parte com seus companheiros para encontrar o verdadeiro ladrão.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Percy Jackson e o Mar de Monstros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000849.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PERCYJCKSNEOMRDMNSTROS.mp4</link>
<info>Percy Jackson (Logan Lerman) e seus amigos Annabeth (Alexandra Daddario) e Grover (Brandon T. Jackson) levam uma vida normal no Acampamento Meio-Sangue, apesar de Percy sentir falta do pai, Poseidon, que nunca mais manteve contato. Um dia, o local é atacado por um monstro enviado por Luke (Jake Abel), que consegue romper a proteção mágica do acampamento. Com o local em perigo, Percy e os amigos partem em uma aventura em busca do velocino de ouro, um objeto místico que pode revitalizar a árvore mágica responsável pela proteção do acampamento. O que eles não esperavam era que Luke estaria atrás do mesmo objeto, já que deseja trazer à vida o poderoso Cronos, derrotado por Zeus, Poseidon e Hades há milênios atrás.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Perdido em Marte[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000303.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PRDEMMRTE.mp4</link>
<info>O astronauta Mark Watney (Matt Damon) é enviado a uma missão em Marte. Após uma severa tempestade ele é dado como morto, abandonado pelos colegas e acorda sozinho no misterioso planeta com escassos suprimentos, sem saber como reencontrar os companheiros ou retornar à Terra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Perdidos na África[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000913.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SFRNAFRIC.mp4</link>
<info>A young American and a young English woman are kidnapped by a tribe in Africa. They manage to escape but the leader of the tribe is killed in the process. There's a whole jungle between them and civilization and chief's son wants revenge.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Perseguição Mortal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000854.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRSGCAOMRTL.mp4</link>
<info>Albert Johnson (Charles Bronson, da série Desejo de Matar) é um homem estranho e solitário, que gosta dos animais e se comporta como um fugitivo da lei. Certo dia ele impede que um cão seja morto durante uma briga, coisa comum nos anos 1930, nas gélidas montanhas do Canadá. Depois de comprar o animal ferido, Johnson desagrada a um bando de homens que, para se livrarem dele, inventam a história de um roubo num posto policial. O chefe da Polícia Montada, Edgar Millen (Lee Marvin, de os 12 Condenados), é obrigado a investigar o fato. Instigado pelos homens, o policial acusa Johnson em sua própria cabana. Mas Johnson acaba matando alguns agressores no confronto e foge. A partir daí, uma grande caçada humana é empreendida na neve para prende-lo. Esta história foi baseada num fato real.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Piratas do Caribe: A Maldição do Pérola Negra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000857.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRTSDCRB01.mp4</link>
<info>A id��lica vida do malicioso mas irresistível pirata Capitão Jack Sparrow (Johny Depp) dá uma grande volta quando o seu inimigo, o Capitão Barbossa (Geofrey Rush) lhe rouba o seu navio, o Pérola Negra e, mais tarde, ataca a cidade de Port Royal sequestrando a linda filha do governador, Elizabeth Swann (Keina Knightley). Numa tentativa de salvar e recuperar o Pérola negra, Will Turner (Orlando Bloom), um amigo de infância de Elizabeth, decide unir-se a Jack. O que Will não sabe é que a maldição de um tesouro havia condenado Barbossa e a sua tripulação a converter-se eternamente em esqueletos vivos.  Uma aventura cheia de suspense e acção, repleta de combates com espada, mistério, humor e espectaculares efeitos especiais que fazem de PIRATAS DAS CARAÍBAS um dos maiores filmes dos últimos tempos!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Piratas do Caribe: Navegando em Águas Misteriosas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000858.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRTSDCRB04.mp4</link>
<info>Quando Jack se cruza com uma mulher do passado, não consegue distinguir se é amor - ou se esta o está a usar para encontrar a lendária Fonte da Juventude. Quando ela o força a embarcar no navio "Queen Anne’s Revenge", o navio do formidável pirata Barba Negra, Jack encontra-se numa aventura inesperada, onde não sabe quem temer mais: O Barba Negra, ou a mulher do seu passado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Piratas do Caribe: No Fim do Mundo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000859.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRTSDCRB03.mp4</link>
<info>O COFRE DO HOMEM MORTO, reencontramos os nossos heróis Will Turner, Elizabeth Swann aliados ao capitão Barbossa numa busca desesperada para salvar o Capitão Jack Sparrow da alucinante armadilha do cofre de Davy Jones – enquanto o aterrador navio fantasma, O Holandês Voador e Davy Jones, sob o controle da Companhia East India Trading, semeiam a destruição pelos sete mares.  Navegando através da deslealdade, da traição e por águas selvagens, eles terão de chegar até à exótica Singapura e enfrentar o matreiro pirata chinês Sao Feng (Chow Yun-Fat).  A caminho dos confins da terra cada um deve, finalmente, escolher de que lado está numa titânica e final batalha – pondo em risco não só as suas vidas e destinos, mas deixando a sobrevivência do libertino estilo de vida pirata preso por um fio.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Piratas do Caribe: O Baú da Morte[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000860.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRTSDCRB02.mp4</link>
<info>O Capitão Jack Sparrow descobre que tem uma dívida de sangue para com o lendário Davey Jones, o infame capitão do navio assombrado Flying Dutchman. Com o tempo a esgotar-se, Jack tem de descobrir uma forma de fugir à sua dívida ou será condenado ao eterno sofrimento e escravatura. Como se isto não fosse suficiente, os problemas do Capitão estragam os planos de casamento de Will Turner e Elizabeth Swank, que rapidamente se envolvem em mais uma desventura de Jack.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Planeta dos Macacos: O Confronto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000864.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PLNTDSMCMCSOCNFRTO.mp4</link>
<info>Dez anos após a conquista da liberdade, César (Andy Serkis) e os demais macacos vivem em paz na floresta próxima a San Francisco. Lá eles desenvolveram uma comunidade própria, baseada no apoio mútuo, enquanto os humanos enfrentam uma das maiores epidemias de todos os tempos, causada por um vírus criado em laboratório. Sem energia elétrica, um grupo de sobreviventes planeja invadir a floresta e reativar a usina lá instalada. Malcolm (Jason Clarke), único que conhece bem os símios, tenta agir pacificamente e impedir que o confronto aconteça.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Primitivo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000875.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRMTVO.mp4</link>
<info>Inspirado na verdadeira história de um lendário crocodilo com mais de 7,5 metros de comprimento que come seres humanos, chega-nos o intenso filme de terror Primitivo, com Dominic Purcell (sa Série de TV Prision Break) e Orlando Jones (O Júri, Evolução).\r Uma equipa americana de jornalistas, determinada a capturar este monstro voraz e a travar a sua demoníaca violência, viaja até ao coração da selva africana para caçar a sua presa. Mas Gustave, como os nativos lhe chamam, também está nesta caçada - sempre em movimento, sempre esquivo, sempre com fome de carne humana.\r Um medo de fazer saltar o coração é assegurado neste filme ao qual nenhuma unha escapa inteira, acerca deste engenhoso assassino que continua a reclamar um terrífico rasto de sangue...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Príncipe da Pérsia: As Areias do Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000304.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PRNCDPRSASARSDOTMP.mp4</link>
<info>Dastan (Jake Gyllenhaal) é um menino de rua da Pérsia no século VI. Após mostrar coragem em um mercado, ele é adotado pelo rei como o seu herdeiro. Quinze anos depois, Dastan se junta à Princesa Tamina (Gemma Arterton) para resgatar as Areias do Tempo, um presente dos deuses que controlam o tempo, das mãos do vilão nobre Nizam (Ben Kingsley).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Prometheus[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000879.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PROMTHS.mp4</link>
<info>2089. Elizabeth Shaw (Noomi Rapace) e Charlie Holloway (Logan Marshall-Green) são exploradores que encontram a mesma pintura em várias cavernas na Terra. Com base nisto, eles desenvolvem uma teoria em que a pintura aponta para um lugar específico do universo, que teria alguma relação com o início da vida no planeta. A dupla convence um milionário, Peter Weyland (Guy Pearce), a bancar uma cara expedição interestelar para investigar o assunto. Desta forma, Elizabeth e Charlie entram para a tripulação da nave Prometheus, composta pelo robô David (Michael Fassbender), a diretora Meredith Vickers (Charlize Theron), o capitão Janek (Idris Elba), entre outros. Todos, com exceção de David, hibernam em sono criogênico até que a nave chegue ao objetivo, o que acontece em 2093. Encantados com a descoberta de um novo mundo e a possibilidade de revelarem o segredo da origem da vida na Terra, Elizabeth e Charlie não percebem que o local é também bastante perigoso.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Quarteto Fantástico[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000308.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/QRTFNTSC2015.mp4</link>
<info>Quatro jovens desajustados são teleportados para um universo alternativo e perigoso, que altera sua forma física de maneiras inesperadas. Com suas vidas transformadas, o time precisa aprender a aproveitar suas novas habilidades e trabalhar junto para salvar o planeta de um inimigo já conhecido por eles.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Quarteto Fantástico e o Surfista Prateado[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000882.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/QRTFNTSCEOSFSTPRT.mp4</link>
<info>Reed Richards (Ioan Gruffudd) e Susan Storm (Jessica Alba) estão prestes a se casar. Porém, durante a cerimônia, algo estranho surge nos céus de Nova York. Trata-se do Surfista Prateado (Doug Jones), um ser alienígena que possui grandes poderes e que trabalha como arauto de Galactus, o destruidor de planetas. O Surfista veio à Terra para prepará-la para ser destruída por seu mestre, mas para atingir seu objetivo precisará enfrentar o Quarteto Fantástico.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Rastros de Ódio[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000886.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/RSTRSDODIO.mp4</link>
<info>O veterano da Guerra Civil Ethan Edwards (John Wayne) chega ao Texas em 1868 e encontra o seu irmão e a família dele. Entretanto, no dia seguinte, comanches invadem o rancho e matam o seu irmão e Martha (Dorothy Jordan), a esposa dele. Além disso, raptam as duas filhas do casal. Ethan parte então em uma busca vingativa pelas meninas junto com o companheiro Martin (Jeffrey Hunter), um mestiço que logo percebe que Ethan está obcecado por matar os índios e cheio de ódio racista. Eles encontram o corpo da mais velha, e saem em busca da caçula, que procuram por mais 5 anos no deserto.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Resident Evil 4: Recomeço[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000893.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REVIL04.mp4</link>
<info>Num Mundo devastado por um vírus que torna as suas vítimas em zombies, a bela e mortal Alice continua a sua procura por sobreviventes. À medida que a sua batalha contra os criadores do vírus ganha uma nova dimensão, Alice vê-se numa Los Angeles cheia de zombies assassinos e prepara-se para enfrentar uma ameaça que ela nunca esperou...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]S.W.A.T.: Comando Especial[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001327.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/f6/m2ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Um importante traficante de drogas precisa ser transferido de Los Angeles para outra cidade, onde ficará em uma prisão federal. Uma divisão da S.W.A.T. é encarregada de realizar o transporte, porém a situação se complica quando a oferta do traficante de pagar US$ 100 milhões a quem libertá-lo se torna pública.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Saga Crepúsculo: Amanhecer - Parte 1[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000091.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASGCRSPCLO04.mp4</link>
<info>Após o casamento, Bella e Edward viajam para o Rio de Janeiro para sua lua-de-mel, onde finalmente cedem à paixão. Bella descobre que está grávida e volta para Forks. Ao descobrir a gravidez, Sam, decide destruir a "criatura", julgando que seria um perigo para todos. Jacob não concorda com isso e apesar de seus argumentos, Sam se mostra irredutível e tenta obrigar Jacob e Seth, a se juntarem ao bando no ataque aos Cullen. Jacob não aceita esse fato, optando por tomar posse de sua herança sanguínea de alfa. Então Jacob abandona o bando, sendo seguido por Seth e, mais tarde, por Leah, ficando ao lado de Bella e dos Cullen. Bella tem Renesmee e durante um parto quase fatal, Edward realiza seu desejo de tornar-se imortal.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Saga Crepúsculo: Amanhecer - Parte 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000092.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASGCRSPCLO05.mp4</link>
<info>No final da Saga, a felicidade dos recém-casados Bella Swan (Kristen Stewart) e Edward Cullen (Robert Pattinson) é interrompida quando uma série de traições e desgraças ameaça destruir o mundo deles. No fim da Parte 1, Bella quase morre, mas Edward consegue transformá-la em vampira. Ao ver Reneesme, filha de Bella, Jacob tem um imprinting (amor à primeira vista). Bella não aceita esse fato no início, mas depois compreende e eles convivem em harmonia. Após algum tempo, entretanto, a criança (que se desenvolve rapidamente) é vista por Irina, do clã Denali, que está com raiva dos transmorfos, pois eles mataram Laurent - um integrante do clã de James (Crepúsculo), "amante" que ela teve quando ele foi morar em Denali. Irina fica com raiva e conta aos Volturi sobre Renesmee, iniciando um batalha sangrenta, que dará fim à Saga Crepúsculo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Saga Crepúsculo: Eclipse[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000093.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASGCRSPCLO03.mp4</link>
<info>Bella (Kristen Stewart) volta a estar no centro do perigo quando Seattle é devastada por uma série de mortes misteriosas e um vampiro rancoroso continua a persegui-la em busca de vingança. É neste cenário que Bella terá de escolher entre o amor por Edward (Robert Pattinson) e a amizade com Jacob (Taylor Lautner) - sabendo que a sua decisão irá inflamar a eterna batalha entre vampiros e lobisomens. Com a aproximação do dia da sua graduação, Bella é confrontada com a decisão mais importante da sua vida.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Saga Crepúsculo: Lua Nova[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000094.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASGCRSPCLO02.mp4</link>
<info>Sequência do sucesso `Crepúsculo`, que traz de volta o jovem vampiro Edward. Depois que Bella (Kristen Stewart) se recupera do ataque de um vampiro que quase lhe tirou a vida, ela agora comemora seu aniversário com o Edward e sua família. No entanto, um acidente durante a celebração provoca um ferimento em Bella, fazendo seu sangue ficar exposto - uma visão que se mostra muito intensa para os Cullens. É quando eles decidem abandonar a pequena cidade de Forks, Washington, afastando assim Bella e Edward para a segurança dos dois. Inicialmente inconsolável, Bella logo encontra conforto no antigo amigo Jacob Black (Taylor Lautner). A garota só não imagina o perigo que está por vir.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Samurai X 2: O Inferno de Kyoto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000916.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SMRIXOINFRNDKOTO.mp4</link>
<info>Kenshin Himura e seus amigos vivem em paz no dojo de Kaoru mas surge uma nova ameaça em Kyoto. Makoto Shishio, guerreiro traído pelo novo governo, esfaqueado e queimado vivo, lidera mercenários e seu exército de seguidores para a destruição do governo e Kenshin é a única esperança para deter seu planos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Samurai X 3: O Fim de Uma Lenda[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000321.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SMRIXOFMDUMLND.mp4</link>
<info>Shishio e seu grupo partem para acabar com o novo governo. Kenshin, tentando salvar Kaoru, se perde em alto-mar e é resgatado por seu antigo mentor, Seijuro Hiko. Incapaz de vencer seu adversário, Kenshin pede a seu mestre que lhe ensine sua técnica suprema.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]San Andreas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000174.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TRMTAFLHDSNANDRS.mp4</link>
<info>Um terremoto atinge a Califórnia e faz com que Ray (Dwayne Johnson), um bombeiro especializado em restates com helicópteros, tenha que percorrer o estado ao lado da ex-esposa (Carla Gugino) para resgatar a sua filha Blake (Alexandra Daddario), que tenha sobreviver em São Francisco com a ajuda de dois jovens irmãos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Scooby-Doo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000918.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCBYDO1.mp4</link>
<info>Após a Mistério S/A – formada por Fred, Daphne, Velma, Salsicha e Scooby-Doo – resolver um caso em uma fábrica de brinquedos o grupo se desfaz, pois alguns dos membros não suportavam ver Fred creditando sempre para si os feitos mais difíceis. Eles ficam sem se ver por dois anos, até Emile Mondavarious, o dono de um parque temático chamado “A Ilha do Espanto”, contratar cada um deles para resolver um mistério envolvendo o parque.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Scooby-Doo 2: Monstros à Solta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000315.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCBYDO2.mp4</link>
<info>Após se reencontrarem e reativarem a Mistérios S.A., Fred (Freddie Prinze Jr.), Daphne (Sarah Michelle Gellar), Salsicha (Matthew Lillard), Velma (Linda Cardellini) e Scooby-Doo partem rumo a Coolsville para desvendar mais um mistério. Lá está um homem mascarado, que planeja usar uma máquina criadora de monstros para controlar o lugar. Em meio às investigações eles conhecem Patrick Wisely (Seth Green), o curador do museu local, e ainda Heather Jasper-Howe (Alicia Silverstone), uma repórter que se apaixona por Fred.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Scooby-Doo e a Maldição do Monstro do Lago[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000316.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCBYDO3.mp4</link>
<info>O filme gira em torno novamente da Misterio S.A resolvendo um mistério sobre um monstro de um lago em Vila Legal, que anda aterrorizando os moradores.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Scooby-Doo! O Mistério Começa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000317.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCBYDO3.mp4</link>
<info>O que reúne grandes amigos? Para Daphne, Velma, Fred, Salsicha e o cãozinho Scooby-Doo, é um mistério! Literalmente! Este longa-metragem leva os fãs de volta no tempo, para quando nossos quatro heróis eram adolescentes novatos no assunto – sempre acompanhados por um cão detective – e tiveram seu primeiro encontro profissional. Injustamente acusados de encenar uma piada sobre fantasmas, os garotos são suspensos do colégio. Para limparem seus nomes, eles se unem para resolverem um mistério sobrenatural... E se envolvem em uma aventura repleta de bom humor. Esta história revela as origens de alguns dos personagens mais queridos do universo da animação e mostra que não são somente os cães que têm fidelidade aos amigos!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Série Divergente: Insurgente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000099.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ASREDVRGNTISRGNT.mp4</link>
<info>Tris (Shailene Woodley) e Quatro (Theo James) agora são fugitivos e procurados por Jeanine Matthews (Kate Winslet), líder da Erudição. Em busca de respostas e assombrados por prévias escolhas, o casal enfrentará inimagináveis desafios enquanto tentam descobrir a verdade sobre o mundo em que vivem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Serpentes a Bordo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001049.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VENOM.mp4</link>
<info>Sean Jones (Nathan Phillips) é um adolescente que presenciou uma brutal execução ligada ao crime organizado, sendo a testemunha-chave daquele que a mídia chama como sendo o julgamento do século. Ele é encaminhado ao tribunal pelo agente do FBI Nelville Flynn (Samuel L. Jackson), que o leva de avião até Los Angeles. Entretanto o que eles não sabem é que a máfia contratou Yakama, um assassino profissional, para impedir que Sean chegue ao seu destino. Para atingir seu objetivo ele decide liberar centenas de serpentes venenosas dentro do avião, o que logo faz com que tripulação e passageiros entrem em pânico.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sherlock Holmes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000326.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SRSHRLCKHLMS.mp4</link>
<info>Final do século XIX. Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) é um detetive conhecido por usar a lógica dedutiva e o método científico para decifrar os casos nos quais trabalha. O dr. John Watson (Jude Law) é seu fiel parceiro, que sempre o acompanhou em suas aventuras.  O último caso da dupla envolve Lorde Blackwood (Mark Strong), por eles presos ao realizar um ritual macabro que previa o assassinato de uma jovem. Blackwood já havia matado quatro mulheres e tem fama junto a população de ser um poderoso feiticeiro. Ele é preso e depois condenado à forca, mas misteriosamente é visto deixando o túmulo onde seu caixão foi deixado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sherlock Holmes: O Jogo de Sombras[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000945.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHRLCKHLMS02.mp4</link>
<info>Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) continua desenvolvendo novos disfarces e maneiras de ludibriar seus oponentes, enquanto seu fiel escudeiro John Watson (Jude Law) está prestes a se casar e sair numa lua de mel dos sonhos com sua amada Mary Morstan (Kelly Reilly). A única coisa que o caro Watson não contava era que seu amigo Holmes apareceria com uma nova teoria conspiratória de que o ardiloso Professor Moriarty (Jarred Harris) estaria por trás de uma série de assassinatos, que visam desestabilizar a paz mundial. Quando a amiga Irene Adler (Rachel McAdams) desaparece, depois de prestar um serviço sujo para Moriarty, Holmes descobre que a cigana Simza (Noomi Rapace) pode ser a chave para desvendar todo o mistério por trás das mortes. A questão é: conseguirá Holmes superar a esperteza do terrível Moriarty?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shin Gojira[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000515.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/GDZLL2014.mp4</link>
<info>An unknown accident occurs in Tokyo Bay's Aqua Line, which causes an emergency cabinet to assemble. All of the sudden, a giant creature immediately appears, destroying town after town with its landing reaching the capital. This mysterious giant monster is named "Godzilla".</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shrek[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000947.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHREK01.mp4</link>
<info>Em um pântano distante vive Shrek (Mike Myers), um ogro solitário que vê, sem mais nem menos, sua vida ser invadida por uma série de personagens de contos de fada, como três ratos cegos, um grande e malvado lobo e ainda três porcos que não têm um lugar onde morar. Todos eles foram expulsos de seus lares pelo maligno Lorde Farquaad (John Lithgow). Determinado a recuperar a tranquilidade de antes, Shrek resolve encontrar Farquaad e com ele faz um acordo: todos os personagens poderão retornar aos seus lares se ele e seu amigo Burro (Eddie Murphy) resgatarem uma bela princesa (Cameron Diaz), que é prisioneira de um dragão. Porém, quando Shrek e o Burro enfim conseguem resgatar a princesa logo eles descobrem que seus problemas estão apenas começando</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shrek 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000948.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHREK02.mp4</link>
<info>Após se casar com a Princesa Fiona (Cameron Diaz), Shrek (Mike Myers) vive feliz em seu pântano. Ao retornar de sua lua-de-mel Fiona recebe uma carta de seus pais, que não sabem que ela agora é um ogro, convidando-a para um jantar juntamente com seu grande amor, na intenção de conhecê-lo. A muito custo Fiona consegue convencer Shrek a ir visitá-los, tendo ainda a companhia do Burro (Eddie Murphy). Porém os problemas começam quando os pais de Fiona descobrem que ela não se casou com o Príncipe (Rupert Everett), a quem havia sido prometida, e enviam o Gato de Botas (Antonio Banderas) para separá-los.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shrek Para Sempre - O Capítulo Final[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000949.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHREKPRSMPR.mp4</link>
<info>Shrek (Mike Myers) está entediado. Sua antiga vida de aventuras foi substituída pela de pacato pai de família. Casado com Fiona (Cameron Diaz) e pai de três filhos, Shrek sente falta da adrenalina e da liberdade que tinha no passado. Para recuperá-los, ele firma um pacto com Rumpelstiltiskin (Walt Dohrm). Imediatamente Shrek é levado a uma versão alternativa do Reino de Tão, Tão Distante, onde Fiona é uma temível ogro e ele não é mais reconhecido pelo Burro (Eddie Murphy) e o Gato de Botas (Antonio Bandera), seus melhores amigos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shrek Terceiro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000950.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHREK03.mp4</link>
<info>O rei Harold (John Cleese), pai de Fiona (Cameron Diaz), morre repentinamente. Com isto Shrek (Mike Myers) precisa ser coroado rei, algo que ele jamais pensou em ser. Juntamente com o Burro (Eddie Murphy) e o Gato de Botas (Antonio Banderas), ele precisa encontrar alguém que possa substituí-lo no cargo de soberano do Reino de Tão, Tão Distante. O principal candidato é Artie (Justin Timberlake), um jovem desprezado por todos em sua escola, que é primo de Fiona.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Silent Hill: Revelação 3D[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000952.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SLNTHLLRVLCAO.mp4</link>
<info>Em Silent Hill Revelation 3D, Heather Mason (Adelaide Clemens) e seu pai (Sean Bean) estão há anos na estrada, fugindo apenas alguns passos à frente das perigosas forças do mal que ela não entende. Agora, às vésperas do seu 18º aniversário, ainda atormentada por pesadelos e o desaparecimento de seu pai, Heather começa a duvidar de sua própria identidade. Uma revelação a leva a se embrenhar pelo mundo demoníaco que ameaça aprisioná-la para sempre em Silent Hill.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Snoopy & Charlie Brown: Peanuts, o Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000322.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SNPYECRLIBRPANRSOFLM.mp4</link>
<info>Dirigida por Steve Martino, a animação é baseada nos quadrinhos do cartunista norte-americano Charles M. Schultz. A série, conhecida no Brasil como Minduim, acompanha as aventuras de Charlie Brown, Snoopy e sua turma.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sou Espião[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001337.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/f6/t5ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Quando o protótipo do mais sofisticado avião de ataque, o Switchblade, é roubado do governo dos Estados Unidos, não há dúvida que Arnold Gundars (Malcolm McDowell), um internacional traficante de armas, está envolvido. Como houveram altos saques em sua conta e nenhum depósito, isto significa que o avião ainda não foi vendido. Acontece que Gundars está em Budapeste, Hungria, onde Kelly Robinson (Eddie Murphy), o campeão mundial dos médios, porá seu título em jogo. Assim o presidente pede a Kelly que ajude seu país, com Alex Scott (Owen Wilson), um agente da BNS, se passando como secretário de Kelly. Como Arnold é fã de boxe, será bem fácil para Kelly estar em uma grande festa que acontecerá na véspera da luta, onde Alex crê que o avião seja vendido. Mas além dos problemas naturais numa missão desta natureza, Alex tem de controlar o egocêntrico Kelly, que quer fazer tudo da sua maneira, sem respeitar nenhuma norma.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Star Wars: Episódio I - A Ameaça Fantasma[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000964.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSI.mp4</link>
<info>A malvada Federação do Comércio, dirigida por Nute Gunray (Carson) planeia assumir o pacífico mundo de Naboo. O Jedi Qui-Gon Jinn (Neeson) e Obi-Wan Kenobi (McGregor) são enviados para confrontar os líderes. Mas nem tudo vai conforme o plano. Os dois Jedis escapam, e em conjunto com o seu novo amigo Gungan, Jar Jar Binks (Best) avançam para Naboo para advertir a Rainha Amidala (Portman), mas droids já começaram a capturar Naboo e a Rainha não está segura aí. Eventualmente aterram em Tatooine, onde se tornam amigos dum jovem rapaz conhecido como Anakin Skywalker (Lloyd). O Qui-Gon está curioso sobre o rapaz, e antevê um brilhante futuro para ele. Agora o grupo deve encontrar uma maneira de chegar a Coruscant e finalmente resolver esta disputa de comércio, mas há outra pessoa escondendo-se nas sombras. Estão de fato os Sith extintos? Será que a Rainha é quem ela realmente diz que é? E o que de tão especial existe sobre este jovem rapaz?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Star Wars: Episódio II - Ataque dos Clones[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000965.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSII.mp4</link>
<info>Dez anos após a tentativa frustrada de invasão do planeta Naboo, Obi-Wan Kenobi, Anakin Skywalker e Padmé Amidala estão juntos novamente. Neste período de tempo Obi-Wan passou de aprendiz a professor dos ensinamentos jedi para Anakin, sendo que ambos foram destacados para proteger a agora senadora Amidala, que tem sua vida ameaçada por facções separatistas da República, que ameaçam desencadear uma guerra civil intergalática. Com o passar do tempo surge um romance proibido entre Anakin e Amidala, pois os cavaleiros jedi não têm permissão para se apaixonarem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Star Wars: Episódio III - A Vingança dos Sith[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000966.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSIII.mp4</link>
<info>As Guerras Clônicas estão em pleno andamento e as diferenças entre o Conselho Jedi e o Chanceler Palpatine aumentam cada vez mais. Anakin Skywalker mantém um elo de lealdade com Palpatine, ao mesmo tempo em que luta para que seu casamento com Padmé Amidala não seja afetado por esta situação. Seduzido por promessas de poder, Anakin se aproxima cada vez mais de Darth Sidious até se tornar o temível Darth Vader. Juntos eles tramam um plano para aniquilar de uma vez por todas com os cavaleiros jedi.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Star Wars: Episódio VII - O Despertar da Força[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000327.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/STRWRSVII.mp4</link>
<info>O Despertar da Força acompanha Rey (Daisy Ridley), que acaba de encontrar um droide, BB-8, com informações do paradeiro de Luke Skywalker que está desaparecido. Ela é acompanhada por Finn (John Boyega), um stormtrooper desertor da Primeira Ordem, uma organização que quer reaver o Império Galáctico e luta contra a Resistência, comandada por Leia Organa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Street Fighter - A Última Batalha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000974.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRTFGTRAULTMBTLH.mp4</link>
<info>Em Shadaloo, uma cidade localizada no sudeste da Ásia, uma guerra civil é orquestrada pelo General M. Bison (Raul Julia). O conflito ganha importância mundial após Bison sequestrar 63 delegados das Nações Unidas, exigindo por eles um resgate de US$ 20 bilhões. Para libertar os reféns é designado o Coronel Guile (Jean-Claude Van Damme), que conta com a ajuda de Cammy (Kylie Minogue), uma oficial da Inteligência Britânica, e ainda dois heróis casuais em sua tentativa de invadir a fortaleza de Bison. Mas o plano de Guile pode ir por água abaixo devido a uma repórter de TV (Ming-Na) que quer aproveitar o momento conturbado para realizar uma vingança pessoal.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Street Fighter II - O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000972.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/STRTFGTRIIOFLIME.mp4</link>
<info>Bison, o lider da organização criminosa Shadaloo quer conquistar o mundo.  Assim ele manda seus capangas atrás de lutadores que possam servi-lo como escravos.  Bison captura o grande lutador americano Ken Masters, onde Bison faz uma lavagem cerebral em Ken, obrigando-o a ser seu servo, enfrentando até mesmo seu amigo Ryu, um dos maiores artistas marciais do planeta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Street Fighter: Punho Assassino[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000173.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRTFGTRPNHASINO.mp4</link>
<info>A multi-layered series that looks back to the formative years of Ryu and Ken as they live a traditional warrior's life in secluded Japan. The boys are, unknowingly, the last practitioners of the ancient fighting style known as "Ansatsuken" (Assassin's Fist). The series follows them as they learn about the mysterious past of their master, Goken, and the tragic, dark legacy of the Ansatsuken style. Can their destiny be changed, or will history repeat itself?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Superman & Batman: Apocalipse[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000984.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SPRMEBTMNAPCLPSE.mp4</link>
<info>Uma misteriosa astronave do Planeta Krypton cai na Terra com uma bonita menina dentro, e todos querem conhecer a nova criança. Superman abraça a conexão com o seu passado, Batman suspeita de um traidor, Mulher Maravilha sente uma alma gêmea, e Darkseid deseja um campeão. Mas esta adolescente tem as suas próprias ideias, nenhuma das quais incluem uma identidade secreta, uma capa ou poemas heroicos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Superman II - A Aventura Continua[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000981.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SPRMN2.mp4</link>
<info>Três perigosos prisioneiros do extinto planeta Krypton, que estavam confinados na Zona Fantasma, se libertam graças à uma explosão. O trio parte então para a Terra, onde passam a ter os mesmos poderes do Superman (Christopher Reeve), mas o objetivo deles é dominar o planeta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Superman IV: Em Busca da Paz[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000983.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SPRMN4.mp4</link>
<info>Lex Luthor (Gene Hackman) fabrica um homem (Mark Pillow) com a mesma estrutura molecular de Superman (Christopher Reeve), portanto, com os mesmos poderes. A criatura está programada para destruir o Homem de Aço e, quando o duelo tem início, o confronto se torna uma grande ameaça à paz mundial.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Superman: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000980.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SPRMN1.mp4</link>
<info>Jor-El (Marlon Brando), um renomado cientista, prevê a destruição do seu planeta e alerta o governo, que não lhe dá credito. Assim, decide salvar seu filho, mandando-o para a Terra, onde terá superpoderes. Na Terra, ele usa o nome de Clark Kent (Christopher Reeve) e já adulto e trabalhando como repórter em um jornal, não demonstra ter superpoderes. Mas quando uma situação inesperada põe em risco a vida de Lois Lane (Margot Kidder), uma colega de trabalho, ele obrigado a se revelar para o público, ficando conhecido popularmente como Superman. Descontente com o surgimento de um super-herói na cidade, Lex Luthor (Gene Hackman), um gênio do mal, o obriga a se desdobrar para evitar a morte de milhões de pessoas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Superman: O Retorno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000985.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SPRMNORTN.mp4</link>
<info>Após alguns anos de um misterioso desaparecimento, Superman (Brandon Routh) retorna ao planeta Terra. Porém a situação em Metrópolis está bastante mudada desde que o Homem de Aço deixou o planeta, pois a cidade se acostumou a viver sem ele. Além disto Lois Lane (Kate Bosworth), sua grande paixão, seguiu sua vida após o sumiço do herói. Ao mesmo tempo em que precisa se adaptar à nova realidade, Superman precisa enfrentar um antigo inimigo, que planeja um meio de acabar com ele de uma vez por todas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Superman: Sem Limites[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000986.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SPRMNSLMTS.mp4</link>
<info>O Homem de Aço tem sua prima imprevisível, a Supergirl, ao seu lado. Superman aprende sobre a cruel força conhecida como Brainiac, este que foi apreendido e miniaturizado na capital do planeta Krypton, a cidade de Kandor. Superman deve liberar a cidade de Metrópolis que foi capturada e proteger seu planeta natal do poder crescente de Braniac.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Swindle[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000987.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SWINDLE.mp4</link>
<info>Filme inspirado no livro homônimo de Gordon Korman, que conta a estória de Griffin (Noah Crawford), que encontra um cartão de beisebol que vale um milhão de dólares, mas vende ele em uma loja de antiguidades por não saber seu verdadeiro valor. Mas ao descobrir Griffin convoca seus amigos que possuem habilidades diferentes para recuperar o cartão.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Tenacious D - Uma Dupla Infernal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000992.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TNCSDUDI.mp4</link>
<info>Esta é a história de uma amizade que mudou o curso da história do Rock n' Roll para sempre. O ingênuo JB (Jack Black) se une ao relaxado KG (Kyle Gass) para formar a banda Tenacious D. Eles pretendem escrever seus nomes na história da música, mas logo percebem que isso não é tão simples assim. A dupla irá armar um plano infalível para roubar uma palheta mágica capaz de solucionar qualquer problema.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Tentáculos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001341.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/v6/1jvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Um navio de luxo no meio do Oceano Pacífico é atacado por uma gigantesca criatura marinha, que mata quase toda a tripulação. Paralelamente, um grupo de homens perigosos se dirige ao mesmo local em uma missão obscura sem saber do ocorrido. Ao chegarem no navio, o barco deles também fica avariado, e agora todos terão que lutar para sobreviver aos poderosos tentáculos do monstro.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Terror em Silent Hill[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000994.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TREMSLNTHLL.mp4</link>
<info>Rose (Radha Mitchell) não consegue aceitar o fato de que sua filha Sharon está morrendo de uma doença fatal. Apesar dos protestos do marido, ela leva a filha numa viagem a fim de encontrar um curandeiro. No entanto, ela acaba atravessando um portal que a leva à cidade deserta de Silent Hill. Sharon desaparece na cidade e Rose segue o que julga ser a sombra da menina por todos os lugares. É quando ela descobre que Silent Hill é habitada por uma série de figuras demoníacas que saem praticamente de todos os lugares. Mas ela também encontra alguns humanos que estão na mesma situação. Com a ajuda da policial Cybil (Laurie Holden), Rose procura por sua filha, enquanto descobre a história da estranha cidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Thor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000998.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/THOR.mp4</link>
<info>Thor é um habilidoso, porém arrogante guerreiro, cujas ações impulsivas reiniciam uma guerra milenar. Como castigo, seu pai, Odin, o força a viver entre os humanos. Na Terra, o herói nórdico aprende o que é necessário para ser um verdadeiro herói quando o mais perigoso vilão de seu mundo envia as forças do mal de Asgard para invadir o planeta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Thor: O Mundo Sombrio[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000999.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/THOROMNDSBR.mp4</link>
<info>Enquanto Thor (Chris Hemsworth) liderava as últimas batalhas para conquistar a paz entre os Nove Reinos, o maldito elfo negro Malekith (Christopher Eccleston) acordava de um longo sono, sedento de vingança e louco para levar todos para a escuridão eterna. Alertado do perigo por Odin (Anthony Hopkins), o herói precisa contar com a ajuda dos companheiros Volstagg (Ray Stevenson), Sif (Jaimie Alexander), entre outros, e até de seu irmão, o traiçoeiro Loki (Tom Hiddleston), em um plano audacioso para salvar o universo do grande mal. Mas os caminhos de Thor e da amada Jane Foster (Natalie Portman) se cruzam novamente e, dessa vez, a vida dela está realmente em perigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Tomorrowland: Terra do Amanhã[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000334.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/TOMROWLND.mp4</link>
<info>Casey Newton (Britt Robertson) é uma adolescente com enorme curiosidade pela ciência. Um dia, ela encontra um pequeno broche que permite que se transporte automaticamente para uma realidade paralela chamada Tomorrowland, repleta de invenções futuristas visando o bem da humanidade. Ela logo busca um meio de chegar ao lugar e, no caminho, conta com a ajuda da misteriosa Athena (Raffey Cassidy) e de Frank Walker (George Clooney), que esteve em Tomorrowland quando garoto mas hoje leva uma vida amargurada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Toy Story[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001011.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TYSTRY1.mp4</link>
<info>Quando um reluzente 'ranger' do espaço chamado Buzz Lightyear invade o mundo de um cowboy de corda chamado Woody, desencadeia uma hilariante briga entre brinquedos. Agora o favoritismo de Woody no coração do seu jovem dono está em perigo... assim como as vidas de Buzz e Woody.  Acidentalmente levados para longe de casa, estes dois briguentos rivais caem nas garras de um vizinho mau e fanfarrão e têm de trabalhar em equipa se querem escapar. Com os brinquedos amigos, Rex o Dinossauro, o exército dos Homens Verdes e o Cabeça de Batata, dispostos a ajudar, Woody e Buzz selam a sua amizade nesta fenomenal aventura para regressarem a casa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Toy Story 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001008.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TYSTRY2.mp4</link>
<info>Desta vez, Woody (Tom Hanks) tenta salvar um brinquedo que acaba indo parar num bazar de usados e termina por ser sequestrado por um colecionador de brinquedos, que pretende vendê-lo a um museu japonês. Na casa do sequestrador, descobre que foi o protagonista de um famoso seriado da TV de décadas atrás e conhece os demais integrantes de sua coleção. Enquanto isso, os demais brinquedos, liderador por Buzz Lightyear (Tim Allen), partem numa atrapalhada operação de resgate.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Toy Story 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001009.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TYSTRY3.mp4</link>
<info>Woody, Buzz, e o resto de seus amigos, são despejados para uma creche depois que seu dono, Andy, vai para a faculdade. Embora estando animados no começo pelo novo ambiente, e os brinquedos aparentemente amigáveis que também vivem no centro, não demora muito para se tornarem determinados a voltar para casa, uma decisão partilhada por Andy, que começa a perceber que seus brinquedos sempre tiveram um lugar no seu coração.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Toy Story: Esquecidos pelo Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000335.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/TYSTRYESQDPTEMP.mp4</link>
<info>A história se passa depois de um feriado de Natal com os brinquedos regularmente encontrando-se presos em território incomum, com um grupo de figuras de ação novas e delirantes. Juntos, eles devem encontrar o seu caminho de volta para o quarto do seu filho e para a segurança.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Transformers[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001013.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TNSFRMRS01.mp4</link>
<info>Adaptação da popular série de TV infanto-juvenil que mostra a batalha entre os Transformers, robôs que se transformam em outros mecanismos e habitam o planeta Cybertron. Há os transformers do bem, liderados por Optimus Prime; e os do mal, seguidores de Megatron. Quando os estoques de combustível estão acabando, eles procuram uma nova fonte de recursos e acabam na Terra. E é aqui que os Transformers irão travar uma guerra ainda mais destruidora, com os robôs se trasformando em carros, aviões, navios e armas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Transformers: A Era da Extinção[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001014.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TNSFRMRS04.mp4</link>
<info>Alguns anos ap��s o grande confronto entre Autobots e Decepticons em Chicago, os gigantescos robôs alienígenas desapareceram. Eles são atualmente caçados pelos humanos, que não desejam passar por apuros novamente. Quando Cade (Mark Wahlberg) encontra um caminhão abandonado, ele jamais poderia imaginar que o veículo é na verdade Optimus Prime, o líder dos Autobots. Muito menos que, ao ajudar a trazê-lo de volta à vida, Cade e sua filha Tessa (Nicola Peltz) entrariam na mira das autoridades americanas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Transformers: A Vingança dos Derrotados[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001015.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TNSFRMRS02.mp4</link>
<info>Sam (Shia LaBeouf) e Mikaela (Megan Fox) voltam a ficar na mira dos Decepticons, que desta vez precisam do rapaz vivo, já que ele detém conhecimentos valiosos sobre as origens dos Transformers e como aconteceu a história dos robôs neste planeta. Em paralelo, os militares americanos e uma força internacional unem-se aos bons Autobots para enfrentar os vilões.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Transformers: O Lado Oculto da Lua[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001016.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TNSFRMRS03.mp4</link>
<info>"Transformers: The Dark of the Moon" centra-se em Sam que depois de acabar o seu curso universitário tenta encontrar um emprego. No entanto, esta sua tarefa é subitamente interrompida pelos Autobots que voltam a precisa da sua ajuda para salvar a Terra dos diabólicos planos dos Decepticons que desta vez são liderados por Shockwave, um dos maiores aliados de Megatron.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Trash: A Esperança Vem do Lixo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001017.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TSHAESPRNCVMDLX.mp4</link>
<info>Trash é a história de três meninos de rua, que sobrevivem dos detritos de um lixão na periferia de uma grande cidade. Um dia, um deles descobre uma carteira de couro contendo dinheiro e um documento de identidade, um mapa dobrado e uma chave. Um policial oferece uma recompensa pelo achado, mas eles percebem algo estranho e decidem ficar com ele. É uma decisão que os colocará em perigo e em uma missão, em que terão que mentir, roubar e lutar contra forças corruptas, tanto no mundo empresarial quanto no próprio governo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Triplo X[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001104.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/96/831lf_480p.mp4</link>
<info>Vin Diesel reúne-se outra vez com o realizador (Rob Cohen) e o produtor (Neal H. Moritz) do grande sucesso de bilheteira Velocidade Furiosa, para esta extraordinária aventura de espionagem, recheada de acção e adrenalina. Diesel é um antigo praticante de desportos radicais, Xander 'XXX' Cage, conhecido pelas acrobacias com que desafia a morte em público. Recrutado pelo agente Gibbons (Samuel L. Jackson), da Agência Nacional de Segurança, para se tornar num novo tipo de agente infiltrado, Xander está obrigado a triunfar onde outros espiões convencionais falharam.Envolvido numa perigosa missão, ele tem de utilizar a sua perícia em desportos radicais para combater um inimigo inteligente, organizado e impiedoso, muito para além daquilo a que estava habituado. O destino do mundo está nas mãos de uma nova raça de agente secreto.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Noite no Museu[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001035.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/UNTNMSU1.mp4</link>
<info>Larry Daley (Ben Stiller) é um homem de bom coração, que arranja um emprego como segurança noturno em um museu de história natural. Logo em seu 1º turno coisas estranhas começam a acontecer: esqueletos de dinossauros e estátuas de cera começam a ganhar vida. Em meio ao caos instalado no museu, a única pessoa que pode ajudá-lo é a estátua de cera de Theodore Roosevelt (Robin Williams), que, assim como os demais, também ganhou vida.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Noite no Museu 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001036.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/UNTNMSU2.mp4</link>
<info>Larry Daley (Ben Stiller) deixou o posto de guarda noturno há dois anos, abrindo sua própria empresa. De vez em quando ele volta ao Museu de História Natural, onde trabalhava, para rever os amigos que, à noite, ganham vida. Só que o museu está prestes a passar por uma reforma visando sua modernização, o que fará com que vários dos bonecos de cera sejam substituídos por máquinas que permitem a interação com o público. Eles são enviados ao Instituto Smithsonian, em Washington, o maior complexo de museus do mundo. Um dia Larry recebe um telefonema desesperado de Jedediah (Owen Wilson), o caubói diminuto, pedindo sua ajuda. Larry invade o Smithsonian e descobre que o faraó Kahmunrah (Hank Azaria) despertou, tornando-se uma ameaça não apenas para seus amigos como para o planeta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Noite no Museu 3: O Segredo da Tumba[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000175.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/UNTNMSU3.mp4</link>
<info>O segurança Larry Daley (Ben Stiller) segue com seu inusitado trabalho no Museu de História Natural de Nova York. Determinado dia, descobre que a peça que faz os objetos do museu ganharem vida está sofrendo um processo de danificação. Com isso, todos dos amigos de Larry correm o risco de não ganharem mais vida. Para tentar salvar a turma, ele vai para Londres pedir a orientação do faraó (Ben Kingsley) que está em exposição no museu local.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Valerian and the City of a Thousand Planets[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001123.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/n6/k6ulf_480p.mp4</link>
<info>Rooted in the classic graphic novel series, Valerian and Laureline- visionary writer/director Luc Besson advances this iconic source material into a contemporary, unique and epic science fiction saga. Valerian (Dane DeHaan) and Laureline (Cara Delevingne) are special operatives for the government of the human territories charged with maintaining order throughout the universe. Valerian has more in mind than a professional relationship with his partner- blatantly chasing after her with propositions of romance. But his extensive history with women, and her traditional values, drive Laureline to continuously rebuff him. Under directive from their Commander (Clive Owen), Valerian and Laureline embark on a mission to the breathtaking intergalactic city of Alpha, an ever-expanding metropolis comprised of thousands of different species from all four corners of the universe. Alpha's seventeen million inhabitants have converged over time- uniting their talents, technology and resources for the ...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]De Volta à Lagoa Azul[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000444.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DVLTALGOAZL.mp4</link>
<info>While the general theme of this film resembles "The Blue Lagoon" (the film for which this is a sequel), the basic plot is quite different. We open the film with a ship finding the craft with our original characters in it, Richard and Emmeline dead and Paddy alive. Established in the first film, the only word Paddy ever says is "Richard", so the crew assumes Richard is the infant's name. Taken in by Sarah, a widow with an infant baby girl Lilli, Richard (Paddy) is cared for in a return to civilization. Struck by cholera, the crew of the ship start to die and the captain sets Sarah, Richard, Lilli and a healthy crew member on a lifeboat in an attempt to preserve their lives. With water and food running short, the crew member escorting Sarah and the children becomes dangerous, so Sarah takes the only course of action she feels suitable to preserve the children: she strikes him and throws him overboard. Taking control of the small craft, she eventually guides them back to the island of ...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]De Volta ao Planeta dos Macacos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000445.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PLNTDSMCMCS2.mp4</link>
<info>Um Astronauta é enviado para descobrir o que aconteceu com seus colegas. Ele acaba no Planeta dos Macacos e encontra não só os símios como também uma raça de seres humanos mutantes que idolatram uma bomba atômica. Seguido por 'Fuga do Planeta dos Macacos'.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]De Volta para o Futuro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000446.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DVLTPROFUT1.mp4</link>
<info>Michael J. Fox interpreta Marty Mcfly, um típico jovem Americano dos anos 80, que inesperadamente é enviado para o ano de 1955 num DeLorean - uma poderosa máquina do tempo inventada pelo louco cientista Christopher Lloyd.\r Durante esta alucinante viagem ao passado, Marty terá de fazer com que os jovens que um dia virão a ser seus pais, Crispin Glover e Lea Thompson, se conheçam e se apaixonem - de modo a que ele possa regressar ao futuro.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]De Volta para o Futuro Parte II[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000447.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DVLTPROFUT2.mp4</link>
<info>O cientista Doc Brown (Christopher Lloyd) leva Marty (Michael J. Fox) e sua namorada (Elisabeth Shue) para o ano 2015, com a finalidade de resolver uma questão familiar no futuro deles. Mas Biff (Thomas F. Wilson), velho inimigo da família, obriga-os a correrem contra o tempo (literalmente falando) para não alterarem os acontecimentos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]De Volta para o Futuro Parte III[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000448.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DVLTPROFUT3.mp4</link>
<info>Após de receber uma carta de Doc (Christopher Lloyd) datada de 1885, Marty McFly (Michael J. Fox) decide viajar para o Velho Oeste, no dia 2 de setembro do mesmo ano. Lá ele descobre que o doutor está fugindo de uma gangue de bandidos e se apaixonou por uma professora (Mary Steenburgen).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Warcraft: O Primeiro Encontro de Dois Mundos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001062.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/WARCFT.mp4</link>
<info>O pacífico reino de Azeroth está à beira da guerra quando a sua civilização enfrenta uma temível raça de invasores: Orcs guerreiros que abandonam o seu lar em ruína para colonizar outros lugares. Quando um portal se abre para ligar os dois mundos, um exército enfrentará a destruição e outro a extinção. De lados opostos, dois heróis são colocados numa rota de colisão que irá decidir o destino das suas famílias, dos seus povos e das suas casas. Assim começa uma saga de poder e sacrifício onde a guerra tem muitas caras e todos lutam por algo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Wolverine: Imortal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001065.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN06.mp4</link>
<info>Após matar Jean Grey (Famke Janssen) para salvar a humanidade por ela não conseguir controlar os poderes da Fênix, Logan (Hugh Jackman) decidiu abandonar de vez a vida de herói e passou a viver na selva, como um ermitão. Deprimido, ele é encontrado em um bar pela jovem Yukio (Rila Fukushima). Ela foi enviada a mando de seu pai adotivo, Yashida (Hal Yamanouchi), que foi salvo por Logan em Nagasaki, no Japão, na época em que a bomba atômica foi detonada. Yashima deseja reencontrar Logan para fazer-lhe uma proposta: transferir seu fator de cura para ele, de forma que Logan possa, enfim, se tornar mortal e levar uma vida como uma pessoa qualquer. Ele recusa o convite, mas acaba infectado por Víbora (Svetlana Khodchenkova), uma mutante especializada em biologia que é também imune a venenos de todo tipo. Fragilizado, Logan precisa encontrar meios para proteger Mariko (Tao Okamoto), a neta de Yashida, que é alvo tanto de seu pai, Shingen (Hiroyuki Sanada) quanto da Yakuza, a máfia japonesa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men 1.5[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001067.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN01.mp4</link>
<info>Sob a orientação do professor Charles Xavier, seres humanos que sofreram mutações genéticas aprendem a direcionar seus poderes especiais para o bem da humanidade, tendo de lidar com o traiçoeiro Magneto que prepara um plano sinistro, por acreditar que humanos e mutantes não devam coexistir.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001068.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN02.mp4</link>
<info>Ainda vivendo em um mundo que os odeia, os mutantes passam a sofrer uma discriminação ainda maior quando um novo mutante provoca um ataque ao Presidente dos Estados Unidos, quase matando-o. A notícia faz com que a sociedade se manifeste ainda mais contra os mutantes, fazendo com que ganhe força o projeto do registro de mutantes. William Stryker, um militar que tem experiência em lidar com mutantes e uma ligação com o passado de Wolverine, torna-se um dos porta-vozes deste pedido, além de se tornar o responsável por um plano que tem por meta erradicar de uma vez por todas os mutantes. Com a autorização do Presidente, Stryker inicia uma grande ofensiva contra os mutantes, invadindo a mansão do Professor Charles Xavier e forçando que Magneto, que fugiu da prisão, se una aos X-Men para combater Stryker.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men Origens: Wolverine[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001069.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN04.mp4</link>
<info>Logan, também conhecido como Wolverine, é um mutante com poderes regenerativos, três garras de aço em cada mão e cujo esqueleto é permeado com um tipo de metal chamado adamantium. Nessa nova produção, o personagem criado por Stan Lee ainda não faz parte da escola de mutantes e quer buscar os segredos de seu passado, contando com a ajuda de Charles Xavier.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men: Apocalipse[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000347.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/XMENAPCLPSE.mp4</link>
<info>Desde o início da civilização, ele era adorado como um deus. Apocalipse, o primeiro e mais poderoso mutante do universo X-Men da Marvel, acumulou os poderes de muitos outros mutantes, tornando-se imortal e invencível. Ao acordar depois de milhares de anos, fica desiludido com o mundo em que se encontra e recruta um grupo de mutantes poderosos, incluindo um Magneto desanimado, para purificar a humanidade e criar uma nova ordem mundial, sobre a qual ele reinará. Com o destino da Terra em causa, Raven com a ajuda do Professor X irá liderar uma equipa de jovens X-Men para combater o seu maior inimigo e salvar a humanidade da destruição total.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men: Dias de um Futuro Esquecido[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001071.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN07.mp4</link>
<info>No futuro, os mutantes são caçados impiedosamente pelos Sentinelas, gigantescos robôs criados por Bolívar Trask. Os poucos sobreviventes precisam viver escondidos, caso contrário serão também mortos. Entre eles estão o professor Charles Xavier, Magneto, Tempestade, Kitty Pryde e Wolverine, que buscam um meio de evitar que os mutantes sejam aniquilados. O meio encontrado é enviar a consciência de Wolverine em uma viagem no tempo, rumo aos anos 1970. Lá ela ocupa o corpo do Wolverine da época, que procura os ainda jovens Xavier e Magneto para que, juntos, impeçam que este futuro trágico para os mutantes se torne realidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men: O Confronto Final[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001072.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN03.mp4</link>
<info>É descoberta uma "cura" para os mutantes, que agora podem optar por manter seus poderes ou se tornarem seres humanos normais. A descoberta põe em campos opostos Magneto, que deseja fazer com que todos os humanos se tornem mutantes, e os X-Men, liderados pelo professor Charles Xavier.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men: Primeira Classe[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001073.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN05.mp4</link>
<info>Antes de se tornarem Professor X e seu arqui-inimigo Magneto, Charles Xavier e Erik Lensherr eram dois jovens que acabavam de descobrir seus poderes pela primeira vez. Eram, na altura, amigos e companheiros de luta que trabalhavam juntos com outros mutantes, tentando evitar a maior ameaça que o mundo já enfrentara. É da divergência entre ambos que se dá a cisão que origina a eterna guerra entre Magneto e seus seguidores, e os X-Men do Professor X.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]xXx 2 - Estado de Emergência[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001397.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/z6/wuvlf_480p.mp4</link>
<info>Os rumores de uma mudança política ecoam no Capitólio, e o Presidente é considerado um alvo a abater por uma facção radical de dissidentes mesmo no seio do Governo dos Estados Unidos. Apenas duas pessoas estão entre a liberdade e a anarquia: Augustus Gibbons (Samuel L. Jackson), acaba de sobreviver a um ataque à sede da NSA – National Security Agency, e está em fuga. O outro, um soldado condecorado das Operações Especiais, Darius Stone (Ice Cube), encontra-se encarcerado numa prisão militar. Mais uma vez, Gibbons terá de recrutar um desconhecido e Stone é o homem. O novo Agente XXX irá enfrentar os revoltosos do Governo. Nele reside a única esperança de evitar o primeiro golpe de estado da história dos EUA.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Zootopia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000348.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ZOTPIA.mp4</link>
<info>Judy Hopps é a pequena coelha de uma fazenda isolada, filha de agricultores que plantam cenouras há décadas. Mas ela tem sonhos maiores: pretende se mudar para a cidade grande, Zootopia, onde todas as espécies de animais convivem em harmonia, na intenção de se tornar a primeira coelha policial. Judy enfrenta o preconceito e as manipulações dos outros animais, mas conta com a ajuda inesperada da raposa Nick Wilde, conhecida por sua malícia e suas infrações. A inesperada dupla se dedica à busca de um animal desaparecido, descobrindo uma conspiração que afeta toda a cidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Zumbilândia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001075.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ZMBLND.mp4</link>
<info>Zumbilândia conta a história de Columbus, interpretado por Jesse Eisenberg, um aluno nerd de uma faculdade que sobreviveu à praga que transformou toda a raça humana em zumbis carnívoros, simplesmente porque tem medo de tudo. Tallahassee, vivido por Woody Harrelson sempre armado e apaixonado por doces, ao contrário de Columbus, não tem medo de nada. Juntos, eles vão enfrentar o desafio mais aterrorizante de todos os tempos: conviver um com o outro. Emma Stone e Abigail Breslin complementam o elenco desta comédia horripilante.</info>
</item>
