<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<item>
<title>[COLOR white][B]17 Outra Vez[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000025.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/17OUTVZ.mp4</link>
<info>No final do liceu, Mike O'Donnell tinha um futuro promissor à sua frente. Contudo, ele escolheu outra vida, ao casar com a sua namorada, que estaria grávida. Vinte anos depois, Mike O'Donnell acha que a sua vida não é exactamente o que sonhava que alguma vez seria. Com um casamento em risco, uma carreira que não evolui, e filhos que o vêem como um falhado, O'Donnell só deseja uma segunda oportunidade de seguir os seus sonhos. Um dia, acorda e tem novamente 17 anos. Decidido a seguir esta nova possibilidade para reconstruir o seu futuro, O'Donnell não contava era que este regresso ao passado possa destruir tudo de melhor que ele já alguma vez teve...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]30 Noites de Atividade Paranormal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000027.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/30NTSMATVDPRNL.mp4</link>
<info>Você vai gritar de tanto rir com esta hilária sátira dos filmes de terror de maior sucesso de Hollywood. Quando uma família jovem, que parece ser incapaz de parar de se filmar, se muda para uma casa que descobrem ser assombrada, eles encontram uma coleção de personagens assustadores - inclusive um assanhado presidente caçador de vampiros que quer emancipar sua filha tatuada com um dragão. Com a ajuda dos histericamente energéticos "Ghost Brothers", a família decide solucionar o mistério da casa assombrada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Adeus Amor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001187.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/-/d6/g5vlf_480p.mp4</link>
<info>A sexy golddigger lands who she thinks is a wealthy big-game hunter from a royal family. What she doesn't know is that not only is he not wealthy, nor a big-game hunter nor from a royal family, but he's only a butler. Complications ensue as he tries to keep up the pretense.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Adorável Professora[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000104.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ADRVLPRFSRA.mp4</link>
<info>Linda Sinclair (Julianne Moore) é uma professora de inglês solteira, que tem 40 anos e vive na pequena cidade de Kingston. Ela leva uma vida tranquila até reencontrar um antigo aluno, Jason Sherwood (Michael Angarano), que acaba de regressa à cidade. Jason tem o sonho de se tornar um grande autor teatral, mas está prestes a abandoná-lo devido à pressão do seu pai, Tom (Greg Kinnear), para que procure um emprego que possa sustentá-lo. Para ajudá-lo, Linda resolve encenar a peça escrita por Jason na escola em que trabalha, tendo como diretor o professor Carl Kapinas (Nathan Lane). Só que a situação faz com que ela deixe a sua zona de conforto, especialmente quando percebe que sente algo mais por Jason.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Adultos Inexperientes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000105.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ADLTSINEXPRTES.mp4</link>
<info>Uma história de humor,  Fred e Susy se encontram depois de 10 anos depois, e entram em um estilo de competição de equipe, conhecido como Festival Cookoon, que é feito cada ano na cidade de Brooklyin. Eles com ajuda de Nord para vencer as tarefas, e o prêmio é muita grana.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Almôndegas 4[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001378.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/v6/jkvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Acampamento de esqui aquático em dificuldades financeiras contrata novo diretor recreativo para reformular o local a tempo para as férias de verão. Ele tem a idéia de organizare um concurso de esqui aquático. O único problema é que ele só tem duas semanas para realizar a sua tarefa e um bando de incompetentes sob o seu comando, além de um empresário que que transformar o balneário em um empreendimento imobiliário.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alvin e os Esquilos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000113.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALVNEOSESQULS1.mp4</link>
<info>O escritor de música Dave Seville transforma os esquilos cantores Alvin, Simon e Theodore em celebridades da música pop - enquanto o incontrolável trio dá cabo da casa de Dave, traz o caos à sua carreira e põe a sua vida, anteriormente ordeira, do avesso.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alvin e os Esquilos 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000114.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALVNEOSESQULS2.mp4</link>
<info>Nesta “esquela” as sensacionais estrelas pop, Alvin, Simon e Theodore, ficam a cargo do sobrinho de Dave Seville, o adolescente Toby (Zachary Levi). Ao voltar para a escola, os "rapazes" têm de colocar de parte a música "superstardom", até serem convidados a salvar o programa musical escolar e candidatarem-se a ganhar o prémio de $25,000 dólares num concurso de bandas...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alvin e os Esquilos 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000115.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALVNEOSESQULS3.mp4</link>
<info>Os irmãos Alvin, Simon e Theodore partem em uma viagem de cruzeiro juntamente com Dave (Jason Lee) e as esquiletes, formadas por Eleanor, Jeanette e Brittany. Durante a viagem Alvin quer se divertir, enquanto que Dave tenta ter algum controle sobre os esquilos. Numa de suas brincadeiras Alvin acaba em uma asa delta, que o leva, juntamente com os irmãos e as esquiletes, para uma ilha. Dave parte atrás deles usando outra asa delta e acaba carregando consigo Ian (David Cross), o ex-empresário dos esquilos que agora trabalha vestindo a roupa de um pelicano, para entreter os passageiros do cruzeiro.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alvin e os Esquilos: Na Estrada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000116.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALVNEOSESQULSNESTRD.mp4</link>
<info>Na trama, o trio Alvin, Simon e Theodore caem na estrada em direção a Nova York após entenderem que Dave vai pedir sua nova namorada em casamento e se livrar deles.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]American Pie 2: A Segunda Vez é Ainda Melhor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000119.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMRCNPIE2.mp4</link>
<info>Ao término do primeiro ano da faculdade, Jim (Jason Biggs), Oz (Chris Klein), Kevin (Thomas Ian Nicholas), Stifler (Seann William Scott) e Finch (Eddie Kaye Thomas) mais uma vez se reencontram. Mas agora Nadia (Shannon Elizabeth) está prestes a vir visitar Jim, que ainda não se sente preparado sexualmente para encontrá-la e receberá a ajuda dos amigos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]American Pie Apresenta: O Livro do Amor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000125.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMRCNPIE7.mp4</link>
<info>Ten years after the first American Pie movie, three new hapless virgins discover the Bible hidden in the school library at East Great Falls High. Unfortunately for them, the book is ruined, and with incomplete advice, the Bible leads them on a hilarious journey to lose their virginity.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]American Pie: A Primeira Vez é Inesquecível[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000122.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMRCNPIE1.mp4</link>
<info>Às vésperas do baile de formatura, quatro amigos virgens - Jim, Kevin, Oz e Finch - fazem um pacto para perder a virgindade, custe o que custar, nas 24 horas seguintes.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]American Pie: Caindo em Tentação[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000123.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMRCNPIE6.mp4</link>
<info>Erik e Cooze entram para a Universidade e juntam-se à Fraternidade Beta, a casa mais louca do campus e responsável pelas melhores festas, graças ao trabalho do seu presidente, o lendário Dwight Stifler. Enquanto os dois passam pelas provas mais alucinantes para se tornarem membros da Fraternidade, a popularidade dos Betas é posta em causa pela Fraternidade Epsilon, composta por “cérebros” ricos e liderada pelo ambicioso Edgar, que pretende acabar com as festas e com o deboche. A única maneira de resolver a questão é recuperar “Os Jogos”, uma competição banida pela administração, para decidir quem serão os verdadeiros reis do campus...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]American Pie: O Casamento[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000124.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMRCNPIE3.mp4</link>
<info>Após os eventos do colégio e da faculdade, os garotos estão enfim se tornando adultos. Jim (Jason Biggs) e Michelle (Alyson Hannigan) estão prestes a se casar, já que a avó de Jim adoece e diz que gostaria de vê-lo se casar antes de morrer. Os pais e amigos de Jim já planejam os preparativos para o grande casamento. Enquanto Stifler (Seann William Scott) organiza a despedida de solteiro de Jim, Finch (Eddie Kaye Thomas) prepara rituais hedonistas para o noivo. Porém a situação se complica de vez após Stifler se interessar Cadence (January Jones), a irmã caçula de Michelle que será dama de honra no casamento e não vê a hora de perder a virgindade, enquanto que Finch está decidido a protegê-la do amigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]American Pie: O Reencontro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000126.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMRCNPIE8.mp4</link>
<info>Jim (Jason Biggs) e Michelle (Alyson Hannigan) estão casados e têm um filho. A nova situação como pais fez com que se afastassem sexualmente, apesar de ambos manterem o apetite sexual. Kevin (Thomas Ian Nicholas) é casado e, segundo Jim, o "dono de casa perfeito". Oz (Chris Klein) se tornou apresentador de um programa de esportes na TV e leva uma vida de aparências ao lado da namorada. Finch (Eddie Kaye Thomas) simplesmente desapareceu e mantém contato apenas através de sua página no Facebook. Jim, Kevin, Oz e Finch foram convidados para a festa de reunião da turma de 1999 e logo ao chegar eles reencontram Stifler (Seann William Scott), que trabalha como estagiário em uma importante empresa mas é sempre humilhado pelo chefe. Juntos, eles percebem o quanto mudou em suas vidas desde a época em que eram adolescentes, precisam lidar com as responsabilidades que surgiram e ainda reencontram antigos amores e amigos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]American Pie: O Último Stifler Virgem[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000121.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMRCNPIE5.mp4</link>
<info>O último membro da família Stifler está prestes a perder a virgindade e se prepara como manda a tradição da sua linhagem: muitas trapalhadas e planos de conquistas que acabam sempre em confusões. Como já é típico da série, as piadas são muitas vezes de gosto duvidoso, mas é bem ao estilo que acaba fazendo a alegria de toda a garotada. E claro, todos se preparam para o grande evento que breve ocorrerá no campus, a corrida da Milha Nua.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]American Pie: Tocando a Maior Zona[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000120.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMRCNPIE4.mp4</link>
<info>O irmão mais novo de Stifler, Matt, é condenado a passar o verão no mal afamado campo de férias onde arma ainda mais tramóias com câmaras escondidas e ardentes monitoras. Mas ao apaixonar-se pela parceira de campo Elyse, os seus esforços para impressioná-la descambam, com resultados chocantes. O pai de Jim (Eugene Levy) regressa na pele de um estranho monitor que tenta colocar o irmão mais novo de Stifler na linha...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Amigas com Dinheiro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001258.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/l6/vjwlf_480p.mp4</link>
<info>Olivia (Jennifer Aniston), Franny (Joan Cusack), Jane (Frances McDormand) e Christine (Catherine Keener) são amigas desde a juventude. Todas elas têm uma rotina parecida ao lado de seus maridos, exceto Olivia, que ainda está solteira e passa por dificuldades financeiras. Suas amigas se unem para ajudá-la.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Amor à Segunda Vista[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000129.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AMRASGNDVST.mp4</link>
<info>O milionário George Wade (Hugh Grant) não dá um passo sem Lucy Kelson (Sandra Bullock). Na teoria, ela deveria chefiar o setor jurídico da empresa de George, a Wade Corporation. Na prática, porém, a brilhante advogada graduada em Harvard é obrigada a opinar sobre cores de gravata e até mesmo as namoradas do patrão. Mas paciência tem limite, e cinco anos são suficientes: Lucy dá o aviso prévio. Finalmente livre de George e de suas exigências, a advogada está pronta para mudar de vida. Ou será que não? Conseguirá George decidir seu próprio destino sozinho pela primeira vez em cinco anos? Será tarde demais para dizer "Eu te amo"?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Amor por Acidente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000130.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AMRPRACDNT.mp4</link>
<info>Alice Eckle é uma empregada de mesa que, no exato momento em que é pedida em casamento, é acidentalmente atingida por um prego que lhe perfura o crânio. Para piorar a situação, quando se prepara para fazer uma cirurgia de extração que lhe resolveria o problema de uma vez, percebe que não tem seguro de saúde. Infelizmente para ela, é obrigada a sair da clínica com o prego alojado no cérebro. Essa situação, apesar de não lhe colocar a vida em perigo imediato, origina perturbações a nível cerebral e hormonal que lhe causam algum embaraço no dia-a-dia, especialmente no que se refere às relações interpessoais. É assim que, abandonada pelo noivo e com a vida do avesso, decide ir até à capital e aventurar-se na política. Ali conhece Howard Birdwell, um jovem e promissor senador com quem inicia uma relação que, contra todas as probabilidades, se revelará muito positiva para ambos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Annie[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001078.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/96/z01lf_480p.mp4</link>
<info>Annie (Quvenzhané Wallis) é uma criança em custódia feliz e corajosa o bastante para trilhar o seu próprio caminho nas ruas de Nova York, em 2014. Originalmente deixada por seus pais ainda bebê com a promessa de que voltariam para buscá-la um dia, ela vive uma vida dura com sua malvada tutora, a senhorita Hannigan (Cameron Diaz). Mas tudo está prestes a mudar quando o magnata intransigente e candidato a prefeito de Nova York, Will Stacks (Jamie Foxx) – aconselhado pela sua brilhante VP, Grace (Rose Byrne) e seu perspicaz planejador de campanha e conselheiro, Guy (Bobby Cannavale) – faz uma manobra de campanha arriscada e assume sua tutela. Stacks acredita que ele é seu anjo da guarda, mas a natureza brilhante e auto-confiante de Annie, junto com sua visão de que o “sol irá nascer amanhã”, mostra a ele que é apenas o contrário.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Apenas duas noites[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000194.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AMRASGNDVST.mp4</link>
<info>Desde que Megan terminou o seu noivado, ela passa a maior parte do seu tempo em casa, entediada. Um dia, seus amigos a convencem a sair um pouco, e encontrar alguém na Internet para uma noite de sexo sem compromisso. Assim ela encontra Alec, com quem passa uma noite desastrosa. No entanto, na hora de ir embora, uma grande nevasca bloqueia a porta, forçando os dois a permanecerem juntos, e a se conhecerem melhor.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Apenas Um Show: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000133.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/APNSUSWOFILME.mp4</link>
<info>Após acidentalmente fazerem uma timenado, Mordecai e Rigby devem voltar no tempo e lutar contra um treinador de voleibol do mal para salvar o universo e sua amizade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Aprendendo Com a Vovó[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000135.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/APRNDOCMAVO.mp4</link>
<info>Elle Reid (Lily Tomlin) se fechou para o mundo após perder sua parceira, com quem viveu durante 38 anos. Antissocial e com um senso de humor ácido, ela terá que sair de “sua bolha de proteção” quando sua neta pede ajuda. As duas enfrentam uma viagem de um dia, que faz Ellie ter que confrontar seu passado e florescer, enquanto a jovem terá que se preparar para enfrentar o futuro.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]As Aventuras de Paddington[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000137.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AAVNTRDPNGTN.mp4</link>
<info>Na trama, Paddington, que é um dos personagens mais conhecidos da Inglaterra, chega do Peru e é detido na estação de mesmo nome em Londres. Perseguido por uma perversa taxidermista, ele conhece a família Brown, que lhe oferece carinho e abrigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]As Branquelas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000139.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASBRNQLS.mp4</link>
<info>De Keenen Ivory Wayans, o diretor de "Todo Mundo Em Pânico", chega "As Branquelas", uma comédia que mistura gêneros e lhe fará morrer de rir protagonizada pelos engraçadíssimos Shawn Wayans e Marlon Wayans. O que acontece quando dois atrapalhados agentes do FBI se disfarçam de princesas mega-ricas para se infiltrarem na alta sociedade? O resultado é situações extremamente engraçadas e diversão total ao ver estes dois irmãos azarados transformando-se em duas senhoritas refinadas e com estilo!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]As Criaturas Atrás das Paredes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000140.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ASCRTURSARSDPRDS.mp4</link>
<info>Sem conseguir sair de uma casa fortificada que pertence a um casal misterioso (Everett McGill e Wendy Robie), um garoto (Brandon Adams) se vê lançado de repente em um pesadelo ao descobrir o segredo que habita aquelas paredes.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]As Tartarugas Ninja[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000142.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ASTARTGUSNJS.mp4</link>
<info>Afetados por uma substância radioativa, um grupo de tartarugas cresce anormalmente, ganha força e conhecimento. Vivendo nos esgotos de Manhattan, quatro jovens tartarugas, treinadas na arte de kung-fu, Leonardo, Rafael, Michelangelo e Donatello, junto com seu sensei, Mestre Splinter, tem que enfrentar o mal que habita cidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Assalto em Dose Dupla[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000143.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ASLTEDSDPL.mp4</link>
<info>Um homem se vê no meio de dois assaltos que acontecem simultaneamente no mesmo banco, e desesperadamente tenta proteger a moça do caixa, por quem ele está secretamente apaixonado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Assalto Sobre Trilhos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001240.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/5/f6/07ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>John e Charlie são grandes amigos que trabalham como policiais de trânsito. No momento eles agem disfarçados, em pleno metrô de Nova York, e estão apaixonados por Grace Santiago, o que faz com que a rivalidade entre eles fique ainda maior. Após perder o emprego e passar por uma série de problemas, Charlie resolve elaborar um plano para roubar o trem que guarda todo o dinheiro ganho nas bilheterias do metrô. Cabe a John impedir que Charlie leva o plano adiante ou se juntar a ele na empreitada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Astro Boy[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000145.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ASTRBOY.mp4</link>
<info>Metro City é uma metrópole reluzente, cuja localização fica no céu. É lá que o Dr. Tenma (Nicolas Cage) cria Astro Boy (Freddie Highmore), na intenção de substituir o filho que perdeu. Astro Boy possui poderes extraordinários, sendo dotado com o que há de melhor nas características humanas. Após ser expulso, por não conseguir cumprir as expectativas geradas por Tenma, Astro Boy precisa aprender a conviver como um robô e aceitar o fato de não ser humano. Ele passa a ser perseguido pelas tropas do presidente Stone (Donald Sutherland), que deseja tomar a fonte de energia que Astro Boy carrega dentro de si. Para escapar, ele cai na terra. Confuso e sem entender a nova realidade, ele resolve se passar por humano junto com um grupo de crianças de rua.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Até que a $orte nos Separe[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000151.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ATQAMRTNSPR1.mp4</link>
<info>They are a material couple. When their finances broke, he needs to economize without she realize, but is not too easy.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Até que a $orte nos Separe 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000148.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ATQAMRTNSPR2.mp4</link>
<info>Tino and Jane are once again in financial difficulties. The couple's bank balance is saved thanks to the unexpected death of Uncle Olavinho, who left a heritage of $100 million to be divided equally between Jane and her mother, Estela. As the last wish of the uncle was that his ashes be thrown on the Grand Canyon, Tino takes his wife and his two children to know Las Vegas. However, he is excited about gambling in a casino and lose all the money earned by Jane at the poker table. To make matters worse, he ows $10 million to a henchman of the Mexican Mafia, who want to receive the money at all costs.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Até que a $orte nos Separe 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001398.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://server.crazzy.com/RedeCanais/RedeCanais/RCFServer2/ondemand/ATQASRTNSPR3.mp4</link>
<info>After losing everything for a second time in Las Vegas, Tino and his family's fate is shaken again when he is ran over by the son of Brazil's richest man.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Atraídos Pelo Destino[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001281.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/l6/edwlf_480p.mp4</link>
<info>Charlie Lang não tem outra ambição na vida do que ser um bom policial nova-iorquino e um cara legal. Muriel, sua esposa, é uma cabeleireira. Charlie joga na loteria. Um dia, em uma cafeteria, Charlie oferece como uma dica para uma bela garçonete, Yvonne, para compartilhar seus ganhos se os números da loteria sair. Quando ele descobre que ele ganhou $ 4 milhões, ele tem a intenção de manter sua promessa; Muriel discorda.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Austin Powers em o Homem do Membro de Ouro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000357.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AUSTNPWRSEOHMDMDO.mp4</link>
<info>Já fazem 3 anos desde o último confronto entre Austin Powers (Mike Myers) e seu arquiinimigo Dr. Evil (Mike Myers), que fez com que Evil e seu comparsa Mini-Me (Verne Troyer) fossem levados à prisão. Entretanto, a dupla consegue escapar da penitenciária e, juntamente com Goldmember (Mike Myers), elabora mais um arrojado plano de dominação mundial, que envolve uma viagem no tempo e ainda o sequestro de Nigel Powers (Michael Caine), pai de Austin e o mais renomado espião de todos os tempos. Austin também viaja no tempo para deter os planos do trio de vilões, reencontrando em 1975 uma antiga namorada, Foxxy Cleopatra (Beyoncé Knowles), que o ajudará em seus planos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Austin Powers: 000 - Um Agente Nada Discreto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000358.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AUSTNPWRS000UAND.mp4</link>
<info>O agente Austin Powers (Mike Myers) foi congelado nos anos 60 depois que seu maior inimigo, Dr. Evil (Mike Myers), escapa em uma nave espacial. Já nos anos 90, herói e vilão voltam a se enfrentar enquanto tentam se adaptar ao mundo moderno.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Austin Powers: O Agente 'Bond' Cama[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000359.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AUSTNPWRSOAGNTBNDCM.mp4</link>
<info>Dr. Evil está de volta e com um novo plano: desenvolver um máquina do tempo e retornar aos anos 60 para roubar o "mojo" de Austin Powers, logo após ele ter sido congelado. Sem seu "mojo", Austin ficaria indefeso e não poderia impedir Dr. Evil de disparar um laser gigante sobre a Terra. Entretanto, o vilão não contava que Austin também fosse retornar no tempo e ter a ajuda da agente Felicity Façobem na sua batalha para recuperar o "mojo" perdido.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Azyllo Muito Louco[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001333.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/56/tr1lf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Based on 19th century story "O Alienista" by great Brazilian writer Machado de Assis, the film is a free adaptation, telling the story of Catholic priest Simão Bacamarte who comes to the small town of Serafim to investigate on the phenomenon of madness and ends up putting most of its inhabitants in an asylum, making things get out of control.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Bastidores de um Casamento[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001126.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/v6/80zlf_480p.mp4</link>
<info>É o casamento do filho de Lynn, de quem foi privada de acompanhar o crescimento por contra de um tumultuado divórcio e de uma briga entre Lynn, seu ex-marido (Thomas Haden Church) e sua esposa temperamental (Demi Moore). Enquanto isso, as três crianças criadas por Lynn (Ezra Miller, Kate Bosworth, Daniel Yelsky) mostram vários disturbios de comportamento, dos quais sua mãe (Ellen Burstin) e irmãs a culpa a todo momento. Tudo isso eclode durante o casamento, deixando a todos em situações ora dolorosas, ora hilariantes.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Belas e Perseguidas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000154.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BLSEPRSGDS.mp4</link>
<info>Designada para escoltar uma importante testemunha até Dallas, uma policial se vê em uma fuga desenfreada junto com sua companheira de viagem após se envolver em um acidente. Dotadas de personalidades opostas, elas unem forças para escapar dos bandidos e da própria polícia.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Big Time Rush[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000380.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTRSHOFILME.mp4</link>
<info>A look at life for the members of a boy band who are trying to make it big in the music industry.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Birdman ou (A Inesperada Virtude da Ignorância)[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000381.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BRDMAINSPDVRTDAIGN.mp4</link>
<info>No passado, Riggan Thomson (Michael Keaton) fez muito sucesso interpretando o Birdman, um super-herói que se tornou um ícone cultural. Entretanto, desde que se recusou a estrelar o quarto filme com o personagem sua carreira começou a decair. Em busca da fama perdida e também do reconhecimento como ator, ele decide dirigir, roteirizar e estrelar a adaptação de um texto consagrado para a Broadway. Entretanto, em meio aos ensaios com o elenco formado por Mike Shiner (Edward Norton), Lesley (Naomi Watts) e Laura (Andrea Riseborough), Riggan precisa lidar com seu agente Brandon (Zach Galifianakis) e ainda uma estranha voz que insiste em permanecer em sua mente.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Bob Esponja: Um Herói Fora d'Água[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000385.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BOBOFILME.mp4</link>
<info>A vida na Fenda do Biquíni não podia ser melhor para o eterno otimista Bob Esponja (Tom Kenny) e seus amigos: o leal estrela-do-mar Patrick (Bill Fagerbakke), o sarcástico Lula Molusco (Rodger Bumpass), a esquilo cientista Sandy (Carolyn Lawrence) e o capitalista crustáceo, Sr. Sirigueijo (Clancy Brown). Quando a ultra secreta receita do Hambúrguer de Siri é roubada, os eternos adversários Bob Esponja e Plankton (Mr. Lawrence) precisam unir suas forças em uma viagem através do tempo e do espaço para controlarem seus superpoderes internos e enfrentarem o malvado pirata Barba Burguer (Antonio Banderas) que tem seus próprios planos para estes deliciosos hambúrgueres.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Bolas em Pânico[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001320.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/l6/1dwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Após um tempo longe das competições, um grande nome do ping pong retorna às mesas, mas dessa vez para ajudar o FBI em uma missão. Trata-se de uma competição perigosa, em que o perdedor está marcado para morrer e o principal adversário é um perigoso chefe do crime.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Bons Costumes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001119.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/96/d41lf_480p.mp4</link>
<info>John Whittaker (Ben Barnes) é um jovem aristocrata inglês que conhece a bela americana Larita Huntington (Jessica Biel), durante uma viagem ao sul da França. Apaixonado, o rapaz acaba se casando com ela, por impulso. Ao levá-la para conhecer sua família, John dá início a uma série de confrontos, principalmente entre sua mãe e sua amada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Brüno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001103.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/96/731lf_480p.mp4</link>
<info>Brüno (Sacha Baron Cohen) é o apresentador do programa noturno de moda de maior audiência em todos os países de língua germânica, com exceção da Alemanha. Homossexual assumido, seu grande objetivo é tornar-se o austríaco mais conhecido desde Adolf Hitler. Para tanto ele realiza diversas viagens ao redor do planeta, sempre em busca de fama e glamour.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Bunheads[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001110.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/h6/27vlf_480p.mp4</link>
<info>Michelle is a Las Vegas showgirl who would like to return to her true love... dancing. After a tumultuous experience at an audition for the musical Chicago, Michelle excepts a marriage proposal from an admirer. On impulse Michelle & Hubble get married & she relocates to a small town where she learns she will be sharing a house with her mother in law Fanny. Little to Michelle's knowledge, Fanny owns a dance studio in the back of the property & Michelle sees all these young ballerinas striving to reach their dreams. After an unexpected tragedy, Michelle's entire world will change.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cada Um na Sua Casa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000157.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CSUMNSUACS.mp4</link>
<info>Uma raça alienígena invade a Terra para se esconder de seus maiores inimigos extraterrestres. Eles vivem em segredo, mas o jovem alien J.Lo (voz de Jim Parsons) acaba se deparando com um dos tais malvados inimigos, o que o obriga a fugir ao lado da adolescente Tip (Rihanna). Os dois acabam desenvolvendo uma próxima e estranha amizade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cães de Guerra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001363.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/v6/fkvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Dois amigos (Miles Teller e Jonah Hill) levam uma vida tranquila em Miami Beach. Em busca de dinheiro para comprar maconha, descobrem que existe um mercado ilícito em expansão com a venda de armas para o exterior e decidem aproveitar. Com um contrato de 300 milhões de dólares fechados, eles decidem ir para o Afeganistão acompanhar a explosiva transação e ganhar experiência.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Caipira[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000398.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CAIPIRA.mp4</link>
<info>Luli é uma garota de 13 anos, do Nebraska, cujos pais fugiram, deixando-a sozinha em casa – com uma arma Smith and Wesson calibre.45 que o tio dela havia lhe dado de presente. Luli pega a arma e vai para a estrada pegar carona para Las Vegas. No caminho encontra maníacos, viciados em drogas e tipos estranhos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Calvário[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000399.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CLVRIO.mp4</link>
<info>O filme conta a história de um padre com boas intenções e o desejo de tornar o mundo um lugar melhor, mas encontra-se continuamente chocado e entristecido com os habitantes rancorosos e os confrontos que ocorrem em sua cidade. Um dia, ele é ameaçado durante uma confissão, e se vê cercado de perigos a todo momento.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Caminhos da Floresta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000400.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CMNHSDFLRST.mp4</link>
<info>Um padeiro e sua mulher (James Corden e Emily Blunt) vivem em um vilarejo, onde lidam com vários personagens famosos dos contos de fadas, como Chapeuzinho Vermelho (Lila Crawford). Um dia, eles recebem a visita da bruxa (Meryl Streep), que é sua vizinha. Ela avisa que lançou um feitiço sobre o casal para que não tenha filhos, como castigo por algo feito pelo pai do padeiro, décadas atrás. Ao mesmo tempo, a bruxa avisa que o feitiço pode ser desfeito caso eles lhe tragam quatro objetos: um capuz vermelho como sangue, cabelo amarelo como espiga de milho, um sapato dourado como ouro e um cavalo branco como o leite. Eles têm apenas três dias para encontrar tudo, caso contrário o feitiço será eterno. Decididos a cumprir o objetivo, o padeiro e sua esposa adentram na floresta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Capitão Fantástico[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001179.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/n6/v9ulf_480p.mp4</link>
<info>Ben é o pai de seis crianças pequenas, que decide fugir da civilização e criar os filhos nas florestas selvagens do Pacífico Norte. Ele passa os seus dias dando lições às crianças, ensinando-os a praticar esportes e a combater inimigos. Um dia, no entanto, Ben é forçado a deixar o local e retornar à vida na cidade. Começa o aprendizado do pai, que deve se acostumar à vida moderna.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Carros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000413.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CARROS1.mp4</link>
<info>Sensação da temporada da Taça Pistão, o estreante Faísca McQueen aproveita a fama e as glórias das suas vitórias. Até o dia em que, no caminho para a corrida mais importante de sua vida, acaba por se perder no meio da estrada e acaba por parar em Radiador Springs, uma esquecida cidadezinha da velha Estrada 66, onde aos poucos ele conhece os habitantes locais que o ajudam a descobrir que há coisas mais importantes na vida do que troféus e fama.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Carros 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000414.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CARROS2.mp4</link>
<info>Depois de ganhar a Taça Pistão pela quarta vez, Faísca McQueen e a sua equipa voltam a Radiador Springs para descansar. Lá ele reencontra Mate, o seu melhor amigo, que aguarda ansioso pelo seu regresso. Pouco após sua chegada, Faísca toma conhecimento do Grand Prémio Mundial, evento organizado pelo empresário Miles Axlerod onde todos os competidores usarão Alinol, um combustível alternativo. Após ser provocado num programa de TV por Francesco Bernouilli, um adversário, Faísca resolve também competir. Ele decide levar Mate para acompanhá-lo nas corridas, mas ele é logo confundido com um espião americano. Desta forma Mate precisa lidar com Finn McMíssil e Holly Swiftwell, que tentam descobrir qual é o plano do professor Z e do seu enigmático chefe para a competição.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cars Toons Mater's Tall Tales[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000223.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CRSTONAGHDM.mp4</link>
<info>Mater the tow truck travels from country to country as he retells his infamous but unbelievable stories.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Casamento às Avessas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001292.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/f6/34ylf_480p.mp4</link>
<info>Steve está imerso em dívidas e, em troca de dinheiro, aceita casar com uma russa que precisa de visto. Porém, o casamento é descoberto por sua família, que agora espera ansiosamente pela festa. Além de ter que planejar o falso matrimônio, Steve também não quer perder seu verdadeiro amor, Jacqui.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Castelo do Medo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000417.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CSTLDMD.mp4</link>
<info>A family inherited a castle in Romania they go to see the castle where something weird is going on before she knows it a young woman called Jordan the daughter in the family is turning into a werewolf after this trip the families life changes forever</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cine Holliúdy[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000424.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CINEHLUDY.mp4</link>
<info>The massive arrival of television in the country side of Brazil, in the '70s, puts in jeopardy the small movie theaters businesses. Francisgleydisson is the owner of Cine Holliudy, and he must be extremely creative to keep his passion for cinema alive. A Brazilian way of showing its passion for the 7Th art, even in the remotes areas. Cinema Paradiso and Amacord are close references.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cinquenta Tons de Preto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000220.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CQNTATNSDPRT.mp4</link>
<info>Uma paródia erótica à história do livro best-seller adaptado ao cinema «As Cinquenta Sombras de Grey» através do labirinto de encontros violentos, duros e precoces que têm lugar na sala de jogos de Mr. Black.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Click[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000429.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CLCK.mp4</link>
<info>Um arquiteto viciado em trabalho descobre um controle remoto universal que lhe permite avançar rapidamente e retroceder para diferentes partes de sua vida. As complica��ões surgem quando o controle remoto entra em modo automático e começa ignorar suas escolhas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Com a Bola Toda[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000432.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CMABLATD.mp4</link>
<info>Peter LaFleur (Vince Vaughn) é o dono de uma academia acabada chamada Average Joe, que sobrevive de uma pequena clientela. O local atrai a atenção do egocêntrico White Goodman (Ben Stiller), dono de um império da ginástica, a academia Globo. White pretende comprar a Average Joe, sendo que as finanças da academia apenas facilitam que sua pretensão se torne realidade. Um dos bancos credores da Average Joe põe na academia a advogada Kate Veatch (Christine Taylor), que decide por ajudar Peter a salvar a academia. A possibilidade de salvação da academia surge na realização de um torneio de queimada, que terá como prêmio a quantia da dívida da Average Joe. Só que, ao saber dos planos, White também decide montar uma equipe de queimada de sua academia e participar do torneio.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Como Conquistar Uma Mulher[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001311.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/z6/vtvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Um executivo do mundo da música não tem a menor ideia de como satisfazer as necessidades sexuais de sua namorada. Porém, a necessidade de resolver esse problema aumenta com o aparecimento de uma bela amiga de infância.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Como se Fosse a Primeira Vez[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000433.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CMSFSAPRMVZ.mp4</link>
<info>Henry Roth (Adam Sandler) é um veterinário paquerador, que vive no Havaí e é famoso pelo grande número de garotas que conquista. Seu novo alvo é Lucy Whitmore (Drew Barrymore), que está de férias no local e por quem Henry se apaixona perdidamente. Porém há um problema: Lucy sofre de falta de memória de curto prazo, o que faz com que ela rapidamente se esqueça de fatos que acabaram de acontecer. Com isso Henry é obrigado a conquistá-la, dia após dia, para ficar ao seu lado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Como Sobreviver a Um Ataque Zumbi[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000217.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CMSBRVVERAUATQZMB.mp4</link>
<info>Ben (Tye Sheridan), Carter (Logan Miller) e Augie (Joey Morgan) são grandes amigos que se conheceram ainda crianças, no grupo de escoteiros. Entretanto, eles cresceram e agora Ben e Carter não vêem mais graça na atividade, especialmente pelo fato de serem motivo de piada de todos os demais jovens da cidade. Augie, por sua vez, continua empolgado com a ideia de ser um escoteiro. Um dia, quando o trio está acampando, Ben e Carter deixam o local para ir a uma badalada festa secreta. Só que, quando chegam à cidade, percebem que ela está tomada por zumbis, dispostos a matar qualquer um que surgir pela frente.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Confissões de Adolescente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000436.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CNFSDADLCNT.mp4</link>
<info>The social lives of four coming-of-age sisters are shaken when they discover they are moving - to another neighborhood.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Copa de Elite[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000437.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CPDELT.mp4</link>
<info>Paródia de alguns dos maiores sucessos recentes do cinema brasileiro, como Tropa de Elite, Bruna Surfistinha e Minha Mãe é uma Peça. A trama se passa perto da Copa do Mundo, quando o policial Renascimento ignora ordens de seus chefes e invade uma favela para resgatar um famoso jogador de futebol argentino. Por causa deste ato, ele é retirado de suas funções. Mas quando Renascimento descobre planos para assassinar o Papa, encarregado de dar o pontapé inicial da Copa, o policial decide agir por conta própria.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cristiano de la secreta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001092.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/56/rv1lf_480p.mp4</link>
<info>Eddie lives a double life, he is Christian in the temple and aspiring ¨bad boy¨outside. He wants to be like somebody else, in this case ¨Papo¨ a spoiled kid who is always looking for something to do. In his quest to conquer the girl he likes Debora, he goes from one lie to another. He even builds up the courage to face off Toñito who is mean and rude. He In all of this he is not alone, he manages to get Victor a new and enthusiastic faithful devote involved in his mess.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Dave - Presidente Por um Dia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000443.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DAVPRSDNTPUD.mp4</link>
<info>Kevin Kline e Sigourney Weaver estrelam esse filme sobre um pacato homem que foi recrutado para substituir o Presidente dos Estados Unidos. Entretanto as coisas não saem como planejadas e Dave permanece disfarçado indefinidamente. Ivan Reitman (de Os Caça-Fantasmas) dirige e Frank Langella, Ving Rhames, Ben Kingsley e Charles Grodin atuam como coadjuvantes, dando mais razões para se divertir. Os políticos da vida real de Washington se unem à comédia, mostrando como um homem comum, lida com as extraordinárias responsabilidades da Sala Oval.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Deadpool[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000224.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DEADPOL.mp4</link>
<info>Baseado no mais inconvencional anti-herói da Marvel Comics, DEADPOOL conta-nos a história da origem de um ex-operacional das Forças Especiais que se torna no mercenário Wade Wilson. Depois de ter sido sujeito a uma experiência clandestina que o deixa com o poder de cicatrização acelerada, Wade Wilson adopta o alter ego Deadpool. Armado com as suas novas habilidades, além dum negro e retorcido sentido de humor, Deadpool persegue o homem que quase destruiu a sua vida.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Debi & Lóide 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000451.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DBELID2.mp4</link>
<info>Passaram-se exatamente vinte anos desde que deixámos Lloyd e Harry com as suas brincadeiras, e tudo agora mudou… menos a sua idiotice. Quando Harry precisa de um rim novo e descobre que tem uma filha, tem de acordar Lloyd do estado comatose em que ficou desde que Mary o rejeitou, de forma a se meterem à estrada para pedirem a ajuda dela. Cruzando todo o país nos meios de transporte mais loucos, a sua jornada para encontrar a filha perdida leva-os de uma instituição psiquiátrica – onde pertencem – a uma convenção que reúne os maiores cérebros de todo o mundo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Debi & Lóide: Dois Idiotas em Apuros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000452.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DBELID1.mp4</link>
<info>Lloyd Christmas (Jim Carrey) e Harry Dunne (Jeff Daniels) são dois homens extremamente estúpidos. Quando Lloyd leva até o aeroporto Mary Swanson (Lauren Holly), uma bela mulher que vai para Aspen, Colorado, acredita que Mary perdeu uma mala. Na verdade ela "esqueceu" no saguão, pois dentro dela está uma grande soma para pagar o resgate do marido, mas antes que os seqüestradores peguem a valise Lloyd a recupera e tenta lhe entregar. Como o vôo já partiu e ele se sente atraído por Mary, convence Harry para irem até Aspen para devolver o dinheiro. Na viagem se envolvem em várias confusões, além de serem perseguidos pelos seqüestradores.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Detroit a Cidade do Rock[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000457.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DTRIDACDADRCK.mp4</link>
<info>Em 1978, quatro adolescentes embarcam numa louca aventura pelas estradas americanas rumo ao show de sua banda favorita, o KISS, na cidade de Detroit. Levados pela paixão pelo grupo de rock, nada poderá impedir o grupo de assistir o grandioso espetáculo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Deu a Louca nos Nazis[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000458.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DLUCNSNZ.mp4</link>
<info>Quando a Segunda Guerra Mundial chega ao fim em 1945, Hans Kammler e outros cientistas alemães fazem uma revolução na investigação da antigravidade. Partindo de uma base secreta na Antártica, as espaçonaves nazistas são enviadas para a Lua (mais especificamente no lado negro da Lua) para fundar a base espacial secreta de "Sol Negro". Desde então seu plano é construir uma poderosa frota para, no futuro, voltar a conquistar a Terra. Em 2018, 73 anos depois, os nazistas retornam a Terra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Divertida Mente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000227.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DVRTDMNT.mp4</link>
<info>Como todos nós, a Riley é guiada pelas emoções – a Alegria, o Medo, o Raiva, a Repulsa e a Tristeza. As emoções vivem no Quartel-General, o centro de controlo no interior da mente da Riley, onde lhe dão conselhos para a vida quotidiana. À medida que a Riley e as suas emoções lutam por se adaptarem à nova vida em São Francisco, gera-se a confusão no Quartel-General. Apesar de a Alegria, a principal e mais importante emoção de Riley, tentar manter o pensamento positivo, as emoções entram em conflito sobre como melhor se deslocar pela nova cidade, casa e escola.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Divisão de Homicídios[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001285.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/f6/z4ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Joe Gavilan (Harrison Ford) e seu novo parceiro K.C. Calden (Josh Hartnett), são detetives de Hollywood. Nenhum deles realmente quer ser um policial, Gavilan faz bico como corretor de imóveis, e Calden é um aspirante a ator que faz bico como instrutor de yoga. Quando os dois são atribuídos a um grande caso, devem descobrir se eles querem resolver o caso ou seguir seus corações.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Dragon Ball Z: O Renascimento de Freeza[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000476.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DBZFILME15.mp4</link>
<info>Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuni-las para ressuscitar seu antigo líder, que faleceu após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]DUFF: Você Conhece, Tem ou É[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000158.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DUFFVCNHECTMOE.mp4</link>
<info>A jovem Bianca (Mae Whitman) descobre um dia que foi escolhidas pelas amigas de colégio como uma DUFF (Designated Ugly Fat Friend), ou seja uma amiga feia para que elas se pareçam ainda mais bonitas em comparação. Revoltada, Bianca pede a um atleta popular da escola para ajudá-la a melhorar o seu visual.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]E Aí, Comeu?[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000478.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/EAICMU.mp4</link>
<info>Recém separado, Fernando (Bruno Mazzeo) não se conforma com o fracasso de seu casamento com Vitória (Tainá Muller), enquanto seu amigo Honório (Marcos Palmeira), um jornalista machão casado com Leila (Dira Paes), não para de desconfiar que a esposa está traindo ele. Também amigo da dupla, Afonsinho (Emilio Orciollo Netto) sonha em ser um escritor de sucesso, tira onda de intelectual e se relaciona com prostitutas. Juntos, eles vão debater e descobrir qual é o papel deles nesse mundo povoado por mulheres, sejam elas interesses amorosos ou não.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ela é Demais Pra Mim[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000480.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ELAEDMSPRMIN.mp4</link>
<info>Kirk, um tipo vulgar, mal consegue acreditar na sua sorte. Preso a um emprego monótono e sem futuro como segurança no aeroporto, e contra todas as probabilidades, Molly, uma bem sucedida e extraordinariamente bonita miúda, apaixona-se por ele. Kirk fica estupefacto. Bem como os seus amigos, a sua família e até mesmo a sua ex-namorada. Agora ele tem de descobrir uma forma de fazer a sua relação funcionar, mesmo que ele próprio seja o primeiro a admitir que ela é, mesmo, demais para ele...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ensina-Me o Amor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000230.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ESNMOAMR.mp4</link>
<info>Na trama, um professor de poesia romântica em Cambridge ( Pierce ), que encontra o seu par ideal ( Salma ). O único fator complicado é que ele engravida a meia-irmã dela, uma estudante da graduação ( Jessica ).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Entre Risos e Lágrimas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001038.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/UNTCINSPRD.mp4</link>
<info>Donna Stern (Jenny Slate) é uma comediante de pouco sucesso. Após ser abandonada pelo namorado e despedida no emprego, ela acha que tudo está perdido, mas encontra Max (Jake Lacy), um rapaz gentil com quem passa uma noite. O resultado desse encontro é a gravidez inesperada de Donna. E agora, como contar ao homem que ela mal conhece?.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Entrevista[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000038.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AERVTVST.mp4</link>
<info>Dave Skylark e o seu produtor, Aaron Rapoport, são as caras de um popular talk-show - "Skylark Tonight". Quando descobrem que o ditador da Coreia do Norte, Kim Jong-un, é fã do programa, marcam uma entrevista com o próprio, de forma a se legitimarem como jornalistas. No momento em que Dave e Aaron se preparam para viajar para Pyongyang, os seus planos mudam com a CIA a recrutá-los – a eles, que são provavelmente os homens menos qualificados que se possa imaginar - para assassinar Kim Jong-un.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000039.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AERDGL1.mp4</link>
<info>O mamute Manny (Ray Romano/Diogo Vilela), o tigre de dente de sabre Diego (Dennis Leary/Márcio Garcia) e a preguiça-gigante Sid (John Leguizamo/Tadeu Melo) são amigos em uma época muito distante dos dias atuais e vivem suas vidas em meio a muito gelo. Até o dia em que eles encontram um menino esquimó totalmente sozinho, longe de seus pais, e decidem que precisam ajudá-lo a achar a sua família. Enquanto isso, o esquilo pré-histórico Scrat segue na sua saga para manter sua amada noz protegida de outros predadores.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000040.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AERDGL2.mp4</link>
<info>A era glacial está chegando ao fim e como consequência surgem em todo lugar gêiseres e verdadeiros parques aquáticos. O mamute Manfred (Ray Romano/Diogo Vilela), o tigre Diego (Dennis Leary/Márcio Garcia) e o bicho-preguiça Sid (John Leguizamo/Tadeu Melo) logo descobrem que toneladas de gelo estão prestes a derreter, o que inundaria o vale em que vivem. Logo, o trio de amigos precisa correr para avisar a todos do perigo e ainda encontrar um local em que não corram riscos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000041.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AERDGL3.mp4</link>
<info>Manny (Ray Romano/Diogo Vilela) e Ellie (Queen Latifah/Cláudia Gimenez) estão à espera de seu primeiro filho. Sid (John Leguizamo/Tadeu Melo) encontra alguns ovos de dinossauro, o que faz com que passe a ter sua própria família adotiva. Só que o roubo faz com que se meta em apuros, com a mãe tiranossauro vindo atrás de seus rebentos. Ela leva os três filhotes e ainda Sid para um mundo subterrâneo, onde os dinossauros ainda existem, o que obriga Manny, Ellie e Diego (Denis Leary/Márcio Garcia) a irem em sua busca para resgatá-lo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo 4[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000042.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AERDGL4.mp4</link>
<info>Sempre em busca de sua cobiçada noz, o esquilo Scrat provoca, sem querer, a separação dos continentes. A situação provoca mudanças no terreno de vários locais, entre eles onde os amigos Manny (Ray Romano), Diego (Denis Leary) e Siid (John Leguizamo) estão alojados. Um terremoto faz com que o trio fique preso em um iceberg, enquanto que Ellie (Queen Latifah) e a pequena Amora (Keke Palmer) permanecem no continente. Em alto mar, Manny promete que irá encontrá-las a qualquer custo, mas para tanto precisará enfrentar perigosos piratas e o canto das sereias.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo: A Grande Caçada aos Ovos de Páscoa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000183.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AERDGLAGRNDCAOVS.mp4</link>
<info>Scrat, Manny, Sid, Diego e o resto dos nossos amiguinhos pré-históricos estão de volta nesta hilária aventura animada inédita! Os negócios estão crescendo de vento em popa no serviço que Sid abriu como babá de ovos, mas quando um covarde coelhinho pirata rouba os ovos, Manny, Diego e o resto do bando precisam embarcar numa missão ousada de resgate, que acaba virando a primeira caçada aos ovos do mundo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Especialista em Crise[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000231.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ESPCLSEMCRS.mp4</link>
<info>A consultora política Jane Bodine (Sandra Bullock) é especialista em conseguir contornar situações complicadas. Apesar de estar aposentada, ela decide trabalhar para o candido a presidência Pedro Castillo (Joaquim De Almeida) pelo simples motivo de querer ganhar do seu antigo rival Pat Candy (Billy Bob Thornton). Para conseguir o que deseja, Jane precisa manipular os pontos de vista e tornar Castillo o homem certo para a população, mesmo sabendo que ele irá trair todos no momento em que assumir o cargo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]ESPIAO POR ACIDENTE[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001388.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/n6/0w2lf_480p.mp4</link>
<info>This action movie unfolds with the story of Bei, a salesman at a workout equipment store, who harbors dreams of adventures. It all starts when on one normal dull day, Bei follows his instincts to trail two suspicious looking men into an alley. When he realizes that these men are robbing a jewelry store, he jumps into action to foil their plans. Soon after Bei meets Liu, a private investigator who convinces Bei that he may be the long-lost son of a rich Korean businessman. In no time, Bei is on his way to fulfill his dreams of adventure and fortune traveling to Korea and even exotic Turkey. As Bei is drawn deeper into the game of cat and mouse, he realizes he has become the key to locating a new, highly addictive narcotic. With an assortment of characters fighting him along the way, will Bei succeed in finding the drug himself?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Eu Te Amo, Beth Cooper[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000489.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/EUTAMOBTHCPR.mp4</link>
<info>Ao longo de 4 anos Denis Cooverman (Paul Rust) sentou atrás de seu sonho, a cheerleader Beth Cooper (Hayden Panettiere), sem ter coragem de se declarar. Agora ele fará o discurso de graduação de sua turma e vê este como sendo o momento exato de manifestar seu amor por Beth. Para sua surpresa, ela aceita seu convite para ir a uma festa à noite. Só que a idéia não agrada a Kevin (Shawn Roberts), ex-namorado de Beth. Quando ele chega na casa onde ocorre a festa é o momento exato para que Denis, Beth e ainda os amigos Rich Munst (Jack Carpenter), Cammy Alcott (Lauren London) e Treece Kilmer (Lauren Storm) deixem o local. Eles entram no carro de Beth e seguem sem rumo, realizando o sonho de Denis de enfim conhecer a garota por quem se apaixonou.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Eu, Minha Mulher e Minhas Cópias[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001156.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/n6/q9ulf_480p.mp4</link>
<info>O arquiteto Doug Kinney (Michael Keaton), ao se sentir pressionado tanto na vida profissional quanto nas obrigações com Laura (Andie MacDowell), sua esposa, e sua filha (Katie Schlossberg), sente que sobra pouco tempo para si. Assim, aceita a sugestão de Leeds (Harris Yulin), um renomado geneticista, em fazer um clone seu para poder substituí-lo em algumas tarefas. Porém, os acontecimentos fogem do controle e logo são três os clones que tumultuam muito e ajudam pouco na vida de Doug.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Excesso de Bagagem[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001115.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/z6/esvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Emily has always been the rich brat who tries to pull every imaginable stunt to get attention. But one day, as she fakes her own kidnapping and locks herself in the trunk of a car, a thief steals the car, with her inside. She is attracted by his reckless lifestyle and the situation makes her kidnapping the more real and frightening for her father.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Família Addams[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000045.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AFMLADMS.mp4</link>
<info>Os Addams - uma família macabra - correm o risco de perder o seu tesouro de moedas de ouro pois Tully Alford (Dan Hedaya), um advogado desonesto de quem os Addams são clientes, está em sérias dificuldades financeiras. Como os credores de Alford, Abigail Craven (Elizabeth Wilson) e o filho Gordon (Christopher Lloyd) estão dispostos a fazer qualquer coisa para receber o dinheiro, o advogado tem uma ideia ao notar que Gordon é muito parecido com Fester, o irmão perdido de Gomez Addams (Raul Julia). Assim, Gordon finge ser Fester para tentar encontrar a fortuna de Gomez, Mortícia (Anjelica Huston), Vandinha (Christina Ricci) e Pugsley Addams (Jimmy Workmen). Mas o plano não é tão simples como parece, pois os Addams são uma família bastante peculiar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Fantástica Fábrica de Chocolate[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000046.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AFNTSCFBRCDCHCLT.mp4</link>
<info>Willy Wonka (Johnny Depp) é o excêntrico dono da maior fábrica de doces do planeta, que decide realizar um concurso mundial para escolher um herdeiro para seu império. Cinco crianças de sorte, entre elas Charlie Bucket (Freddie Highmore), encontram um convite dourado em barras de chocolate Wonka e com isso ganham uma visita guiada pela lendária fábrica de chocolate, que não era visitada por ninguém há 15 anos. Encantado com as maravilhas da fábrica, Charlie fica cada vez mais fascinado com a visita.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Feitiço da Lua[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001214.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/16/gp1lf_480p.mp4</link>
<info>Loretta Castorini, uma contadora do Brooklyn com seus 30 e tantos anos, cujo marido morreu há vários anos em um acidente de ônibus, decide que é hora de se casar novamente. Então, ela aceita a proposta de um agradável, companheiro de meia idade chamado Johnny Cammareri. Loretta está convencida de seu primeiro casamento foi amaldiçoado porque ela e o marido haviam se casado na Câmara Municipal. Então ela está determinada a fazer as coisas direito desta vez, mesmo quando admite para sua mãe, Rose, que não está realmente apaixonada por Johnny. Ao que Rose responde: "Bom. Quando você o amar, ele vai deixá-la louca, porque eles sabem que podem". Rose fala por triste experiência, ela suspeita que seu marido, Cosmo, está traindo. Loretta está convencida de que casar com Johnny é a coisa certa a fazer. Até que ela conhece o irmão mais novo Ronny, que trabalha nos fornos em uma padaria do bairro e é mal-humorado e apaixonado. Então surgem as complicações dignas de uma ópera cômica.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Feitiço do Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001276.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/f6/t4ylf_480p.mp4</link>
<info>Um repórter (Bill Murray) de televisão que faz previsões de meteorologia, vai a uma pequena cidade fazer uma matéria especial sobre o celebrado "Dia da marmota". Pretendendo ir embora o mais rapidamente possível, ele inexplicavelmente fica preso no tempo, condenado a vivenciar para sempre os eventos daquele dia.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Festa Nunca Termina[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001369.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/f6/85ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Um retrato crítico sobre o cenário musical da década de 1980, visto através do olhar de Tony Wilson - um apresentador de TV recém-formado em Cambridge, que inspirado pelo primeiro show dos Sex Pistols em Manchester, funda a hoje mundialmente famosa, Factory Records e a Danceteria Haçienda. As bandas contratadas por ele incluíram Joy Division e The Happy Mondays, enquanto a Haçienda transformou Manchester. Tudo construído sob a filosofia comercial anárquica de Wilson - nada de contrato, só paixão, música e hedonismo - se a banda não gostar, está livre para partir. Ninguém vai embora , mas com dívidas e as ressacas pertubando os cérebros, tudo acaba ficando descontrolado. O comediante Steve Coogan interpreta Wilson em sua luta para manter-se de pé em um mundo de gênios viciados e angustiados. A trilha sonora inclui sucessos dos grupos The Happy Mondays, New Order e Joy Division.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Fido - O Mascote[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001151.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/d6/40vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Na cidade onde a família Robinson vive, é comum encontrar zumbis andando pelas ruas. Alguns toleram as estranhas criaturas, enquanto outros querem exterminá-los antes que a praga se torne insustentável. Um dos mortos-vivos sobreviventes à fúria humana é Fido, o melhor amigo do pequeno Timmy Robinson. O garoto fará de tudo para provar aos pais que seu amigo zumbi é bom o suficiente para fazer parte da família, o que se torna muito mais difícil quando Fido devora uma das vizinhas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Flores Partidas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001323.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/z6/0tvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Don Johnston (Bill Murray) é um solteirão convicto, que terminou recentemente mais um namoro. Repentinamente ele recebe uma carta cor-de-rosa, que diz que ele possui um filho de 19 anos. Surprendido e curioso, Don decide então partir pelos Estados Unidos em busca do filho desconhecido.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Frozen: Uma Aventura Congelante[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000505.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FRZNUACGLNT.mp4</link>
<info>A intrépida otimista Anna junta-se ao montanhista Kristoff e à sua leal rena Sven numa jornada épica, enfrentando condições próprias do Evereste, trolls místicos e um hilariante boneco de neve chamado Olaf, numa corrida para encontrar a irmã de Anna, Elsa, cujos poderes gelados aprisionaram o reino de Arendelle num Inverno eterno.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Funcionário do Mês[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001300.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/z6/ptvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Zack ganha pouco, mas se diverte. Funcionário de um imenso supermercado, o rapaz não está nem aí com a carreira. Promoções e o sucesso fazem parte do currículo de gente irritante como o mauricinho Vince, escolhido todo mês como o funcionário do mês. Chega a hora da disputa mais esperada. Aquele que fizer o maior número de pontos leva para casa um carrão zero quilômetro e prestígio. Muito prestígio. De olhos no corpo estonteante de Amy, a nova funcionária, e na oportunidade de mudar de vida, Zack resolve partir para o tudo ou nada. Essa divertida pendenga terá lances curiosos que farão a platéia rachar de rir.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Funny Lady[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001197.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/0/56/hw1lf_480p.mp4</link>
<info>Divorciada de seu grande amor, Nicky Arnstein (Omar Sharif), Fanny Brice (Barbra Streissand) enfrenta dificuldades financeiras durante a Grande Depressão. Sua sorte começa a mudar quando ela conhece Billy Rose (James Caan), compositor dono de um clube noturno.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Garota dos meus Sonhos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001117.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/z6/gsvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Gray e Sam são irmãos tão compatíveis e inseparáveis, que as pessoas pensam que eles são um casal. Mortificados, os dois concordam que precisam sair e procurar por um amor. Ele procurará um rapaz para ela e ela uma garota para ele. Mas quando Sam encontra sua companheira perfeita em Charlie, a vida de Gray torna-se confusa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Garota Veneno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000511.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/GRTVNO.mp4</link>
<info>Jessica (Rachel McAdams) é uma garota extremamente popular, bonita e também cruel, que se acha superior a todas as pessoas com as quais convive. Sua vida muda drasticamente quando, repentinamente, acorda no corpo de Clive (Rob Schneider), um frentista que tem em torno de 30 anos e é considerado por todos como sendo um grande perdedor. Desesperada para retornar à antiga forma, agora ocupada por Clive, ambos passam por estranhas situações no novo visual que agora possuem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Gato de Botas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000512.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/GTDBTS.mp4</link>
<info>Muito antes de conhecer o ogro Shrek e sua turma, Gato de Botas (Antonio Banderas) vai viver uma grande aventura ao lado de Humpty Dumpty (Zach Galifianakis) e Kitty Pata Mansa (Salma Hayek). Dipostos a roubar os feijões mágicos do casal fora da lei Jack (Billy Bob Thornton) e Jill (Amy Sedaris), o trio quer mesmo é botar as mãos na famosa gansa que bota ovos de ouro. Mas algumas coisas não estavam nos planos e Gato vai descobrir, meio atrasado, que tem um grande problema pela frente para conseguir limpar o que ficou para trás: a  sua honra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Gato de Botas e Os Três Diabos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000160.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/GTDBTSOSTSDABLS.mp4</link>
<info>O Gato de Botas está em uma missão para recuperar o rubi da Princesa, roubado pelo notório ladrão francês, O Sussurrador. Relutantemente acompanhado por três gatinhos, Gato deve domá-los antes que eles põem em perigo a missão.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Golpe Duplo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000516.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/GLPDPL.mp4</link>
<info>Nicky é um experiente burlão que se envolve romanticamente com uma jovem vigarista de nome Jess. Reconhecendo o seu talento, Nicky dispõe-se a ensinar a Jess os truques do seu negócio, mas quando esta se aproxima demais, ele rompe com ela abruptamente. Três anos depois, Jess ressurge em Buenos Aires envolvida no mundo das altas apostas de corridas de carros. E agora, a antiga aluna vai envolver-se no mais recente, e muito perigoso, esquema de Nicky... para deixar o mestre fora de jogo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Goosebumps: Monstros e Arrepios[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000238.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/GSBUMPSMNSTREARPS.mp4</link>
<info>O jovem Zach Cooper (Dylan Minnette) se muda de Nova York para uma cidade pequena dos Estados Unidos, para onde a mãe é transferida. Lá, eles passam a morar na casa ao lado da de Hannah (Odeya Rush) – por quem o adolescente se apaixona – e o pai, o ranzinza R. L. Stine (Jack Black). Depois de escutar gritos vindo da propriedade ao lado, Zach invade a residência com a ajuda do medroso colega (Ryan Lee) e acaba, acidentalmente, abrindo um dos livros e, consequentemente, dando início à libertação de todos os monstros criados por Stine. Juntos, eles terão que mandar as criaturas de volta para as prateleiras.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Grand Hotel[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001239.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/5/d6/v4vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Convidamos você para passar o ano novo no luxuoso, porém decadente Hotem Mon Signor onde alguns hóspedes muito estranhos irão se registrar e um mensageiro chamado Ted, em seu primeiro dia da trabalho terá uma noite inesquecível. Grande Hotel é uma comédia com elenco extraordinário dirigida por quatro dos maiores diretores da nova geração de Hollywood. O filme conta histórias inusitadas, aterrorizantes, ousadas e hilárias que acontecem em diferentes quartos de um hotel em Los Angeles, na noite de Ano Novo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Guerra do Hamburguer[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000517.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/GODBRGRS.mp4</link>
<info>Ed (Kel Mitchell) e Dexter Reed (Kenan Thompson) trabalham na lanchonete Good Burger. Eles precisam enfrentar a concorrência da Mondo Burger, que pretende dominar o mercado local de restaurantes fast food. Eles inventam um molho que faz grande sucesso junto ao público, o que desperta a ira do dono da concorrente.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hackers: Piratas de Computador[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001167.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/16/1o1lf_480p.mp4</link>
<info>Um adolescente conhecido como Zero Cool (Jonny Lee Miller) é uma lenda entre os hackers, pois com apenas 11 anos ele inutilizou 1507 computadores em Wall Street, provocando um caos total no mundo das finanças. Por conta deste ato ele ficou proibido de mexer em um computador até chegar aos 18 anos, mas quando pode retorna aos computadores utilizando agora o codinome Crash Override. Até que se depara com um gigantesco plano que, além de tornar o autor muito rico, pode incriminá-lo. Assim, com a ajuda de seus companheiros, ele tenta salvar sua pele.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Halloween - Ressurreição[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000534.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HALWENRSRCAO.mp4</link>
<info>Um grupo de estudantes universitários é contratado por uma empresa para passar uma noite na casa em que Michael Myers (Brad Loree) passou a infância, com transmissão ao vivo pela internet, de forma a divulgar o lançamento do site Dangertainment.com. Porém, ao chegar no local eles começam a perceber que terão que enfrentar uma verdadeira batalha para sair da casa com vida, já que Michael Myers está de volta e disposto a acabar com os intrusos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Herança de Mr. Deeds[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001296.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/n6/r7ulf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Deeds vive na pequena cidade de Mandrake Falls, em New Hampshire, onde faz sucesso com sua pizzaria e leva uma vida tranquila. Até que, repentinamente, surgem dois executivos que lhe trazem uma notícia surpreendente: um tio afastado acabara de falecer e lhe deixou uma fortuna de US$ 40 bilhões, além do comando da maior empresa de comunicação do mundo e diversos outros negócios. Deeds parte então para a cidade grande, onde começa a implantar em seus novos negócios os valores de sua pequena cidade. É quando Babe Bennett, repórter de um tablóide sensacionalista, é enviada para observá-lo de perto, mas acaba se apaixonando por ele.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Heróis de Ressaca[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000556.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HRSDRSCA.mp4</link>
<info>Para Gary King (Simon Pegg) e Andy Knightley (Nick Frost) seria a noitada máxima: uma noite, cinco amigos, doze bares. Um desafio de bebedeira até Pub do Fim do Mundo, no qual somente os mais fortes sobrevivem. Divertindo-se a valer, eles estão prontos para conquistar o mundo... mas esta noite eles vão ter apenas que salvá-lo. De Edgar Wright, diretor de ‘Todo Mundo Quase Morto’ e ‘Chumbo Grosso’, chega uma incrivelmente divertida corrida de humor ultrajante e ação explosiva, que vai fazer um brinde ao apocalipse</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Heróis Imaginários[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001289.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/z6/ltvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Uma típica família norte-americana vive uma rotina perfeita à primeira vista. Porém sob a aparência de normalidade esconde-se uma também típica família em crise. Tim (Emile Hirsch), o filho mais novo, experimenta as angústias da adolescência; seu pai, Ben (Jeff Daniels), vive atormentado pelos erros do passado; e sua mãe, Sandy (Sigourney Weaver), administra seu rancor com o consumo de drogas. E agora Sandy está prestes a revelar um terrível e doloroso segredo capaz de dividir os membros da família.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hitch: Conselheiro Amoroso[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000557.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HTCHCNSLHAMRS.mp4</link>
<info>Alex "Hitch" Hitchens (Will Smith) é um lendário, e propositalmente anônimo, "doutor do amor", que vive em Nova York. Em troca de uma determinada taxa, ele se dispõe a ajudar homens a conquistar as mulheres de seus sonhos. Enquanto trabalha para Albert (Kevin James), um contador que se apaixonou pela socialite Allegra Cole (Amber Valetta), Hitch conhece a mulher que acredita ser sua própria cara-metade: a jornalista Sara Melas (Eva Mendes). Apaixonado, Hitch decide conquistá-la mesmo correndo o risco de ter sua identidade desvendada pelo jornal em que Sara trabalha.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Homem-Formiga[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000239.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HMNFRMG.mp4</link>
<info>Dr. Hank Pym (Michael Douglas), o inventor da fórmula/ traje que permite o encolhimento, anos depois da descoberta, precisa impedir que seu ex-pupilo Darren Cross (Corey Stoll), consiga replicar o feito e vender a tecnologia para uma organização do mal. Depois de sair da cadeia, o trambiqueiro Scott Lang (Paul Rudd) está disposto a reconquistar o respeito da ex-mulher, Maggie (Judy Greer) e, principalmente, da filha. Com dificuldades de arrumar um emprego honesto, ele aceita praticar um último golpe. O que ele não sabia era que tudo não passava de um plano do Dr. Pym que, depois de anos observando o hábil ladrão, o escolhe para vestir o traje do Homem-Formiga.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Pesadelo 6: Pesadelo Final - A Morte de Freddy[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000057.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDPSDL06.mp4</link>
<info>Maggie Burroughs (Lisa Zane) é uma psicóloga que consegue penetrar nos pensamentos de John Doe (Shon Greenblatt), onde Freddy Krueger (Robert Englund) o ameaça. O jovem, foragido de Springwood, a cidade onde Freddy apareceu pela primeira vez, é o último sobrevivente da região. Desmemoriado, ele afirma ser o filho de Freddy.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Rango[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001100.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/l6/7ewlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Em um restaurante da cadeia ShenaniganZ trabalham vários jovens frustrados. Um deles é Monty (Ryan Reynolds), que é atualmente encarregado de treinar um novo funcionário. Serena (Anna Farris) é a ex-namorada de Monty, que também trabalha no local, como garçonete. Já Dean (Justin Long) é um jovem dedicado, mas que vive com os pensamentos distante do trabalho. Os três precisam lidar com as dificuldades da juventude e o tédio em que vivem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Rush[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000058.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDRSH01.mp4</link>
<info>Em Hong Kong, na última noite noite do controle britânico sobre o local, o inspetor Lee (Jackie Chan), um grande amigo do cônsul Han (Tzi Ma), consegue impedir que peças preciosas da história da China sejam contrabandeadas para fora do país. Dois anos depois, o chefe do crime Juntao (Tom Wilkinson) resolve se vingar e sequestra a filha de Han, que agora vive em Los Angeles como diplomata chinês. Como não confia no FBI, Han chama Lee para ajudá-lo a resgatar sua filha. Mas os oficiais do FBI não desejam nenhuma ajuda externa no caso e, para evitar que Lee atrapalhe nas investigações, designam um detetive rebelde e tagarela, James Carter (Chris Tucker), para acompanhá-lo. A intenção do FBI é que Carter mantenha Lee o mais longe possível do caso, mas ele não sabe disso. Até que, quando Carter descobre a verdadeira intenção de sua designação para o caso, resolve ajudar Lee a enfim encontrar a jovem sequestrada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Rush 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000059.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDRSH02.mp4</link>
<info>Após os acontecimentos do primeiro filme, o inspetor Lee (Jackie Chan) e o detetive James Carter (Chris Tucker) vão para Hong Kong aproveitar suas merecidas férias. Mas assim que eles aterrissam explode uma bomba na embaixada americana que mata dois agente disfarçados, que investigam a falsificação de um valioso anel. A polícia de Hong Kong acredita que o crime tenha sido cometido pelo líder da Tríade Ricky Tan (John Lone), que foi parceiro do pai de Lee no passado e foi um dos responsáveis por sua morte. Levando o crime para o lado pessoal, Lee resolve participar das investigações juntamente com Carter, que agora sente-se totalmente deslocado no local, já que nunca tinha estado em Hong Kong antes e não está habituado com as tradições locais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Rush 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000060.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDRSH03.mp4</link>
<info>O embaixador Han (Tzi Ma) está em Paris, prestes a revelar evidências sobre o trabalho da Tríade, o mais poderoso e conhecido sindicato do crime do planeta. Ele descobriu a identidade de Shy Shen, o responsável pela organização, e está disposto a revelá-la para o Tribunal Mundial do Crime. Entretanto a Tríade deseja manter esta informação em segredo e para tanto decide usar todas as possibilidades que dispõe. Para ajudar Soo Yung (Jingchu Zhang), a filha do embaixador, o inspetor-chefe Lee (Jackie Chan) e o detetive James Carter (Chris Tucker) viajam até a França. Em Paris, sem conhecer a cidade nem o idioma, eles precisam evitar que uma conspiração mundial aconteça.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hotel Transilvânia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000240.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HOTLTRNSVLNA1.mp4</link>
<info>O Hotel Transilvânia é um resort cinco estrelas que serve de refúgio para que os monstros possam descansar do árduo trabalho de perseguir e assustar os humanos. O local é comandado pelo Conde Drácula (Adam Sandler), que resolve convidar os amigos para comemorar, ao longo de um fim de semana, o 118º aniversário de sua filha Mavis (Selena Gomez). O que ele não esperava era que Jonathan (Adam Samberg), um humano sem noção, fosse aparecer no local justo quando o hotel está repleto de convidados e, ainda por cima, se apaixonasse por Mavis.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hotel Transilvânia 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000241.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HOTLTRNSVLNA2.mp4</link>
<info>Tudo parece estar a mudar para melhor no Hotel Transilvania… Drac finalmente desistiu da sua rigida politica de ‘só para monstros’ e o hotel está agora aberto a hóspedes humanos. Mas, na privacidade do seu caixão, Drac está preocupado com Dennis, o seu adorável neto, meio humano, meio vampiro que não mostra quaisquer sinais de ser de facto um verdadeiro vampiro.  Assim, enquanto Mavis está ocupada a visitar os seus sogros humanos juntamente com Johnny – e prestes a ter o seu próprio choque cultural – o vovô vampiro, Drac, junta os seus amigos Frank, Murray, Wayne e Griffin para levar Dennis a um campo de treinos para monstros. Mal sabem eles que Vlad, o muito velho e muito, muito velha guarda pai de Drac pretende fazer uma visita surpresa ao hotel.  E quando Vlad descobre que o seu bisneto não é um vampiro puro e que os humanos são agora bem vindos ao Hotel - as coisa vão mesmo ficar tenebrosas!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Inatividade Paranormal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000569.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/INATVDADPRNRML1.mp4</link>
<info>Malcolm (Marlon Wayans) é um cara descolado, que mora sozinho, mas resolve chamar sua namorada Kisha (Essence Atkins) para dividir o lar de seus sonhos. Animado com a novidade, ele resolve registrar tudo com câmeras espalhadas pela casa, mas não imaginava que um hóspede fantasma começaria a aprontar, transformando a vida deles no mais louco dos pesadelos. Para se livrar do mal, eles recorrem a diversas saídas, entre elas chamar um médium (Nick Swardson), um padre exorcista (Cedric The Entertainer), uma dupla de caça-fantasmas e até uma gangue da pesada. Tudo o que eles querem é se livrar do espiríto maligno e voltar a transar em paz. Só que essa missão não será nada fácil.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Inatividade Paranormal 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000570.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/INATVDADPRNRML2.mp4</link>
<info>Sequência de Inatividade Paranormal (2012), sátira de filmes de terror escrita e atuada por Marlon Wayans. As principais produções parodiadas são os `found footage films´, ou seja, as produções que simulam gravações reais e amadoras encontrados posteriormente, contendo imagens de possessões e fenômenos sobrenaturais. Depois de perder sua namorada possuída Kisha em um acidente de carro, Malcolm (Marlon Wayans) conhece e se apaixona por Megan, uma branca mãe solteira de dois filhos. Enquanto ele se muda para uma nova casa com a família, Malcolm descobre que eventos paranormais bizarros cercam as crianças e a propriedade. Para complicar as coisas, Kisha está de volta do mundo dos mortos e se muda para uma casa do outro lado da rua, e não há nada pior do que o desprezo de uma ex-namorada demoníaca.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Inveja Mata[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001202.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/0/v6/p1zlf_480p.mp4</link>
<info>Tim (Ben Stiller) e Nick (Jack Black) são vizinhos, trabalham juntos e são também grandes amigos. Porém a amizade entre eles fica abalada após um dos planos mirabolantes de Nick, o "Evaporizador", um spray que faz com que fezes de cachorro ou qualquer outra porcaria simplesmente seja evaporado no ar, comece a fazer um grande sucesso. O problema é que Tim recusou a proposta de Nick de formar uma sociedade com ele para negociar o produto, justamente por não acreditar em seu sucesso, e agora tem que aturar o enriquecimento cada vez maior do amigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Irmãs[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000242.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/IRMAS.mp4</link>
<info>As irmãs Maura Ellis (Amy Poehler) e Kate Ellis (Tina Fey) sempre foram muito diferentes: enquanto a primeira é conhecida por ser responsável e ajudar os outros, a segunda é especialista em perder empregos e namorados, o que deixa a sua filha adolescente furiosa. Quando as duas descobrem que a casa da infância será vendida pelos pais, elas decidem dar uma última festa, e aproveitar tudo que não puderam fazer no local quando eram mais novas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ironias do Amor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001136.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/h6/97vlf_480p.mp4</link>
<info>Charlie é um estudante tímido e idealista que nunca conheceu uma paixão. Quando ele salva da morte a bela Jordan, sua vida muda para sempre. Os dois se aproximam e Jordan envolve Charlie em um excêntrico jogo de sedução. Para conquistar seu amor, Charlie será testado à exaustão. Quanto irá suportar até ganhar esta garota complicada?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Já Estou Com Saudades[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000243.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/JAESTCMSDS.mp4</link>
<info>Milly e Jess são melhores amigas há anos. Elas têm partilhado tudo desde a infância - segredos, roupas, gargalhadas, drogas, namorados… Mas agora, estão a tentar ser adultas. Milly tem uma carreira de sucesso e vive numa belíssima vivenda no meio da cidade com o marido Kit e os dois filhos. Jess por seu lado, trabalha como urbanista e vive com o namorado Jago num boémio barco atracado num canal de Londres. A amizade de ambas está tão sólida como sempre, até que Jess se vê com dificuldades em engravidar e Milly descobre que tem cancro da mama. Como é que se partilha isso?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]JCVD[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001242.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/5/f6/y7ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Quando a vida de Jean-Claude Van Damme colide com a realidade num assalto à mão armada em Bruxelas, Bélgica, de repente a grande estrela cinematográfica transforma-se num homem comum, carregado de medos, contradições e esperanças. Como poderá ele estar à altura da lenda que construiu? O que pode um herói de cinema fazer quando a arma apontada à sua cabeça tem balas verdadeiras? JCVD, o filme, encontra-o no ponto de viragem da sua carreira de "herói".</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]João, Maria e a Bruxa Da Floresta Negra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000587.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JAOMRAEABXDFLRSNG.mp4</link>
<info>Os gêmeos João e Maria são adolescentes que vêm de uma família do subúrbio, com ótima situação econômica, que frequentam boas escolas e levam uma boa vida. Certo dia, Maria e seu namorado estão curtindo um momento de folga, fumando e ficando altos. Quando eles ficam sem drogas, o rapaz decide ir buscar mais na casa de uma traficante local, que tem disponível uma nova erva, chamada Floresta Negra. Quem atende o rapaz é uma simpática senhora, que na verdade não é quem parece ser – trata-se de uma bruxa, que tem planos para os jovens, inclusive para João e Maria, que terão que enfrentá-la para salvar o namorado de Maria e escapar com vida da casa</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jogando com Prazer[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001116.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/z6/fsvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Para Nikki (Ashton Kutcher) a vida é um jogo bem simples. Ou você é a caça ou o caçador. Ele se considera um cara muito esperto e sabe que a beleza e juventude são suas melhores cartas. Freqüentando grandes festas nos melhores clubes e nas maiores mansões de Los Angeles, ele passa os dias e as noites aproveitando o melhor que a vida pode dar. Com Samantha (Anne Heche) sua última conquista, ele ganhou tudo que sempre sonhou. Porém ao encontrar Heather, uma sedutora garçonete, ele descobre que as regras do jogo acabaram de mudar e agora ele vai ter que decidir se vai querer continuar jogando.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jogos, Trapaças e Dois Canos Fumegantes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001348.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/um/rbeyb_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Eddy (Nick Moran) e seus três amigos, Sabão (Dexter Fletcher), Bacon (Jason Statham) e Tom (Jason Flemyng) estão sempre metidos em enrascadas. Eles acabam descobrindo uma sessão secreta de jogos de cartas comandada por um negociador, Harry Machado (P.H. Moriarty), e resolvem juntar suas economias para tentar ganhar um dinheiro fácil, já que Eddy é um especialista em ganhar. Depois de perder muito mais do que poderiam, eles tem de pagar o que devem sob a pena de perderem um dedo a cada dia de atraso. Quando escutam que seus vizinhos pretendem fazer um grande assalto, os seus problemas parecem ter sido resolvidos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jogue a Mamãe do Trem[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001219.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/v6/y1zlf_480p.mp4</link>
<info>Owen Lift (Danny DeVito) e Larry Donner (Billy Crystal) são dois homens que têm pelo menos uma coisa em comum: querem ser escritores, mas não conseguem. O primeiro por absoluta falta de talento e o segundo por sofrer uma espécie de bloqueio. Mas eles tem outra coisa em comum: ambos adorariam ver uma mulher morta. No caso de Owen, ele gostaria que sua mãe morresse, pois passou grande parte do seu tempo cuidando da mãe, que o atormentava o tempo todo. Já Larry sonha em ver morta sua ex-mulher, Beth (Kate Mulgrew), que abandonou-o levando seus textos e publicou tudo sobre seu nome. Os dois cada vez mais alimentam o desejo de eliminar estas mulheres de suas vidas e a melhor maneira de saírem impunes é trocando os assassinatos entre si.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Juno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001264.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/56/lq1lf_480p.mp4</link>
<info>Juno MacGuff (Ellen Page) é uma adolescente que engravida de maneira inesperada de seu colega de classe Bleeker (Michael Cera). Com a ajuda de sua melhor amiga, Leah (Olivia Thirlby), e o apoio de seus pais, Juno conhece um casal, Vanessa (Jennifer Garner) e Mark (Jason Bateman), que está disposto a adotar seu filho, que ainda nem nasceu.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kingsman: Serviço Secreto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000248.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KNGSMSVSCRT.mp4</link>
<info>A young man named Eggsy whose father died when he was a young boy, is dealing with living with the creep his mother is with now, who mistreats her and him. He goes out and does something to one of the creep's friends. He gets arrested and he calls a number a man gave him around the time his father died, to call if he needs help. A man named Harry approaches him and tells him he's the one who helped him. He tells him that he knew his father. When the man Eggsy slighted wants some payback, Harry takes care of him and his companions single handed. Harry then tells Eggsy that he's part of a secret organization called the Kingsman and his father was also part of it. He died trying to make the world safe. Harry offers Eggsy the opportunity to be a Kingsman and he takes it. He undergoes a grueling training course. Harry is looking into the demise of another Kingsman and the trail leads him to tech billionaire named Valentine aka V who is also curious about the group following him, the ...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kuffs: Um Tira Por Acaso[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001375.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/v6/hnvlf_480p.mp4</link>
<info>George Kuffs didn't finish high-school, just lost his job and his girlfriend who still is in college is pregnant. Since he can't see how he can support her, he thinks she is better off without him. So he visits his elder brother, Brad, to squeze him for a loan so he can go to Brazil where there's a gold-rush going on. Unfortunately Brad is killed and George is suddenly the owner of Brad's "patrol special" district.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kung Fu Panda 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000617.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KUNGFUPND2.mp4</link>
<info>Po vive agora o seu sonho como Guerreiro Dragão, protegendo o Vale da Paz ao lado dos seus amigos e companheiros mestres do Kung Fu, Os Cinco Sensacionais – Tigresa, Grou, Louva, Víbora e Macaco. Mas a nova vida de altamentivez de Po é ameaçada pela aparecimento de um formidável vilão, que planeia usar uma secreta e imparável arma para conquistar a China e destruir o Kung Fu. Está nas mãos de Po e d’ Os Cinco Sensacionais iniciar uma cruzada pela China, enfrentar esta ameaça e eliminá-la. Mas como poderá Po derrotar uma arma que pode destruir o Kung Fu? Terá de olhar para o seu passado e descobrir os segredos das suas misteriosas origens. Só então será capaz de libertar o poder de que necessita para vencer!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kung Fu Panda 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000249.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KUNGFUPND3.mp4</link>
<info>Depois de muito tempo desaparecido, o pai de Po reaparece, e juntos vão viajar para um paraíso secreto de pandas onde conhecem vários e hilariantes novos pandas. Mas quando o demoníaco vilão Kai começa a varrer a China derrotando todos os mestres de kung fu, Po tem de fazer o impossível – treinar uma aldeia cheia amigos desajeitados e torná-los no derradeiro grupo de Pandas do Kung Fu.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kung Fu Panda: Segredos do Pergaminho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000250.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KUNGFUPNDSGRDDPRGMH.mp4</link>
<info>Master Oogway always said there are no accidents, but fate still takes unusual directions when Po is around. This is especially true in his youth when he is looking for his calling even as the great menace named Boar is on the rampage. After Po inadvertently sickens Master Shifu, the young and unsure Tigress is charged with finding four warriors to help her fight Boar, only to confuse Po's wishlist for his calling for her own list. In doing so, Tigress sets on a journey that would hardly be what Shifu intended. However, her quest leads to her future best friends who would become more than that they dreamed they could be even as they help Tigress find her own path that would help a certain giant panda as well.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kung-Fu Futebol Clube[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001198.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/0/d6/83vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Com muita ação, efeitos especiais e gargalhadas, Kung Fu Futebol Clube é uma comédia que conta a história de um grupo que tenta a qualquer custo ganhar uma competição. Sing, um habilidoso devoto do kung fu Shaolin, tem seu poderoso chute descoberto por um técnico de futebol. Juntos, eles decidem reunir um time de mestres e tentar ganhar o atraente prêmio ? em dinheiro ? oferecido em um campeonato nacional de futebol. A peculiar mistura de artes marciais e futebol amador parece dar certo, até que eles devem enfrentar o temido Team Evil no jogo que decidirá a competição. Prepare-se para muita diversão com essa seleção de craques, em um filme original que divertirá toda a família.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Lar Doce Inferno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000621.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LRDCINFN.mp4</link>
<info>Don Champagne (Patrick Wilson) é um homem de negócios bem-sucedido casado com uma mulher bipolar, Mona (Katherine Heigl), que também sofre de transtorno obsessivo compulsivo. O casamento é abalado quando ele começa a conviver com uma atraente colega de trabalho (Jordana Brewster) e o inevitável caso gera consequências inimagináveis.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Lembranças de Hollywood[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001260.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/l6/zjwlf_480p.mp4</link>
<info>A atriz de Hollywood Suzanne Vale, viciada em drogas, está quase no fundo do poço. Depois de uma passagem por um centro de desintoxicação a produtora do filme insiste como uma condição para continuar: que ela viva com sua mãe Doris Mann, uma antiga estrela e agora uma alcoólatra. Esse exigência é uma má notícia para Suzanne que tem lutado por anos para sair da sombra de sua mãe, que quando a encontra ainda a trata como uma criança. Apesar desses problemas - e muitos outros mais com os homens em sua vida - Suzanne começa a ver o lado engraçado dessa situação, e também lhe ocorre que não só as filhas têm mãe, mães também tem mãe.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Lições em Família[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000624.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/LICSEMFMLA.mp4</link>
<info>Aidan Bloom (Zach Braff) é um ator, pai e marido, que com 35 anos ainda sonha em encontrar sua identidade ou um propósito para sua vida. Aindan e a esposa sofrem financeiramente e a relação não melhora com o fato de que o sujeito passa boa parte do tempo sonhando em ser um grande e futurístico guerreiro espacial, um sonho seu desde pequeno.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ligeiramente Grávidos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000628.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/LIGRANTGRVDS.mp4</link>
<info>Alison Scott (Katherine Heigl) é uma jovem bonita e ambiciosa, que está para estrear como repórter de uma importante emissora de TV. Ben Stone (Seth Rogen) e seus 4 amigos dividem o aluguel de uma casa bagunçada, sendo que todos insistem em se manter na adolescência mesmo já tendo 20 e poucos anos. Alison e Ben se conhecem numa boate e, completamente bêbados, passam a noite juntos. A ligação entre eles terminaria aí, mas algumas semanas depois Alison liga para Ben para informá-lo que está esperando um filho dele. A notícia faz com que Ben passe a questionar sua própria vida, além de aproximar duas pessoas que preferiam jamais ter se conhecido.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Lindas de Morrer[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000254.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/LNDMORRE.mp4</link>
<info>In a small Minnesota town, the annual beauty pageant is being covered by a TV crew. Former winner Gladys Leeman wants to make sure her daughter follows in her footsteps. Explosions, falling lights, and trailer fires prove that. As the Leemans are the richest family in town the police are pretty relaxed about it all. Despite everything, main rival (but nice) Amber Atkins won't be stopped. There could well be more death and disappointment to come.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Loucademia de Polícia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000632.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LCDMDPLC01.mp4</link>
<info>Com o crescente aumento da criminalidade, o prefeito determina que as exigências mínimas para novos policiais sejam diminuídas. A partir daí, um grupo de bem intencionados, mas estúpidos policiais novatos, será o responsável pela segurança da população.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Loucademia de Polícia 2: A Primeira Missão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000633.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LCDMDPLC02.mp4</link>
<info>Os cadetes recém-formados na academia de polícia são destacados para ajudar uma delegacia a controlar e combater o alto índice de criminalidade da região. Mais uma vez liderados pelo amalucado oficial Carey Mahoney, o grupo (cheio de talentos "especiais" tem que dissolver uma gangue de vândalos que está transformando a cidade em um verdadeiro caos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Loucademia de Polícia 4: O Cidadão se Defende[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000635.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LCDMDPLC04.mp4</link>
<info>O Prefeito chama o comandante Lassard e seu esquadrão para ajudar ao capitão Harris no extermínio de gangue de ladrões. A missão do momento era proteger um diamante mas acaba sendo roubado mesmo sob os "cuidados" do atrapalhado esquadrão!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Loucademia de Polícia 5: Missão Miami Beach[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000636.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LCDMDPLC05.mp4</link>
<info>O comandante Lassard está em Miami, onde receberá uma homenagem. Após ser sequestrado por ter a posse de jóias roubadas, seus comandados partem para resgatá-lo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Loucademia de Polícia 6: Cidade em Estado de Sítio[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000637.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LCDMDPLC06.mp4</link>
<info>Prefeito chama comandante Lassard e seu esquadrão para ajudar ao capitão Harris no extermínio de gangue de ladrões. A missão do momento era proteger um diamante mas acaba sendo roubado mesmo sob os "cuidados" do atrapalhado esquadrão!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Loucademia de Polícia 7: Missão Moscou[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000638.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LCDMDPLC07.mp4</link>
<info>O Comandante Lassard tem um novo plano para acabar com a criminalidade nas ruas: permitir que voluntários participem de um treinamento especial na Academia, onde aprenderão técnicas de salvamento e combate ao crime. Com Steve Guttenberg e Sharon Stone.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Loucas pra Casar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000639.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LCSPRCSR.mp4</link>
<info>No dia de seus casamentos, a fanática religiosa Maria, a dançarina de boate Lúcia e a corretora de imóveis Malu descobrem que têm o mesmo noivo, que prometeu se casar com as três, no mesmo dia. Decepcionadas, elas tentam se jogar da ponte Rio-Niterói, mas acabam se conhecendo e bolando um plano para se vingar do noivo infiel.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Lua de Mel a Três[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001175.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/f6/a7ylf_480p.mp4</link>
<info>Casal vai a Las Vegas se casar, mas o noivo acaba perdendo a noiva para um gângster num jogo de pôquer.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Lula e a Baleia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001241.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/5/f6/17ylf_480p.mp4</link>
<info>Brooklyn, 1986. Bernard Berkman (Jeff Daniels) já foi um romancista de grande sucesso, sendo que sua esposa Joan (Laura Linney) começa a despontar na área. Tanto Bernard quanto Joan já desistiram de seu casamento, com ambos deixando seus filhos, Walt (Jesse Eisenberg) e Frank (Owen Kline), à própria sorte. Para Walt esta situação serve como aprendizado e amadurecimento, mas para Frank trata-se de uma transição complicada pela qual será obrigado a passar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Madagascar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000647.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDGSCR01.mp4</link>
<info>O leão Alex (Ben Stiller) é a grande atração do zoológico do Central Park, em Nova York. Ele e seus melhores amigos, a zebra Marty (Chris Rock), a girafa Melman (David Schwimmer) e a hipopótamo Gloria (Jada Pinkett Smith), sempre passaram a vida em cativeiro e desconhecem o que é morar na selva. Curioso em saber o que há por trás dos muros do zoo, Marty decide fugir e explorar o mundo. Ao perceberem, Alex, Gloria e Melman decidem partir à sua procura. O trio encontra Marty na estação Grand Central do metrô, mas antes que consigam voltar para casa são atingidos por dardos tranquilizantes e capturados. Embarcados em um navio rumo à África, eles acabam na ilha de Madagascar, onde precisam encontrar meios de sobrevivência em uma selva verdadeira.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Madagascar 2: A Grande Escapada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000648.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDGSCR02.mp4</link>
<info>Alex (Ben Stiller), Marty (Chris Rock), Melman (David Schwimmer), Gloria (Jada Pinkett Smith), rei Julien (Sacha Baron Cohen), Maurice (Cedric the Entertainer), os pingüins e os chimpanzés estão no longínquo litoral de Madagascar. Para deixar o local os pingüins consertam um velho avião de guerra, mas logo em seu 1º vôo ele cai. Isto faz com que os animais do zoológico de Nova York tenham que lidar, pela 1ª vez na vida, com espécies semelhantes a eles, só que habituadas à vida selvagem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Madagascar 3: Os Procurados[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000649.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MDGSCR03.mp4</link>
<info>Os amigos Alex (Ben Stiller), Marty (Chris Rock), Melman (David Schwimmer), Gloria (Jada Pinkett Smith), rei Julien (Sacha Baron Cohen) e os pinguins deixam o continente africano rumo à Europa. Eles vão parar em Mônaco, onde passam a ser perseguidos por uma obcecada agente de controle animal (Frances McDormand). Em plena fuga, o grupo encontra abrigo em um circo em crise. Logo eles passam a ajudá-lo, iniciando um processo de revitalização que poderá levá-los a uma turnê nos Estados Unidos e, consequentemente, de volta para casa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mais do que Você Imagina[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001224.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/3/f6/p7ylf_480p.mp4</link>
<info>A obesa Martha (Meg Ryan) sempre foi um grande peso na vida de seu filho Henry (Colin Hanks). Após três anos ausente em uma missão ultra-secreta do FBI no exterior, Henry volta para casa para apresentar sua noiva Emily (Selma Blair) a sua mãe e descobre que seus problemas só aumentaram. Marty, ex-Martha, agora tem um corpão, um novo namorado Tommy (Antonio Banderas) e uma vida amorosa selvagem. Tommy, por sua vez, tem um interesse especial em uma certa obra de arte além, é claro em Marty. Agora Henry e todo o FBI terão que espionar as bizarrices da vida amorosa dos pombinhos. Mas como ser um agente do FBI exemplar quando sua mãe esta na jogada?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mais Estranho que a Ficção[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000650.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MSESTNHQFCAO.mp4</link>
<info>Certa manhã Harold Crick (Will Ferrell), um funcionário da Receita Federal, passa a ouvir seus pensamentos como se fossem narrados por uma voz feminina. A voz narra não apenas suas idéias, mas também seus sentimentos e atos com grande precisão. Apenas Harold consegue ouvir esta voz, o que o faz ficar agoniado. Esta sensação aumenta ainda mais quando descobre pela voz que está prestes a morrer, o que o faz desesperadamente tentar descobrir quem está falando em sua cabeça e como impedir sua própria morte.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mal Posso Esperar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001106.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/96/a41lf_480p.mp4</link>
<info>Durante uma cerimônia de formatura para 522 alunos do colegial Preston Meyers (Ethan Embry), um jovem tímido, fica sabendo que Amanda Beckett (Jennifer Love Hewitt), a garota mais popular e desejada do colégio, foi abandonada por Mike Dexter (Peter Facinelli), seu namorado, que agora quer mulheres maduras e independentes, que acredita que encontrará na faculdade. Todos os alunos estarão em uma festa naquela noite e Preston confidencia para Denise Fleming (Lauren Ambrose), sua melhor amiga, que esta é a hora para declarar a Amanda que desde que a conheceu sempre a amou (e já se passaram quatro anos). Esta noite é a noite que Preston terá a oportunidade de dar a Amanda a carta que ele lhe escreveu e revisou infinitas vezes, desde quando ela se envolveu com Dexter, o melhor atleta do colégio.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Maluca Paixão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000651.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MLCPXAO.mp4</link>
<info>Mary Horowitz (Sandra Bullock) é uma mulher excêntrica que trabalha criando palavras cruzadas. Ela está convencida que Steve (Bradley Cooper), um cinegrafista da CNN, é o grande amor de sua vida. Para tanto passa a persegui-lo ao redor do país, na esperança de convencê-lo de que foram feitos um para o outro.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mate-Me Mais uma Vez[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000263.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MTMSUMVZ.mp4</link>
<info>Mate-me Mais Uma Vez é um filme de suspense e humor negro, do promissor diretor Kriv Stenders. Simon Pegg é Charlie Wolfe, um assassino temperamental, que descobre que não é o único tentando matar uma bela mulher, em uma ensolarada cidade de praia (Alice Braga). Charlie logo se vê no centro de três histórias de crime, violência, chantagem e vingança. O filme também é estrelado por Sullivan Stapleton, como um jogador compulsivo, Teresa Palmer, como um tipo de “Lady Macbeth”, Callan Mulvey, como o rico e ciumento dono do clube, Luke Hemsworth, como um surfista lutando pela mulher que ama, e Bryan Brown, como um policial corrupto que sempre quer a melhor parte.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Menina do Chalé[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001399.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AMNINDCHLE.mp4</link>
<info>Kim é uma campeã de skate que tem que pôr de lado o que mais gosta de fazer para ajudar o pai. Essa oportunidade surge quando lhe oferecem um trabalho num chalé nos Alpes. À principio Kim depara-se com um mundo de pessoas fúteis, cujo único interesse é fazer ski, mas aí descobre o snowboard e a chance de participar na grande competição de fim de temporada, cujo prêmio é uma boa soma em dinheiro, que poderia resolver os seus problemas. Mas antes de se tornar de novo numa grande campeã, ela vai ter que ultrapassar todos os seus medos. Pior ainda, ela terá que superar o seu patrão, Jonny.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Meninas Malvadas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000258.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MENDMLVDS.mp4</link>
<info>Cady Heron (Lindsay Lohan) é uma garota que viveu em várias cidades, tendo retornado recentemente à sua cidade-natal. Lá ela se matricula em uma escola pública, onde logo percebe como a língua venenosa de suas novas colegas pode prejudicar sua vida. Para piorar ainda mais sua situação, Cady se apaixona pelo garoto errado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Meninas Malvadas 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000259.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MENDMLVDS2.mp4</link>
<info>As plásticas estão de volta na tão esperada sequência do grande socesso meninas malvadas... mas agora a turma está mais fashion, mais divertida e mais malvada do que nunca. A confiante veterana Jo (Meaghan Martin) começa o novo ano escolar quebrando sua regra mais importante: não se envolver em dramas femininos. Mas quando vê a tímida Abby (Jennifer Stone) nas garras da abelha rainha Mandi e seus súditos, ela resolve tomar partido em uma furiosa e cômica guerra de garotas, que vira a escola inteira de cabeça para baixo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Mentira[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000070.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMNTR.mp4</link>
<info>Olive (Emma Stone) era aquele tipo de estudante que ninguém notava a sua presença e seu amigo Brandon (Dan Byrd) sofria horrores na escola porque era gay. Até o dia em que eles tiveram a ideia de simular uma transa na presença de todos durante uma festa. Foi a deixa para que Olive tornar-se a mais popular da escola, mas toda malandragem tem seu preço e ela passou a ser perseguida por sua, digamos, liberdade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Meu Primeiro Amor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001170.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/16/4o1lf_480p.mp4</link>
<info>Menina de 11 anos, precoce, hipocondríaca e carente de atenção vive com o pai, agente funerário viúvo. Durante o verão ela vive a experiência do primeiro namoro e do primeiro passo rumo a maturidade, no momento em que tem que enfrentar uma dolorosa perda.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Meus Quinze Anos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001316.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/96/uz1lf_480p.mp4</link>
<info>A 15-year-old girl and her trials and tribulations of being a teenager and dealing with friends, guys, parents and school.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]MIB: Homens de Preto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000665.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MIBHMDPRT01.mp4</link>
<info>Agência secreta governamental cuida de fiscalizar os alienígenas que já vivem na Terra, sendo que alguns são vigiados em tempo integral. James Edwards (Will Smith), um novato na organização, em parceria com K (Tommy Lee Jones), um veterano agente, tenta impedir um terrorista intergalático, que planeja assassinar dois representantes de galáxias opostas e destruir o planeta Terra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]MIB³: Homens de Preto 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000667.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MIBHMDPRT03.mp4</link>
<info>O terrível Boris, o Animal (Jemaine Clement) foi capturado no passado pelo agente K (Tommy Lee Jones) e na época perdeu o seu braço. Vivendo na prisão lunar de segurança máxima, o alienígena consegue bolar um plano de fuga para dar andamento ao seu objetivo de recuperar o membro de seu corpo e ainda acabar com K de uma vez por todas. Para isso, ele pretende viajar no tempo e mudar o rumo da história. Para evitar que ele triunfe em seu plano maligno, o agente J (Will Smith) também volta ao passado e lá encontrará os jovens agentes K (Josh Brolin) e O (Alice Eve), descobrindo segredos que mudarão sua vida e a amizade de ambos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]MIIB - Homens de Preto II[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000666.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MIBHMDPRT02.mp4</link>
<info>Com a Terra sendo ameaçada pela presença de Serleena (Lara Flynn Boyle), uma Kylothian cruel e monstruosa que está disfarçada como uma modelo terráquea, o agente J (Will Smith) resolve por pedir ajuda ao seu antigo companheiro K (Tommy Lee Jones), que teve sua memória apagada e agora trabalha nos Correios sob o nome de Kevin Brown. J precisa então restaurar a memória de K, para que possam combater juntos a ameaça.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Minions[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000260.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MINIONS.mp4</link>
<info>Seres amarelos milenares, os minions têm uma missão: servir os maiores vilões. Em depressão desde a morte de seu antigo mestre, eles tentam encontrar um novo chefe. Três voluntários, Kevin, Stuart e Bob, vão até uma convenção de vilões nos Estados Unidos e lá se encantam com Scarlet Overkill, que ambiciona ser a primeira mulher a dominar o mundo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mistress America[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000261.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MISTRSSAMRC.mp4</link>
<info>Tracy é uma caloura solitária em Nova York, sem a experiência excitante da faculdade, nem o estilo de vida glamoroso de uma metrópole que ela havia imaginado. Mas quando encontra Brooke, a moça que em breve será sua irmã (pois seus pais v��o se casar), Tracy descobre uma garota aventureira e agitada, que a faz sair do seu desapontamento e a seduz com seus planos malucos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Morrendo e Aprendendo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000676.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MRNDEAPRNDO.mp4</link>
<info>São Francisco, 1959. Um distraído motorista de ônibus, Hal, provoca um acidente no qual ele e mais quatro passageiros morrem: Harrison, Penny, Julia e Milo. Apesar de o causador do acidente ter ido diretamente para o Céu, o mesmo não aconteceu com as outras vítimas porque no exato momento do acidente nascia uma criança chamada Thomas, em um carro próximo ao local. Por essa razão, as quatro almas ficaram ligadas de alguma forma ao pequenino, que passou a ser o único que podia vê-los e ainda interagir com eles. Conforme o tempo foi passando, eles começaram a acreditar que estariam atrapalhando o crescimento do menino e decidiram sumir de sua vida dele. Anos mais tarde, o motorista retorna à Terra para levar as almas dos passageiros. É quando eles descobrem que o objetivo de terem ficado era para concluir coisas inacabadas de sua vidas, abreviadas pelo acidente.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Morte no Funeral[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000677.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MRTNFNRL.mp4</link>
<info>Família desajustada é unida para o enterro do patriarca. Quando um homem misterioso aparece e ameaça chantagear a família com um embaraçoso e obscuro segredo do falecido, seus dois filhos, Daniel (Matthew Macfadyen) e Robert (Rupert Graves), tentam de tudo para não deixar que os presentes descubram.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Muita Calma Nessa Hora[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000681.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MTCLMNSAHR.mp4</link>
<info>Tita (Andréia Horta), Mari (Gianni Albertoni) e Aninha (Fernanda Souza) são amigas que enfrentam momentos de decisão em suas vidas. Decididas a relaxar, elas partem para curtir um fim de semana em Búzios. No caminho encontram com Estrella (Débora Lamm), uma hippie a quem dão carona e que está atrás de seu pai desaparecido. Juntas, elas passam por momentos de grande diversão.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Muita Calma Nessa Hora 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000682.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MTCLMNSAHR2.mp4</link>
<info>Três anos após a viagem de Búzios, as quatro amigas se encontram no Rio de Janeiro. Estrella (Débora Lamm) acaba de voltar da Argentina, Aninha (Fernanda Souza) está indecisa com a consulta de uma vidente, Tita (Andréia Horta) voltou da Europa em busca de um trabalho como fotógrafa, e Mari (Gianne Albertoni) está trabalhando na produção de um festival de música. Juntas novamente, elas vão embarcar em novas aventuras.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mulan 2: A Lenda Continua[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000684.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MULAN02.mp4</link>
<info>O casamento entre Shang e Mulan está para acontecer, quando subitamente são enviados a uma missão secreta: escoltar três princesas chinesas até a Mongólia, com a finalidade de se casarem com príncipes mongóis e selarem a paz entre os dois reinos. Filme produzido diretamente para o mercado caseiro.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Não é Mais um Besteirol Americano[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001344.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/d6/tzvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Janey Briggs (Chyler Leigh) é uma garota que estuda na John Hughes High School e não tem muitos amigos. Ela sonha em se tornar uma artista plástica de sucesso, sendo rejeitada pelos demais colegas de escola por sempre usar rabo de cavalo, óculos e uma jardineira velha suja de tinta. Até que Jake Wyler (Chris Evans) faz uma aposta com seus colegas, de que poderá transformar Janey na rainha do baile de formatura. Enquanto isso, o time de futebol americano do colégio, liderado pelo próprio Jack e por Reggie Ray (Ron Lester), enfrenta problemas no campeonato que disputam. Além disto a escola ainda é agitada pelas presenças de Sadie (Beverly Polcyn), uma senhora de 90 anos que está disfarçada de repórter, e ainda Areola (Cerina Vincent), uma aluna estrangeira que chegou ao local pelo programa de intercâmbio.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Nem por Cima do Meu Cadáver[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001135.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/h6/87vlf_480p.mp4</link>
<info>Kate é uma noiva mandona e controladora que não deixa nada nem ninguém atrapalhar o dia do seu casamento. Isto é, até ela tornar-se vítima de sua própria tirania quando uma escultura de gelo que rejeitou cai sobre ela e a mata horas antes do casamento. Um ano se passa e Henri, seu amado noivo, ainda não prosseguiu com sua vida. A irmã de Henri decide tomar uma atitude e contrata Ashley, uma chef que faz bicos como médium, para fingir que Kate está entrando em contato com ela do além para encorajá-lo a namorar novamente. Quando Ashley se apaixona por Henri, a paixão por controle de Kate ressuscita e ela retorna, furiosa, com objetivo de deixar Ahsley - a única pessoa que realmente pode vê-la e ouvi-la - completamente louca e longe da vida de Henri.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Noite da Virada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000077.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ANTDVRDNAC.mp4</link>
<info>Durante uma festa de Réveillon na casa de Ana (Julia Rabello) e Duda (Paulo Tiefenthaler), o banheiro é o foco de todas as fofocas e polêmicas. É onde Duda confessa à esposa que vai deixá-la pela vizinha Rosa (Luana Piovani), que, por sua vez, leva um casamento bem monótono com Mario (Marcos Palmeira). É também onde Alê (Luana Martau) conta a Ana suas aventuras sexuais com o namorado (João Vicente de Castro), e onde um convidado traficante (Taumaturgo Ferreira) faz os seus negócios. Na noite da virada do ano, tudo pode acontecer.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Noiva de Chucky[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000078.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ANVDCHCKY.mp4</link>
<info>Após ressuscitar o ex-namorado com um ritual de vodu, Tiffany (Jennifer Tilly) também é transformada em uma boneca. Com o objetivo de chegar até o cemitério onde está enterrado o corpo humano de Chucky, o demoníaco casal usa dois jovens e mata, sem nenhum remorso, qualquer um que atrapalhar o caminho. Numa versão Barbie e Clyde, estes dois monstrinhos espalharão sangue, terror e sexo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Nós Nunca Teremos Paris[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000695.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/NSNCTRMSPRS.mp4</link>
<info>Quinn (Simon Helberg) namora Devon (Melanie Lynskey) há muito tempo e está pronto para pedi-la em casamento. Acontece que pouco antes da proposta ele descobre que outra mulher linda está apaixonada por ele e hesita entre seguir com o casamento ou experimentar a nova relação. Devon descobre a dúvida de Quinn, entra em crise e parte para Paris. Agora o namorado terá que reconquistá-la</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Amigo da Onça[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001130.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/z6/ksvlf_480p.mp4</link>
<info>Após um grupo de amigos testemunhar um terrível crime horrível, eles se perguntam como tiveram a sorte de escaparem ilesos, enquanto um amigo foi morto. Através desta auto-descoberta, eles começam a compreender o significado de seu próprio destino. Com o tempo, eles têm a chance de buscar algum tipo de redenção. Ou não.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Amor É Cego[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000702.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OAMRECG.mp4</link>
<info>Hal (Jack Black) é um homem que segue à risca o conselho de seu pai e apenas se interessa por mulheres que tenham um físico perfeito. Mas tudo muda quando ele por acaso se encontra com Anthony Robbins, um guru de auto-ajuda que o hipnotiza e faz com que ele apenas possa visualizar a beleza interior das mulheres, em detrimento de seu físico. Sem saber que está sob o efeito de hipnose, Hal então se apaixona por Rosemary (Gwyneth Paltrow), uma mulher obesa que é vista por ele como se fosse uma verdadeira deusa. Até que, após ser retirado da hipnose por seu amigo Mauricio (Jason Alexander), ele passa a ver como Rosemary é de verdade fisicamente e precisa tomar uma decisão sobre seu relacionamento com ela.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Balconista[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001109.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/h6/17vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Balconista de uma loja de conveniências passa um dia de parada rápida no purgatório, quando, relutantemente, ele abre a loja para um colega de trabalho em dia de folga. Ele fica atordoado pelas revelações sexuais de sua namorada, lastima-se pelo casamento de uma paixão dos tempos de colégio, joga hockey de rua no telhado de uma loja, troca psico-murmúrios com um balconista da locadora de vídeo vizinha, e lida com um desfile de compradores esquisitos. O filme iniciou a carreira do diretor e escritor Kevin Smith, que dirigiu também Barrados no Shopping (1995), Procura-se Amy (1997) e Dogma (1999).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Bom Dinossauro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000269.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OBOMDINO.mp4</link>
<info>Os dinossauros foram extintos após a colisão de um gigantesco asteróide com o planeta Terra. E se este evento não tivesse ocorrido? O filme parte desta premissa para trazer a história de dinossauros que ainda hoje controlam o planeta. E mostra a amizade de Arlo, um dinossauro adolescente, com um jovem menino humano, Spot.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Bom Filho à Casa Torna[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000268.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OBMFLHACSTRN.mp4</link>
<info>Roscoe Jenkins (Martin Lawrence), famoso apresentador de talk show, volta para casa para participar da comemoração das bodas de ouro de seus pais. Foram dez anos longe da Geórgia e o reencontro não é nada fácil, pois ninguém o leva a sério.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Candidato Honesto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000706.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OCNDDTHNST.mp4</link>
<info>Como a grande maioria dos políticos brasileiros o deputado João Ernesto (Leandro Hassum) é, ao mesmo tempo, popular e desonesto. Mente para mulher, mente para os colegas, mente para o seu eleitorado. 2014 é ano de eleição para presidente da república, e ele é o candidato com maiores chances de ser eleito. No entanto, às vésperas das eleições, sua avó, no leito de morte, pede para que ele não minta e seja honesto. O desejo da moribunda é atendido e a partir daí, João Ernesto não consegue mais mentir. As consequências, claro, são hilárias e desastrosas e a carreira do político correr sério risco de ir para o buraco.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Chamado de Xangai[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001221.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/3/16/jp1lf_480p.mp4</link>
<info>Um advogado de Nova York é enviado a Xangai a negócios, onde ele se encontra em uma confusão jurídica que ameaça sua carreira. Com a ajuda de um especialista do internamento e seus contatos, ele logo aprende a apreciar as maravilhas de Xangai.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Clube de Leitura de Jane Austen[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001215.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/d6/g4vlf_480p.mp4</link>
<info>Explores Austen's adage that general incivility is at love's essence. Sylvia's husband dumps her for another woman, so Bernadette and Jocelyn organize a book club to distract her. They recruit Sylvia's daughter Allegra; Prudie, a young teacher whose marriage may be on the rocks; and Grigg, a sci-fi fan who joins out of attraction to Jocelyn. The six read and discuss one Austen novel per month. Jocelyn tries to interest Grigg in Sylvia; Allegra falls in love with a woman she meets skydiving; Prudie contemplates an affair with a student; Sylvia's ex keeps popping up. In the discussions, characters reveal themselves in their comments. By the end, are truths universally acknowledged?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Filho de Chucky[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000728.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OFLHDCHCKY.mp4</link>
<info>Um filme de terror sobre Chucky (Brad Dourif), o boneco assassino, está sendo rodado em Hollywood. Quando as filmagens têm início Glen (Billy Boyd), o boneco órfão de Chucky e Tiffany (Jennifer Tilly), decide partir para o local. Já em Hollywood Glen consegue ressuscitar seus pais, que estão sedentos por sangue e iniciam uma nova série de assassinatos. Porém o que o casal não contava era com a repulsa de Glen, que não quer seguir os passos do pai e também se tornar um assassino. Paralelamente Tiffany fica deslumbrada com o mundo do entretenimento, especialmente quando conhece sua atriz predileta, Jennifer Tilly, que está no filme sobre Chucky.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Homem Irracional[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000276.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OHOMNIRCIONL.mp4</link>
<info>Em crise existencial, o professor de filosofia Abe Lucas (Joaquin Phoenix) chega para lecionar em uma pequena cidade dos Estados Unidos. Logo uma de suas alunas, Jill (Emma Stone), se aproxima dele devido ao fasc��nio que sente pelo seu intelecto, além da tristeza que sempre carrega consigo. Simultaneamente, ele é alvo de Rita (Parker Posey), uma professora casada que tenta ter um caso com ele. A vida começa a melhorar para Abe quando, numa ida à lanchonete com Jill, ouve a conversa de uma desconhecida sobre a perda da guarda do filho devido à uma decisão do juiz Spangler (Tom Kemp). Abe logo começa a idealizar o assassinato de Spangler e como, por ser um completo desconhecido, jamais seria descoberto.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Julgamento de Paris[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001268.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/16/99wlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Em 1976, um sommelier de Paris vai para a Califórnia provar das novas vinícolas da área e talvez levar algum produto de volta para uma competição na Europa. Baseada em fatos reais, esta comédia mostra como Napa Valley entrou para o mapa como um dos grandes produtores de vinhos do mundo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Máskara[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000745.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OMSKR01.mp4</link>
<info>Em Edge City vive Stanley Ipkiss (Jim Carrey), um cara decente que trabalha em um banco mas é socialmente desajeitado e sem muito sucesso com as mulheres. Após um dos piores dias da sua vida, ele acha no mar a estranha máscara de Loki, um deus escandinavo. Quando Stanley coloca a máscara, se transforma em O Máskara, um ser com o rosto verde que possui a coragem para fazer as coisas mais arriscadas e divertidas que Stanley receia fazer, inclusive flertar com Tina Carlyle (Cameron Diaz), a bela e sensual cantora que se apresenta no Coco Bongo, a discoteca do momento. O Máskara tem velocidade sobre-humana e um humor não-convencional e, enquanto isto, o gângster Dorian Tyrrell (Peter Greene), que namora Tina, se esforça para destruir o Máskara e se apoderar da máscara para usar seus poderes para o mal.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Massacre da Serra Elétrica - O Retorno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000752.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OMSCRDSRELTRCRTRNO.mp4</link>
<info>No estado do Texas, a jovem Jenny (Renée Zellweger) e seus amigos se divertem na estrada em plena noite de formatura. O grupo sofre um grave acidente e um deles se machuca, obrigando seus colegas a procurar a ajuda. Por azar, encontram uma família composta por diversos malucos dentre os quais o psicopata Vilmer (Matthew McConaughey) e seu irmão Leatherface (Robert Jacks).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Massacre da Serra Elétrica Parte 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000750.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OMSCRDSRELTRC2.mp4</link>
<info>Treze anos se passaram depois do massacre da serra elétrica. A jovem DJ Vania Brock (Caroline Williams) está tocando em um show quando dois arruaceiros telefonam pra ela e começam a criar problemas. Eles estão ao telefone perturbando a DJ quando rapidamente a situação muda de rumo.Enquanto eles dirigiam por uma estrada, eles são atacados pelo assassino da serra elétrica. O xerife da cidade obriga a DJ a divulgar a gravação que ela havia feito da ligação, e assim espera os assassinos aparecerem para recuperarem o material.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Melhor Amigo da Noiva[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001085.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/96/001lf_480p.mp4</link>
<info>A história gira em torno de Tom (Patrick Dempsey) e Hannah (Michelle Monaghan), que mantém um amor platônico por mais de dez anos. Ele é um namorador inveterado, enquanto ela pensa em se casar. Quando ela finalmente anuncia seu casamento, ainda o convida para ser seu padrinho. Tom, ainda que relutante, acaba aceitando apenas para colocar em prática seu plano de atrapalhar tudo e poder ficar com ela.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Mestre dos Jogos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000278.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OMSTRDSJGS1.mp4</link>
<info>O mundialmente famoso Mão Invencível, Ken, que poderia identificar não só os azulejos de Mahjong, mas também as cartas que o tornaram uma lenda, aposentou-se e agora voltou para sua cidade natal, Macau, onde é recebido pelos velhos companheiros. Um de seus principais amigos é Cool que é meio-irmão de Lionel um agente da Interpol que se infiltrou na máfia internacional do jogo; eles planejavam formar uma aliança com todas máfias do jogo ilegal do mundo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Mestre dos Jogos 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000279.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OMSTRDSJGS2.mp4</link>
<info>Depois de frustrar os planos criminais de lavagem de dinheiro do sindicato internacional, Ken (Chow Yun Fat) está pronto para sentar e aproveitar a vida. Seu plano para uma existência calma chega a um impasse quando seu protegido, Vincent (Shawn Yue) se junta a Interpol e pede sua ajuda de seu mestre para poder prender o mentor real do sindicato, Sr. Aoi.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Natal dos Padrinhos Mágicos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000758.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ONTLDPDRNHSMGCS.mp4</link>
<info>Timmy Turner (Drake Bell) sem querer acaba arruinando o Natal e, para tentar salva-lo, precisa substituir o Papai Noel. Porém, para conseguir cumprir essa missão primeiro é necessário que seu nome saia da lista de travessos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Nome do Jogo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001336.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/56/vr1lf_480p.mp4</link>
<info>Um gângster (John Travolta) se vê em situação delicada quando seu chefe morre de um ataque cardíaco. Ele se vê obrigado a trabalhar para pessoas que não gosta e seu primeiro trabalho é cobrar em Los Angeles uma dívida de um produtor de filmes classe "B" (Gene Hackman). Mas ao chegar em Los Angeles sua paixão pelo cinema e a oportunidade de ter outro tipo de vida o fazem apostar todas as fichas em seu sonho.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Oposto do Sexo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001283.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/l6/gdwlf_480p.mp4</link>
<info>Garota de 16 anos se muda com seu meio-irmão gay e passa a ter um caso com o parceiro dele, de quem engravida. A coisa estoura quando um escândalo sexual vem à tona, envolvendo um professor da escola.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Otário[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001295.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/n6/p4ulf_480p.mp4</link>
<info>Is there room in Manhattan for a decent kid? Can a young woman see past a cad to true love? Paul, from rural upstate, comes to New York City for college. To keep his scholarship, he must study hard and do well. That makes him a loser to his partying roommates who connive to kick him out of their suite. He's assigned a room in an animal hospital. In class he meets Dora, a pretty coed who needs a job to pay for school, and who's the very young lover of their sarcastic and selfish lit professor. When Dora is slipped some drugs at a party, Paul nurses her back to health, and a friendship follows. For Paul, though, it's more than friendly feelings. Can they work things out for them to become a truly lucky couple?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Paizão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001209.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/1/v6/q1zlf_480p.mp4</link>
<info>Sonny Koufax (Adam Sandler) tem 32 anos, é formado em Direito mas, ao contrário de seus colegas de faculdade, trabalha em um pedágio por pura preguiça de buscar algo melhor. Cansado de ser dispensado pelas mulheres, que o acusam de ser imaturo, Sonny tem a ideia de adotar Julian McGrath (Cole e Dylan Sprouse), uma criança de cinco anos, para demonstrar maturidade. Mas nem tudo corre como ele imagina e logo percebe que cuidar de uma criança não é tão simples assim.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Panda do Kung Fu[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000616.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KUNGFUPND1.mp4</link>
<info>Po (Jack Black) é um urso panda desajeitado, que trabalha no restaurante de macarrão de sua família. Um dia ele é surpreendido ao saber que foi escolhido para cumprir uma antiga profecia, o que faz com que treine ao lado de seus ídolos no kung fu: os mestres Shifu (Dustin Hoffman), Garça (David Cross), Tigresa (Angelina Jolie), Louva-deus (Seth Rogen), Macaco (Jackie Chan) e Víbora (Lucy Liu). Quando o traiçoeiro leopardo da neve Tai Lung (Ian McShane) retorna, cabe a Po defender o Vale da Paz.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Paraíso é Logo Aqui[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001149.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/d6/20vlf_480p.mp4</link>
<info>In a working class neighborhood in Los Angeles, a world weary Henry Poole buys a house, caring little about its lack of amenities. He drinks and eats pizza. Recent stucco work has left a brown stain in a patio wall, and, to Henry's irritation, Esperanza, a neighbor, is certain she can see the face of Jesus in the stain. She brings her priest, then others. Meanwhile, Henry hears his conversations replayed over the fence in another neighbor's yard: it's Millie, about 7, mute, clutching a tape recorder. He tells Millie's mom why he's sad and angry. The face on the wall seems to shed a tear of blood. Is Henry beyond feeling any emotion?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Prazer de sua Companhia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000470.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OPRZRDSUACMPNH.mp4</link>
<info>Depois de perder a mulher de seus sonhos, Anderson (Biggs) está convencido de que nunca irá se apaixonar outra vez. Mas graças a seu melhor amigo ele é encorajado a conhecer uma garçonete chamada Katie (Fisher). Mesmo sendo uma desconhecida, Anderson não leva muito tempo para pedir a moça em casamento. Uma situação desconcertante, mas que irá mostrar que aquele era o tipo de amor que Anderson e Katie sempre estiveram procurando.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Professor Aloprado[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000767.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OPRSRAPR.mp4</link>
<info>Professor obeso e desajeitado (Eddie Murphy) inventa uma poderosa fórmula que o faz perder peso, transformando-o em um conquistador. Mas a fórmula tem efeito colateral. Refilmagem, ainda que com várias modificações, do clássico "O Professor Aloprado" feito em 1963 por Jerry Lewis. Eddie Murphy, além de fazer o gorducho professor Sherman Klump e seu alter ego Buddy Love, também interpreta outros cinco personagens - todos irreconhecíveis -, o que valeu ao filme o Oscar de melhor maquiagem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Professor Aloprado 2 - A Familia Klump[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000768.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OPRSRAPR2.mp4</link>
<info>Professor Sherman Klump is getting married. And the Klump family could not be more delighted for him. But Buddy Love, his Mr. Hyde alter-ego from the first film, is back and trying to make it on his own. Buddy keeps resurfacing in untimely outbursts, and threatening the portly professor's marriage plans to colleague Denise Gaines. Utilizing Denise's cutting-edge DNA research, Sherman decides to rid himself of his monstrous nemesis -and his disruptive outbursts-once and for all by extracting Buddy's DNA from his system. But Buddy bursts full-bodied into Sherman's world and lays claim to the professor's astounding invention - a revolutionary youth serum. Desperate to keep it from Buddy, Sherman hides the serum in the Klump family home, thinking it will be safe. Buddy correctly divines where Sherman has placed the serum, but to get it, he has to deal with the entire Klump family first.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Que Será de Nozes?[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000770.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OQUSRDNZS.mp4</link>
<info>Quando o teimoso esquilo Surly é expulso de um parque na cidade grande, ele precisa encontrar outras maneiras de sobreviver. Mas o lugar dos seus sonhos está muito perto dele: trata-se de Maury's Nut Store, uma loja repleta de nozes, castanhas, amêndoas... Surly reúne os amigos e bola um plano para invadir o lugar e roubar toda a comida para suportar o inverno.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Rei Leão 3: Hakuna Matata[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000774.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REILAO03.mp4</link>
<info>O Rei Leão 3 é uma nova aventura que vai nos levar ao início da história de Simba. Estrelado e narrado por Timão e seu atrapalhado parceiro Pumba, o filme mostra detalhes da história desses personagens, como quando conheceram e como ajudaram Simba a salvar o reino das garras de Scar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Show Deve Continuar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001190.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/_/d6/i5vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Uma Obra de Arte! O Show deve Continuar é na verdade um relato semiautobiográfico da vida do elogiado escritor/diretor/coreógrafo, Bob Fosse. Por vezes trágica, e por outras, cômica, esta incrível análise da vida cheia de excessos de Bob Fosse no show business emociona neste musical vencedor de diversos Oscar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Último Grande Herói[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001157.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/n6/s9ulf_480p.mp4</link>
<info>Danny Madigan (Austin O'Brien) é um garoto que é fã incondicional do personagem Jack Slater (Arnold Schwarzenegger). Ele ganha um ingresso de cinema mágico, que faz com que Danny entre no novo filme de Slater (Jack Slater IV) e passe por aventuras num mundo maluco, com desenhos animados, violência e até mesmo Catherine Tramell (personagem de Sharon Stone em Basic Instinct). Porém, há um problema: o mesmo ingresso faz com que os vilões do filme saiam para o mundo real. Slater vem atrás deles, passa por vários apuros e acaba encontrando o ator que o interpreta, Arnold Schwarzenegger.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Vigarista do Ano[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001162.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/z6/psvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Clifford Irving (Richard Gere) é um ambicioso escritor que tenta se firmar no mercado. Há muito tempo ele procura sem sucesso uma grande história para contar, até que decide criar uma sobre alguém real. Clifford procura uma grande editora e diz que foi procurado por Howard Hughes, o excêntrico milionário que todos querem conhecer, para que escreva sua autobiografia. Só que há um problema: ele jamais esteve perto de conhecer Hughes e tudo o que escreveu é uma mentira.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Zelador Animal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000794.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OZLDR.mp4</link>
<info>Griffin Keyes (Kevin James), um solitário segurança de zoológico, decide abandonar seu emprego por não conseguir chamar a atenção da mulher dos seus sonhos (Rosario Dawson).No entanto, acontece uma mudança inusitada em sua vida: os animais do zoológico quebram seu código de silêncio aos humanos e decidem ajudá-lo a conquistar sua amada e a compreender os mistérios da natureza.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Bad Boys[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000806.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BDBYS1.mp4</link>
<info>Marcus Burnett (Martin Lawrence) e Mike Lowrey (Will Smith) são dois policiais do departamento de polícia de Miami que devem se juntar para recuperar um carregamento de drogas perdido. Eles contarão com a ajuda de uma testemunha, Julie, porém para isso um terá que se passar pela identidade do outro. Um carregamento de heroína confiscada, avaliada em um milhão de dólares, foi simplesmente roubado do depósito da polícia.O sumiço das drogas pode destruir as carreiras dos detetives Marcus e Mike, e acaba com a divisão de narcóticos do departamento de polícia de Miami. Quando as investigações ameaçam os traficantes e eles raptam a única testemunha do caso, uma informante da polícia (Téa Leoni) que se torna amiga dos Bad Boys, as coisas se tornam pessoais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Bad Boys 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000363.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BDBYS2.mp4</link>
<info>Os detetives de narcóticos Mike Lowrey (Smith) e Marcus Burnett (Lawrence) foram escolhidos para uma tarefa de alta tecnologia na investigação do tráfico de ecstasy em Miami. Os inquéritos inadvertidamente os levam para uma conspiração maior a um traficante, que se auto nomeia Johnny Tapia (Jordi Mollà) cujas ambições de tomar conta da cidade iniciarão uma guerra de quadrilhas.Mas a amizade e a relação profissional entre Mike e Marcus ficam abaladas quando Mike começa a gostar de Syd (Gabrielle Union), irmã de Marcus. A menos que eles consigam separar a vida pessoal da profissional, a dupla corre perigo e arrisca a vida de Syd no processo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Caras de Pau em O Misterioso Roubo do Anel[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000807.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OCRSDPUEOMRDA.mp4</link>
<info>Pedrão e Jorginho são seguranças de um museu que são acusados pelo roubo de um valioso anel. A joia é uma herança da família da socialite Gracinha de Medeiros. Os autores do crime são mafiosos portugueses que agora perseguem os seguranças depois que o anel vai parar, acidentalmente, no estômago de Jorginho.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Croods[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000811.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSCRDS.mp4</link>
<info>Na época pré-histórica de Croodacious, a Mãe Natureza ainda fazia experiências, a fauna e a flora eram muito diferentes de hoje em dia. Neste cenário, um homem das cavernas, líder da sociedade local, deve enfrentar a concorrência com um gênio pré-histórico, descobridor do fogo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Delírios de Consumo de Becky Bloom[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000288.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSDLRISDCSMO.mp4</link>
<info>Nova York. Rebecca Bloomwood (Isla Fisher) é uma garota que adora fazer compras. Seu grande sonho é um dia trabalhar em sua revista de moda preferida, mas ela no máximo consegue chegar na porta do local. Até que um dia ela consegue emprego como colunista em uma revista de finanças publicada pela mesma editora. Quando enfim seu sonho está prestes a ser realizado, ela faz de tudo para que seu passado não venha à tona.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Descartados[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000289.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSDSCRTDS.mp4</link>
<info>Ao ser capturado pela CIA, o hacker Drew Reynolds tem duas opções: trabalhar para o governo ou passar o resto da vida na cadeia. Concordando sob a exigência de que é ele quem irá formar sua própria equipe, Drew reúne um grupo de "descartáveis" - isto é, as pessoas consideradas dispensáveis e, aparentemente, as piores da organização.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Espíritos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000816.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OESPRTS.mp4</link>
<info>Frank Bannister (Michael J. Fox) é um médium charlatão que consegue "limpar" casas pelo fato de estar associado aos fantasmas que as assustam. Ele se vê de repente envolvido em combater o fantasma de um "serial killer", que voltou para continuar matando e quebrar todos os recordes de assassinatos existentes.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Mortos-Vivos Nazis 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000449.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DEDSNW2RDVSDED.mp4</link>
<info>O filme conta a história do único sobrevivente do ataque de Zombies nazis, que deve lutar contra um exército ainda maior com a ajuda de um gangue profissional americano de matadores de zombies auto intitulado esquadrão Zombie.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Pinguins do Papai[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000821.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSPNGUNSDPAI.mp4</link>
<info>Baseado no conto adorado pelas famílias em todo o mundo, o filme conta-nos a história de um bem sucedido homem de negócios que subitamente herda 6 pinguins. Graças a este fenómeno, o homem frio e desinteressante torna-se numa pessoa totalmente diferente, descobrindo o valor da família e da amizade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Produtores[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001277.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/l6/bdwlf_480p.mp4</link>
<info>Max Bialystock (Nathan Lane) é um produtor teatral astuto, que tem Leo Bloom (Matthew Broderick) como contador. Um dia Leo surge com o plano perfeito para conseguir muito dinheiro: arrecadar muito mais do que o necessário para produzir um show para a Broadway, que seja de antemão um fracasso garantido. A idéia é que, por ser um fracasso, ninguém espere receber algo, o que permitiria que Max e Leo embolsassem a diferença. A dupla segue o plano, iniciando a busca pela pior peça teatral já escrita. A escolhida é o musical "Primavera para Hitler", escrito por Franz Liebkind (Will Ferrell), que é produzida. Mas, para a surpresa de Max e Leo, a peça se torna um estrondoso sucesso.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Safados[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001263.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/16/96wlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Lawrence Jamieson (Michael Caine) é um trambiqueiro de classe, que vive na Riviera francesa seduzindo milionárias americanas de meia idade. Seu estilo de vida passa a ser ameaçado após a chegada de Freddy Benson (Steve Martin), um vigarista folgado e bem menos sofisticado que também quer aplicar golpes no local. Após muita insistência Freddy consegue convencer Jamieson a lhe ensinar alguns truques, mas logo ambos passam a disputar os mesmos alvos. Cansados da disputa, eles resolvem fazer uma aposta: quem conseguir US$ 50 mil da primeira milionária que aparecer no local vence, com o derrotado tendo que deixar a Riviera.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Sem-Floresta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000291.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSMFLRSTS.mp4</link>
<info>A primavera chegou — e quando Verne e seus amigos da floresta acordam de sua longa soneca de inverno, descobrem uma grande e verde cerca bem no meio de seu habitat natural. É aí que entra RJ, um guaxinim oportunista que explica que o mundo do outro lado da cerca é “tudo de bom”, onde criaturas peculiares, chamadas humanos, vivem para comer, em vez de comer para viver. “Para os humanos”, proclama RJ, “bastante nunca é o bastante”. Com um pouco de ciúmes e muitas suspeitas do carismático e bom-de-lábia RJ, o sempre cauteloso Verne quer manter sua família de variadas raças em segurança do lado de cá da cerca. No entanto, provando que o dito popular de que o “lixo de um é o tesouro do outro”, o manipulador RJ consegue convencer a galera da floresta que há pouco o que temer e muito a ganhar com seus novos vizinhos. E RJ e Verne acabam fazendo uma amizade diferente à medida que eles e seus amigos peludos aprendem a explorar e a co-existir com o novo e estranho mundo bem ali do lado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Seus, Os Meus e os Nossos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001265.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/h6/m8vlf_480p.mp4</link>
<info>Frank Beardsley e Helen North são dois ex-namorados que se reencontram trinta anos depois. Eles estão viúvos e decidem se casar, só que ele tem oito filhos e ela tem dez, sendo que as duas famílias não conseguem se entender, pois os Beardsley são disciplinados e para os North não existem regras. Tentando resolver os problemas, Frank e Helen criam um plano que fará com que todos tenham que trabalhar juntos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Smurfs[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000823.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSMURFS1.mp4</link>
<info>Gargamel (Hank Azaria) e seu gato Cruel enfim encontram onde fica a pacata vila encantada dos Smurfs, graças a um descuido de Desastrado (Anton Yelchin). Eles invadem o local, o que provoca uma debandada dos Smurfs. Desastrado segue o caminho errado e, devido a ser noite de lua azul, se vê diante de um portal mágico. Ele, Papai Smurf (Jonathan Winters), Smurfette (Katy Perry), Gênio (Fred Armisen), Ranzinza (George Lopez) e Corajoso (Alan Cumming) entram no portal, para escapar das garras de Gargamel. O sexteto se vê em plena Nova York, um mundo desconhecido e bem diferente do que estão acostumados. Como Gargamel os segue eles acabam se separando, com Desastrado indo parar em uma caixa, levada por Patrick (Neil Patrick Harris) para sua casa. É o suficiente para que os demais Smurfs o sigam, no intuito de resgatar o amigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Smurfs 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000824.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSMURFS2.mp4</link>
<info>Na sequela de "Os Smurfs", o malvado feiticeiro Gargamel cria um par de Smurfs travessos chamados Diabretes, na esperança que o ajudem a roubar a mágica e poderosa essência dos Smurfs. Mas quando ele descobre que apenas um verdadeiro Smurf lhe pode dar aquilo que pretende – e apenas um feitiço secreto que a Smurfina conhece pode transformar os Diabretes em verdadeiros Smurfs – Gargamel rapta Smurfina e leva-a para Paris, onde é conhecido como o maior feiticeiro do mundo. Cabe agora ao Grande Smurf, Smurf Trapalhão, Smurf Resmungão e Smurf Vaidoso voltarem ao nosso mundo e encontrarem os seus amigos humanos Patrick e Grace Winslow, a fim de resgatarem a Smurfina! Irá Smurfina, que sempre se sentiu diferente dos outros Smurfs, sentir uma ligação com os Diabretes Vexy e Hackus – ou irão os Smurfs convencê-la de que o seu amor por ela é verdadeiramente azul?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Pantera Cor de Rosa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001256.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/16/8p1lf_480p.mp4</link>
<info>Numa partida de futebol onde o vencedor passaria às finais do campeonato mundial, jogava a China contra a França. No momento de pausa para entrar no campo, o treinador da Selecção Francesa, Yves Gluant (Jason Statham), para ser saudado pela claque, e exibe seu diamante Pantera Cor-de-Rosa, o símbolo de vitória para França.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Patch Adams[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000841.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PTCHADMSOAMRECNTG.mp4</link>
<info>Em 1969, após tentar se suicidar, Hunter Adams (Robin Williams) voluntariamente se interna em um sanatório. Ao ajudar outros internos, descobre que deseja ser médico, para poder ajudar as pessoas. Deste modo, sai da instituição e entra na faculdade de medicina. Seus métodos poucos convencionais causam inicialmente espanto, mas aos poucos vai conquistando todos, com exceção do reitor, que quer arrumar um motivo para expulsá-lo, apesar dele ser o primeiro da turma.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Payback[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000229.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ENTDNRBND.mp4</link>
<info>A failed crew wins a contest that allows them to make a road movie. However they did not know that the producer would use the film plot of gas station robberies to put a scam in place while plotting a revenge plan of the man who destroyed his career.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pegando Fogo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000297.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PGNDFGODUB.mp4</link>
<info>O chefe de cozinha Adam Jones (Bradley Cooper) já foi um dos mais respeitados em Paris, mas o envolvimento com álcool e drogas fez com que sua carreira fosse ladeira abaixo. Após um período de isolamento em Nova Orleans, ele parte para Londres disposto a recomeçar a carreira e conquistar a sonhada terceira estrela no badalado guia Michelin de restaurantes. Para tanto ele conta com a ajuda de Tony (Daniel Brühl), que gerencia um restaurante na capital britânica, e recruta uma equipe de velhos conhecidos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pegar e Largar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001255.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/16/7p1lf_480p.mp4</link>
<info>Após a repentina morte de seu noivo, Gray Wheeler (Jennifer Garner) encontra conforto na companhia dos amigos dele: o divertido Sam (Kevin Smith), o responsável Dennis (Sam Jaeger) e o playboy irresponsável Fritz (Timothy Olyphant). À medida que os segredos de seu noivo são revelados pelos amigos, Gray passa a ver novas faces do homem que ela julgava conhecer. Simultaneamente ela passa a se interessar pelo homem que ela jamais considerou se apaixonar até então.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Penelope[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001142.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/n6/ry2lf_480p.mp4</link>
<info>Penelope (Christina Ricci) permaneceu toda sua infância trancada em casa por conta de uma maldição de sua família. Com um defeito saliente no nariz, a garota não conseguia sair de casa sem ser chamada de "menina-porco". Agora que está entre a adolescência e a vida adulta, a jovem terá que aprender a lidar com seu próprio nariz e descobrir a sua personalidade na busca por um romance.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Espiões[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000299.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNOSESPOS1.mp4</link>
<info>Gregorio (Banderas) e Ingrid (Carla Gugino) são dois agentes secretos, mestres do disfarces e encarregados de grandes missões. Mas decidem mudar de vida, se casam e formam família. Nove anos mais tarde eles são chamados para voltar a ativa: é preciso deter um cientista maluco (Alan Cumming) que quer destruir o mundo. Quando o casal desaparece, sobra para seus filhos Carmen (Alexa Vega) e Juni (Daryl Sabara) salvar os pais espiões.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Espiões 2: A Ilha dos Sonhos Perdidos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000300.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNOSESPOS2.mp4</link>
<info>Os Pequenos Espiões mais famosos de todo o mundo estão de volta em uma grande aventura! Desta vez, Carmen e Juni querem recuperar um dispositivo que ameaça o planeta Terra! A dupla precisará das habilidades de seus pais (Carla Gugino e Antonio Banderas) e até de seus avós (Holland Taylor e Ricardo Montalban) em um filme cheio de ação e trabalho em equipe! Com mais gadgets, criaturas do outro mundo e muitos efeitos especiais, Pequenos Espiões 2, é uma aventura eletrizante para toda a família!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Espiões 3 - Game Over[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000301.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNOSESPOS3.mp4</link>
<info>Obcecado em dominar o mundo e escravizar os jovens de todo o planeta, Toymaker(Sylvester Stallone) cria um jogo de realidade virtual para atingir esse propósito. Um dos prisioneiros desse jogo é Carmen (Alexa Vega) que é obrigada a enfrentar estágios diversos e perigosos. Cabe agora, ao seu irmão Juni (Daryl Sabara) salvá-la desse perigoso labirinto virtual.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Espiões 4[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000302.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNOSESPOS4.mp4</link>
<info>Em "Pequenos Espiões 4", os irmãos Rebecca e Cecil descobrem que a sua madrasta Marissa (Jessica Alba), é na verdade, uma agente super secreta! Que está em uma missão para derrotar "Time Keeper". Diante de uma missão tão incrível como esta, estes dois irmãos contarão com as armas mais fantásticas do mundo! Jatos supersônicos, luvas mega poderosas e até um cão-robô!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pequenos Guerreiros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000847.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PQNSGUROS.mp4</link>
<info>Globotech é um grande conglomerado que, entre outras atividades, faz armas para o Departamento de Defesa dos Estados Unidos. Decidida a investir em outros ramos, ela compra a Heartland, uma fábrica de brinquedos. Gil Mars (Denis Leary), o presidente geral, quer que os designers façam brinquedos mais realistas, que tenham praticamente vida própria e usem bateria de lítio, para nunca precisarem de pilhas. Depois de três meses os brinquedos estão prontos e o resultado são figuras de ferozes soldados - o Comando Elite - que foi programado para destruir os Gorgonóides, alienígenas que não oferecem nenhum perigo. Joe (Dick Miller), um entregador da Heartland, deixa alguns destes brinquedos na pequena loja de Stuart Abernathy (Kevin Dunn), que está indo à falência. À noite o Comando Elite sai de suas caixas e recebe ordem do seu líder, Chip Hazard, para atacar os Gorgonóides e os humanos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pixels[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000172.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PIXRLS.mp4</link>
<info>O Presidente Will Cooper tem de recorrer ao seu amigo de infância e campeão de jogos dos anos 80, Sam Brenner, agora um técnico de "home cinema", para liderar uma equipa de jogadores da velha guarda, derrotar os aliens e salvar o planeta. Juntando-se à equipa está a Tenente Coronel Violet Van Patten, uma especialista que irá fornecer aos jogadores armas únicas para combater os aliens.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Por Amor ou por Dinheiro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000866.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PRAMROUPRDNHR.mp4</link>
<info>Em Por Amor ou Por Dinheiro, Michael J. Fox interpreta o cortês gerente de um hotel de luxo, Doug Ireland, que faz de tudo para agradar os hóspedes, sonhando em um dia encontrar um que financie o seu grande sonho: montar o próprio hotel. Quando finalmente encontra alguém (Anthony Higgins) disposto a transformar o seu desejo em realidade, Doug se apaixona por Andy Hart (Gabrielle Anwar), a amante do rico empresário com quem ele conta para investir no negócio. Agora Doug terá de enfrentar um clássico dilema – ele irá escolher o amor ou o dinheiro? Esta sofisticada e espirituosa comédia, apresenta uma deliciosa história de amor com muitos risos e romance. Estrelando o astro do filme De Volta Para o Futuro, Michael J. Fox, Anthony Higgins (Os Caçadores da Arca Perdida) e Gabrielle Anwar (Perfume de Mulher).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Primeira Vez[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000083.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/APRMRVEZ.mp4</link>
<info>Uma comédia romântica centrada em um fim de semana de romance entre dois adolescentes do ensino médio. Victoria Justice faz o papel de Jane Harmon, a garota dos sonhos de Dave Hodgman interpretado pelo ator Dylan O’Brien.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Procurando Encrenca[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001108.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/h6/07vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Mel Coplin departs on a mission of discovery dragging his wife and 4 month old son behind. He and wife, Nancy, won't agree on a name for their son until adopted Mel gets in touch with his roots. He assures her that once he knows who he really is, the right name for their boy will be a snap. Enlisting the aid of student-psychologist and part-time adoption agent, Tina Kalb, they embark on a journey across the United States to find Mel's "birth" mother. "The best part," Mel tells Nancy, "is it's all free." Tina is finishing her dissertation and will film the happy reunion of mother and child as part of her research. For this privilege, she's footing the bill. His adoptive parents are left behind feeling abandoned by an ungrateful son. Clerical errors, mistaken identities, Nancy's misplaced high school friend and his gay lover, and a super-charged libido here and there are thrown into the mix along the way until -- at last -- Mel's real parents, the Schlictings (mispronounced as "...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Procura-se um bumbum desesperadamente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001354.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/j6/byulf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Bunz and Rushon are two best buddies who are looking forward to dating two ladies, Lysterine and Nikki. When the two boys get their lives altogether, they all fall in love. But will their lives stay peaceful?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Provas e Trapaças[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001145.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/z6/msvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Bobby Funke escreve para o jornal da escola e é escolhido para fazer um artigo sobre o presidente do grêmio Paul Moore (Patrick Taylor), atleta e estrela do time de basquete do colégio. Enquanto, Bobby escreve a sua matéria, uma história muito maior está para se desenrolar. Os exames de admissão das Universidades foram roubados do escritório do diretor Kirkpatrick (Bruce Willis) e Bobby, após investigar o acontecimento a pedidos da sedutora Francesca Facchini (Mischa Barton), publica um artigo incriminando Paul e logo se torna um dos garotos mais populares da escola. Mas, Bobby começa a suspeitar de que algo esta errado e passa a duvidar das acusações que ele mesmo fez. Sua investigação revela uma grande conspiração... agora ele terá que escolher entre seu novo status de garoto popular ou revelar a verdade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Quase Ilegal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001351.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/v6/7jvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Quando o diretor diz ação, ele não está brincando! Sexy e irreverente, essa nova comédia hilária narra as desventuras de três adolescentes obcecados por sexo com um plano brilhante, um plano que irá confirmar a fama deles como os mais lendários e criativos virgens que já existiram no planeta. Erik von Detten (Toy Story, O Diário da Princesa), Tony Denman (Fargo, Vamos Nessa), Daniel Farber (Orange County), Amy Smart (Efeito Borboleta, Caindo na Estrada), Horatio Sanz (série de TV Saturday Night Live, Caindo na Estrada) e Tom Arnold (True Lies, Uma Festa no Ar) estrelam esta comédia picante que vai lhe inspirar a fazer o seu próprio filme.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Que Horas Ela Volta?[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000307.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/QHRSELVLT.mp4</link>
<info>A pernambucana Val (Regina Casé) se mudou para São Paulo a fim de dar melhores condições de vida para sua filha Jéssica. Com muito receio, ela deixou a menina no interior de Pernambuco para ser babá de Fabinho, morando integralmente na casa de seus patrões. Treze anos depois, quando o menino (Michel Joelsas) vai prestar vestibular, Jéssica (Camila Márdila) lhe telefona, pedindo ajuda para ir à São Paulo, no intuito de prestar a mesma prova. Os chefes de Val recebem a menina de braços abertos, só que quando ela deixa de seguir certo protocolo, circulando livremente, como não deveria, a situação se complica.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Questão de Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000884.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/QSTDTMP.mp4</link>
<info>Ao completar 21 anos, Tim (Domhnall Gleeson) é surpreendido com a notícia dada por seu pai (Bill Nighy) de que pertence a uma linhagem de viajantes no tempo. Ou seja, todos os homens da família conseguem viajar para o passado, bastando apenas ir para um local escuro e pensar na época e no local para onde deseja ir. Cético a princípio, Tim logo se empolga com o dom ao ver que seu pai não está mentindo. Sua primeira decisão é usar esta capacidade para conseguir uma namorada, mas logo ele percebe que viajar no tempo e alterar o que já aconteceu pode provocar consequências inesperadas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Rafinha Bastos - A Arte do Insulto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000885.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/RFNHBSTSAARTDINSLT.mp4</link>
<info>Após 4 anos de apresentações lotadas por todo o país, Rafinha Bastos lança o DVD de seu primeiro show solo de Stand-up Comedy. No espetáculo que o projetou, Rafinha destila humor e muita polêmica. O ator judeu e gaúcho não poupa as próprias raízes - e nem as alheias. Em cima de um palco, apenas um microfone, um banco, muito sarcasmo e ironia. Rafinha Bastos diz o que pensa, em um show sem frescura, sem censura e sem limite.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Rancho do Amor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001376.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/v6/ikvlf_480p.mp4</link>
<info>Na década de 70, o casal de idosos, Charlie e Grace, ficou conhecido pela irreverência de seu projeto, o primeiro bordel dentro da lei. No entanto, o forte investimento nos negócios derruba de vez o relacionamento dos dois, que já vinha estremecido pelas traições das duas partes.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Red: Aposentados e Perigosos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001372.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/f6/b6ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Frank Moses (Bruce Willis) é um ex-agente da CIA, hoje aposentado, que tenta levar uma vida normal. Ele está interessado por Sarah (Mary-Louise Parker), com quem volta e meia conversa ao telefone, apesar de ainda não conhecer pessoalmente. Um dia, a casa de Frank é atacada por agentes da CIA. Sem saber o que está acontecendo, ele deduz que logo perceberão sua ligação com Sarah e parte para protegê-la. Para entender o porquê de ter sido atacado, Frank precisará da ajuda de seus antigos companheiros Joe (Morgan Freeman), Marvin (John Malkovich) e Victoria (Helen Mirren), todos também aposentados.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Relatos Selvagens[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000890.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/RLTSSLVGNS.mp4</link>
<info>Seis contos de vingança apocalíptica. A desigualdade, a injustiça e as exigências do mundo em que vivemos fazem com que muitas pessoas fiquem estressadas ou deprimidas. Alguns explodem. Este é um filme sobre elas. Vulnerável a uma realidade que de repente se altera e se torna imprevisível, os protagonistas dessas histórias malucas cruzam a fina linha que separa a civilização da barbárie. A traição amorosa, o retorno de um passado reprimido, ou a violência contida num detalhe cotidiano, surgem para impulsionar a loucura de perder a paciência, o inegável prazer de perder o controle.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]De Repente 30[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001077.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/96/y01lf_480p.mp4</link>
<info>Na noite de seu 13o aniversário, o grande sonho de Jenna Rink é estar bonita e ser cortejada. Depois de uma experiência constrangedora com os alunos mais populares da escola, Jenna faz um pedido desesperado por uma nova vida. Milagrosamente seu sonho torna-se realidade, mas acompanhado de um ‘pequeno’ detalhe...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Resultados[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000310.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/RESLTS.mp4</link>
<info>Trevor (Guy Pearce) e Kat (Cobie Smulders) têm a mesma profissão – personal trainer -, mas ideias, estilo e vida completamente opostas. Ou assim pensam. Não se entendem, mas se rendem ao amor como empurrãozinho de um rico cliente, Danny (Kevin Corrigan).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ricky Bobby - A Toda Velocidade[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001143.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/r6/0gvlf_480p.mp4</link>
<info>Ricky Bobby (Will Ferrell) sempre sonhou em dirigir em alta velocidade, igual ao seu pai, Reese Bobby (Gary Cole), que deixou a família para seguir o sonho de ser piloto de corridas. Ricky entrou para o automobilismo como "operador de macaco" do piloto Terry Cheveaux (Adam McKay), estreando acidentalmente como piloto quando Terry fez uma parada não-programada em uma corrida para comer um sanduíche de frango.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]The Ridiculous 6[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000332.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/THRDCULOS6.mp4</link>
<info>A viagem do pai fora-da-lei leva Tommy "Faca Branca" e os seus cinco irmãos a saírem de casa e vaguear pelo Velho Oeste. The Ridiculous 6 é um filme de comédia de faroeste de 2015, dirigido por Frank Coraci e escrito por Tim Herlihy e Adam Sandler. O filme é uma sátira aos filmes de faroeste como o clássico de 1960, Sete Homens e um Destino.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Rio, Eu Te Amo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000312.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/RIOETA.mp4</link>
<info>Novo episódio da série de filmes das Cidades do Amor. Rio, Eu Te Amo vai reunir uma coleção de 10 curtas criados por 10 diretores brasileiros e internacionais. Cada uma das histórias de amor vai revelar um bairro diferente e uma característica diferente da cidade maravilhosa. Guillermo Arriaga filma em Santa Teresa, onde um boxeador mutilado tenta salvar a sua esposa, presa a uma cadeira de rodas. Paolo Sorrentino filma a praia de Grumari, onde um casal estrangeiro passa por uma crise no relacionamento. Fernando Meirelles mostra um escultor de areia em Copacabana, sonhando com a sua musa. Stephan Elliott retrata a visita de um astro internacional ao Pão de Açúcar, ao lado de seu motorista. Im Sang-Soo filma o Vidigal, onde um garçom de meia-idade tenta conquistar uma moradora do local. Carlos Saldanha mostra a paixão de dois bailarinos dentro do Teatro Municipal. O filme também traz curtas-metragens de Andrucha Waddington, Nadine Labaki, Vicente Amorim e José Padilha.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Rosa Púrpura do Cairo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001193.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/_/x6/26wlf_480p.mp4</link>
<info>Nos anos 1930, em Nova Jersey, um personagem de cinema sai da tela e vem para o mundo real.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Samba[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000313.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SAMBA.mp4</link>
<info>Samba (Omar Sy) é um imigrante do Senegal que vive há 10 anos na França e, desde então, tem se mantido no novo país às custas de empregos pequenos. Alice (Charlotte Gainsbourg), por sua vez, é uma executiva experiente que tem sofrido com estafa devido ao seu trabalho estressante. Enquanto ele faz o possível para conseguir os documentos necessários para arrumar um emprego digno, ela tenta recolocar a saúde e a vida pessoal no trilho, cabendo ao destino determinar se eles estarão juntos nessa busca em comum.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Scooby-Doo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000918.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCBYDO1.mp4</link>
<info>Após a Mistério S/A – formada por Fred, Daphne, Velma, Salsicha e Scooby-Doo – resolver um caso em uma fábrica de brinquedos o grupo se desfaz, pois alguns dos membros não suportavam ver Fred creditando sempre para si os feitos mais difíceis. Eles ficam sem se ver por dois anos, até Emile Mondavarious, o dono de um parque temático chamado “A Ilha do Espanto”, contratar cada um deles para resolver um mistério envolvendo o parque.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Scooby-Doo 2: Monstros à Solta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000315.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCBYDO2.mp4</link>
<info>Após se reencontrarem e reativarem a Mistérios S.A., Fred (Freddie Prinze Jr.), Daphne (Sarah Michelle Gellar), Salsicha (Matthew Lillard), Velma (Linda Cardellini) e Scooby-Doo partem rumo a Coolsville para desvendar mais um mistério. Lá está um homem mascarado, que planeja usar uma máquina criadora de monstros para controlar o lugar. Em meio às investigações eles conhecem Patrick Wisely (Seth Green), o curador do museu local, e ainda Heather Jasper-Howe (Alicia Silverstone), uma repórter que se apaixona por Fred.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Scooby-Doo e a Maldição do Monstro do Lago[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000316.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCBYDO3.mp4</link>
<info>O filme gira em torno novamente da Misterio S.A resolvendo um mistério sobre um monstro de um lago em Vila Legal, que anda aterrorizando os moradores.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Scooby-Doo! O Mistério Começa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000317.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCBYDO3.mp4</link>
<info>O que reúne grandes amigos? Para Daphne, Velma, Fred, Salsicha e o cãozinho Scooby-Doo, é um mistério! Literalmente! Este longa-metragem leva os fãs de volta no tempo, para quando nossos quatro heróis eram adolescentes novatos no assunto – sempre acompanhados por um cão detective – e tiveram seu primeiro encontro profissional. Injustamente acusados de encenar uma piada sobre fantasmas, os garotos são suspensos do colégio. Para limparem seus nomes, eles se unem para resolverem um mistério sobrenatural... E se envolvem em uma aventura repleta de bom humor. Esta história revela as origens de alguns dos personagens mais queridos do universo da animação e mostra que não são somente os cães que têm fidelidade aos amigos!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Se Beber, Não Case![/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000922.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SEBBRNCSE.mp4</link>
<info>Dois dias antes do seu casamento, Doug e três amigos rumam em direção a Las Vegas para uma despedida de solteiro que nunca mais irão esquecer. Mas na verdade, quando os três padrinhos acordam na manhã seguinte, eles não conseguem lembrar-se de nada. Sem saberem como e porquê, eles encontram um tigre na casa de banho e um bébé de 6 meses no guarda-roupa da suite do Hotel Caesars Palace. A única coisa que não conseguem encontrar é Doug. Sem qualquer pista sobre o que se passou na noite anterior e com muito pouco tempo, o trio tem agora que tentar reconstituir a noite passada para encontrar Doug e regressar rapidamente a L.A.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Se Beber, Não Case! 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000923.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SEBBRNCSE2.mp4</link>
<info>Phil (Bradley Cooper), Stu (Ed Helms), Alan (Zach Galifianakis) e Doug (Justin Bartha) viajam para a exótica Tailândia, para o casamento de Stu. Com a desastrosa despedida de solteiro de Doug bem presente na sua memória, Stu não quer correr riscos. Assim sendo, optou por uma reunião com os amigos estilo brunch: muito sossego, panquecas, café e sem... álcool. No entanto, as coisas não correm como planeado. Duas noites antes do casamento, os amigos vão beber uma cerveja, em garrafas fechadas. O que poderia correr mal? O que acontece em Vegas fica em Vegas, mas Banguecoque não será a mesma.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Se Beber, Não Case! Parte III[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000924.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SEBBRNCSE3.mp4</link>
<info>Alan (Zach Galifianakis) está deprimido devido à morte de seu pai. Preocupado com o cunhado, Doug (Justin Bartha) sugere que ele vá até um lugar chamado New Horizons, que pode torná-lo um novo homem. Alan apenas aceita a sugestão após Phil (Bradley Cooper) e Stu (Ed Helms) concordarem em levá-lo, juntamente com Doug. É o início de uma nova viagem do quarteto, que acaba sendo interrompida bruscamente pelos capangas de Marshall (John Goodman). O malfeitor está atrás de Chow (Ken Jeong), que lhe aplicou um golpe milionário, e acredita que os amigos ainda possuam contato com ele. Após sequestrar Doug, Marshall dá a Alan, Stu e Phil um prazo para que encontrem Chow e devolvam as barras de ouro por ele roubadas, caso contrário todos morrerão. O que o trio não esperava era que, para reencontrar Chow, teria que ir até Tijuana, no México, e também em Las Vegas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Secretária[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001189.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/-/x6/16wlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Após passar algum tempo em um sanatório, Lee Holloway (Maggie Gyllenhaal) volta para a casa de seus pais pronta para recomeçar sua vida. Ela então faz um curso de secretária e tenta um emprego com E. Edward Grey (James Spader), que tem um escritório de advocacia. Apesar dela nunca antes ter trabalhado Lee é contratada por Grey, que não dá importância para sua falta de experiência. Inicialmente o trabalho parece bem normal e entediante, pois só digita, arquiva e faz café e Lee se esforça para agradar seu chefe e sua mãe, Joan (Lesley Ann Warren), se mostra ansiosa para a filha ser bem sucedida. Lentamente Lee e Grey embarcam em uma relação mais pessoal atrás de portas e cruzam linhas de conduta da sexualidade humana, um caso de amor no qual os papéis de dominação e total submissão ambos desempenham perfeitamente.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sedutora e Diabólica[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001305.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/z6/rtvlf_480p.mp4</link>
<info>A bela e provocante Mini seduz seu próprio padastro e logo o convence a armar um plano para se livrar da mãe alcoólatra. Porém essa conspiração vai longe demais e um jovem detetive é escalado para investigar o caso. Ninguém é inocente nesse jogo de intrigas e traição, mas só um sairá livre dessa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Segurando as Pontas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001174.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/f6/a4ylf_480p.mp4</link>
<info>O preguiçoso Dale Denton só tem um motivo para visitar o negociante igualmente preguiçoso Saul Silver: comprar erva, especificamente uma preparada de maneira rara conhecida como Pineapple Express. Mas quando Dale se torna a única testemunha de um assassinato de um policia e o vendedor de drogas mais perigoso da cidade, ele desespera e acaba por deixar a sua Pineapple Express no local do crime. Agora, Dale tem outro motivo para visitar Saul: descobrir se a erva é tão rara que, se descoberta, poderá levar até ele.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Seis Graus de Separação[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001191.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/_/h6/scwlf_480p.mp4</link>
<info>Ouisa (Stockard Channing) e Flan Kittredge (Donald Sutherland), formam um casal da alta sociedade de Manhattan que socorre um jovem negro, Paul (Wil Smith), que foi ferido num assalto no Central Park. Paul lhes conta que conhece seus filhos e dá detalhes do apartamento, dando veracidade à narrativa. Ótimo cozinheiro, sua conversa é cativante e desperta maior interesse ainda quando diz que é filho de Sidney Poitier.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sem Atividade Paranormal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000927.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SEMATVDPRNL.mp4</link>
<info>Uma paródia sexy e hilariante sobre um casal que acabou de se mudar para uma nova casa para consumar seu relacionamento, mas encontram perigo em cada esquina devido a uma presença maligna que os assombra sempre que eles tentam ter um relacionamento mais intimo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sem Direito a Resgate[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000928.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SMDRTARSGT.mp4</link>
<info>Dois criminosos pé-de-chinelo recebem mais do que pediram após sequestrar a esposa de um empresário corrupto que não tem nenhum interesse em pagar o resgate de um milhão de dólares pelo seu retorno em segurança.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sem Licença para Dirigir[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000930.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SEMLICNPRDRGIR.mp4</link>
<info>Um adolescente decide ir a uma festa à noite na cidade com os amigos apesar de ter chumbado no exame de condução.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sentimentos que Curam[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000323.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SNTMTSQCRM.mp4</link>
<info>Cameron (Mark Ruffalo) é um pai bipolar que tenta reconquistar o amor e a confiança de sua esposa (Zoe Saldanha) e de suas duas filhas assumindo a responsabilidade de cuidar delas na ausência temporária da mãe. Porém as meninas não irão tornar essa missão nada fácil, pedindo algo mais de Cameron.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Show de Vizinha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000320.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SHWDVZNA.mp4</link>
<info>Matthew (Emile Hirsch) é um jovem estudante que tem planos ambiciosos e deseja ingressar na carreira política. Após conhecer sua nova vizinha, Danielle (Elisha Cuthbert), eles se apaixonam imediatamente. Porém a situação se complica quando Matthew, e boa parte do bairro em que vive, descobre que Danielle foi uma atriz pornô.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shrek[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000947.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHREK01.mp4</link>
<info>Em um pântano distante vive Shrek (Mike Myers), um ogro solitário que vê, sem mais nem menos, sua vida ser invadida por uma série de personagens de contos de fada, como três ratos cegos, um grande e malvado lobo e ainda três porcos que não têm um lugar onde morar. Todos eles foram expulsos de seus lares pelo maligno Lorde Farquaad (John Lithgow). Determinado a recuperar a tranquilidade de antes, Shrek resolve encontrar Farquaad e com ele faz um acordo: todos os personagens poderão retornar aos seus lares se ele e seu amigo Burro (Eddie Murphy) resgatarem uma bela princesa (Cameron Diaz), que é prisioneira de um dragão. Porém, quando Shrek e o Burro enfim conseguem resgatar a princesa logo eles descobrem que seus problemas estão apenas começando</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shrek 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000948.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHREK02.mp4</link>
<info>Após se casar com a Princesa Fiona (Cameron Diaz), Shrek (Mike Myers) vive feliz em seu pântano. Ao retornar de sua lua-de-mel Fiona recebe uma carta de seus pais, que não sabem que ela agora é um ogro, convidando-a para um jantar juntamente com seu grande amor, na intenção de conhecê-lo. A muito custo Fiona consegue convencer Shrek a ir visitá-los, tendo ainda a companhia do Burro (Eddie Murphy). Porém os problemas começam quando os pais de Fiona descobrem que ela não se casou com o Príncipe (Rupert Everett), a quem havia sido prometida, e enviam o Gato de Botas (Antonio Banderas) para separá-los.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shrek Para Sempre - O Capítulo Final[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000949.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHREKPRSMPR.mp4</link>
<info>Shrek (Mike Myers) está entediado. Sua antiga vida de aventuras foi substituída pela de pacato pai de família. Casado com Fiona (Cameron Diaz) e pai de três filhos, Shrek sente falta da adrenalina e da liberdade que tinha no passado. Para recuperá-los, ele firma um pacto com Rumpelstiltiskin (Walt Dohrm). Imediatamente Shrek é levado a uma versão alternativa do Reino de Tão, Tão Distante, onde Fiona é uma temível ogro e ele não é mais reconhecido pelo Burro (Eddie Murphy) e o Gato de Botas (Antonio Bandera), seus melhores amigos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shrek Terceiro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000950.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHREK03.mp4</link>
<info>O rei Harold (John Cleese), pai de Fiona (Cameron Diaz), morre repentinamente. Com isto Shrek (Mike Myers) precisa ser coroado rei, algo que ele jamais pensou em ser. Juntamente com o Burro (Eddie Murphy) e o Gato de Botas (Antonio Banderas), ele precisa encontrar alguém que possa substituí-lo no cargo de soberano do Reino de Tão, Tão Distante. O principal candidato é Artie (Justin Timberlake), um jovem desprezado por todos em sua escola, que é primo de Fiona.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Simplesmente Alice[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001147.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/56/8v1lf_480p.mp4</link>
<info>Alice Tate é uma dona-de-casa da alta classe novaiorquina, com um marido rico e dois filhos, que passa os dias em compras, salões de beleza e visitando os amigos. Certo dia, ao buscar os filhos no colégio ela nota Joe, um músico divorciado que vai buscar a filha na mesma escola. Alice se interessa, mas não fala com ele.Com um problema nas costas Alice é convencida pelas amigas a visitar um médico chinês, o Dr. Yang, especialista em acupuntura e ervas. O Dr. Yang acha que o problema nas costas de Alice não é físico e sim, emocional. Ele então começa a lhe dar várias ervas, que produzem estranhos efeitos em Alice. A primeira a faz perder suas inibições e chamar Joe para um encontro. Outras a farão se tornar invisível, voar, se comunicar com os espíritos e a última é similar a uma poção de amor. Com os poderes fantásticos das ervas, Alice começa a se conhecer melhor e a todos que a cercam, seu marido, o amante, irmã e amigos. E resolve tomar uma decisão que mudará sua vida.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Snoopy & Charlie Brown: Peanuts, o Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000322.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SNPYECRLIBRPANRSOFLM.mp4</link>
<info>Dirigida por Steve Martino, a animação é baseada nos quadrinhos do cartunista norte-americano Charles M. Schultz. A série, conhecida no Brasil como Minduim, acompanha as aventuras de Charlie Brown, Snoopy e sua turma.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Solteiros Com Filhos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001248.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/8/16/4p1lf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Julie Keller (Jennifer Westfeldt) e Jason Fryman (Adam Scott) observam como seus amigos (Jon Hamm e Kristen Wiig) se estressam com seus filhos. Então, eles decidem ter uma criança, mas mantendo um relacionamento aberto. Até Fryman sair com Mary Jane (Megan Fox), gerando ciúmes na parceira.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sou Espião[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001337.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/f6/t5ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Quando o protótipo do mais sofisticado avião de ataque, o Switchblade, é roubado do governo dos Estados Unidos, não há dúvida que Arnold Gundars (Malcolm McDowell), um internacional traficante de armas, está envolvido. Como houveram altos saques em sua conta e nenhum depósito, isto significa que o avião ainda não foi vendido. Acontece que Gundars está em Budapeste, Hungria, onde Kelly Robinson (Eddie Murphy), o campeão mundial dos médios, porá seu título em jogo. Assim o presidente pede a Kelly que ajude seu país, com Alex Scott (Owen Wilson), um agente da BNS, se passando como secretário de Kelly. Como Arnold é fã de boxe, será bem fácil para Kelly estar em uma grande festa que acontecerá na véspera da luta, onde Alex crê que o avião seja vendido. Mas além dos problemas naturais numa missão desta natureza, Alex tem de controlar o egocêntrico Kelly, que quer fazer tudo da sua maneira, sem respeitar nenhuma norma.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Street Fighter - A Última Batalha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000974.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRTFGTRAULTMBTLH.mp4</link>
<info>Em Shadaloo, uma cidade localizada no sudeste da Ásia, uma guerra civil é orquestrada pelo General M. Bison (Raul Julia). O conflito ganha importância mundial após Bison sequestrar 63 delegados das Nações Unidas, exigindo por eles um resgate de US$ 20 bilhões. Para libertar os reféns é designado o Coronel Guile (Jean-Claude Van Damme), que conta com a ajuda de Cammy (Kylie Minogue), uma oficial da Inteligência Britânica, e ainda dois heróis casuais em sua tentativa de invadir a fortaleza de Bison. Mas o plano de Guile pode ir por água abaixo devido a uma repórter de TV (Ming-Na) que quer aproveitar o momento conturbado para realizar uma vingança pessoal.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Striptease[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000976.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/STRPTESE.mp4</link>
<info>Erin (Demi Moore) perde o emprego de secretária no FBI por causa do marido, um pequeno golpista. Por não ter emprego, perde a custódia da filha. Começa a trabalhar como stripper e se vê às voltas com o ex-marido trapalhão, um congressista tarado e um detetive que quer ajudá-la.  Veja mais em http://www.matchurefilmes.com/2012/02/baixar-filme-striptease-avi-e-rmvb.html#ixzz1nEt7ttwQ</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Superman III[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000982.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SPRMN3.mp4</link>
<info>Superman (Christopher Reeve) enfrenta agora um computador diabólico, programado por um gênio da informática que pretende dominar o mundo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Swindle[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000987.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SWINDLE.mp4</link>
<info>Filme inspirado no livro homônimo de Gordon Korman, que conta a estória de Griffin (Noah Crawford), que encontra um cartão de beisebol que vale um milhão de dólares, mas vende ele em uma loja de antiguidades por não saber seu verdadeiro valor. Mas ao descobrir Griffin convoca seus amigos que possuem habilidades diferentes para recuperar o cartão.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Swingers: Curtindo a Noite[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001097.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/h6/v7vlf_480p.mp4</link>
<info>Ator iniciante enfrenta todos os problemas de praxe para tentar um lugar ao sol em Hollywood. Ele também enfrenta problemas sentimentias quando leva um fora da namorada e entra para o circuito de azaração de seus amigos descasados.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ted[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000988.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TED.mp4</link>
<info>É Natal e o pequeno John tem apenas um pedido a fazer ao Papai Noel: que seu ursinho de pelúcia, Ted, ganhe vida. O garoto fica surpreso ao perceber que seu pedido foi atendido e logo eles se tornam grandes amigos. John e Ted crescem juntos e o urso de pelúcia se torna bastante mal humorado com a idade. Já adulto, John (Mark Wahlberg) precisa decidir entre manter a amizade de infância ou o namoro com Lori Collins (Mila Kunis).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ted 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000329.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/TED2.mp4</link>
<info>Casado recentemente com Tami-Lynn, Ted quer constituir família e ter filhos. O problema será provar em tribunal que é qualificado para ser pai. Mais que isso: que é mesmo uma pessoa e não um mero urso de peluche.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Tenacious D - Uma Dupla Infernal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000992.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TNCSDUDI.mp4</link>
<info>Esta é a história de uma amizade que mudou o curso da história do Rock n' Roll para sempre. O ingênuo JB (Jack Black) se une ao relaxado KG (Kyle Gass) para formar a banda Tenacious D. Eles pretendem escrever seus nomes na história da música, mas logo percebem que isso não é tão simples assim. A dupla irá armar um plano infalível para roubar uma palheta mágica capaz de solucionar qualquer problema.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Terror nos Bastidores[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000330.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/TERONSBSTDRS.mp4</link>
<info>Quando Max (Taissa Farmiga) e os seus amigos assistem relutantemente à exibição comemorativa de “Camp Bloodbath”, o infame filme de terror dos anos 80, protagonizado pela falecida mãe de Max (Malin Akerman), eles são misteriosamente sugados para o grande ecrã. Eles percebem rapidamente que estão presos no clássico filme de culto e que têm de colaborar com os malfadados monitores ficcionais do acampamento, incluindo a mãe de Max, com o papel de rainha dos gritos, para combater o assassino do filme que empunha uma machete. Com o número de vítimas a aumentar de cena icónica para cena icónica, quem sobreviverá para escapar deste filme? Miúda Infernal é uma comédia de terror que tem igualmente como protagonistas Adam DeVine, Thomas Middleditch, Alia Shawkat, Alexander Ludwig e Nina Dobrev.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Todo Mundo em Pânico[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001001.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TDMNDEMPNC1.mp4</link>
<info>Das mentes dos criadores do seriado da TV americana "In living color" surge o primeiro thriller-comédia, em que adolescentes apavorados fugindo de maníacos assassinos são o pretexto para uma série de piadas envolvendo todos os recentes filme de terror, da série "Pânico" até "O sexto sentido", passando ainda por outros grandes sucessos do cinema, como "Matrix" e "Os suspeitos".</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Todo Mundo em Pânico 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001002.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TDMNDEMPNC2.mp4</link>
<info>Megan Voorhess (Natasha Lyonne) é uma jovem garota que está possuída pelo demônio. Os padres McFeely (James Woods) e Harris (Andy Richter) partem em seu socorro, a fim de exorcizá-la, mas falham miseravelmente em sua missão, quando as línguas de Megan e do padre McFeely ficam presas e todos acabam vomitando sopa de ervilha uns nos outros. Um ano depois, Cindy Campbell (Anna Farris), Ray Maker (Shawn Wayans), Shorty Meeks e Brenda estão tentando esquecer os incidentes que ocorreram com o grupo no último Halloween. Neste contexto Cindy está apaixonada por Buddy e Ray continua indeciso sobre sua sexualidade, até que o Professor Oldman e seu assistente deficiente Dwight encomendam aos alunos um estudo sobre a Casa do Inferno, um lugar onde uma sessão frustrada de exorcismo ocorreu no passado. Mas o caos tem início quando Cindy encontra Hanson, o vigia louco da Casa do Inferno que possui uma mão deformada, fazendo com que o grupo desvende os vários mistérios que cercam o local.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Todo Mundo em Pânico 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001003.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TDMNDEMPNC3.mp4</link>
<info>Após os eventos dos filmes anteriores, Cindy Campbell (Anna Faris) está trabalhando como jornalista. Sua mais nova matéria é investigar a origem de gigantescos círculos que surgiram na fazenda de Tom Logan (Charlie Sheen), além de descobrir as ligações entre uma fita de vídeo amaldiçoada e a ameaça de invasão alienígena à Terra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Todo Mundo em Pânico 4[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001004.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TDMNDEMPNC4.mp4</link>
<info>Cindy Campbell (Anna Faris) agora trabalha como enfermeira, precisando cuidar de uma senhora que mora em uma casa onde fatos estranhos acontecem. Ela é vizinha de Tom Ryan (Craig Bierko), um homem divorciado que está cuidando de seus dois filhos. Quando uma invasão alienígena tem início eles precisam fugir, em busca de salvação. No caminho Cindy ainda reencontra Brenda (Regina Hall), sua amiga interesseira e ninfomaníaca, que agora trabalha como repórter.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Todo Mundo em Pânico 5[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001005.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TDMNDEMPNC5.mp4</link>
<info>Após passarem a noite juntos, Charlie (Charlie Sheen) é morto por Lindsay (Lindsay Lohan), que foi possuída por um demônio. Com isso os três filhos dele simplesmente desaparecem, sendo encontrados por dois amigos em uma cabana abandonada no meio da floresta. Lá duas das crianças passaram a agir de forma animalesca, obedecendo as ordens de um ser invisível para as demais pessoas a quem chamam de mama. Levados para um orfanato, não demora muito para que os três passem a viver com os tios Dan (Simon Rex) e Jody Campbell (Ashley Tisdale), que não gosta nem um pouco de ter que cuidar de crianças. Entretanto, para que possa ter a guarda dos sobrinhos Dan concorda que ele e a família terão que viver em uma casa repleta de câmeras de vigilância. É lá que estranhos eventos acontecem, tendo a misteriosa mama como responsável.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Toy Story[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001011.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TYSTRY1.mp4</link>
<info>Quando um reluzente 'ranger' do espaço chamado Buzz Lightyear invade o mundo de um cowboy de corda chamado Woody, desencadeia uma hilariante briga entre brinquedos. Agora o favoritismo de Woody no coração do seu jovem dono está em perigo... assim como as vidas de Buzz e Woody.  Acidentalmente levados para longe de casa, estes dois briguentos rivais caem nas garras de um vizinho mau e fanfarrão e têm de trabalhar em equipa se querem escapar. Com os brinquedos amigos, Rex o Dinossauro, o exército dos Homens Verdes e o Cabeça de Batata, dispostos a ajudar, Woody e Buzz selam a sua amizade nesta fenomenal aventura para regressarem a casa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Toy Story 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001008.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TYSTRY2.mp4</link>
<info>Desta vez, Woody (Tom Hanks) tenta salvar um brinquedo que acaba indo parar num bazar de usados e termina por ser sequestrado por um colecionador de brinquedos, que pretende vendê-lo a um museu japonês. Na casa do sequestrador, descobre que foi o protagonista de um famoso seriado da TV de décadas atrás e conhece os demais integrantes de sua coleção. Enquanto isso, os demais brinquedos, liderador por Buzz Lightyear (Tim Allen), partem numa atrapalhada operação de resgate.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Toy Story 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001009.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TYSTRY3.mp4</link>
<info>Woody, Buzz, e o resto de seus amigos, são despejados para uma creche depois que seu dono, Andy, vai para a faculdade. Embora estando animados no começo pelo novo ambiente, e os brinquedos aparentemente amigáveis que também vivem no centro, não demora muito para se tornarem determinados a voltar para casa, uma decisão partilhada por Andy, que começa a perceber que seus brinquedos sempre tiveram um lugar no seu coração.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Toy Story: Esquecidos pelo Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000335.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/TYSTRYESQDPTEMP.mp4</link>
<info>A história se passa depois de um feriado de Natal com os brinquedos regularmente encontrando-se presos em território incomum, com um grupo de figuras de ação novas e delirantes. Juntos, eles devem encontrar o seu caminho de volta para o quarto do seu filho e para a segurança.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Trabalho Sujo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001343.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/v6/4jvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Mitch and Sam have to come up with $50,000 and fast! The only problem is neither one can hold down a job. Mitch finds a way to money by exploiting the only talents the two have, by opening a "Revenge For Hire" business.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Três Amigos![/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001154.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/f6/76ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Três estrelas do cinema mudo vão ao México para fazer um show, sem saber que espera-se que eles realmente lutem contra bandidos que ameaçam os habitantes locais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Três Formas de Amar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001361.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/h6/b7vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Devido a um erro de computador, uma jovem é encaminhada ao alojamento masculino da universidade, onde irá dividir o quarto com dois rapazes e juntos formarão um inesperado triângulo amoroso, assim começa a história de Eddy, Alex e Stuart. História romântica e sensual envolvendo três estudantes que se tornam mais do que simples colegas de quarto e bons amigos. A aspirante a atriz Alex (Lara Flynn Boyle) traz uma mudança na vida sexual de Stuart (Stephen Baldwin) e Eddy (Josh Charles). Rapidamente Stuart tenta seduzi-la, mas descobre que ela está realmente interessada em seu amigo, Eddy. Mas Eddy tem desejos que até ele mesmo desconhece, o que vira uma verdadeira confusão, e vivem uma história de amor bissexual onde três não são demais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Três Mulheres, Três Amores[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001357.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/d6/12vlf_480p.mp4</link>
<info>Sisters Kat and Daisy work along with Jojo at the pizza parlour in Mystic, Connecticut. Kat, shortly off to Yale, finds herself drawn to a local architect she is babysitting for, while her more tearaway sister starts dating a guy from the money side of the tracks. Jojo leaves her man at the altar; she loves him but shies away from commitment. Meanwhile the fame of the pizza continues to spread; it seems to contain something almost ..... mystic.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Tudo o Que Você Sempre Quis Saber Sobre Sexo E Tinha Medo de Perguntar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001346.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/f6/w2ylf_480p.mp4</link>
<info>Woody Allen pega o livro sobre sexo de David Reuben e explora seus capítulos humoristicamente. Dentre as cenas principais, o filme mostra o corpo humano por dentro, em pleno acto sexual, um cientista que quer criar a máquina de sexo, a mulher que só tem orgasmo em locais perigosos, dentre outras.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Tudo o Que Você Sempre Quis Saber Sobre Sexo E Tinha Medo de Perguntar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001345.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/f6/w2ylf_480p.mp4</link>
<info>Woody Allen pega o livro sobre sexo de David Reuben e explora seus capítulos humoristicamente. Dentre as cenas principais, o filme mostra o corpo humano por dentro, em pleno acto sexual, um cientista que quer criar a máquina de sexo, a mulher que só tem orgasmo em locais perigosos, dentre outras.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Última Missão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001338.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/h6/16vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Dois oficiais, Billy "Badass" Buddusky (Jack Nicholson) e "Mule" Mulhall (Otis Young), são atribuídos para escoltar um jovem marinheiro chamado Larry Meadows (Randy Quaid) para uma prisão naval em Portsmouth, New Hampshire. Meadows recebeu uma dura sentença de oito anos para seu pequeno crime, em que roubou 40 dólares de uma caixa de caridade. Durante a viagem, os dois oficiais se afeiçoam a ele. Badass percebe que Meadows irá perder toda a sua juventude na prisão e convence Mula, antes de cumprirem sua missão, levar o rapaz para conhecer os verdadeiros prazeres da vida.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Amor a Cada Esquina[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000336.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/UMAMRACDESQUNA.mp4</link>
<info>Isabella Patterson (Imogen Poots) mora com os pais e trabalha, às escondidas, como garota de programa. Ao ser contratada para acompanhar o diretor teatral Arnold Albertson (Owen Wilson), ela é surpreendida com a proposta feita por ele, de que lhe daria US$ 30 mil caso ela deixasse a prostitução. Isabella aceita a proposta e passa a se dedicar ao seu grande sonho: ser atriz. Ao ser avisada de uma audição para o papel principal de uma nova peça, ela corre para o local onde os testes estão acontecendo. Lá ela não apenas reencontra Arnold como descobre sua verdadeira identidade, bem como precisa lidar com a esposa dele, Delta Simmons (Kathryn Hahn), que é atriz da peça teatral. De quebra, Isabelle e Arnold ainda precisam lidar com Seth Gilbert (Rhys Ifans), também ator, que está interessado em Delta e sabe do caso extraconjugal do diretor.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Amor de Verão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001146.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/16/0o1lf_480p.mp4</link>
<info>Dorian, um adolescente mimado e rebelde é mandado pelos seus pais, para passar o verão em uma pequena cidade. Lá, Dorian conhece Grace, uma jovem estudiosa que sonha em ser médica, mas que tem que lidar com sua mãe Rhonda , que prefere investir o dinheiro da família de forma irresponsável. Quando Dorian planeja uma maneira de conseguir dinheiro fácil, Grace hesita, mas aceita fazer parte do plano para tentar pagar sua universidade. Um Amor de Verão, mostra de forma delicada a adolescência, onde sentimentos como: amor, sonhos e esperança são tão intensos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Brinde À Amizade[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001024.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/UBRNDAMZD.mp4</link>
<info>Kate (Olivia Wilde) e Luke (Jake Johnson) são funcionários de uma fábrica de cerveja que sempre flertaram um com o outro, mas nunca entraram num relacionamento, porque Luke está pensando em se casar com sua namorada, e Kate namora um produtor musical. Mas quando eles resolvem beber, tudo pode mudar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Caso de Amor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000337.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/UMCSDAMR.mp4</link>
<info>Um jovem escritor tenta impressionar uma garota que conheceu na internet criando um perfil cheio de mentiras. A confusão começa quando ela se apaixona e deseja conhecê-lo pessoalmente.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Criminoso Decente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001365.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/96/p01lf_480p.mp4</link>
<info>Michael Lynch is Dublin's most notorious criminal, his brazen robberies making him the bane of the Gardaí and a hero to his fellow working class city Northsiders. When not playing happy families with his two wives - sisters Christine and Lisa - and his children, Lynch is busy plotting elaborate heists, thinking as much about the showmanship of it all as he is the loot involved. On his case is Garda Noel Quigley, his determination to convict Lynch slowly turning into an obsession. Inevitably, a showdown looms.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Deslize Perigoso[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000473.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DOPUMDSLZPRGS.mp4</link>
<info>Malcolm (Shameik Moore) é um nerd brilhante obcecado por hip-hop dos anos 90. Ele e seus dois melhores amigos tocam em uma banda punk e são perturbados no colégio por causa de seu estilo retrô. Quando substâncias ilegais são escondidas na sua mochila em uma boate, sua vida fica extremamente complicada. Malcolm fará o impossível para conquistar seus sonhos: entrar na Universidade de Harvard, aproximar-se de sua paixão Nakia (Zoë Kravitz) e trocar por dinheiro sua fortuna em Bitcoins.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Dia de Louco[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001172.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/56/cw1lf_480p.mp4</link>
<info>Philip runs a crisis hotline with Catherine and Mrs Munchnik. That's the easy part, now it gets tricky... Stanley loves evicting people and he evicts Philip. Philip loves helping people and he is loved by Catherine. Catherine is loved by Louie who loves writing songs. Chris loves dancing to songs and loves to wear large dresses. Gracie also loves to wear large dresses because she's pregnant. She loves the baby's father, Felix, who loves to paint. That just leaves Mrs. Munchnik who hasn't been loved by anybody in a very long time.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Golpe Muito Louco[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001299.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/z6/otvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>After a long spate of bad luck, the little criminal Tony and his gang successfully rob one of Brink's security transports, taking $30,000. Surprisingly their coup doesn't make the press. Curious Tony checks out their headquarters and finds out that their security standard is low beyond belief. Now a really big coup is prepared...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Milhão de Maneiras de Pegar na Pistola[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001029.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/UMLHDMNRSDPGRNPSTL.mp4</link>
<info>O covarde fazendeiro Albert (Seth MacFarlane) se encanta com a misteriosa forasteira Anna (Charlize Theron) e, movido pela paixão, demonstra ter sim um pouco de coragem dentro de si. Sua recém-descoberta bravura, porém, logo é posta em xeque com a chegada do marido da bela, o famoso pistoleiro Clinch (Liam Neeson), foragido da justiça.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Ninja da Pesada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001278.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/p6/kkwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Chris Farley, Nicolle Sheridon, Chris Rock e robin Shou estrelam nesta cômica colisão de culturas sobre um Ninja sem nenhum talento determinado a salvar uma misteriosa donzela em perigo. Farley estrela com Haru, um americano orfão que é carregado pelo mar até uma praia do Japão e confundido com o lendário Grande Ninja Branco. Criado entre os mais experientes Ninjas, haru cresce forte e grande-muito grande. Com a graça de todos os Três Patetas em um só corpo, Haru é uma vergonha para seu clã. Mas quando uma bela loira pede sua ajuda, haru tem uma perigosa e desastrosamente engraçada chance de provar sua capacidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Peixe Chamado Wanda[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001309.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/f6/c2ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Londres. George Francis Thomason (Tom Georgeson) planeja um roubo de jóias no valor de 13 milhões de libras. Sua namorada, Wanda Gerschwitz (Jamie Lee Curtis), apresenta Otto (Kevin Kline) para George e Ken (Michael Palin), outro integrante da quadrilha. Wanda diz que Otto é seu irmão quando na verdade é seu amante, muito ciumento. O roubo é um sucesso, Wanda e Otto denunciam George e vão pegar as jóias onde supostamente foram guardadas, mas nada encontram. Wanda se envolve então com o advogado de George, Archie Leach (John Cleese), que afirma saber onde o tesouro foi escondido.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Príncipe em Nova York[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001030.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/UMPRNCPEMNVYRK.mp4</link>
<info>Um Príncipe Africano muito rico e apaparicado, que vem à América em busca de uma noiva. Acompanhado pelo seu melhor amigo, Murphy encontra rapidamente um trabalho, novos amigos, novos inimigos - e muitas complicações.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Romance na Alta Moda[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000338.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/UMROMNCNALTMD.mp4</link>
<info>O sonho de Kate e projetar roupas para a casa Couturier. Embora tenha um talento brilhante, Kate não consegue emprego.Ninguém confiaria na filha de Lee Kassell, um guru de varejo que vende roupas “inspiradas” nos designers para quem Kate quer trabalhar. Quem quer um espião entre as lantejoulas e sapatos de salto alto? Relutante, Kate se junta ao negócio da família. Onde ela terá que conviver com sua madrasta e duas irmãs perversas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Salão do Barulho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001385.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/f6/d6ylf_480p.mp4</link>
<info>Atlanta. Gina Norris (Queen Latifah) é uma excelente cabeleireira que trabalha no salão do afetado Jorge (Kevin Bacon), que tem mais empáfia do que profissionalismo. Gina sempre sonhou ter seu salão. Um dia, ap��s ser insultada por Jorge, que ainda ficou com o crédito do seu trabalho, ela decide que era hora de pedir demissão e transformar seu sonho em realidade. Gina abre seu salão de beleza com a ajuda de Lynn (Alicia Silverstone), uma ótima cabeleireira que nunca teve chance com o Jorge, que só permitia que ela lavasse os cabelos. Logo o salão da Gina vai ficando conhecido, no entanto quando ela começa a pegar as clientes de Jorge ele planeja se vingar. Mas ele não tem idéia do que Gina e as outras cabeleireiras são capazes de fazer.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Senhor Estagiário[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000339.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/UMSNHRESTGIARIO.mp4</link>
<info>Ben Whittaker, um viúvo de 70 anos que descobre que a reforma não é exatamente o que imaginava e decide, por isso, voltar ao ativo tornando-se um estagiário sénior num site de moda online, fundado e dirigido por Jules Ostin.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Tira Muito Suspeito[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001286.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/h6/75vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Miles Logan (Martin Lawrence) um ladrão de jóias, mas as coisas não correm muito bem em um assalto em que ele rouba um grande diamante, pois Deacon (Peter Greene), um cúmplice, o traiu e ele acabou sendo preso. Mas antes de ser capturado Miles escondeu a gema no duto do ar de um edifício em construção, para poder recuperá-la quando fosse solto. Dois anos depois Logan libertado e, desesperado, descobre que o prédio onde escondeu a pedra agora o quartel-general da polícia de Los Angeles. Tentando recuperar o diamante, ele se faz passar por Malone, um detetive que teria sido transferido. Mas antes que possa recuperar a pedra ele se torna parceiro de Carlson (Luke Wilson), um detetive aparentemente ingênuo, com quem tem que investigar roubos. Com Deacon no seu rastro, ele tenta recuperar a gema enquanto que paralelamente ilude os policiais de tal forma que logo se torna detetive-chefe da seção de roubos e, apesar de ainda querer o diamante, vai se tornando um exemplo entre os policiais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Dupla Quase Perfeita[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001034.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/UMDPLAQSPRFTA.mp4</link>
<info>O Detetive Scott Turner (Tom Hanks) está prestes a se mudar de cidade e ser promovido na corporação. Esta é a oportunidade que ele sempre desejou. Porém, o tira terá um último caso para resolver antes de partir. Ele decide adotar o cachorro de um sujeito assassinado para tentar juntar as pistas necessárias para resolver este crime.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Festa no Ar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001332.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/56/tr1lf_480p.mp4</link>
<info>Durante uma viagem de avião há um acidente e o passageiro Nashawn Wade vê pela janela do banheiro seu cão, que havia sido despachado para o compartimento de bagagens, no ar junto com as malas, ser destroçado por um dos motores da aeronave. Ele vai à Justiça e consegue uma indenização milionária. Com esse dinheiro, Nashawn abre uma empresa área ao seu gosto: com muita bebida e diversão para os passageiros. E a viagem se torna uma grande aventura.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Garota Encantada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001120.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/h6/57vlf_480p.mp4</link>
<info>Ella (Anne Hathaway) ganha um insólito presente de sua madrinha Lucinda (Vivica A. Fox): o dom da obediência. Com isso ela é obrigada a fazer tudo o que as pessoas mandam, independente do que seja, sem ter como se recusar. Após seu pai (Patrick Bergin) se casar novamente, sua vida piora ainda mais. Após sua madrasta Olga (Joanna Lumley) e as filhas dela, Hattie (Lucy Punch) e Olive (Jennifer Higham), descobrirem que Ella está sob o efeito do dom da obediência passam a explorá-la cada vez mais. Decidida a mudar de vida, Ella sai de casa e inicia uma viagem para reencontrar sua madrinha, pois apenas ela pode desfazer o feitiço. No caminho ela encontra o elfo Slannen (Aidan McArdle), que decide acompanhar a viagem de Ella, e o Príncipe Char (Hugh Dancy), por quem se apaixona.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Noite no Museu[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001035.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/UNTNMSU1.mp4</link>
<info>Larry Daley (Ben Stiller) é um homem de bom coração, que arranja um emprego como segurança noturno em um museu de história natural. Logo em seu 1º turno coisas estranhas começam a acontecer: esqueletos de dinossauros e estátuas de cera começam a ganhar vida. Em meio ao caos instalado no museu, a única pessoa que pode ajudá-lo é a estátua de cera de Theodore Roosevelt (Robin Williams), que, assim como os demais, também ganhou vida.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Noite no Museu 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001036.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/UNTNMSU2.mp4</link>
<info>Larry Daley (Ben Stiller) deixou o posto de guarda noturno há dois anos, abrindo sua própria empresa. De vez em quando ele volta ao Museu de História Natural, onde trabalhava, para rever os amigos que, à noite, ganham vida. Só que o museu está prestes a passar por uma reforma visando sua modernização, o que fará com que vários dos bonecos de cera sejam substituídos por máquinas que permitem a interação com o público. Eles são enviados ao Instituto Smithsonian, em Washington, o maior complexo de museus do mundo. Um dia Larry recebe um telefonema desesperado de Jedediah (Owen Wilson), o caubói diminuto, pedindo sua ajuda. Larry invade o Smithsonian e descobre que o faraó Kahmunrah (Hank Azaria) despertou, tornando-se uma ameaça não apenas para seus amigos como para o planeta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Noite no Museu 3: O Segredo da Tumba[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000175.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/UNTNMSU3.mp4</link>
<info>O segurança Larry Daley (Ben Stiller) segue com seu inusitado trabalho no Museu de História Natural de Nova York. Determinado dia, descobre que a peça que faz os objetos do museu ganharem vida está sofrendo um processo de danificação. Com isso, todos dos amigos de Larry correm o risco de não ganharem mais vida. Para tentar salvar a turma, ele vai para Londres pedir a orientação do faraó (Ben Kingsley) que está em exposição no museu local.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Noiva e Tanto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001274.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/c/n6/96ulf_480p.mp4</link>
<info>Quando se apaixonou, Charlie Mackenzie sempre teve má sorte: Sherri era cleptomaníaca e ele ainda não conseguiu achar seu gato. Jill era desempregada, mas Charlie soube que, na verdade, ela trabalhava para a máfia. Pam cheirava a sopa de carne com vegetais. Ainda bem para Charlie que tenha descoberto estas falhas. Ainda bem pra Charlie que ele tenha percebido a verdade antes que as coisas fossem mais longe antes que ele cometesse o deslize de se CASAR! Porque, para Charlie, esta letra "C" está a apenas um passo da aterrorizante frase que vai selar o destino: "Até que a morte os separe". Quando Charlie conheceu harriet Michaels tudo mudou. Harriet não é como as outras. Ela é inteligente, sexy e louca por Charlie. Desta vez ele está determinado a superar os medos que sabotaram seus relacionamentos anteriores. Agora ele está pronto para um compromisso. Claro, Harriet deve ter algum defeito, mas e daí? Após essas outras mulheres, o que ele poderia esperar de pior? Uma cruel assassina?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Turma do Barulho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001347.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/f6/y2ylf_480p.mp4</link>
<info>Calvin herda do pai uma barbearia, onde pessoas se encontram para contar piadas e falar da vida alheia. Mas dirigir a barbearia, não está nos planos do rapaz.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vai que Cola: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000340.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VAIQCLOFILME.mp4</link>
<info>Valdomiro Lacerda (Paulo Gustavo) é um tipo metido a malandro, que perdeu todo seu dinheiro ao ser envolvido em uma falcatrua da empresa da qual era sócio. Para fugir da polícia, Valdo se muda para pensão de Dona Jô (Catarina Abdalla), no subúrbio do Rio de Janeiro, onde passa os dias reclamando da nova realidade e sonhando com um retorno apoteótico à antiga vida de luxo. Quando um ex-sócio o procura com um plano para recuperar sua cobertura de frente para o mar, Valdo acha que suas preces foram atendidas... Só que Valdo não contava que a ida inesperada e imprevista de toda a turma da pensão - além de Dona Jô, Ferdinando (Marcus Majella), Terezinha (Cacau Protásio), Jéssica (Samantha Schmutz), Máicol (Emiliano D´Avila), Velna (Fiorella Mattheis) e Wilson (Fernando Caruso) – fosse pôr em risco seu plano. Prepare-se: a turma do subúrbio carioca vai levar muita confusão para o bairro mais caro do Brasil.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vai que dá Certo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000344.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VQDRCRT.mp4</link>
<info>Cinco amigos dos velhos tempos se encontram com problemas financeiros e resolvem se reunir para praticar um golpe contra uma transportadora de valores. O plano é ótimo e Danilo (Lúcio Mauro Filho) trabalha lá já tem tudo esquematizado na cabeça. Agora, ele só precisa que Rodrigo (Danton Mello), Vaguinho (Gregório Duvivier), Amaral (Fábio Porchat) e Tonico (Felipe Abib) se concentrem nas coordenadas para faturar uma grana alta e fácil. Mas a sorte não parece estar do lado do quinteto e eles vão ter que se virar para honrar o compromisso com um "empresário do mal", que financiou o armamento do grupo. Será que eles conseguem? É quando pinta a ideia de recorrer a um outro amigo de infância, o político Paulo (Bruno Mazzeo). A confusão está armada e tem tudo para dar errado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vai que Dá Certo 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000345.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VQDRCRT2.mp4</link>
<info>Sequência da comédia sobre os amigos Rodrigo (Danton Mello), Amaral (Fábio Porchat) e Danilo (Lúcio Mauro Filho), que decidem dar um golpe para faturar uma bolada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vamos Nessa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001208.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/1/n6/69ulf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Durante a época do Natal em Los Angeles, Ronna Martin (Sarah Polley) e Simon Baines (Desmond Askew) trabalham em um supermercado. Ronna está com o aluguel atrasado e vai ser despejada, enquanto Simon está morrendo de vontade de ir para Las Vegas com três amigos. Desesperada para conseguir dinheiro, ela aceita cobrir o turno de Simon enquanto ele está fora. Surgem então Adam (Scott Wolf) e Zack (Jay Mohr), dois atores de televisão que querem comprar 20 doses de ecstasys e dizem que usavam Baines como intermediário. Eles pedem a ela que consiga a droga. Ronna vê que é uma chance de entrar na jogada, intermediando a compra e assim ganhando o suficiente para não ser despejada, mas as coisas não saem como planejado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vício Inerente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001051.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VCOINRNT.mp4</link>
<info>O novo longa dirigido por Paul Thomas Anderson contará a história de um detetive particular que investiga o sequestro de um bilionário latifundiário. Joaquin Phoenix interpreta o protagonista da história, papel que quase foi de Robert Downey Jr. Adaptação de livro homônimo de Thomas Pynchon.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Virando a Página[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000346.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VRNDAPGNA.mp4</link>
<info>Um roterista ganhador do prêmio Oscar (Hugh Grant) em decadência, deixa Hollywood para ensinar roteirismo em uma faculdade em East Coast, onde ele se apaixona por uma mãe solteita (Marisa Tomei), que estuda no mesmo local.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vizinhos Imediatos de 3º Grau[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001056.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VIZNHIMDATS.mp4</link>
<info>Quatro sujeitos comuns juntam-se para formar o grupo de vigilância da vizinhança, porém tudo não passa de uma desculpa para escaparem de suas vidas sem graça, ao menos uma vez por semana. Tudo muda quando acidentalmente eles descobrem que a sua cidade foi invadida por extraterrestres que se passam por humanos. Eles não têm outra escolha: devem salvar a vizinhança e o mundo!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Volta dos Mortos Vivos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001183.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/v6/k1zlf_480p.mp4</link>
<info>Dois funcionários em um armazém de suprimentos médicos desastradamente causam o vazamento de um gás ultraperigoso, cujos vapores fazem com que os mortos retornem à vida.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]De Volta para o Futuro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000446.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DVLTPROFUT1.mp4</link>
<info>Michael J. Fox interpreta Marty Mcfly, um típico jovem Americano dos anos 80, que inesperadamente é enviado para o ano de 1955 num DeLorean - uma poderosa máquina do tempo inventada pelo louco cientista Christopher Lloyd.\r Durante esta alucinante viagem ao passado, Marty terá de fazer com que os jovens que um dia virão a ser seus pais, Crispin Glover e Lea Thompson, se conheçam e se apaixonem - de modo a que ele possa regressar ao futuro.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]De Volta para o Futuro Parte II[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000447.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DVLTPROFUT2.mp4</link>
<info>O cientista Doc Brown (Christopher Lloyd) leva Marty (Michael J. Fox) e sua namorada (Elisabeth Shue) para o ano 2015, com a finalidade de resolver uma questão familiar no futuro deles. Mas Biff (Thomas F. Wilson), velho inimigo da família, obriga-os a correrem contra o tempo (literalmente falando) para não alterarem os acontecimentos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]De Volta para o Futuro Parte III[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000448.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DVLTPROFUT3.mp4</link>
<info>Após de receber uma carta de Doc (Christopher Lloyd) datada de 1885, Marty McFly (Michael J. Fox) decide viajar para o Velho Oeste, no dia 2 de setembro do mesmo ano. Lá ele descobre que o doutor está fugindo de uma gangue de bandidos e se apaixonou por uma professora (Mary Steenburgen).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vou Te Pegar Otário[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001342.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/v6/3jvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Jack Spade returns home from the army in his old ghetto neighborhood when his brother, Junebug dies from O.G. - over gold. Jack declares war on Mr. Big, powerful local crime lord. His army is led by John Slade, his childhood idol who used to fight bad guys in the '70s.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vovó... Zona[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001059.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VOVZNA.mp4</link>
<info>Agente especial arma tocaia para prender um fugitivo da prisão. Para n��o levantar suspeitas, seu disfarce obedece à descrição física da proprietária da casa em que se instalou, uma senhora muito gorda. Mas cuja neta, linda, atrai todas as atenções do policial.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vovó... Zona 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001060.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VOVZNA2.mp4</link>
<info>Sherry (Nia Long) e Malcolm (Martin Lawrence) estão casados e felizes. Mas aparece uma nova missão para Malcolm: ele deve apanhar uma assassina conhecida como Viúva Negra, uma mulher perto dos 60 anos que se casa com homens ricos e os mata. Ela vive em uma comunidade simples em Miami. Para descobrir o paradeiro da suspeita, o policial volta a se vestir como a avó de Sherry, Hattie Mae Pierce, a Vovozona.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vovó... Zona 3: Tal Pai, Tal Filho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001061.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VOVZNA3.mp4</link>
<info>Depois de ser testemunha de um assassinato, Trent (Brandon T. Jackson) e seu padrasto (Martin Lawrence) se disfarçam seguindo o modelito de meninas de uma escola de arte. Sob a identidade de Vovózona e Charmaine, a dupla tem de desvendar o crime.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Wasabi[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001367.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/d6/42vlf_480p.mp4</link>
<info>Após uma briga com o chefe de policia, Hubert Fiorentini, um detetive policial, é obrigado a tirar férias. Poucos dias depois ele recebe um telefonema de um advogado do Japão, avisando que Miko, o grande amor de sua vida e que estava desaparecida há 20 anos, havia falecido recentemente. Hubert, parte imediatamente para Tóquio, onde descobre que Miko, lhe deixou duzentos milhões de dólares e a posse de Yumi, sua filha problemática. Desconfiado, Hubert, procura Momo, seu antigo parceiro na polícia, sendo que juntos descobrem a verdade em torno da misteriosa morte de Miko, e seu envolvimento com a máfia japonesa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Zootopia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000348.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ZOTPIA.mp4</link>
<info>Judy Hopps é a pequena coelha de uma fazenda isolada, filha de agricultores que plantam cenouras há décadas. Mas ela tem sonhos maiores: pretende se mudar para a cidade grande, Zootopia, onde todas as espécies de animais convivem em harmonia, na intenção de se tornar a primeira coelha policial. Judy enfrenta o preconceito e as manipulações dos outros animais, mas conta com a ajuda inesperada da raposa Nick Wilde, conhecida por sua malícia e suas infrações. A inesperada dupla se dedica à busca de um animal desaparecido, descobrindo uma conspiração que afeta toda a cidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Zumbilândia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001075.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ZMBLND.mp4</link>
<info>Zumbilândia conta a história de Columbus, interpretado por Jesse Eisenberg, um aluno nerd de uma faculdade que sobreviveu à praga que transformou toda a raça humana em zumbis carnívoros, simplesmente porque tem medo de tudo. Tallahassee, vivido por Woody Harrelson sempre armado e apaixonado por doces, ao contrário de Columbus, não tem medo de nada. Juntos, eles vão enfrentar o desafio mais aterrorizante de todos os tempos: conviver um com o outro. Emma Stone e Abigail Breslin complementam o elenco desta comédia horripilante.</info>
</item>