<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white][B]72 Horas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000030.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/72HRS.mp4</link>
<info>John Brennan (Russell Crowe) é um professor universitário que leva uma vida perfeita, até sua esposa Lara (Elizabeth Banks) ser acusada de ter cometido um crime brutal. Ela jura que não é a autora do crime. Após três anos de recursos judiciais sem sucesso, John percebe que o único meio de ter sua esposa de volta será tirando-a da prisão. Ele tem apenas 72 horas para elaborar o plano e executá-lo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]À Beira do Abismo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001210.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/1/v6/r1zlf_480p.mp4</link>
<info>Nick Cassidy era um polícia honesto. Agora está preso por um crime que não cometeu. Desesperado, aproveita a primeira oportunidade que lhe surge para fugir. Horas depois, ele está vestido com um fato caro, de pé sobre o parapeito de uma janela de um prédio alto de Nova Iorque. Enquanto a multidão se junta na rua para assistir, a polícia isola a área e concorda com o pedido de Nick para falar com a atraente negociadora da polícia, Lydia Anderson. Mas o que Lydia não sabe é que faz parte do plano mestre de Nick, plano esse que poderá dar a ambos uma segunda oportunidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alta Freqüência[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000186.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALTFRQNC.mp4</link>
<info>O que você faria se tivesse a chance de voltar no tempo e mudar apenas um evento na sua vida? John Sullivan (James Caviezel) tem a resposta na ponta da língua: desfaria os eventos de 12 de outubro de 1969, quando um incêndio matou seu pai (Dennis Quaid), um heróico bombeiro. Desde então, John sonha em ter conseguido impedir a tragédia daquele dia fatal, que fez com que sua vida como adulto se tornasse cheia de raiva e solidão. Mas agora John pode conseguir realizar seu desejo. Um dia antes do aniversário da morte do pai, em meio a uma terrível tempestade, John encontra o rádio velho de seu pai. Apesar da estática, ele consegue conversar com um homem que diz ser um bombeiro e que jogou nas World Series de 1969, assim como seu pai. Mas será que John está mesmo falando com seu pai, ambos na mesma casa, no mesmo rádio, mas com três décadas de distância entre eles?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ambição em Alta Voltagem[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001131.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/4l/qvcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<info>This action film, directed by the Hughes brothers, depicts a heist of old bills, retired from circulation and destined by the government to be "money to burn." However, more broadly, it addresses the issues of Black Americans' involvement in the Vietnam War and their subsequent disillusionment with progress in social issues and civil rights back home in the United States, during the 1960's.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ameaça Virtual[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001168.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/16/2o1lf_480p.mp4</link>
<info>Milo (Ryan Phillippe) é um jovem gênio da informática, que namora uma artista (Claire Forlani) e tem um futuro brilhante pela frente. Ele está prestes a abrir uma nova empresa juntamente com seu amigo Teddy, até que recebe uma proposta irrecusável para trabalhar na empresa de seu ídolo, Gary Winston (Tim Robbins). Milo aceita a oferta, mas logo descobre que a empresa em que agora está trabalhando tem sérias implicações com a lei antitruste americana.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]As Branquelas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000139.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASBRNQLS.mp4</link>
<info>De Keenen Ivory Wayans, o diretor de "Todo Mundo Em Pânico", chega "As Branquelas", uma comédia que mistura gêneros e lhe fará morrer de rir protagonizada pelos engraçadíssimos Shawn Wayans e Marlon Wayans. O que acontece quando dois atrapalhados agentes do FBI se disfarçam de princesas mega-ricas para se infiltrarem na alta sociedade? O resultado é situações extremamente engraçadas e diversão total ao ver estes dois irmãos azarados transformando-se em duas senhoritas refinadas e com estilo!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]As Duas Faces da Lei[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001395.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/v6/okvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Turk e Rooster são dois detetives polícia de Nova Iorque em final de carreira, quando são chamados a investigar o assassinato de um chulo, que parece ter vínculos com um caso resolvido anos antes. Assim como no primeiro homicídio, a vítima é um suspeito, cujo corpo é encontrado acompanhado por um poema de quatro linhas que justifica o crime. Quando novos crimes ocorrem, torna-se evidente que os detetives estão à procura de um «serial killer», que tem como alvos criminosos que tenham vencido as fissuras do sistema judicial. A sua missão é fazer o que a polícia não pode fazer por si própria – retirar os criminosos das ruas para sempre. As semelhanças entre os recentes assassinatos e o anterior caso levantam uma importante questão: terão colocado o homem errado atrás das grades?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Assalto em Dose Dupla[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000143.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ASLTEDSDPL.mp4</link>
<info>Um homem se vê no meio de dois assaltos que acontecem simultaneamente no mesmo banco, e desesperadamente tenta proteger a moça do caixa, por quem ele está secretamente apaixonado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Assalto Sobre Trilhos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001240.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/5/f6/07ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>John e Charlie são grandes amigos que trabalham como policiais de trânsito. No momento eles agem disfarçados, em pleno metrô de Nova York, e estão apaixonados por Grace Santiago, o que faz com que a rivalidade entre eles fique ainda maior. Após perder o emprego e passar por uma série de problemas, Charlie resolve elaborar um plano para roubar o trem que guarda todo o dinheiro ganho nas bilheterias do metrô. Cabe a John impedir que Charlie leva o plano adiante ou se juntar a ele na empreitada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Austin Powers em o Homem do Membro de Ouro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000357.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AUSTNPWRSEOHMDMDO.mp4</link>
<info>Já fazem 3 anos desde o último confronto entre Austin Powers (Mike Myers) e seu arquiinimigo Dr. Evil (Mike Myers), que fez com que Evil e seu comparsa Mini-Me (Verne Troyer) fossem levados à prisão. Entretanto, a dupla consegue escapar da penitenciária e, juntamente com Goldmember (Mike Myers), elabora mais um arrojado plano de dominação mundial, que envolve uma viagem no tempo e ainda o sequestro de Nigel Powers (Michael Caine), pai de Austin e o mais renomado espião de todos os tempos. Austin também viaja no tempo para deter os planos do trio de vilões, reencontrando em 1975 uma antiga namorada, Foxxy Cleopatra (Beyoncé Knowles), que o ajudará em seus planos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Austin Powers: 000 - Um Agente Nada Discreto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000358.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AUSTNPWRS000UAND.mp4</link>
<info>O agente Austin Powers (Mike Myers) foi congelado nos anos 60 depois que seu maior inimigo, Dr. Evil (Mike Myers), escapa em uma nave espacial. Já nos anos 90, herói e vilão voltam a se enfrentar enquanto tentam se adaptar ao mundo moderno.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Austin Powers: O Agente 'Bond' Cama[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000359.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AUSTNPWRSOAGNTBNDCM.mp4</link>
<info>Dr. Evil está de volta e com um novo plano: desenvolver um máquina do tempo e retornar aos anos 60 para roubar o "mojo" de Austin Powers, logo após ele ter sido congelado. Sem seu "mojo", Austin ficaria indefeso e não poderia impedir Dr. Evil de disparar um laser gigante sobre a Terra. Entretanto, o vilão não contava que Austin também fosse retornar no tempo e ter a ajuda da agente Felicity Façobem na sua batalha para recuperar o "mojo" perdido.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Batman: O Cavaleiro das Trevas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000370.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMN06.mp4</link>
<info>Após dois anos desde o surgimento do Batman (Christian Bale), os criminosos de Gotham City têm muito o que temer. Com a ajuda do tenente James Gordon (Gary Oldman) e do promotor público Harvey Dent (Aaron Eckhart), Batman luta contra o crime organizado. Acuados com o combate, os chefes do crime aceitam a proposta feita pelo Coringa (Heath Ledger) e o contratam para combater o Homem-Morcego.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Batman: O Cavaleiro das Trevas, Parte 1[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000372.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BTMNOCVDSTRVSPT1.mp4</link>
<info>10 anos após sua aposentadoria Batman se encontra em um mundo onde os heróis foram extintos, e Superman é o último em atividade ,mas quando a crimimalidade cresce em Gotham City Bruce Wayne volta a ativa e usa toda sua inteligência e força bruta para fazer justiça.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Batman: O Retorno do Cavaleiro das Trevas, Parte 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000373.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BTMNOCVDSTRVSPT2.mp4</link>
<info>After a 10 year absence, the Dark Knight has returned to Gotham to fight the Mutant threat. After defeating the mutants, he has taken control of a gang loyal to him in order to make Gotham a safer place. But, the Joker has decided to stop this, and fights against Batman in a deadly duel. Meanwhile, the Man of Steel is ordered to stop the Dark Knight because the government believes that his ways are wrong. As Batman fights the Joker, the Man of Steel prepares for his greatest fight.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Belas e Perseguidas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000154.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BLSEPRSGDS.mp4</link>
<info>Designada para escoltar uma importante testemunha até Dallas, uma policial se vê em uma fuga desenfreada junto com sua companheira de viagem após se envolver em um acidente. Dotadas de personalidades opostas, elas unem forças para escapar dos bandidos e da própria polícia.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Bolas em Pânico[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001320.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/l6/1dwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Após um tempo longe das competições, um grande nome do ping pong retorna às mesas, mas dessa vez para ajudar o FBI em uma missão. Trata-se de uma competição perigosa, em que o perdedor está marcado para morrer e o principal adversário é um perigoso chefe do crime.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Caçadores de Emoção[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000213.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CACDRSDEMO.mp4</link>
<info>Em uma cidade costeira da Califórnia atua uma gangue de ladrões de banco que se autodenomina Os Ex-Presidentes, pois cometem seus assaltos usando as máscaras de Reagan, Carter, Nixon e Johnson. O F.B.I. acredita que os membros da quadrilha possam ser surfistas e manda para lá um jovem agente disfarçado, Johnny Utah (Keanu Reeves), que tem como missão se infiltrar entre os surfistas e obter informações. Para isto ele precisa aprender a surfar, algo que seu chefe não gosta muito. Com o auxílio de Angelo Pappas (Gary Busey), outro agente, Johnny chega a uma comunidade de surfistas onde os dois se infiltram, desconfiados que o autor dos assaltos está ali. Lá ele conhece Bodhi (Patrick Swayze), um homem místico e muito inteligente, que começa a mostrar a Johnny uma maneira diferente de ver o mundo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Caçadores de Emoção: Além do Limite[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000212.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CACDRSDEMCOSALMDLMT.mp4</link>
<info>Um jovem agente do FBI (Luke Bracey) tem como missão se infiltrar em meio a atletas de esportes radicais, suspeitos de cometerem uma série de roubos nunca vistos até então. Não demora muito para que ele se aproxime de Bodhi (Édgar Ramirez), o líder do grupo, e conquiste sua confiança.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cães de Guerra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001363.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/v6/fkvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Dois amigos (Miles Teller e Jonah Hill) levam uma vida tranquila em Miami Beach. Em busca de dinheiro para comprar maconha, descobrem que existe um mercado ilícito em expansão com a venda de armas para o exterior e decidem aproveitar. Com um contrato de 300 milhões de dólares fechados, eles decidem ir para o Afeganistão acompanhar a explosiva transação e ganhar experiência.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Caminho Sem Volta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001090.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/h6/t7vlf_480p.mp4</link>
<info>Leo Handler (Mark Wahlberg) é um rapaz durão com duas características: uma folha de crimes nas suas costas e a certeza de que pode recomeçar sua vida afastado dos negócios ilegais. Ao deixar a prisão após cumprir pena por um crime que não havia cometido, Leo consegue um emprego na empresa de trem do seu tio (James Caan). Porém, logo ele descobre as conexões da empresa em que trabalha com diversos crimes ocorridos e começa a se envolver em diversos problemas, decorrentes desta descoberta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Caminhos Opostos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001371.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/f6/a6ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Sam Gold (Jesse Eisenberg) levava uma vida normal junto a sua comunidade de judeus ortodoxos do Brooklyn, mas tinha lá suas ambições comuns a todos jovens. Um dia descobriu que um amigo mais velho realizava um trabalho na área da medicina bastante lucrativo e foi convencido por ele a entrar no negócio. Agora, Sam e mais outro amigo poderiam ganhar dinheiro e realizar seus sonhos. Fazendo uso dos hábitos e costumes de sua religião, eles entraram para o tráfico internacional de drogas contrabandeadas diretamente de Israel. Mas tudo na vida tem um preço. Eles vão descobrir.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Carga Explosiva[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000406.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CRGEXPLSV1.mp4</link>
<info>Frank Martin é um ex-soldado das forças especiais do exército norte-americano que trabalha transportando cargas. Vivendo incógnito na Cote d’Azur, Martin segue sempre à risca o lema de nunca saber que carga transporta, para quem é, ou de quem é. Quando é contratado pelo americano Wall Street, envolve-se em problemas. Após o pneu do seu BMW furar, Martin percebe que a carga que leva na mala mexe-se. Resolve então quebrar as suas regras: abre a mala e descobre lá dentro a bela Lai Kwai. Martin liberta-a, mas tem de fugir com ela para longe de um poderoso chefe do crime asiático e de um polícia que anda a investigar Frank por desconfiar que ele faz transporte de cargas ilegais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Carga Explosiva 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000407.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CRGEXPLSV2.mp4</link>
<info>O ex-agente das Forças Especiais Frank Martin, também conhecido por "The Transporter", está de volta. Agora retirado em Miami, Martin ganha a vida a conduzir para uma família abastada, incluindo o filho mais novo, com quem ele estabeleceu uma ligação inesperada. Mas quando o rapaz é raptado, Martin tem que usar todas as suas capacidades para o pôr em segurança e descobrir o plano do raptor.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Carga Explosiva 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000408.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CRGEXPLSV3.mp4</link>
<info>Frank Martin (Jason Statham) é obrigado a transportar de Marselha até Odessa, no Mar Negro, Valentina (Natalya Rudakova), a filha sequestrada de Leonid Vasilev (Jeroen Krabbé), chefe da Agência de Protecção Ambiental da Ucrânia. No longo caminho, com a ajuda do Inspector Tarconi (François Berléand), Frank tem de lidar com as pessoas que o forçaram a fazer esse trabalho, como os agentes enviados por Vasilev para o interceptar e a total não cooperação de Valentina. Apesar da sua personalidade e da vontade de resistir a Frank, eles apaixonam-se, enquanto tentam fugir de situações bizarras, perigosas e fatais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Carga Explosiva: O Legado[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000221.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CRGEXPLSVOLEGADO.mp4</link>
<info>Riviera Francesa, 2010. Frank Martin segue trabalhando como transportador de mercadorias perigosas, sem fazer qualquer pergunta sobre o que carrega. Um dia ele recebe uma ligação de Anna, que deseja contratá-lo. Eles combinam de se encontrar em um requintado restaurante e lá Frank recebe a tarefa de pegá-la em frente ao Banco de Mônaco, daqui a algumas horas. Ao chegar ao local, ele é surpreedido pela presença de outras duas mulheres, o que não havia sido previamente acertado. Frank tenta desfazer o acordo, mas logo descobre que o trio mantém em cativeiro seu próprio pai. Para salvá-lo, ele aceita participar do plano das garotas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Carta Selvagem[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000162.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JGDRO.mp4</link>
<info>Nick Wild (Jason Statham), guarda-costas em Las Vegas, tem habilidades profissinais letais e problemas pessoas com o jogo. Após seu amigo ser espancado um sádico bandido, Nick decide se vingar e descobre que ele é filho de um poderoso chefe da máfia. Nick mergulha no mundo do crime e acaba perseguido pela máfia, tendo apenas uma chance de mudar sua sorte.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cativeiro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001306.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/z6/stvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Uma atriz famosa e bonita é seqüestrada e mantida em cativeiro por um maníaco, juntamente de um homem desconhecido. À medida que ambos tentam sobreviver e escapar, a verdade por trás do rapto é revelada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cidade de Deus[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000420.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CIDEDEUS.mp4</link>
<info>"Cidade de Deus" se passa em um único cenário, talvez o verdadeiro protagonista do filme: o conjunto habitacional da Cidade de Deus, zona oeste do Rio de Janeiro. Baseado em histórias reais, esta adaptação do romance de Paulo Lins é uma saga urbana que acompanha o crescimento do conjunto habitacional, entre o fim dos anos 60 e o começo dos anos 80, pelo olhar de dois jovens que moram na comunidade: Buscapé, que sonha se tornar fotógrafo, e Dadinho, que se torna um dos maiores traficantes do Rio.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Coisas Belas E Sujas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001230.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/d6/o4vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Em Londres um nigeriano, Okwe (Chiwetel Ejiofor), que trabalha como motorista de táxi de dia e à noite é o recepcionista do Baltic, um pequeno hotel. Numa noite, ao vistoriar o quarto 510, repara que o vaso sanitário estava entupido e toma um choque ao saber o motivo do entupimento: um coração humano. Ele pensa em delatar o caso para a polícia mas recua, pois Okwe está ilegal na Inglaterra. Ele só confia realmente em uma pessoa, Senay (Audrey Tatou), uma turca que trabalha no Baltic como camareira.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Crash: No Limite[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001185.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/z6/usvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Jean Cabot (Sandra Bullock) é a rica e mimada esposa de um promotor, em uma cidade ao sul da Califórnia. Ela tem seu carro de luxo roubado por dois assaltantes negros. O roubo culmina num acidente que acaba por aproximar habitantes de diversas origens étnicas e classes sociais de Los Angeles: um veterano policial racista, um detetive negro e seu irmão traficante de drogas, um bem-sucedido diretor de cinema e sua esposa, e um imigrante iraniano e sua filha.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Demolidor: O Homem Sem Medo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000453.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DMLDROHSM.mp4</link>
<info>Após descobrir o verdadeiro trabalho de seu pai, o jovem Matt Murdock (Ben Affleck) sofre um acidente que faz com que fique cego e tenha seus sentidos ampliados, além de ganhar um apurado radar mental, que faz com que consiga perceber o que ocorre à sua volta. Já adulto, Matt estuda Direito e passa a treinar arduamente artes marciais. Com isso passa a ter uma vida dupla: durante o dia é um conceituado advogado e à noite passa a usar suas habilidades super-humanas para combater o crime, sob o codinome Demolidor.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Desafiando o Assassino[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000455.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DSFANDOASASNO.mp4</link>
<info>Bronson interpreta Majestyk, um ex-presidiário e veterano da Guerra do Vietnã, cujo esforço para tocar uma fazenda é perturbado por alguns cidadãos de mente estreita e por policiais corruptos. Mas quando um capanga da Máfia (Al Lettieri) destrói a colheita de Majestyk, o pavio do fazendeiro finalmente se incendeia. Com o rifle na mão e a namorada a tiracolo (Linda Cristal), ele parte em busca do bando de assassinos. Em caçadas em alta velocidade pelas estradas vicinais e explosivos confrontos, os bandidos e o rebelde se enfrentam em uma luta de igual para igual: inimigos até à morte.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Divisão de Homicídios[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001285.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/f6/z4ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Joe Gavilan (Harrison Ford) e seu novo parceiro K.C. Calden (Josh Hartnett), são detetives de Hollywood. Nenhum deles realmente quer ser um policial, Gavilan faz bico como corretor de imóveis, e Calden é um aspirante a ator que faz bico como instrutor de yoga. Quando os dois são atribuídos a um grande caso, devem descobrir se eles querem resolver o caso ou seguir seus corações.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Dragão Vermelho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000474.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DRGVRMLH.mp4</link>
<info>Will Graham (Edward Norton) é um agente do FBI que por pouco não foi morto por Hannibal Lecter (Anthony Hopkins) quando tentava capturá-lo. Com Lecter já preso, Graham é obrigado a usar o psicopata como consultor para obter maiores informações sobre Francis Dolarhyde (Ralph Fiennes), um serial killer que tem deixado a cidade em pânico. Mas o que Graham não sabe é que ao mesmo tempo em que Lecter o auxilia em sua investigação também repassa ao próprio Dolarhyde informações sobre a família do policial que o persegue.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Edison - Poder e Corrupção[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001180.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/n6/y9ulf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Josh Pollack, um repórter ingênuo e ambicioso, está convencido de que a FRAT, uma força de elite dentro do Departamento de Polícia de Edison, está corrompido. Trabalhando em um caso de homicídio, ele começa a descobrir evid��ncias que sugerem que todo o sistema de justiça é de bom grado fazer vista grossa para os abusos da essa força. Quando a sua vida ea de sua namorada estão ameaçadas de sua pesquisa, ele unir forças com o seu editor, um repórter de uma vez famoso, e um detetive particular renome para derrubar o FRAT e cada um por trás dele</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Elektra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000228.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ELKTRA.mp4</link>
<info>Torturada pelo passado, Elektra (Jennifer Garner) é obcecada por sua morte e seu misterioso renascimento. Apesar de ter sido treinada na rígida disciplina do ninjutsu, ela não consegue controlar a fúria que sente pela morte dos pais. Sua ânsia por vingança faz com que parta para o exílio e se torne uma perigosa assassina profissional. Seu novo alvo é Abby (Kirsten Prout), uma garota de apenas 13 anos, e seu pai, Mark (Goran Visnjic), os quais precisam salvar de um perigoso inimigo, que possui poderes sobrenaturais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Enquanto Ela Está Fora[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001381.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/d6/9zvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Della Myers is an overwhelmed upper-middle-class housewife who lives in a large house in the suburbs with her twin children and her abusive husband, Kenneth. Kenneth lets Della know that he thinks she gives all her attention to the twins and neglects her house and her appearance. Late on Christmas Eve, Della drives to the local mall to buy gift-wrap. While searching for a parking space in the jam-packed lot, Della notices an old car taking up two spaces. Frustrated and annoyed, she decides to leave a paper message on the windshield of the old car, writing, "Hey, 'Jack'. How selfish can you be?" After the mall closes, Della's car is held by the driver of the old car and she is threatened by four punks -- Chuckie, Huey, Vingh, and Tomás. When the security guard of the mall attempts to protect Della, he is shot and killed by Chuckie. Della tries to escape from the criminals in her truck, but the gang chases her. In the chase, she crashes in a nearby forest. What unfolds in the woods is ...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]ESPIAO POR ACIDENTE[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001388.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/n6/0w2lf_480p.mp4</link>
<info>This action movie unfolds with the story of Bei, a salesman at a workout equipment store, who harbors dreams of adventures. It all starts when on one normal dull day, Bei follows his instincts to trail two suspicious looking men into an alley. When he realizes that these men are robbing a jewelry store, he jumps into action to foil their plans. Soon after Bei meets Liu, a private investigator who convinces Bei that he may be the long-lost son of a rich Korean businessman. In no time, Bei is on his way to fulfill his dreams of adventure and fortune traveling to Korea and even exotic Turkey. As Bei is drawn deeper into the game of cat and mouse, he realizes he has become the key to locating a new, highly addictive narcotic. With an assortment of characters fighting him along the way, will Bei succeed in finding the drug himself?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Excesso de Bagagem[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001115.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/z6/esvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Emily has always been the rich brat who tries to pull every imaginable stunt to get attention. But one day, as she fakes her own kidnapping and locks herself in the trunk of a car, a thief steals the car, with her inside. She is attracted by his reckless lifestyle and the situation makes her kidnapping the more real and frightening for her father.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Femme Fatale[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001273.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/c/16/e7wlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Laura Ash (Rebecca Romjin-Stamos) é uma linda mulher que é também mestre na arte da manipulação. Após ter um papel crucial em um assalto de jóias, ela repentinamente decide deixar para trás sua carreira criminosa. Reinventando a si mesmo como a respeitável esposa do embaixador norte-americano na França, Laura quer agora fugir dos holofotes e atrair a menor atenção possível. Porém, um repórter paparazzi, Nicolas Bardo (Antonio Banderas), fica atraído por sua beleza e decide segui-la. Subitamente exposta pelas lentes de Nicolas, Laura passa a ser vulnerável aos ataques de seus inimigos e decide usar seus talentos e o instinto voyeurístico de Nicolas para criar uma nova identidade para si e escapar novamente.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Garotas Selvagens 4[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001203.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/1/16/9o1lf_480p.mp4</link>
<info>Herdeiro de um milionário dono de hotel assassinado, Carson Wheetly (Ashley Parker Angel) é seduzido por três mulheres e acaba preso num perigoso jogo de sedução. Ao ser acusado pelas mulheres de um crime que não cometeu, Carson percebe que foi enganado pelas três e tenta achar meios de escapar do plano feito por elas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Golpe Duplo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000516.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/GLPDPL.mp4</link>
<info>Nicky é um experiente burlão que se envolve romanticamente com uma jovem vigarista de nome Jess. Reconhecendo o seu talento, Nicky dispõe-se a ensinar a Jess os truques do seu negócio, mas quando esta se aproxima demais, ele rompe com ela abruptamente. Três anos depois, Jess ressurge em Buenos Aires envolvida no mundo das altas apostas de corridas de carros. E agora, a antiga aluna vai envolver-se no mais recente, e muito perigoso, esquema de Nicky... para deixar o mestre fora de jogo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Grandes Olhos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000520.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/GRNDSOLHS.mp4</link>
<info>Este drama apresenta a história da pintora Margaret Keane (Amy Adams), uma das artistas comerciais mais rentáveis dos anos 1950, graças aos seus retratos de crianças com olhos grandes e assustadores. Esta mulher, defensora das causas feministas, teve que lutar contra o próprio marido no tribunal, já que o também pintor Walter Keane (Christoph Waltz) afirmava ser o verdadeiro autor de suas obras.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hacker[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000524.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HCKR.mp4</link>
<info>Passado no mundo do cibercrime, "Hacker" conta a história de um ex-presidiário (Chris Hemsworth) e seus parceiros, envolvidos em uma caçada a uma rede de cibercriminosos por Chicado, Los Angeles, Hong Kong e Jacarta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hackers: Piratas de Computador[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001167.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/16/1o1lf_480p.mp4</link>
<info>Um adolescente conhecido como Zero Cool (Jonny Lee Miller) é uma lenda entre os hackers, pois com apenas 11 anos ele inutilizou 1507 computadores em Wall Street, provocando um caos total no mundo das finanças. Por conta deste ato ele ficou proibido de mexer em um computador até chegar aos 18 anos, mas quando pode retorna aos computadores utilizando agora o codinome Crash Override. Até que se depara com um gigantesco plano que, além de tornar o autor muito rico, pode incriminá-lo. Assim, com a ajuda de seus companheiros, ele tenta salvar sua pele.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hancock[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001095.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/96/631lf_480p.mp4</link>
<info>Hancock é um super-herói que perdeu a popularidade que tinha, devido às suas tentativas de resgate pouco convencionais. Após salvar Ray Embrey, um agente de relações públicas, ele se oferece para ajudá-lo a melhorar sua imagem. A idéia não é bem aceita por Mary, a esposa de Ray, que mostra ao marido que Hancock teve uma ordem de prisão contra si lançada. Ray então sugere que Hancock se entregue, mesmo podendo escapar da prisão na hora que quisesse, para dar o exemplo e iniciar a mudança de sua imagem junto ao público. Ray acredita que, com Hancock preso, a criminalidade irá disparar e, com isso, a população chamará de volta seu herói.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hannibal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000536.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HNBL.mp4</link>
<info>Explores the early relationship between the renowned psychiatrist and his patient, a young FBI criminal profiler, who is haunted by his ability to empathize with serial killers.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hannibal - A Origem do Mal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000537.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HNBLAORGMDML.mp4</link>
<info>Leste da Europa, pouco após o fim da 2ª Guerra Mundial. Hannibal Lecter (Gaspard Ulliel) assiste de perto a morte violenta de seus pais. Sem apoio, ele é obrigado a morar em um orfanato soviético, onde sua família morava anteriormente. Logo Lecter parte para Paris na tentativa de encontrar seu tio, mas é recebido pela sra. Murasaki Shikibu (Gong Li), uma viúva bela e misteriosa que lhe dá carinho e amor. Na cidade Lecter decide estudar Medicina, como forma de aumentar suas habilidades para poder fazer justiça contra os criminosos de guerra que o perseguem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harley Davidson E Marlboro Man - Caçada Sem Tréguas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001335.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/v6/zjvlf_480p.mp4</link>
<info>Em Los Angeles dois grandes amigos, que são conhecidos como Harley Davidson (Mickey Rourke) e Marlboro (Don Johnson), ficam sabendo que um velho amigo vai perder seu bar, pois o banco quer construir um novo complexo e, para não ter seus planos atrapalhados, exige US$ 2,5 milhões para renovar o aluguel por 5 anos. Harley tem uma idéia "simples": assaltar o carro blindado do banco para conseguir o dinheiro. Eles realizam seu objetivo graças a perícia do grupo e uma boa dose de sorte, mas quando vão pegar o dinheiro descobrem que roubaram um carregamento de Sonho de Cristal, uma droga que vicia na hora e mata um em cada 7 usuários, pois atinge todo o sistema nervoso. Logo Harley, Marlboro e seus amigos começam a serem impiedosamente caçados pelos traficantes comandados por Chance Wilder (Tom Sizemore), que também administra o banco.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Haven[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001301.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/16/yaylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>She has no past. She has no family. She was raised in an orphanage. So, she lives for what she does best: be an FBI agent. That's why Audrey Parker is sent to a distant Maine village called Haven, to investigate the crime of a prison fugitive. What she does not know, is that her past is connected to that village, that old threats from the past are coming back, and she is going to be a central piece on everyone's life... or death.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hellraiser V: Inferno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000551.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HELRISR05.mp4</link>
<info>Joseph Thorne (Craig Sheffer) é um policial corrupto de Los Angeles que mergulha num mundo de mistério e morte após se apoderar de um cubo enigmático que trás do inferno Pinhead, o seu mais terrível representante. Quando uma criança desaparece e tem início uma terrível série de assassinatos, Joseph corre contra o tempo para salvar a criança. Mas este está num mundo habitado por criaturas terríveis que se satisfazem com a dor do ser humano</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A História Verdadeira[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000050.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AHISTVRDA.mp4</link>
<info>Michael Finkel (Jonah Hill) é demitido do jornal The New York Times e certo dia recebe uma ligação de um outro jornalista sobre Christian Longo (James Franco), preso por ter matado a mulher e a filha e que alega ser Michael Finkel. O jornalista, intrigado, conhece o prisioneiro, que revela ser um grande fã do trabalho de Finkel e por isso, resolve contar a sua versão da história por trás dos assassinatos. Mas, logo, surgem evidências de isso faz parte de um grande plano manipulador de Longo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Homens Perigosos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001270.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/h6/o8vlf_480p.mp4</link>
<info>Biografia do gângster negro Ellsworth "Bumpy" Johnson, que se tornou uma figura lendária nas ruas do Harlem, nos anos 30.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Rush[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000058.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDRSH01.mp4</link>
<info>Em Hong Kong, na última noite noite do controle britânico sobre o local, o inspetor Lee (Jackie Chan), um grande amigo do cônsul Han (Tzi Ma), consegue impedir que peças preciosas da história da China sejam contrabandeadas para fora do país. Dois anos depois, o chefe do crime Juntao (Tom Wilkinson) resolve se vingar e sequestra a filha de Han, que agora vive em Los Angeles como diplomata chinês. Como não confia no FBI, Han chama Lee para ajudá-lo a resgatar sua filha. Mas os oficiais do FBI não desejam nenhuma ajuda externa no caso e, para evitar que Lee atrapalhe nas investigações, designam um detetive rebelde e tagarela, James Carter (Chris Tucker), para acompanhá-lo. A intenção do FBI é que Carter mantenha Lee o mais longe possível do caso, mas ele não sabe disso. Até que, quando Carter descobre a verdadeira intenção de sua designação para o caso, resolve ajudar Lee a enfim encontrar a jovem sequestrada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Rush 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000059.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDRSH02.mp4</link>
<info>Após os acontecimentos do primeiro filme, o inspetor Lee (Jackie Chan) e o detetive James Carter (Chris Tucker) vão para Hong Kong aproveitar suas merecidas férias. Mas assim que eles aterrissam explode uma bomba na embaixada americana que mata dois agente disfarçados, que investigam a falsificação de um valioso anel. A polícia de Hong Kong acredita que o crime tenha sido cometido pelo líder da Tríade Ricky Tan (John Lone), que foi parceiro do pai de Lee no passado e foi um dos responsáveis por sua morte. Levando o crime para o lado pessoal, Lee resolve participar das investigações juntamente com Carter, que agora sente-se totalmente deslocado no local, já que nunca tinha estado em Hong Kong antes e não está habituado com as tradições locais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Rush 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000060.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDRSH03.mp4</link>
<info>O embaixador Han (Tzi Ma) está em Paris, prestes a revelar evidências sobre o trabalho da Tríade, o mais poderoso e conhecido sindicato do crime do planeta. Ele descobriu a identidade de Shy Shen, o responsável pela organização, e está disposto a revelá-la para o Tribunal Mundial do Crime. Entretanto a Tríade deseja manter esta informação em segredo e para tanto decide usar todas as possibilidades que dispõe. Para ajudar Soo Yung (Jingchu Zhang), a filha do embaixador, o inspetor-chefe Lee (Jackie Chan) e o detetive James Carter (Chris Tucker) viajam até a França. Em Paris, sem conhecer a cidade nem o idioma, eles precisam evitar que uma conspiração mundial aconteça.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Informante[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001321.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/l6/ydwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>A história verídica de Kathryn Bolkovac, uma ex-policial que aceitou trabalhar na missão de paz da ONU na Bósnia. Depois de ser demitida por expor o envolvimento dos agentes da ONU no tráfico sexual no país, ela processou seus empregadores.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Inocente ou Culpado[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001088.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/d6/h3vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>A rising young attorney successfully defends a man accused of murder, only to have the same type of murder then happen again. Right away the previously defended man hires the attorney again, and although the attorney is quite certain that he is the killer, he agrees to again defend him... much to the consternation of his friends. However, he explains that by being his attorney he will be better able to catch the man in a mistake... and on this the rest of the film develops, with the killer playing a cat and mouse game with the attorney until, at last, they both must recognize that they are not all that different.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jack Reacher: O Último Tiro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000244.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/JCKRCHR.mp4</link>
<info>Quando um atirador tira cinco vidas com seis tiros, todas as evidências apontam para o suspeito que foi detido. Durante o interrogatório, o suspeito faz um único comentário: *Chamem Jack Reacher*. Assim começa uma extraordinária busca pela verdade, colocando Jack Reacher contra um inimigo inesperado, com habilidades para a violência e com um segredo a guardar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]JCVD[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001242.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/5/f6/y7ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Quando a vida de Jean-Claude Van Damme colide com a realidade num assalto à mão armada em Bruxelas, Bélgica, de repente a grande estrela cinematográfica transforma-se num homem comum, carregado de medos, contradições e esperanças. Como poderá ele estar à altura da lenda que construiu? O que pode um herói de cinema fazer quando a arma apontada à sua cabeça tem balas verdadeiras? JCVD, o filme, encontra-o no ponto de viragem da sua carreira de "herói".</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jogos, Trapaças e Dois Canos Fumegantes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001348.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/um/rbeyb_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Eddy (Nick Moran) e seus três amigos, Sabão (Dexter Fletcher), Bacon (Jason Statham) e Tom (Jason Flemyng) estão sempre metidos em enrascadas. Eles acabam descobrindo uma sessão secreta de jogos de cartas comandada por um negociador, Harry Machado (P.H. Moriarty), e resolvem juntar suas economias para tentar ganhar um dinheiro fácil, já que Eddy é um especialista em ganhar. Depois de perder muito mais do que poderiam, eles tem de pagar o que devem sob a pena de perderem um dedo a cada dia de atraso. Quando escutam que seus vizinhos pretendem fazer um grande assalto, os seus problemas parecem ter sido resolvidos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jogue a Mamãe do Trem[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001219.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/v6/y1zlf_480p.mp4</link>
<info>Owen Lift (Danny DeVito) e Larry Donner (Billy Crystal) são dois homens que têm pelo menos uma coisa em comum: querem ser escritores, mas não conseguem. O primeiro por absoluta falta de talento e o segundo por sofrer uma espécie de bloqueio. Mas eles tem outra coisa em comum: ambos adorariam ver uma mulher morta. No caso de Owen, ele gostaria que sua mãe morresse, pois passou grande parte do seu tempo cuidando da mãe, que o atormentava o tempo todo. Já Larry sonha em ver morta sua ex-mulher, Beth (Kate Mulgrew), que abandonou-o levando seus textos e publicou tudo sobre seu nome. Os dois cada vez mais alimentam o desejo de eliminar estas mulheres de suas vidas e a melhor maneira de saírem impunes é trocando os assassinatos entre si.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Justiça Vermelha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001334.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/56/ur1lf_480p.mp4</link>
<info>Na China dos dias de hoje, um americano está prestes a ser rigorosamente punido por um crime que não cometeu... mas não tem como provar sua inocência. Richard Gere estrela este thriller de eletrizante suspense e explosiva ação recheado de confrontos mortais, fortes emoções e intrigas internacionais. Prestes a fechar um contrato comercial milionário, o advogado Jack Moore (Gere) está no auge. Mas, seu entusiasmo logo cai por terra depois que ele passa a noite com uma bela mulher... e ela é brutalmente assassinada! À mercê da rígida justiça chinesa - para a qual todos são culpados até que se prove o contrário - Jack encontra-se completamente sozinho. Mas quando sua advogada de defesa (Bai Ling) descobre misteriosas contradições no caso, ela volta-se contra a justiça de seu próprio país para juntar-se a Jack numa emocionante corrida para encontrar o verdadeiro assassino... e salvar suas vidas que estão por um fio!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kalifornia - Uma Viagem ao Inferno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001391.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/v6/lkvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Brian Kessler, a journalist researching serial killers, and his photographer girlfriend Carrie set out on a cross-country tour of the sites of the killings. Sharing the ride and their expenses are Early Grayce, a paroled white trash criminal, and his girlfriend Adele. As the trip progresses, Early begins to appear more and more unstable, and Brian and Carrie begin to fear that they may have a real-life killer in the back seat of their car.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kill Bill: Volume 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000614.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/KLBILV2.mp4</link>
<info>Após ser traída por Bill (David Carradine) e seu antigo grupo, a Noiva assassina (Uma Thurman) fica à beira da morte por 4 anos. Após despertar do coma, ela vai atrás de cada um dos seus antigos companheiros para matá-los. Na segunda parte dessa busca por vingança, a noiva vai continuar sua procura por Bill, atacando os últimos dois sobreviventes do grupo: Budd (Michael Madsen) e Elle Driver (Daryl Hannah). O confronto com seu antigo mestre, e mandante da sua morte, vai revelar novas surpresas para a assassina.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kingsman: Serviço Secreto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000248.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/KNGSMSVSCRT.mp4</link>
<info>A young man named Eggsy whose father died when he was a young boy, is dealing with living with the creep his mother is with now, who mistreats her and him. He goes out and does something to one of the creep's friends. He gets arrested and he calls a number a man gave him around the time his father died, to call if he needs help. A man named Harry approaches him and tells him he's the one who helped him. He tells him that he knew his father. When the man Eggsy slighted wants some payback, Harry takes care of him and his companions single handed. Harry then tells Eggsy that he's part of a secret organization called the Kingsman and his father was also part of it. He died trying to make the world safe. Harry offers Eggsy the opportunity to be a Kingsman and he takes it. He undergoes a grueling training course. Harry is looking into the demise of another Kingsman and the trail leads him to tech billionaire named Valentine aka V who is also curious about the group following him, the ...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Kuffs: Um Tira Por Acaso[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001375.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/v6/hnvlf_480p.mp4</link>
<info>George Kuffs didn't finish high-school, just lost his job and his girlfriend who still is in college is pregnant. Since he can't see how he can support her, he thinks she is better off without him. So he visits his elder brother, Brad, to squeze him for a loan so he can go to Brazil where there's a gold-rush going on. Unfortunately Brad is killed and George is suddenly the owner of Brad's "patrol special" district.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Lar Doce Inferno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000621.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LRDCINFN.mp4</link>
<info>Don Champagne (Patrick Wilson) é um homem de negócios bem-sucedido casado com uma mulher bipolar, Mona (Katherine Heigl), que também sofre de transtorno obsessivo compulsivo. O casamento é abalado quando ele começa a conviver com uma atraente colega de trabalho (Jordana Brewster) e o inevitável caso gera consequências inimagináveis.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Leão Branco - O Lutador Sem Lei[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001257.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/d6/a5vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Lyon Gaultier abandona a Legião Estrangeira no Norte da África quando recebe a notícia da morte de seu irmão em Los Angeles. Depois de conseguir escapar de dois legionários enviados para trazê-lo de volta, Lyon está determinado a encontrar o assassino de seu irmão. Para isso, ele mergulha no submundo do circuito das lutas de rua para conseguir dinheiro e ajudar a família de seu irmão.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Lista[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000064.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ALISTA2011.mp4</link>
<info>Em 1983 o detetive veterano Bud Carter (Willem Dafoe) se infiltrou na empresa criminal mais perigosa do Sul. Após prender o assassino de aluguel, Jesse Weiland (Matt Dillon), o detetive o convence a se tornar um informante. Jesse então prepara uma armadilha para derrubar toda a organização, incluindo seu arquiteto, Lutin (Tom Berenger).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Loucademia de Polícia 4: O Cidadão se Defende[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000635.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LCDMDPLC04.mp4</link>
<info>O Prefeito chama o comandante Lassard e seu esquadrão para ajudar ao capitão Harris no extermínio de gangue de ladrões. A missão do momento era proteger um diamante mas acaba sendo roubado mesmo sob os "cuidados" do atrapalhado esquadrão!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Loucademia de Polícia 5: Missão Miami Beach[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000636.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LCDMDPLC05.mp4</link>
<info>O comandante Lassard está em Miami, onde receberá uma homenagem. Após ser sequestrado por ter a posse de jóias roubadas, seus comandados partem para resgatá-lo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Loucademia de Polícia 6: Cidade em Estado de Sítio[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000637.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LCDMDPLC06.mp4</link>
<info>Prefeito chama comandante Lassard e seu esquadrão para ajudar ao capitão Harris no extermínio de gangue de ladrões. A missão do momento era proteger um diamante mas acaba sendo roubado mesmo sob os "cuidados" do atrapalhado esquadrão!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Loucademia de Polícia 7: Missão Moscou[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000638.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LCDMDPLC07.mp4</link>
<info>O Comandante Lassard tem um novo plano para acabar com a criminalidade nas ruas: permitir que voluntários participem de um treinamento especial na Academia, onde aprenderão técnicas de salvamento e combate ao crime. Com Steve Guttenberg e Sharon Stone.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Luta Pela Liberdade[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001368.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/d6/62vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Luta pela liberdade conta a história de Liam (Ed Harris) e seu filho Chance (Brian Presley). Depois que sai da prisão,chence tenta levar uma vida normal, mas percebe que não é tão fácil quanto imaginava. Lidando com ideologias conflitantes, pai e filho lutam para acertar-se enquanto tentem proteger sua família, deixando-a longe do perigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mais do que Você Imagina[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001224.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/3/f6/p7ylf_480p.mp4</link>
<info>A obesa Martha (Meg Ryan) sempre foi um grande peso na vida de seu filho Henry (Colin Hanks). Após três anos ausente em uma missão ultra-secreta do FBI no exterior, Henry volta para casa para apresentar sua noiva Emily (Selma Blair) a sua mãe e descobre que seus problemas só aumentaram. Marty, ex-Martha, agora tem um corpão, um novo namorado Tommy (Antonio Banderas) e uma vida amorosa selvagem. Tommy, por sua vez, tem um interesse especial em uma certa obra de arte além, é claro em Marty. Agora Henry e todo o FBI terão que espionar as bizarrices da vida amorosa dos pombinhos. Mas como ser um agente do FBI exemplar quando sua mãe esta na jogada?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Maldição de Chucky[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000065.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AMLDCAODCHCKY.mp4</link>
<info>Depois do mórbido suicídio de sua mãe, Nica (Fiona Dourif) recebe a visita de sua autoritária irmã Barb (Danielle Bisutti), que pretende ajudar nos arranjos do funeral. Sua filha vem acompanhada de um simpático boneco ruivo (voz de Brad Dourif) que chegou curiosamente pelos correios. Mas quando uma série de assassinatos aterrorizam a vizinhança, Nica começa a suspeitar que o brinquedo tenha alguma relação com estes fatos. Ela nem suspeita que Chucky está de volta para resolver casos pessoais de mais de 20 anos atrás, e ele não poupará esforços em seu caminho, até a conclusão sangrenta e chocante.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Malícia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001290.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/16/taylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Numa cidadezinha interiorana, a psicóloga de uma escola, Andy Safian (Bill Pullman), vive com sua esposa Tracy (Nicole Kidman) em uma bela casa. A paz do local é interrompida quando um serial killer começa a matar alunos de Andy, transformando-o num dos principais suspeitos. Chega então à cidade o renomeado cirurgião Jed Hill (Alec Baldwin) para trabalhar no hospital da região. Amigo de infância de Andy, ele acaba alugando um dos quartos de sua casa. Uma noite Tracy começa a passar mal e, levada às pressas para o hospital, é submetida a uma cirurgia de emergência pelo Dr. Hill. No entanto, ele comete um grave erro médico, que acaba por abalar a tranquila vida do casal.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Máquina Mortífera[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000652.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MQNMRTFR01.mp4</link>
<info>Um tira ensandecido (Mel Gibson), que está sempre no seu limite, e um outro tranquilo (Danny Glover), que espera apenas a sua aposentadoria chegar, tornam-se parceiros para lutar contra uma quadrilha de traficantes de drogas, composta por ex-militares da guerra do Vietnã.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Máquina Mortífera 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000653.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MQNMRTFR02.mp4</link>
<info>Continuação que multiplica ainda mais a ação já intensa do primeiro filme. Mal acabam os letreiros iniciais, o espectador embarca em uma memorável sequência de 10 minutos, com uma perseguição de carros pelas ruas de Los Angeles. São os tiras Martin Riggs (Mel Gibson) e Roger Murtaugh (Danny Glover) no encalce de traficantes. Dessa vez, a dupla de policiais se encarrega de proteger um contador, detido por envolvimento em limpeza de dinheiro proveniente do narcotráfico. Descobrem que a rede criminosa é comandada por um alto funcionário diplomático da África do Sul, Arjen Rudd (Joss Ackland).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Máquina Mortífera 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000654.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MQNMRTFR03.mp4</link>
<info>Após provocarem a explosão de um prédio, os dois parceiros são rebaixados a guardas de rua, mas tem a chance de se recuperarem quando investigam um roubo de armas da polícia, que está sendo comandado por um ex-policial.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Máquina Mortífera 4[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000655.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MQNMRTFR04.mp4</link>
<info>A polícia de Los Angeles descobre uma quadrilha que promove a entrada de chineses nos Estados Unidos, que serão vendidos como escravos. Por trás desta operação está "Tio Benny", o chefão de uma grande quadrilha em Chinatown, com tudo isto estando ligado uma trama de falsificação da moeda chinesa em grande escala, para libertar quatro grandes criminosos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Menina Má.Com[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001159.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/n6/ty2lf_480p.mp4</link>
<info>Uma garotinha de 14 anos se encontra em uma lanchonete com um fotógrafo de 30 anos que ela conheceu pela internet. Só que esse encontro começa a tomar rumos inconseqüentes, quando ela descobre que ele não é um simples sujeito. Mas a garotinha também não é nada inocente...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mergulho Radical[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000662.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MERGLHRDCAL.mp4</link>
<info>Jared (Paul Walker) e sua namorada Sam (Jessica Alba) moram numa paradisíaca praia do Caribe, onde ele sonha em ficar rico encontrando tesouros perdidos no mar. A vida do casal muda quando Bryce (Scott Caan), amigo de infância de Jared, se muda para uma mansão com a nova namorada, Amanda (Ashley Scott), e compra um iate perfeito para procurar tesouros. Juntos, os quatro decidem fazer buscas na região. Procurando evidências de um antigo desastre de barco, eles acabam descobrindo outra mercadoria, mais recente: um carregamento de drogas. Jared e Sam não querem saber do achado, mas Bryce e Amanda decidem pegar parte das drogas para financiar as buscas por tesouros. Quando procuram um contato para repassar a droga, os quatro se vêem ameaçados de morte.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Meu Passado me Condena[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000167.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MEUPSDMCNDNA.mp4</link>
<info>A plea for reform of England's anti-sodomy statutes, this film pits Melville Farr, a married lawyer, against a blackmailer who has photos of Farr and a young gay man (who is being blackmailed and later commits suicide) in Farr's car. After the suicide, Farr tracks down other gay men being extorted for money by the same blackmailer. The well-educated police Detective Inspector Harris considers the sodomy law nothing more than an aid to blackmailers, and helps Farr in calling his blackmailer's bluff. The movie, far ahead of its time, ends with Farr and his wife coming to terms with his homosexuality after the public exposure he faces in the blackmailer's trial.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Na Toca do Tigre[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000266.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/NATCADTRG.mp4</link>
<info>Kelly (Kaya Scodelario) é uma ginasta que está lesionada. Ela tem o costume de ir até a casa do seu namorado às escuras, mas esperava ser a única visita indesejada quando assaltantes armados invadem a casa. Agora ela precisa usar toda a sua força e habilidade para tentar escapar da pequena arena de violência que a residência se tornou.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Need for Speed: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000689.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/NEDFRSPD.mp4</link>
<info>Tobey Marshall (Aaron Paul) é um piloto que foi traído por seu rico e arrogante sócio Dino (Dominic Cooper) e acabou sendo preso. Ele começa a começa a articular uma vingança depois de finalmente ganhar liberdade. Porém, seu ex-parceiro descobre o plano e decide colocar a cabeça de Tobey à prêmio. Isso obriga o corredor a participar de um circuito de corridas ilegais por todo país, usando carros superpotentes.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Nem Tudo é o Que Parece[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001324.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/z6/2qvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Um conhecido traficante de cocaína, já rico o suficiente, planeja sua aposentadoria. Mas se vê forçado a voltar aos negócios por causa de interesses românticos e uma grande conexão internacional.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ninja Assassino[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000692.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/NINJASSNSO.mp4</link>
<info>Os realizadores de Matrix e V de Vingança trazem sangue novo (e em grande quantidade!) aos filmes de artes marciais em Ninja Assassino. O pop star coreano Rain estrela esta aventura como o heróico e mortal Raizo. Treinado desde pequeno no estilo ninja do Clã Ozunu, ele é perseguido por seus companheiros por querer libertar-se dos desígnios do patriarca do dojo (Sho Kosugi, uma verdadeira lenda no gênero artes marciais)... Ao seu lado está uma agente da Europol (Naomie Harris), que tem provas que o clã presta serviços assassinando pessoas a mando do governo. A ação segue do começo ao fim - rápida, feroz e repleta de armas mortais (como correntes, espadas e shurikens) - e incrivelmente coreografada. Mas não tema a arma, e sim a mão que a empunha.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Noite Sem Fim[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000694.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/NTSMFM.mp4</link>
<info>Durante uma única noite, um atirador da máfia deve matar seu patrão, proteger a família dele e depois correr da polícia, enquanto aproxima-se de seu filho distante. No caminho, ele encontra um motorista, que testemunha um crime e também precisa da proteção do atirador.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]November Man: Um Espião Nunca Morre[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000697.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/NVBRMNUMESPANCMRE.mp4</link>
<info>Montenegro, 2008. Peter Devereaux (Pierce Brosnan) é um espião da CIA que é responsável pelo treinamento do novato David Mason (Luke Bracey). Os dois estão envolvidos em uma missão que não dá certo, já que uma garota é atingida em um tiroteio. Desde então Peter se afasta do ramo da espionagem, mas é trazido de volta cinco anos depois pelo velho amigo Hanley (Bill Smitrovich), que o chama para resgatar uma velha conhecida de Peter, Lucy (Tara Jevrosimovic).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Amigo da Onça[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001130.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/z6/ksvlf_480p.mp4</link>
<info>Após um grupo de amigos testemunhar um terrível crime horrível, eles se perguntam como tiveram a sorte de escaparem ilesos, enquanto um amigo foi morto. Através desta auto-descoberta, eles começam a compreender o significado de seu próprio destino. Com o tempo, eles têm a chance de buscar algum tipo de redenção. Ou não.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Aprendiz[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001137.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/n6/o9ulf_480p.mp4</link>
<info>Garoto descobre que um de seus vizinhos é um ex-criminoso nazista, que vive com outra identidade em sua cidade. Para não entregá-lo às autoridades, exige que o fugitivo lhe relate suas memórias. A partir de então um tenso jogo psicológico surge entre os dois, ameaçando a sanidade do jovem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Colecionador de Ossos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001284.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/f6/14ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Lincoln Rhyme já foi um importante policial, até uma viga cair em cima dele durante uma investigação e deixá-lo tetraplégico. Ele pensa então em cometer eutanásia, porém, quando um novo serial killer parece querer lhe dizer algo, ele contará com a ajuda de Amelia Donaghy para resolver o mistério criado pelo novo assassino.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Contrato[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001138.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/n6/oy2lf_480p.mp4</link>
<info>Ray Keene (John Cusack) é um policial que tenta se reconciliar com seu filho, Chris (Jamie Anderson). Até que surge em seu caminho Frank Cordell (Morgan Freeman), um criminoso procurado pelo FBI. Ray consegue capturá-lo e tenta levá-lo à prisão, mas logo é perseguido pelo grupo comandado por Frank, que passa a caçá-los pela floresta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Demolidor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000713.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ODMLDR.mp4</link>
<info>A história acontece em San Angeles, uma união das cidades de Santa Mônica, San Diego e Los Angeles, em 2032. John Spartan, um detetive do século XX, é preso juntamente com Simon Phoenix, um assassino, em 1996, acusado de ser o reponsável pela morte de reféns de Simon. Eles passam anos na Crio-Prisão, uma prisão no qual o prisioneiro fica congelado até o final da pena. No ano de 2032, Simon Phoenix foge da prisão, diante de uma sociedade que até então desconhecia o crime e a desordem. Portanto, John Spartan foi reabilitado para prender o criminoso.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Desafio[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001231.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/f6/u7ylf_480p.mp4</link>
<info>Bobby Donnell is the head of a struggling Boston law firm that seems to constantly struggle with ethical themes while defending murderers, rapists, etc. Jimmy, Eugene, Ellenor and Lindsay are junior attorneys with the firm, the streetwise receptionist, and Helen the firm's frequent adversary with the D.A.'s office in this smart and clever weekly series.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Grande Anjo Negro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001377.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/v6/invlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Jack Caine (Dolph Lundgren) is a Houston vice cop who's forgotten the rule book. His self-appointed mission is to stop the drugs trade and the number one supplier Victor Manning. Whilst involved in an undercover operation to entrap Victor Manning, his partner gets killed, and a sinister newcomer enters the scene... Along with F.B.I. agent Lawrence Smith, the two investigate a spate of mysterious deaths; normal non-junkies dying of massive heroin overdoses and bearing the same horrific puncture marks on the forehead. This, coupled with Caine's own evidence, indicates an alien force is present on the streets of Houston, killing and gathering stocks of a rare drug found only in the brain... Caine is used to fighting the toughest of criminals, but up to now they've all been human...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Nome do Jogo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001336.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/56/vr1lf_480p.mp4</link>
<info>Um gângster (John Travolta) se vê em situação delicada quando seu chefe morre de um ataque cardíaco. Ele se vê obrigado a trabalhar para pessoas que não gosta e seu primeiro trabalho é cobrar em Los Angeles uma dívida de um produtor de filmes classe "B" (Gene Hackman). Mas ao chegar em Los Angeles sua paixão pelo cinema e a oportunidade de ter outro tipo de vida o fazem apostar todas as fichas em seu sonho.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Poderoso Chefão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000763.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OPDRSOCFAO1.mp4</link>
<info>Baseado no romance best-seller de Mário Puzo, o filme acompanha o patriarca da família mafiosa Corleone e toda a ascensão do clã siciliano e da sua quase perda de poder na América. Retrato da vida familiar e do negócio criminoso dos Corleone que garantiu a este filme três óscares, no ano do seu lançamento. Este filme lançou a carreira de actores como Al Pacino, James Caan e Rober Duvall e valeu um Óscar para Melhor Actor a Marlon Brando.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Poderoso Chefão II[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000764.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OPDRSOCFAO2.mp4</link>
<info>Durante os anos 50, Michael Corleone (Al Pacino) está agora a frente da fam��lia e tenta expandir seus negócios por Las Vegas, Hollywood e Cuba. Paralelamente, conhecemos a interessante história de Vito Corleone (Robert De Niro), ainda jovem na Sicília, em 1910, e como ele chegou a Nova York e começou a construir o seu império.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Poderoso Chefão III[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000765.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OPDRSOCFAO3.mp4</link>
<info>Já em 1979, Don Michael Corleone (Al Pacino) luta para finalmente legalizar seus negócios. Por estar velho, as famílias começam uma nova guerra pelo poder, enquanto Michael faz milionárias doações à Igreja, o que causa desconfiança em algumas áreas do clero, devido a origem duvidosa do dinheiro.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Quarto do Pânico[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000284.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OQRTDPNC.mp4</link>
<info>Meg Altman (Jodie Foster) é uma mulher recém-separada que é surpreendida com a invasão de sua casa por três homens estranhos. Logo ela e sua filha Sarah (Kristen Stewart) vão para um quarto secreto, construído especialmente para situações de emergência. De dentro do quarto Meg espiona o que está ocorrendo em sua casa através de um circuito fechado de tv, mas logo ela passa a enfrentar pequenos problemas dentro e fora de seu refúgio, principalmente porque aquilo que os homens estão procurando está justamente no quarto onde Meg e Sarah estão.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Sangue de Romeo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001374.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/v6/hkvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Detective Jack Grimaldi (Gary Oldman) takes us through his shattered life after encountering the most deadly (and deceptive) criminal he has ever had to deal with. It doesn't help that Grimladi is playing both sides against the middle. When he encounters Demarkov (Lena Olin) he thinks he can play her as he has all the other women in his life...including his wife. But Demarkov knows Jack better than he knows himself. She plays him mercilessly, all the while threatening to kill him when she tires of the game.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Senhor das Armas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001325.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/z6/2tvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Yuri Orlov (Nicolas Cage) é um traficante de armas que realiza negócios nos mais variados locais do planeta. Estando constantemente em perigosas zonas de guerra, Yuri tenta sempre se manter um passo a frente de Jack Valentine (Ethan Hawke), um agente da Interpol, e também de seus concorrentes e até mesmo clientes, entre os quais estão alguns dos mais famosos ditadores do planeta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Sequestro do Metrô 123[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001236.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/v6/3ovlf_480p.mp4</link>
<info>Em Assalto ao Metro 123, Denzel Washington é Walter Garber, um funcionário do Metro de New York, cuja vida irá ser afectada devido ao sequestro de um metro. John Travolta é Ryder, o autor do crime, que, como líder de uma gangue de 4 pessoas altamente armadas, ameaça executar os passageiros que estão na carruagem, a não ser que o resgate seja pago dentro de uma hora. Com a tensão a aumentar, Garber utiliza seu vasto conhecimento do sistema de Metro para despistar Ryder e salvar os reféns. Mas há um enigma que Garber não consegue resolver: mesmo que os ladrões recebam o dinheiro, como podem eventualmente escapar?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Silêncio dos Inocentes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000783.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSLNCDSINCTS.mp4</link>
<info>A agente do FBI, Clarice Starling (Jodie Foster) é ordenada a encontrar um assassino que arranca a pele de suas vítimas. Para entender como ele pensa, ela procura o periogoso psicopata, Hannibal Lecter (Anthony Hopkins), encarcerado sob a acusação de canibalismo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Talentoso Ripley[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000293.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OTLNTSRPLY.mp4</link>
<info>Tom Ripley (Matt Damon) possui um dom incomum: capaz de imitar, com perfeição, a asssinatura, a voz, o modo de se mexer, tudo numa pessoa. Graças a um casaco emprestado, conhece o empresário Herbert Greenleaf (James Redhorn), que lhe oferece mil dólares para ir Europa trazer de volta seu filho, Dickie (Jude Law). Ripley aceita a oferta e termina por desfrutar da boa vida e da amizade de Dickie e de sua namorada Marge (Gwyneth Paltrow), tornando-se hóspede de ambos. Entretanto, desconfianças pairam sob o passado de Ripley, criando situações contrárias aos seus interesses, o que o leva a matar Dickie e assumir sua identidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Tango E o Assassino[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001303.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/d6/5yvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>John J. is a seasoned hit man sent on a job to Argentina. When the General he's sent to kill delays his return to the country, John passes the time with Manuela, a beautiful dancer who becomes his teacher and guide into Argentina's sensual world of the tango. Spellbound by the rich and mysterious world Manuela has shown him, his idyll is shattered when the reality of why he's there comes crashing down around him.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Vizinho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000793.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OVZNHO.mp4</link>
<info>Um jovem casal (Patrick Wilson e Kerry Washington) acaba de se mudar para a sua casa dos sonhos, na Califórnia, e torna-se alvo do vizinho, que é contra o casamento deles por serem de raças diferentes. O vizinho é um homem severo, pai solteiro e policial de Los Angeles (Samuel L. Jackson) que elegeu a si mesmo cão de guarda da vizinhança.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Oliver Twist[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000797.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OLVRTWST.mp4</link>
<info>"Oliver Twist (Barney Clark) é um órfão entre as centenas que sofrem com a fome e o trabalho escravo na Inglaterra vitoriana. Vendido para um coveiro, ele sofre com a crueldade da família deste e acaba fugindo para Londres. Lá ele é recolhido das ruas por Artful Dodger (Harry Eden), um ladrão que o leva até Fagin (Ben Kingsley), um velho que comanda um exército de prostitutas e pequenos marginais. Quando Oliver conhece um bondoso homem em quem finalmente enxerga um possível pai, Fagin teme que ele denuncie seu esquema. Para evitar isso Fagin planeja um assalto à casa do rico Sr. Brownlow (Edward Hardwicke), o pai desejado por Oliver."</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ong-Bak - Guerreiro Sagrado[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000801.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ONGBK1.mp4</link>
<info>Um dia, a cabeça de uma estátua sagrada de Buda (chamado Ong Bak), �� roubada de uma pequena aldeia, por um empresário imoral que a pretende vender por lucros exorbitantes.  Os aldeões realizam uma cerimónia em honra de Ong-bak, onde lhe fazem oferendas, acreditando, que este trará chuva para a região assolada pela seca. Esta cerimónia, apenas se realiza de 24 em 24 anos, e faltam 7 dias para o grande acontecimento quando a cabeça de Ong-bak é roubada. Devido a isso a população da aldeia fica mergulhada em miséria. Para que tudo volte ao normal é preciso recuperar a cabeça da estátua. Um jovem aldeão chamado Ting (Panom Yeerum) oferece-se para a recuperar, seguindo o rasto do ladrão até Banguecoque (Tailândia).  Ting tem uma afinidade com a estátua. Em bébé, ele foi abandonado nos degraus do templo de buda e criado por monges. Eles ensinaram-lhe muay thai, proibindo-o, no entanto, de usar as técnicas aprendidas em combate.  Agora ele é forçado a mergulhar num submundo evitando lutar...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Operações Especiais[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000282.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OPRCOSESPCIAS.mp4</link>
<info>Um grupo de policiais honestos é enviado a uma cidade do interior para resolver o problema da alta criminalidade. Em pouco tempo eles resolvem o problema enquanto a novata Francis precisa superar seus limites para provar que tem valor. Eles são aclamados pela opinião pública. Mas em pouco tempo a aplicação do rigor da lei começa a incomodar a todos e o verdadeiro inimigo se revela.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Bad Boys[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000806.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BDBYS1.mp4</link>
<info>Marcus Burnett (Martin Lawrence) e Mike Lowrey (Will Smith) são dois policiais do departamento de polícia de Miami que devem se juntar para recuperar um carregamento de drogas perdido. Eles contarão com a ajuda de uma testemunha, Julie, porém para isso um terá que se passar pela identidade do outro. Um carregamento de heroína confiscada, avaliada em um milhão de dólares, foi simplesmente roubado do depósito da polícia.O sumiço das drogas pode destruir as carreiras dos detetives Marcus e Mike, e acaba com a divisão de narcóticos do departamento de polícia de Miami. Quando as investigações ameaçam os traficantes e eles raptam a única testemunha do caso, uma informante da polícia (Téa Leoni) que se torna amiga dos Bad Boys, as coisas se tornam pessoais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Bad Boys 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000363.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BDBYS2.mp4</link>
<info>Os detetives de narcóticos Mike Lowrey (Smith) e Marcus Burnett (Lawrence) foram escolhidos para uma tarefa de alta tecnologia na investigação do tráfico de ecstasy em Miami. Os inquéritos inadvertidamente os levam para uma conspiração maior a um traficante, que se auto nomeia Johnny Tapia (Jordi Mollà) cujas ambições de tomar conta da cidade iniciarão uma guerra de quadrilhas.Mas a amizade e a relação profissional entre Mike e Marcus ficam abaladas quando Mike começa a gostar de Syd (Gabrielle Union), irmã de Marcus. A menos que eles consigam separar a vida pessoal da profissional, a dupla corre perigo e arrisca a vida de Syd no processo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Especialistas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000815.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OESPCLSTS.mp4</link>
<info>O agente especial Danny (Jason Statham), sem saber o real motivo, está na mira do líder (Clive Owen) de uma organização militar secreta, que deseja eliminá-lo e ameaça fazer o mesmo com o seu mentor Hunter (Robert De Niro). Agora, a dupla treinada pelas forças da SAS britânica precisa encarar um perigoso jogo de gato e rato, onde o caçador virou caçado e a morte pode ser uma mera questão de tempo. Baseado em fatos reais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Infiltrados[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000817.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSINFTRDS.mp4</link>
<info>O jovem polícia Billy Costigan (DiCaprio) é infiltrado no bando de Costello (Nicholson), um chefe da Máfia local.  Enquanto Billy ganha a confiança de Costello, Colin Sullivan (Damon), infiltrado na polícia como informador de Costello, ascende a uma posição de poder na Unidade Especial de Investigação.  Cada um dos homens embrenha-se profundamente na sua vida dupla, recolhendo informações sobre os planos e operações de cada um dos lados.  Mas, quando se torna claro, quer para os polícias quer para os gangsters, que existe uma toupeira entre eles, Billy e Collin passam a estar subitamente em perigo de serem descobertos e cada um inicia uma corrida para desvendar a identidade do outro a tempo de se salvarem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Safados[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001263.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/16/96wlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Lawrence Jamieson (Michael Caine) é um trambiqueiro de classe, que vive na Riviera francesa seduzindo milionárias americanas de meia idade. Seu estilo de vida passa a ser ameaçado após a chegada de Freddy Benson (Steve Martin), um vigarista folgado e bem menos sofisticado que também quer aplicar golpes no local. Após muita insistência Freddy consegue convencer Jamieson a lhe ensinar alguns truques, mas logo ambos passam a disputar os mesmos alvos. Cansados da disputa, eles resolvem fazer uma aposta: quem conseguir US$ 50 mil da primeira milionária que aparecer no local vence, com o derrotado tendo que deixar a Riviera.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Suspeitos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000292.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSUSPITS.mp4</link>
<info>Boston, Estados Unidos. Keller Dover (Hugh Jackman) leva uma vida feliz ao lado da esposa Grace (Maria Bello) e os filhos Ralph (Dylan Minnette) e Anna (Erin Gerasimovich). Um dia, a família visita a casa de Franklin (Terrence Howard) e Nancy Birch (Viola Davis), seus grandes amigos. Sem que eles percebam, a pequena Anna e Joy (Kyla Drew Simmons), filha dos Birch, desaparecem. Desesperadas, as famílias apelam à polícia e logo o caso cai nas mãos do detetive Loki (Jake Gyllenhaal). Não demora muito para que ele prenda Alex (Paul Dano), que fica apenas 48 horas preso devido à ausência de provas contra ele. Alex na verdade tem o QI de uma criança de 10 anos e, por isso, a polícia não acredita que ele esteja envolvido com o desaparecimento. Entretanto, Keller está convicto de que ele tem culpa no cartório e resolve sequestrá-lo para arrancar a verdade dele, custe o que custar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ouro Branco[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001098.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/h6/y7vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Ace is an impressionable young man working for a dry cleaning business. His friend, drug dealer Mitch goes to prison. In an unrelated incident, he finds some cocaine in a pants pocket. Soon, Ace finds himself dealing cocaine for Lulu. Via lucky breaks and solid interpersonal skills, Ace moves to the top of the Harlem drug world. Of course, unfaithful employees and/or rivals conspire to bring about Ace's fall.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pânico[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000835.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PNC1.mp4</link>
<info>After a cyber-bullying incident results in a brutal murder, the shocking violence stirs up memories of a killing spree from the past that has haunted some, intrigued others and maybe just inspired a new killer. A group of teens - with two old friends struggling to reconnect at its heart - become lovers, enemies, suspects, targets and victims of an assassin who's out for blood.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Pantera Cor de Rosa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001256.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/16/8p1lf_480p.mp4</link>
<info>Numa partida de futebol onde o vencedor passaria às finais do campeonato mundial, jogava a China contra a França. No momento de pausa para entrar no campo, o treinador da Selecção Francesa, Yves Gluant (Jason Statham), para ser saudado pela claque, e exibe seu diamante Pantera Cor-de-Rosa, o símbolo de vitória para França.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Perigo Extremo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000851.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PRGEXTRMO.mp4</link>
<info>An undercover cop infiltrates a gang of thieves who plan to rob a jewelry store.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Perseguição Mortal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000854.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRSGCAOMRTL.mp4</link>
<info>Albert Johnson (Charles Bronson, da série Desejo de Matar) é um homem estranho e solitário, que gosta dos animais e se comporta como um fugitivo da lei. Certo dia ele impede que um cão seja morto durante uma briga, coisa comum nos anos 1930, nas gélidas montanhas do Canadá. Depois de comprar o animal ferido, Johnson desagrada a um bando de homens que, para se livrarem dele, inventam a história de um roubo num posto policial. O chefe da Polícia Montada, Edgar Millen (Lee Marvin, de os 12 Condenados), é obrigado a investigar o fato. Instigado pelos homens, o policial acusa Johnson em sua própria cabana. Mas Johnson acaba matando alguns agressores no confronto e foge. A partir daí, uma grande caçada humana é empreendida na neve para prende-lo. Esta história foi baseada num fato real.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Perseguida[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000305.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PRSGCAO.mp4</link>
<info>Find showtimes, watch trailers, browse photos, track your Watchlist and rate your favorite movies and TV shows on your phone or tablet!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Perseguindo Abbott[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000306.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PRSGUNDABOT.mp4</link>
<info>Uma funcionária da embaixada americana em Londres (Milla Jovovich) é encarregada de impedir um ataque terrorista em Nova York. Assim, ela é colocada no meio da ação quando uma bomba detona. Sendo acusada do crime, ela busca o verdadeiro responsável (Pierce Brosnan) para se livrar das acusações e prevenir um próximo ataque às vésperas do Ano Novo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Pessoa de Interesse[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001194.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/_/x6/36wlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>A billionaire software-genius named Harold Finch creates a Machine for the government that is designed to detect acts of terror before they can happen, by monitoring the entire world through every cell-phone, email and surveillance camera. Finch discovered that the machine sees everything, potential terrorist acts and violent crimes that involve ordinary people. When the government considered violent crimes between normal people "irrelevant", Finch built a back door into the system that gives him the social security number of a person involved in a future violent crime so he could act. Partnered with John Reese, an ex-CIA agent, the two work in secret to prevent violent crimes before they can happen. Eventually their activities lead to being hunted by the New York Police Department, CIA Agents in pursuit of Reese who was listed as dead, a computer hacker named Root who wants access to the Machine, and government officials who want to keep all knowledge of the Machine a complete secret.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Premonição[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001141.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/n6/qy2lf_480p.mp4</link>
<info>A man goes to work. There, he tells his last night's dream. Later on, he goes out of the office, and by strolling through the crowded streets of downtown, he begins dreaming it all over again.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Primitivo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000875.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRMTVO.mp4</link>
<info>Inspirado na verdadeira história de um lendário crocodilo com mais de 7,5 metros de comprimento que come seres humanos, chega-nos o intenso filme de terror Primitivo, com Dominic Purcell (sa Série de TV Prision Break) e Orlando Jones (O Júri, Evolução).\r Uma equipa americana de jornalistas, determinada a capturar este monstro voraz e a travar a sua demoníaca violência, viaja até ao coração da selva africana para caçar a sua presa. Mas Gustave, como os nativos lhe chamam, também está nesta caçada - sempre em movimento, sempre esquivo, sempre com fome de carne humana.\r Um medo de fazer saltar o coração é assegurado neste filme ao qual nenhuma unha escapa inteira, acerca deste engenhoso assassino que continua a reclamar um terrífico rasto de sangue...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Provas e Trapaças[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001145.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/z6/msvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Bobby Funke escreve para o jornal da escola e é escolhido para fazer um artigo sobre o presidente do grêmio Paul Moore (Patrick Taylor), atleta e estrela do time de basquete do colégio. Enquanto, Bobby escreve a sua matéria, uma história muito maior está para se desenrolar. Os exames de admissão das Universidades foram roubados do escritório do diretor Kirkpatrick (Bruce Willis) e Bobby, após investigar o acontecimento a pedidos da sedutora Francesca Facchini (Mischa Barton), publica um artigo incriminando Paul e logo se torna um dos garotos mais populares da escola. Mas, Bobby começa a suspeitar de que algo esta errado e passa a duvidar das acusações que ele mesmo fez. Sua investigação revela uma grande conspiração... agora ele terá que escolher entre seu novo status de garoto popular ou revelar a verdade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Red: Aposentados e Perigosos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001372.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/f6/b6ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Frank Moses (Bruce Willis) é um ex-agente da CIA, hoje aposentado, que tenta levar uma vida normal. Ele está interessado por Sarah (Mary-Louise Parker), com quem volta e meia conversa ao telefone, apesar de ainda não conhecer pessoalmente. Um dia, a casa de Frank é atacada por agentes da CIA. Sem saber o que está acontecendo, ele deduz que logo perceberão sua ligação com Sarah e parte para protegê-la. Para entender o porquê de ter sido atacado, Frank precisará da ajuda de seus antigos companheiros Joe (Morgan Freeman), Marvin (John Malkovich) e Victoria (Helen Mirren), todos também aposentados.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Refém[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000219.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CPTVE.mp4</link>
<info>Uma mãe dependente de drogas tem o seu caminho cruzado com um foragido da justiça que a mantém refém dentro do seu apartamento. Juntos eles acabam trocando experiências e acabam encontrando a redenção com a ajuda de um livro de auto - ajuda.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Refém[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000888.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/RFEM.mp4</link>
<info>Após passar por uma tragédia pessoal enquanto trabalhava como negociador de reféns para o Departamento de Polícia, Jeff Talley (Bruce Willis) pede demissão do cargo e decide trabalhar como delegado na pequena cidade de Bristo Camino. Jeff quer paz e a pacata cidade tem tudo para lhe proporcionar isto. Porém quando três adolescentes vão à casa de uma família com o objetivo de roubar o carro deles, eles ficam presos dentro da casa e decidem por tomar todos como seus reféns. A situação força Jeff a atuar como negociador dos reféns, fazendo um trabalho que ele preferia nunca mais ter que realizar em sua vida.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Rios Vermelhos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001328.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/j6/uwulf_480p.mp4</link>
<info>O veterano policial Pierre Niémans (Jean Reno) é enviado à cidade de Guernon para investigar um bizarro assassinato ocorrido próximo à uma famosa escola. Ao chegar, Niémans constata que o crime foi causado por alguém meticuloso, que não deixou nenhuma pista sobre quais os motivos do assassinato. A 300 km do local outro policial investiga a violação do túmulo de uma criança morta vinte anos atrás. Trata-se de Max Kerkerian (Vincent Cassel), um impetuoso policial novato que foi no passado ladrão de carros. As duas investigações seguem em paralelo até que os dois policiais se encontram e descobrem que os dois casos estão intimamente ligados e que precisarão trabalhar juntos para resolvê-lo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Risco Absoluto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001269.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/16/aaylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Acusado e condenado por assassinato, o ex-membro das Forças Especiais da policia Shane Daniels (Steven Seagal) está tentando levar uma vida normal em liberdade, até o dia que se vê no meio de uma guerra entre perigosos traficantes e policiais corruptos. Ao presenciar a morte de um policial a sangue frio, Daniels resolve investigar o local do crime e encontra uma garota assustada presa em um caminhão cheio de milhares de dólares. Agora, para salvar a garota e acabar com a guerra, este homem treinado para matar terá que enfrentar não só a mais poderosa gangue da cidade como, também, o grupo de policiais corruptos. Um thriller frenético e explosivo com o mestre dos filmes de ação Steven Seagal.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ritmo de Um Sonho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000901.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/RTMDUMSNHO.mp4</link>
<info>DJay é um rapper de trinta e poucos anos tentando se dar bem. Ele usa a ajuda de sua pequena comunidade para conseguir gravar um disco, e vê sua grande chance chegar quando o astro do gênero musical, Skinny Black, visita a cidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]RoboCop[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000902.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/RBCP2014.mp4</link>
<info>Em um futuro não muito distante, no ano de 2028, drones não tripulados e robôs são usados para garantir a segurança mundo afora, mas o combate ao crime nos Estados Unidos não pode ser realizado por eles e a empresa OmniCorp, criadora das máquinas, quer reverter esse cenário. Uma das razões para a proibição seria uma lei apoiada pela maioria dos americanos. Querendo conquistar a população, o dono da companhia Raymond Sellars (Michael Keaton) decide criar um robô que tenha consciência humana e a oportunidade aparece quando o policial Alex Murphy (Joel Kinnaman) sofre um atentado, deixando-o entre a vida e a morte.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]RoboCop - O Policial do Futuro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000905.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/RBCP1.mp4</link>
<info>Na Detroit do futuro o crime e a violência tomam conta da cidade. O Oficial Alex J. Murphy (Peter Weller), ferido mortalmente em trabalho, retornará como um ciborgue praticamente indestrutível, uma arma da polícia conta os criminosos. Mas lembranças do seu passado acabam atormentando suas funções.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]RoboCop 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000903.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/RBCP2.mp4</link>
<info>Estamos num futuro próximo. Na Velha Detroit os policiais estão em greve e a cidade encontra-se indefesa. Para piorar, surge uma nova droga mortal, o Nuke, que está proporcionando lucros fenomenais. Somente alguém como RoboCop (Peter Weller) consegue penetra nas zonas restritas, onde a droga é fabricada e os viciados perambulam pelas ruas. Mas, enquanto isso, a OCP, império corporativo que criou o RoboCop, está criando um novo modelo aperfeiçoado. Desta vez, os defeitos que marcaram o original - toques de compaixão e a vaga memória da policial Murphy - foram eliminados do programa. Dentro do crânio cromado da nova unidade há uma mente tão astuta e pervertida quanto a de qualquer psicopata.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]RoboCop 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000904.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/RBCP3.mp4</link>
<info>A corporação OCP transformou Detroit num campo de batalha, abrindo caminho para a construção de uma nova e lucrativa metrópole, Delta City. Mas Robocop surge das cinzas para estragar os planos do conglometado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]S.W.A.T.: Comando Especial[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001327.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/f6/m2ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Um importante traficante de drogas precisa ser transferido de Los Angeles para outra cidade, onde ficará em uma prisão federal. Uma divisão da S.W.A.T. é encarregada de realizar o transporte, porém a situação se complica quando a oferta do traficante de pagar US$ 100 milhões a quem libertá-lo se torna pública.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Se Beber, Não Case! Parte III[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000924.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SEBBRNCSE3.mp4</link>
<info>Alan (Zach Galifianakis) está deprimido devido à morte de seu pai. Preocupado com o cunhado, Doug (Justin Bartha) sugere que ele vá até um lugar chamado New Horizons, que pode torná-lo um novo homem. Alan apenas aceita a sugestão após Phil (Bradley Cooper) e Stu (Ed Helms) concordarem em levá-lo, juntamente com Doug. É o início de uma nova viagem do quarteto, que acaba sendo interrompida bruscamente pelos capangas de Marshall (John Goodman). O malfeitor está atrás de Chow (Ken Jeong), que lhe aplicou um golpe milionário, e acredita que os amigos ainda possuam contato com ele. Após sequestrar Doug, Marshall dá a Alan, Stu e Phil um prazo para que encontrem Chow e devolvam as barras de ouro por ele roubadas, caso contrário todos morrerão. O que o trio não esperava era que, para reencontrar Chow, teria que ir até Tijuana, no México, e também em Las Vegas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sedutora e Diabólica[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001305.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/z6/rtvlf_480p.mp4</link>
<info>A bela e provocante Mini seduz seu próprio padastro e logo o convence a armar um plano para se livrar da mãe alcoólatra. Porém essa conspiração vai longe demais e um jovem detetive é escalado para investigar o caso. Ninguém é inocente nesse jogo de intrigas e traição, mas só um sairá livre dessa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Segurando as Pontas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001174.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/f6/a4ylf_480p.mp4</link>
<info>O preguiçoso Dale Denton só tem um motivo para visitar o negociante igualmente preguiçoso Saul Silver: comprar erva, especificamente uma preparada de maneira rara conhecida como Pineapple Express. Mas quando Dale se torna a única testemunha de um assassinato de um policia e o vendedor de drogas mais perigoso da cidade, ele desespera e acaba por deixar a sua Pineapple Express no local do crime. Agora, Dale tem outro motivo para visitar Saul: descobrir se a erva é tão rara que, se descoberta, poderá levar até ele.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sem Direito a Resgate[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000928.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SMDRTARSGT.mp4</link>
<info>Dois criminosos pé-de-chinelo recebem mais do que pediram após sequestrar a esposa de um empresário corrupto que não tem nenhum interesse em pagar o resgate de um milhão de dólares pelo seu retorno em segurança.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sem Vestígios[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001148.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/56/bw1lf_480p.mp4</link>
<info>Jennifer Marsh (Diane Lane) e Griffin Dowd (Colin Hanks) são dois agentes do FBI que trabalham num setor responsável por investigar bandidos que agem na internet. A dupla está empenhada em rastrear um assassino em série que usa seu site para alimentar seu sadismo: quanto mais acessos o endereço eletrônico consegue, mais rápido a vítima morre. Jennifer irá se motiva ainda mais para achá-lo quando descobre que uma pessoa que ela conhece corre perigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Serpentes a Bordo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001049.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VENOM.mp4</link>
<info>Sean Jones (Nathan Phillips) é um adolescente que presenciou uma brutal execução ligada ao crime organizado, sendo a testemunha-chave daquele que a mídia chama como sendo o julgamento do século. Ele é encaminhado ao tribunal pelo agente do FBI Nelville Flynn (Samuel L. Jackson), que o leva de avião até Los Angeles. Entretanto o que eles não sabem é que a máfia contratou Yakama, um assassino profissional, para impedir que Sean chegue ao seu destino. Para atingir seu objetivo ele decide liberar centenas de serpentes venenosas dentro do avião, o que logo faz com que tripulação e passageiros entrem em pânico.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sherlock Holmes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000326.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SRSHRLCKHLMS.mp4</link>
<info>Final do século XIX. Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) é um detetive conhecido por usar a lógica dedutiva e o método científico para decifrar os casos nos quais trabalha. O dr. John Watson (Jude Law) é seu fiel parceiro, que sempre o acompanhou em suas aventuras.  O último caso da dupla envolve Lorde Blackwood (Mark Strong), por eles presos ao realizar um ritual macabro que previa o assassinato de uma jovem. Blackwood já havia matado quatro mulheres e tem fama junto a população de ser um poderoso feiticeiro. Ele é preso e depois condenado à forca, mas misteriosamente é visto deixando o túmulo onde seu caixão foi deixado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sherlock Holmes: O Jogo de Sombras[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000945.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHRLCKHLMS02.mp4</link>
<info>Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) continua desenvolvendo novos disfarces e maneiras de ludibriar seus oponentes, enquanto seu fiel escudeiro John Watson (Jude Law) está prestes a se casar e sair numa lua de mel dos sonhos com sua amada Mary Morstan (Kelly Reilly). A única coisa que o caro Watson não contava era que seu amigo Holmes apareceria com uma nova teoria conspiratória de que o ardiloso Professor Moriarty (Jarred Harris) estaria por trás de uma série de assassinatos, que visam desestabilizar a paz mundial. Quando a amiga Irene Adler (Rachel McAdams) desaparece, depois de prestar um serviço sujo para Moriarty, Holmes descobre que a cigana Simza (Noomi Rapace) pode ser a chave para desvendar todo o mistério por trás das mortes. A questão é: conseguirá Holmes superar a esperteza do terrível Moriarty?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Sicario: Terra de Ninguém[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000318.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCROTRDNGM.mp4</link>
<info>Na crescente fronteira sem lei entre os Estados Unidos e o México, uma agente do FBI (Emily Blunt) é exposta ao mundo brutal do tráfico internacional de drogas por membros de uma força-tarefa do governo (Josh Brolin e Benicio Del Toro) que a escalam em seu plano para derrotar o chefe de um cartel mexicano.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]The Spirit: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001212.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/16/ep1lf_480p.mp4</link>
<info>O destino trouxe de volta a vida de Denny Colt, um dos melhores policiais de Central City, e com ela a missão de ser o herói e imortal Spirit. A vida da sombria cidade fica nas mãos de Colt, que a todo o momento sofre ataques de Octopus (Samuel L. Jackson) e sua gangue. Adaptado por Frank Miller, The Spirit, o famoso personagem das histórias em quadrinhos transforma-se em uma superprodução artística - nos moldes de Sin City - com um elenco feminino de tirar o fôlego.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Spotlight: Segredos Revelados[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000325.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SPTGHTSCRDSRVLDS.mp4</link>
<info>Um grupo de jornalistas do Spotlight descobre documentos que provam crimes sexuais cometidos por padres contra crianças. Eles preparam uma série de reportagens reveladoras, evidenciando os abusos cometidos por sacerdotes da Igreja Católica.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Stallone Cobra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000963.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/STLNECBR.mp4</link>
<info>O Tenente Marion Cobretti é uma força de assalto humana cujas armas cospem puro veneno anti-crime. Desta vez, o combate é contra um impiedoso serial killer. As pistas, no entanto, levam-no não a um único assassino mas a um exército de loucos que tentam, pela força, criar o que chamam uma "Nova Ordem" - e acabar por todos os meios com uma inocente testemunha.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Street Fighter: A Lenda de Chun-Li[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000973.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/STRTFGTRCHULIN.mp4</link>
<info>O mundo de Street Fighter é um épico, desta vez focado na jornada de Chun-Li (Kristin Kreuk), uma das lutadoras mais populares da franquia e que se tornou uma lenda do mundo dos games. Forças poderosas estão surgindo e todos se preparam para uma batalha final: da luz contra as trevas. As forças das trevas estão assumindo o controle das áreas mais pobres da capital. Para combatê-los, surge uma legião de heróis liderada por Chun-Li, que abdicou de uma vida de privilégios para se tornar uma street fighter. Alguns lutam por nós; outros, por um poder sem limites.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Striptease[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000976.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/STRPTESE.mp4</link>
<info>Erin (Demi Moore) perde o emprego de secretária no FBI por causa do marido, um pequeno golpista. Por não ter emprego, perde a custódia da filha. Começa a trabalhar como stripper e se vê às voltas com o ex-marido trapalhão, um congressista tarado e um detetive que quer ajudá-la.  Veja mais em http://www.matchurefilmes.com/2012/02/baixar-filme-striptease-avi-e-rmvb.html#ixzz1nEt7ttwQ</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Suburra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000977.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SUBRA.mp4</link>
<info>Conhecido como Samurai, um gângster deseja transformar a orla de uma pequena cidade perto de Roma em uma nova Atlantic City, repleta de cassinos. Um político corrupto apaixonado por prostitutas e cocaína está protegendo o criminoso com a ajuda de um poderoso cardeal. Os chefes da máfia local concordam com o projeto e trabalham para esse objetivo em comum, porém, uma guerra entre as gangues parece acabar com os futuros sonhos de Samurai.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Tekken[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000990.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TKKN.mp4</link>
<info>Em 2039, Heihachi Mishima, líder da organização corrupta Tekken, está sendo investigado por assassinato. Ele inicia um torneio de artes marciais para eleger o Rei do Punho de Ferro, lutador que ganhará a chance de se tornar seu guarda-costas pessoal. Seus problemas começam quando Jin Kazama entra no torneio para vingar a morte de sua mãe.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Tempos de Violência[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001383.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/d6/b0vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Uma visão seca sobre a amizadade, lealdade e ambição nas duras ruas do centro de Los Angeles. Jim Davis é um ex-fuzileiro dispensado do exército perseguido pelas mem��rias da guerra. Enquanto tenta entrar para a polícia, Jim mata o tempo com seu amigo desempregado numa viagem de drogas, violência e mulheres. Nas ruas de Los Angeles lealdade é a única lei e a traição está por todos os lados. Siga essa regra ao pé da letra ou sinta o peso de tempos de violência.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Tortured[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001082.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/d6/e3vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Um agente do FBI, infiltrado na sociedade criminosa mais poderosas do mundo, precisa descobrir a verdadeira identidade do chefe dessa máfia. Porém, quando lhe pedem para torturar um membro da organização, ele vai enfrentar um dilema moral e terá que lutar contra isso para não revelar seu disfarce.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Trama Internacional[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001093.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/56/sv1lf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>O enredo gira em torno da trajetória de um agente da Interpol (Clive Owen) na caça a um banqueiro suspeito por lavagem de dinheiro, tráfico de drogas, armas e práticas de terrorismo. Naomi Watts é a promotora de justiça de Manhattan que o auxilia na demanda.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Trash: A Esperança Vem do Lixo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001017.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TSHAESPRNCVMDLX.mp4</link>
<info>Trash é a história de três meninos de rua, que sobrevivem dos detritos de um lixão na periferia de uma grande cidade. Um dia, um deles descobre uma carteira de couro contendo dinheiro e um documento de identidade, um mapa dobrado e uma chave. Um policial oferece uma recompensa pelo achado, mas eles percebem algo estranho e decidem ficar com ele. É uma decisão que os colocará em perigo e em uma missão, em que terão que mentir, roubar e lutar contra forças corruptas, tanto no mundo empresarial quanto no próprio governo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Tropa de Elite[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001019.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TRPDELT1.mp4</link>
<info>O dia-a-dia do grupo de policiais e de um capitão do BOPE (Wagner Moura), que quer deixar a corporação e tenta encontrar um substituto para seu posto. Paralelamente dois amigos de infância se tornam policiais e se destacam pela honestidade e honra ao realizar suas funções, se indignando com a corrupção existente no batalhão em que atuam.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Tropa de Elite 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001020.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TRPDELT2.mp4</link>
<info>Nascimento enfrenta um novo inimigo: as milícias. Ao bater de frente com o sistema que domina o Rio de Janeiro, ele descobre que o problema é muito maior do que imaginava. E não é só. Ele precisa equilibrar o desafio de pacificar uma cidade ocupada pelo crime com as constantes preocupações com o filho adolescente. Quando o universo pessoal e o profissional de Nascimento se encontram, o resultado é explosivo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Criminoso Decente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001365.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/96/p01lf_480p.mp4</link>
<info>Michael Lynch is Dublin's most notorious criminal, his brazen robberies making him the bane of the Gardaí and a hero to his fellow working class city Northsiders. When not playing happy families with his two wives - sisters Christine and Lisa - and his children, Lynch is busy plotting elaborate heists, thinking as much about the showmanship of it all as he is the loot involved. On his case is Garda Noel Quigley, his determination to convict Lynch slowly turning into an obsession. Inevitably, a showdown looms.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Deslize Perigoso[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000473.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DOPUMDSLZPRGS.mp4</link>
<info>Malcolm (Shameik Moore) é um nerd brilhante obcecado por hip-hop dos anos 90. Ele e seus dois melhores amigos tocam em uma banda punk e são perturbados no colégio por causa de seu estilo retrô. Quando substâncias ilegais são escondidas na sua mochila em uma boate, sua vida fica extremamente complicada. Malcolm fará o impossível para conquistar seus sonhos: entrar na Universidade de Harvard, aproximar-se de sua paixão Nakia (Zoë Kravitz) e trocar por dinheiro sua fortuna em Bitcoins.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Drink no Inferno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001026.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/UDRNKNINFRN.mp4</link>
<info>Dois irmãos procurados pela polícia por 16 mortes seqüestram um ex-pastor e seu casal de filhos, para poderem atravessar a fronteira com o México e lá se dirigem à uma casa noturna freqüentada por caminhoneiros e motoqueiros, que é uma mistura de cabaré e prostíbulo. Porém, ao chegarem lá eles se deparam com algo totalmente inacreditável.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Drink no Inferno 2: Texas Sangrento[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001027.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/UDRNKNINFRN2.mp4</link>
<info>Prepare-se para assistir a um espectáculo de acção, quando um grupo de assaltantes se dirige para o México com os planos do golpe perfeito.\r Mas, quando um dos principais membros do bando se afasta para o bar errado... e arranja problemas com o homem errado... todos os ladrões são transformados, um a um, em vampiros que assumem uma sede de sangue somente igual à sua sede por dinheiro. Cabe assim ao único membro do bando, ainda totalmente humano (Robert Patrick - Mistério na Faculdade, Striptease, Exterminador Implacável 2), aliar-se ao seu pior inimigo, um Ranger do Texas (Bo Hopkins - Fantasmas, Irmãos Fora da Lei, Sem Retorno) numa batalha sangrenta pela suas vidas, onde a única regra é matar ou ser morto.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Golpe Muito Louco[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001299.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/z6/otvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>After a long spate of bad luck, the little criminal Tony and his gang successfully rob one of Brink's security transports, taking $30,000. Surprisingly their coup doesn't make the press. Curious Tony checks out their headquarters and finds out that their security standard is low beyond belief. Now a really big coup is prepared...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Peixe Chamado Wanda[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001309.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/f6/c2ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Londres. George Francis Thomason (Tom Georgeson) planeja um roubo de jóias no valor de 13 milhões de libras. Sua namorada, Wanda Gerschwitz (Jamie Lee Curtis), apresenta Otto (Kevin Kline) para George e Ken (Michael Palin), outro integrante da quadrilha. Wanda diz que Otto é seu irmão quando na verdade é seu amante, muito ciumento. O roubo é um sucesso, Wanda e Otto denunciam George e vão pegar as jóias onde supostamente foram guardadas, mas nada encontram. Wanda se envolve então com o advogado de George, Archie Leach (John Cleese), que afirma saber onde o tesouro foi escondido.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Um Tira Muito Suspeito[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001286.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/h6/75vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Miles Logan (Martin Lawrence) um ladrão de jóias, mas as coisas não correm muito bem em um assalto em que ele rouba um grande diamante, pois Deacon (Peter Greene), um cúmplice, o traiu e ele acabou sendo preso. Mas antes de ser capturado Miles escondeu a gema no duto do ar de um edifício em construção, para poder recuperá-la quando fosse solto. Dois anos depois Logan libertado e, desesperado, descobre que o prédio onde escondeu a pedra agora o quartel-general da polícia de Los Angeles. Tentando recuperar o diamante, ele se faz passar por Malone, um detetive que teria sido transferido. Mas antes que possa recuperar a pedra ele se torna parceiro de Carlson (Luke Wilson), um detetive aparentemente ingênuo, com quem tem que investigar roubos. Com Deacon no seu rastro, ele tenta recuperar a gema enquanto que paralelamente ilude os policiais de tal forma que logo se torna detetive-chefe da seção de roubos e, apesar de ainda querer o diamante, vai se tornando um exemplo entre os policiais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Dupla Quase Perfeita[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001034.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/UMDPLAQSPRFTA.mp4</link>
<info>O Detetive Scott Turner (Tom Hanks) está prestes a se mudar de cidade e ser promovido na corporação. Esta é a oportunidade que ele sempre desejou. Porém, o tira terá um último caso para resolver antes de partir. Ele decide adotar o cachorro de um sujeito assassinado para tentar juntar as pistas necessárias para resolver este crime.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vamos Nessa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001208.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/1/n6/69ulf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>Durante a época do Natal em Los Angeles, Ronna Martin (Sarah Polley) e Simon Baines (Desmond Askew) trabalham em um supermercado. Ronna está com o aluguel atrasado e vai ser despejada, enquanto Simon está morrendo de vontade de ir para Las Vegas com três amigos. Desesperada para conseguir dinheiro, ela aceita cobrir o turno de Simon enquanto ele está fora. Surgem então Adam (Scott Wolf) e Zack (Jay Mohr), dois atores de televisão que querem comprar 20 doses de ecstasys e dizem que usavam Baines como intermediário. Eles pedem a ela que consiga a droga. Ronna vê que é uma chance de entrar na jogada, intermediando a compra e assim ganhando o suficiente para não ser despejada, mas as coisas não saem como planejado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Velozes & Furiosos 5: Operação Rio[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001045.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VLZEFROSOS05.mp4</link>
<info>Dominic Toretto (Vin Diesel) foi resgatado da prisão por sua irmã Mia (Jordana Brewster) e Brian O'Conner (Paul Walker), que realizam um ousado resgate sobre rodas. Logo em seguida, ele desaparece. Brian e Mia vão até o Rio de Janeiro, onde encontram Vince (Matt Schulze). Ele propõe ao casal o roubo de carros que estão sendo levados em um trem, algo que, segundo ele, será uma operação simples que renderá um bom lucro. Durante a operação, Dominic reaparece e diz à irmã que os planos mudaram. Ela então leva um dos carros a um esconderijo em plena favela carioca, deixando Dominic e Brian enfrentando policiais e bandidos. Ao desmontar o carro, o trio descobre que ele contém um chip com todas as operações ilegais de Hernan Reis (Joaquim de Almeida), incluindo onde guarda o dinheiro arrecadado. É o suficiente para que eles elaborem um plano para roubar a fortuna de Reis, contando com a ajuda de vários amigos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Velozes & Furiosos 6[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001046.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VLZEFROSOS06.mp4</link>
<info>Desde que o golpe de Dom (Vin Diesel) e Brian (Paul Walker) no Rio de Janeiro deixou o grupo com US$100 milhões, os heróis se espalharam pelo globo. Mas a incapacidade de voltar para casa e viver em um lar tornou suas vidas incompletas. Enquanto isso, Jobbs (Dwayne Johnson) esteve perseguindo uma organização de mercenários sobre rodas, um grupo de homens cruéis divididos em 12 países, cujo mentor (Luke Evans) tem ajuda da destemida Letty (Michelle Rodriguez), a antiga namorada de Dom, que ele acreditava estar morta. A única maneira de parar este grupo de criminosos é superá-los nas ruas, por isso Hobbs pede a Dom para reunir um grupo de elite em Londres. A recompensa? Perdão a todos eles, para poderem voltar para as suas casas e tornarem suas famílias completas novamente.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Velozes & Furiosos 7[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001047.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VLZEFROSOS07.mp4</link>
<info>Depois de derrotarem Owen Shaw e sua gangue, Dominic Toretto, Brian O'Conner, Letty Ortiz e restante equipa ponderam regressar aos Estados Unidos e recomeçar as suas vidas de forma legal, mas sobrepõe-se a isso a vontade do irmão mais velho de Owen de vingar a sua morte...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Velozes e Furiosos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001043.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VLZEFROSOS01.mp4</link>
<info>Dominic Toretto (Vin Diesel) é o líder de uma gangue de corridas de ruas em Los Angeles que está sendo investigado pela polícia por roubo de equipamentos eletrônicos. Para investigá-lo é enviado Brian O'Conner (Paul Walker), que se infiltra na gangue na intenção de descobrir se Toretto é realmente o autor dos crimes e se há alguém mais por trás deles.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Velozes e Furiosos - Desafio em Tóquio[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001048.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VLZEFROSOS03.mp4</link>
<info>Sean Boswell (Lucas Black) é um adolescente superficial e infeliz, que usa as corridas de rua como válvula de escape. Seu envolvimento irresponsável nas corridas fez com que Sean tivesse problemas com a polícia anteriormente. Após bater com o carro, e como forma de evitar a prisão, Sean é enviado para Tóquio, onde passa a morar com seu pai (Brian Goodman). Em sua nova cidade Sean fica inteiramente deslocado até conhecer Twinkie (Bow Wow), que lhe apresenta as corridas de drift. O drift é uma mistura de derrapagem e velocidade, que corre em circuitos bastante perigosos. Sean logo se empolga com a novidade, o que faz com que se envolva com os corredores locais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Velozes e Furiosos 4[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001044.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VLZEFROSOS04.mp4</link>
<info>Dominic "Dom" Toretto (Vin Diesel) reaparece na República Dominicana praticando seus golpes ao lado de sua namorada Letty (Michelle Rodriguez) e sua gangue. Com o FBI na sua cola, Dom decide fugir para não comprometer seus comparsas. Contudo, um assassinato cometido por um traficante de drogas acende nele uma sede de vingança que o faz cruzar novamente com o agente Brian O'Conner (Paul Walker) numa perigosa missão.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Viatura[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000102.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AVIATURA.mp4</link>
<info>Dois garotos encontram uma viatura deixada no meio do nada. Eles decidem se divertir um pouco, cujo porta-malas esconde algo. Não demora muito para o xerife Kretzer (Kevin Bacon) ficar sabendo disso. Ele, então começa a ameaçar os garotos, caso eles contem para alguém o que tem no porta-malas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vício Inerente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001051.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/VCOINRNT.mp4</link>
<info>O novo longa dirigido por Paul Thomas Anderson contará a história de um detetive particular que investiga o sequestro de um bilionário latifundiário. Joaquin Phoenix interpreta o protagonista da história, papel que quase foi de Robert Downey Jr. Adaptação de livro homônimo de Thomas Pynchon.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vidas Que Se Cruzam[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001288.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/z6/ktvlf_480p.mp4</link>
<info>Sylvia é a gerente de um restaurante em Portland e, apesar da aparência fria e rígida, passa o tempo livre transando com desconhecidos. Maria é uma criança mexicana que vive feliz com o pai até um trágico acidente transformar sua vida. Na fronteira do México com os Estados Unidos, a jovem Mariana descobre o amor após a morte de seus pais. Gina, uma dona de casa casada e com quatro filhos, envolve-se com um homem também comprometido. Quando um estranho vindo do México confronta Sylvia com seu misterioso passado, ela embarca em uma jornada que irá unir todas estas histórias.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vovó... Zona[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001059.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VOVZNA.mp4</link>
<info>Agente especial arma tocaia para prender um fugitivo da prisão. Para n��o levantar suspeitas, seu disfarce obedece à descrição física da proprietária da casa em que se instalou, uma senhora muito gorda. Mas cuja neta, linda, atrai todas as atenções do policial.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vovó... Zona 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001060.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VOVZNA2.mp4</link>
<info>Sherry (Nia Long) e Malcolm (Martin Lawrence) estão casados e felizes. Mas aparece uma nova missão para Malcolm: ele deve apanhar uma assassina conhecida como Viúva Negra, uma mulher perto dos 60 anos que se casa com homens ricos e os mata. Ela vive em uma comunidade simples em Miami. Para descobrir o paradeiro da suspeita, o policial volta a se vestir como a avó de Sherry, Hattie Mae Pierce, a Vovozona.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Vovó... Zona 3: Tal Pai, Tal Filho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001061.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/VOVZNA3.mp4</link>
<info>Depois de ser testemunha de um assassinato, Trent (Brandon T. Jackson) e seu padrasto (Martin Lawrence) se disfarçam seguindo o modelito de meninas de uma escola de arte. Sob a identidade de Vovózona e Charmaine, a dupla tem de desvendar o crime.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Wasabi[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001367.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/d6/42vlf_480p.mp4</link>
<info>Após uma briga com o chefe de policia, Hubert Fiorentini, um detetive policial, é obrigado a tirar férias. Poucos dias depois ele recebe um telefonema de um advogado do Japão, avisando que Miko, o grande amor de sua vida e que estava desaparecida há 20 anos, havia falecido recentemente. Hubert, parte imediatamente para Tóquio, onde descobre que Miko, lhe deixou duzentos milhões de dólares e a posse de Yumi, sua filha problemática. Desconfiado, Hubert, procura Momo, seu antigo parceiro na polícia, sendo que juntos descobrem a verdade em torno da misteriosa morte de Miko, e seu envolvimento com a máfia japonesa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]xXx 2 - Estado de Emergência[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001397.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/z6/wuvlf_480p.mp4</link>
<info>Os rumores de uma mudança política ecoam no Capitólio, e o Presidente é considerado um alvo a abater por uma facção radical de dissidentes mesmo no seio do Governo dos Estados Unidos. Apenas duas pessoas estão entre a liberdade e a anarquia: Augustus Gibbons (Samuel L. Jackson), acaba de sobreviver a um ataque à sede da NSA – National Security Agency, e está em fuga. O outro, um soldado condecorado das Operações Especiais, Darius Stone (Ice Cube), encontra-se encarcerado numa prisão militar. Mais uma vez, Gibbons terá de recrutar um desconhecido e Stone é o homem. O novo Agente XXX irá enfrentar os revoltosos do Governo. Nele reside a única esperança de evitar o primeiro golpe de estado da história dos EUA.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Zootopia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000348.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ZOTPIA.mp4</link>
<info>Judy Hopps é a pequena coelha de uma fazenda isolada, filha de agricultores que plantam cenouras há décadas. Mas ela tem sonhos maiores: pretende se mudar para a cidade grande, Zootopia, onde todas as espécies de animais convivem em harmonia, na intenção de se tornar a primeira coelha policial. Judy enfrenta o preconceito e as manipulações dos outros animais, mas conta com a ajuda inesperada da raposa Nick Wilde, conhecida por sua malícia e suas infrações. A inesperada dupla se dedica à busca de um animal desaparecido, descobrindo uma conspiração que afeta toda a cidade.</info>
</item>
