<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white][B]17 Outra Vez[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000025.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/17OUTVZ.mp4</link>
<info>No final do liceu, Mike O'Donnell tinha um futuro promissor à sua frente. Contudo, ele escolheu outra vida, ao casar com a sua namorada, que estaria grávida. Vinte anos depois, Mike O'Donnell acha que a sua vida não é exactamente o que sonhava que alguma vez seria. Com um casamento em risco, uma carreira que não evolui, e filhos que o vêem como um falhado, O'Donnell só deseja uma segunda oportunidade de seguir os seus sonhos. Um dia, acorda e tem novamente 17 anos. Decidido a seguir esta nova possibilidade para reconstruir o seu futuro, O'Donnell não contava era que este regresso ao passado possa destruir tudo de melhor que ele já alguma vez teve...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]300[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000028.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/300.mp4</link>
<info>Baseado na novela gráfica de Frank Miller, 300, que se passa em 480 antes de Cristo, relata a batalha de Termópilas, na qual o Rei Leónidas e 300 espartanos lutaram até à morte contra Xerxes (Rodrigo Santoro) e o seu gigantesco exército persa. Desafiando todas as probabilidades, e em larga desvantagem, o seu sacrifício tornou-se inspirador para o povo grego, que após a batalha se uniu para derrotar o poderoso império persa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]300: A Ascensão do Império[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000029.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/300AASCSDIMPRO.mp4</link>
<info>Adaptado da novela gráfica criada por Frank Miller ("Sin City"), este é o novo capítulo da saga "300", em que o destemido general Temístocles tenta unir toda a Grécia, ao liderar a batalha contra Xerxes, um mortal transformado em deus, e Artemisia, a vingativa comandante da armada persa. Face a uma força quase invencível e com uma enorme desvantagem numérica, os soldados de Temístocles lutam até à morte. A bravura e sacrifício destes homens tornam-se inspiradores para a nação grega, que resolve assim enfrentar a Pérsia e o seu rei, mudando o curso da História para sempre...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alice Através do Espelho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000109.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALCATRVSDESLHO.mp4</link>
<info>Alice Kingsleigh (Mia Wasikowska) passou os últimos anos a seguir as pisadas do pai e a navegar em altos mares. Ao regressar a Londres, encontra um espelho mágico e volta ao reino fantástico do País das Maravilhas e aos seus amigos como o Coelho Branco (Michael Sheen), o Lagarto (Alan Rickman), o Gato de Cheshire (Stephen Fry) e o Chapeleiro Louco (Johnny Depp), que não é ele próprio. O Chapeleiro Louco perdeu a sua excentricidade, então Mirana (Anne Hathaway) envia Alice numa missão para pedir emprestado o Chronosphere, um globo metálico que está no interior da câmara do Grande Relógio que alimenta todo o tempo. Ao regressar ao passado, depara-se com os amigos - e com os inimigos - em pontos diferentes das suas vidas e embarca numa corrida perigosa para salvar o Chapeleiro Louco antes do tempo acabar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alice no País das Maravilhas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000110.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALCNPSDSMRVLHS1951.mp4</link>
<info>Johnny Depp é o Chapeleiro Louco e Mia Wasikowska a Alice de 19 anos de idade, que regressa ao excêntrico mundo que encontrou pela primeira vez quando era criança reunindo-se assim com os seus amigos de infância: o Coelho Branco, Tweedledee e Tweedledum, a Ratazana, a Lagarta, o Gato Cheshire, e claro, o Chapeleiro Louco. Alice embarca numa fantástica viagem para encontrar o seu verdadeiro destino e acabar com o reino de terror da Rainha Vermelha...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alvin e os Esquilos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000113.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALVNEOSESQULS1.mp4</link>
<info>O escritor de música Dave Seville transforma os esquilos cantores Alvin, Simon e Theodore em celebridades da música pop - enquanto o incontrolável trio dá cabo da casa de Dave, traz o caos à sua carreira e põe a sua vida, anteriormente ordeira, do avesso.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alvin e os Esquilos 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000114.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALVNEOSESQULS2.mp4</link>
<info>Nesta “esquela” as sensacionais estrelas pop, Alvin, Simon e Theodore, ficam a cargo do sobrinho de Dave Seville, o adolescente Toby (Zachary Levi). Ao voltar para a escola, os "rapazes" têm de colocar de parte a música "superstardom", até serem convidados a salvar o programa musical escolar e candidatarem-se a ganhar o prémio de $25,000 dólares num concurso de bandas...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alvin e os Esquilos 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000115.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALVNEOSESQULS3.mp4</link>
<info>Os irmãos Alvin, Simon e Theodore partem em uma viagem de cruzeiro juntamente com Dave (Jason Lee) e as esquiletes, formadas por Eleanor, Jeanette e Brittany. Durante a viagem Alvin quer se divertir, enquanto que Dave tenta ter algum controle sobre os esquilos. Numa de suas brincadeiras Alvin acaba em uma asa delta, que o leva, juntamente com os irmãos e as esquiletes, para uma ilha. Dave parte atrás deles usando outra asa delta e acaba carregando consigo Ian (David Cross), o ex-empresário dos esquilos que agora trabalha vestindo a roupa de um pelicano, para entreter os passageiros do cruzeiro.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Alvin e os Esquilos: Na Estrada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000116.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ALVNEOSESQULSNESTRD.mp4</link>
<info>Na trama, o trio Alvin, Simon e Theodore caem na estrada em direção a Nova York após entenderem que Dave vai pedir sua nova namorada em casamento e se livrar deles.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Amaldiçoado[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000118.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMLSCADO.mp4</link>
<info>Um jovem de 26 anos de idade descobre um dia, quando acorda, que sua namorada foi estuprada e assassinada. Ele é imediatamente apontado como principal suspeito, o que o obriga a partir em busca do verdadeiro responsável. Sua arma será o par de chifres que crescem em sua cabeça, e forçam as pessoas que lhe encontram a revelarem seus segredos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Anjos da Noite[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001102.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/n6/d6ulf_480p.mp4</link>
<info>Vampiros e lobos são rivais há centenas de anos. Em Anjos da Noite, eles travam uma violenta luta para resolver a desavença. Selene, uma bela vampira guerreira, é a líder de seus semelhantes que recebe a ajuda de Michael, um humano que pode ter a chave para acabar com a guerra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]As Aventuras de Paddington[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000137.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AAVNTRDPNGTN.mp4</link>
<info>Na trama, Paddington, que é um dos personagens mais conhecidos da Inglaterra, chega do Peru e é detido na estação de mesmo nome em Londres. Perseguido por uma perversa taxidermista, ele conhece a família Brown, que lhe oferece carinho e abrigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Atividade Paranormal: Marcados pelo Mal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000355.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ATVDADPRNRMLMRCDPMAL.mp4</link>
<info>Com uma temática voltada para a cultura latina, incorporando elementos de catolicismo na trama sobrenatural, este spin-off da franquia Atividade Paranormal. A Paramount Pictures tem se referido ao filme como um "primo" da série original.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Avatar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000362.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AVTR.mp4</link>
<info>Jake Sully (Sam Worthington) ficou paraplégico após um combate na Terra. Ele é selecionado para participar do programa Avatar onde viaja a Pandora, uma lua extraterrestre. O local é também o lar dos Na'Vi, seres humanóides que, apesar de primitivos, possuem maior capacidade física que os humanos. Os humanos desejam explorar a lua, de forma a encontrar metais valiosos, o que faz com que os Na'Vi aperfeiçoem suas habilidades guerreiras. Como são incapazes de respirar o ar de Pandora, os humanos criam seres híbridos chamados de Avatar. Eles são controlados por seres humanos, através de uma tecnologia que permite que seus pensamentos sejam aplicados no corpo do Avatar. Desta forma Jake pode novamente voltar à ativa, com seu Avatar percorrendo as florestas de Pandora e liderando soldados. Até conhecer Neytiri (Zoe Saldana), uma feroz Na'Vi que conhece acidentalmente e que serve de tutora para sua ambientação na civilização alienígena.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Batman Eternamente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000369.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BTMN03.mp4</link>
<info>Duas-Caras (Tommy Lee Jones) e Charada (Jim Carey), dois excêntricos bandidos, decidem descobrir a identidade do Homem-Morcego (Val Kilmer) para depois mata-lo. Este por sua vez recebe a ajuda de um jovem (Chris O'Donnell) que tem sede de vingança, por ter perdido a família em um acidente provocado exatamente pelo Duas-Caras.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Bayonetta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000378.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BAYONTA.mp4</link>
<info>Based on the 2009 game, Bayonetta: Bloody Fate follows the story of the witch Bayonetta, as she defeats the blood-thirsty Angels and tries to remember her past from before the time she awoke, 20 years ago. Along her side are a mysterious little girl who keeps calling her "Mummy", a journalist that holds a personal grudge against Bayonetta and a unknown white-haired woman who seems to know more than she is willing to reveal about Bayonetta's time before her sleep.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Blade: Trinity[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000383.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BLADE3.mp4</link>
<info>Em uma base localizada no deserto os vampiros dão a cartada decisiva em seus planos para conquistar o mundo: ressuscitam Drácula (Dominic Purcell), que deu origem à raça e possui poderes que lhe permite sobreviver à luz do dia. Em paralelo os vampiros iniciam uma campanha difamatória contra Blade (Wesley Snipes), colocando o FBI em seu encalço. Após alguns confrontos com agentes, Blade e Whistler (Kris Kristofferson) percebem que precisam de ajuda. Após ser atacado e capturado, Blade é salvo pelos Notívagos, um grupo de humanos que se dedica a caçar vampiros e que é liderado por Abigail (Jessica Biel), que é também a filha de Whistler. Juntamente com Hannibal King (Ryan Reynolds) e a cientista Sommerfield (Natasha Lyonne), que possui uma deficiência visual, Blade e os Notívagos iniciam uma série de batalhas contra Dranica Talos (Parker Posey), a atual líder dos vampiros, sem saber que terão que enfrentar o próprio Drácula.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Bob Esponja: Um Herói Fora d'Água[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000385.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/BOBOFILME.mp4</link>
<info>A vida na Fenda do Biquíni não podia ser melhor para o eterno otimista Bob Esponja (Tom Kenny) e seus amigos: o leal estrela-do-mar Patrick (Bill Fagerbakke), o sarcástico Lula Molusco (Rodger Bumpass), a esquilo cientista Sandy (Carolyn Lawrence) e o capitalista crustáceo, Sr. Sirigueijo (Clancy Brown). Quando a ultra secreta receita do Hambúrguer de Siri é roubada, os eternos adversários Bob Esponja e Plankton (Mr. Lawrence) precisam unir suas forças em uma viagem através do tempo e do espaço para controlarem seus superpoderes internos e enfrentarem o malvado pirata Barba Burguer (Antonio Banderas) que tem seus próprios planos para estes deliciosos hambúrgueres.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Brinquedo Assassino[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000390.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BRNQDASASN1.mp4</link>
<info>O medo se instala rápida e arrasadoramente, à medida que vodu e terror se encontram dentro de um boneco de aparência inocente, habitado pela alma de um ´serial killer´ que não está pronto para morrer. Após a babá do garotinho Andy Barclay ser violentamente arremessada para a morte pela janela, ninguém acredita nele quando diz que ´Chucky´, o boneco que ganhou de aniversário, foi o culpado...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Brinquedo Assassino 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000391.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BRNQDASASN2.mp4</link>
<info>O menino que sobreviveu aos ataques do serial killer, que se apossou de um brinquedo e o transformou em um instrumento de terror e morte, refez sua vida com o auxílio da família. Mass, na tentativa de salvar sua reputação, os fabricantes do boneco assassino o reconstroem, para provar que não há nada errado com ele. Ao fazerem isto, eles trazem a alma do serial killer de volta à vida e novamente o brinquedo passa a ameaçar a vida do garoto.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Brinquedo Assassino 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000392.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/BRNQDASASN3.mp4</link>
<info>Após oito anos, o garoto que era perseguido pelo boneco assassino se tornou um adolescente matriculado em uma academia militar. A companhia que fabricou o brinquedo acredita que, depois de todo este tempo, a má publicidade em virtude dos trágicos acontecimentos tinha acabado. Assim, ela fabrica o terrível boneco outra vez usando o material antigo, o que faz com que mais uma vez o espírito do serial killer volta à vida. Porém, ao procurar seu antigo dono, o boneco cai nas mãos de um outro garoto. Diante deste quadro, o demoníaco brinquedo considera muito mais fácil transferir sua alma para esta inocente criança, mas o antigo dono sabe que o espírito do assassino está vivo outra vez e pretende fazer algo para detê-lo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Caçador de Almas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000394.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CACDRDALMS.mp4</link>
<info>Um atirador misterioso, Aman (Snipes), é filho de uma freira que quebra o pacto com Deus para garantir a sua sobrevivência. Este ato faz cair uma maldição sobre Aman – todos aqueles que morrerem pela sua arma voltarão. Logo, ele é caçado por um grupo de suas ex-vítimas mortos-vivos, liderada pelo malígno Kansa (Kevin Howarth). Aman alista Fabulos (Riley Smith), um novo jovem guerreiro, para lutar ao seu lado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cada Um na Sua Casa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000157.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CSUMNSUACS.mp4</link>
<info>Uma raça alienígena invade a Terra para se esconder de seus maiores inimigos extraterrestres. Eles vivem em segredo, mas o jovem alien J.Lo (voz de Jim Parsons) acaba se deparando com um dos tais malvados inimigos, o que o obriga a fugir ao lado da adolescente Tip (Rihanna). Os dois acabam desenvolvendo uma próxima e estranha amizade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Caminhos da Floresta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000400.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CMNHSDFLRST.mp4</link>
<info>Um padeiro e sua mulher (James Corden e Emily Blunt) vivem em um vilarejo, onde lidam com vários personagens famosos dos contos de fadas, como Chapeuzinho Vermelho (Lila Crawford). Um dia, eles recebem a visita da bruxa (Meryl Streep), que é sua vizinha. Ela avisa que lançou um feitiço sobre o casal para que não tenha filhos, como castigo por algo feito pelo pai do padeiro, décadas atrás. Ao mesmo tempo, a bruxa avisa que o feitiço pode ser desfeito caso eles lhe tragam quatro objetos: um capuz vermelho como sangue, cabelo amarelo como espiga de milho, um sapato dourado como ouro e um cavalo branco como o leite. Eles têm apenas três dias para encontrar tudo, caso contrário o feitiço será eterno. Decididos a cumprir o objetivo, o padeiro e sua esposa adentram na floresta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Carrie, a Estranha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000411.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CRIEAESTNH2013.mp4</link>
<info>Carrie White (Chloë Moretz), uma adolescente tímida e recatada sofre com o abuso dos colegas de sua escola. Criada com extremo rigor por sua mãe (Julianne Moore) dominadora e desequilibrada, aos poucos Carrie vai descobrindo que possui estranhas habilidades. Em um momento de grande humilhação e dominada pelo ódio, Carrie se vinga daqueles que sempre a maltrataram, e isto pode trazer graves conseqüências.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Castelo do Medo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000417.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CSTLDMD.mp4</link>
<info>A family inherited a castle in Romania they go to see the castle where something weird is going on before she knows it a young woman called Jordan the daughter in the family is turning into a werewolf after this trip the families life changes forever</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cidade dos Anjos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000421.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CIDDSANJS.mp4</link>
<info>Em Los Angeles, uma dedicada cirurgiã (Meg Ryan) fica arrasada quando perde um paciente durante uma operação, no mesmo instante em que um anjo (Nicolas Cage), que estava na sala de cirurgia, começa a se sentir atraído por ela. Em pouco tempo ele fica apaixonado pela médica e resolve ficar visível para ela, a fim de poder encontrá-la frequentemente, o que acaba provocando entre os dois uma atração cada vez maior, apesar dela ter um sério relacionamento com um colega de profissão. O ser celestial não pode sentir calor, nem o vento no rosto, o gosto de uma fruta ou o toque da sua amada, assim ele cogita em deixar de ser um imortal para poder amar e ser amado intensamente.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Cinderela[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000155.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/CNDRLA.mp4</link>
<info>Quando comerciante pai de Ella, de repente e inesperadamente falece, ela se encontra à mercê de sua ciumenta e cruel madrasta e suas filhas. Relegada a nada mais do que uma criada coberta de cinzas, e maldosamente renomeada Cinderella já que ela costumava trabalhar nas cinzas, Ella poderia facilmente começar a perder a esperança. Então, um dia, ela conhece um estranho arrojado na floresta. Sem saber que ele é realmente um príncipe, e não apenas um empregado no Palácio, Ella finalmente sente que ela encontrou uma alma gêmea. Parece como se sua sorte pudesse estar prestes a mudar quando o Palácio envia um convite aberto para todas as donzelas para participar de um baile, aumentando as esperanças de Ella de mais uma vez encontrar o charmoso "Kit". Infelizmente, a madrasta a proíbe de participar e insensivelmente rasga seu vestido. Mas a ajuda está à mão quando uma mendiga gentilmente aparece e, munida com uma abóbora e alguns ratos, muda a vida de Cinderela para sempre.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Click[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000429.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CLCK.mp4</link>
<info>Um arquiteto viciado em trabalho descobre um controle remoto universal que lhe permite avançar rapidamente e retroceder para diferentes partes de sua vida. As complica��ões surgem quando o controle remoto entra em modo automático e começa ignorar suas escolhas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Coraline e o Mundo Secreto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000218.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/CORLNE.mp4</link>
<info>Entediada em sua nova casa, Caroline Jones (Dakota Fanning) um dia encontra uma porta secreta. Através dela tem acesso a uma outra versão de sua própria vida, a qual aparentemente é bem parecida com a que leva. A diferença é que neste outro lado tudo parece ser melhor, inclusive as pessoas com quem convive. Caroline se empolga com a descoberta, mas logo descobre que há algo de errado quando seus pais alternativos tentam aprisioná-la neste novo mundo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Crepúsculo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000440.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASGCRSPCLO01.mp4</link>
<info>Isabela Swan vai morar com seu pai em uma nova cidade, depois que sua mãe decide casar-se novamente. No colégio, ela fica fascinada por Edward Cullen, um garoto que esconde um segredo obscuro, conhecido apenas por sua família. Eles se apaixonam, mas Edward sabe que quanto mais avançam no relacionamento, mas ele está colocando Bella e aqueles à sua volta em perigo. Quando ela descobre que Edward é, na verdade, um vampiro, ela age contra todas as expectativas e não tem medo da sede de sangue de seu grande amor, mesmo sabendo que ele pode matá-la a qualquer momento.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Deuses do Egito[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000460.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DEUSDEGTO.mp4</link>
<info>Bek (Brenton Thwaites) é um mortal pacato que se considera apenas mais um soldado, e que vive em um Egito ancestral dominado por deuses e forças ocultas. Quando o impiedoso Set (Gerard Butler), deus da escuridão, toma o trono da nação e mergulha a sociedade no caos, o jovem se unirá a outros cidadãos e com o poderoso Deus Horus (Nikolaj Coster-Waldau), para formar uma expressiva resistência.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Dezesseis Luas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000461.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DZSLUAS.mp4</link>
<info>Na trama, Ethan é um garoto normal de uma pequena cidade do sul dos Estados Unidos que vive atormentado por sonhos com uma garota que ele nunca conheceu. Até que ela aparece…  Lena Duchannes é uma adolescente que luta para esconder seus poderes e uma maldição que assombra sua família há gerações. Mais que um romance entre eles, há um segredo decisivo que pode vir à tona.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Divertida Mente[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000227.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DVRTDMNT.mp4</link>
<info>Como todos nós, a Riley é guiada pelas emoções – a Alegria, o Medo, o Raiva, a Repulsa e a Tristeza. As emoções vivem no Quartel-General, o centro de controlo no interior da mente da Riley, onde lhe dão conselhos para a vida quotidiana. À medida que a Riley e as suas emoções lutam por se adaptarem à nova vida em São Francisco, gera-se a confusão no Quartel-General. Apesar de a Alegria, a principal e mais importante emoção de Riley, tentar manter o pensamento positivo, as emoções entram em conflito sobre como melhor se deslocar pela nova cidade, casa e escola.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Dragon Ball Z: O Renascimento de Freeza[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000476.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/DBZFILME15.mp4</link>
<info>Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuni-las para ressuscitar seu antigo líder, que faleceu após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Dragonball: Evolução[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000475.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/DBZEVLTN.mp4</link>
<info>Após o homicídio do seu avô, Sangoku – um jovem de 18 anos dotado de super-poderes – parte em busca do mestre de artes marciais Kame, de modo a adquirir os conhecimentos necessários para enfrentar Lord Piccolo, um guerreiro determinado em apoderar-se das sete bolas de cristal. Sangoku conta ainda com a ajuda dos seus amigos Chi-Chi, Yamcha e Bulma.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Edward Mãos de Tesoura[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000479.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/EDWRDMSDTSR.mp4</link>
<info>Peg Boggs (Dianne Wiest) é uma vendedora de cosméticos que acidentalmente descobre Edward (Johnny Depp), um jovem que mora sozinho em um castelo no topo de uma montanha e que na verdade foi criado por um inventor (Vincent Price), que morreu antes de dar mãos ao estranho ser, que possui apenas enormes lâminas no lugar delas. Isto o impede de poder se aproximar dos humanos, a não ser para criar revolucionários cortes de cabelos, mas ele dá vazão à sua solidão interior ao podar a vegetação em forma de figuras ou esculpir lindas imagens no gelo. No entanto, Edward é vítima da sua inocência e, se é amado por uns, é perseguido e usado por outros.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Elektra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000228.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ELKTRA.mp4</link>
<info>Torturada pelo passado, Elektra (Jennifer Garner) é obcecada por sua morte e seu misterioso renascimento. Apesar de ter sido treinada na rígida disciplina do ninjutsu, ela não consegue controlar a fúria que sente pela morte dos pais. Sua ânsia por vingança faz com que parta para o exílio e se torne uma perigosa assassina profissional. Seu novo alvo é Abby (Kirsten Prout), uma garota de apenas 13 anos, e seu pai, Mark (Goran Visnjic), os quais precisam salvar de um perigoso inimigo, que possui poderes sobrenaturais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Era do Gelo 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000040.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AERDGL2.mp4</link>
<info>A era glacial está chegando ao fim e como consequência surgem em todo lugar gêiseres e verdadeiros parques aquáticos. O mamute Manfred (Ray Romano/Diogo Vilela), o tigre Diego (Dennis Leary/Márcio Garcia) e o bicho-preguiça Sid (John Leguizamo/Tadeu Melo) logo descobrem que toneladas de gelo estão prestes a derreter, o que inundaria o vale em que vivem. Logo, o trio de amigos precisa correr para avisar a todos do perigo e ainda encontrar um local em que não corram riscos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Família Addams[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000045.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AFMLADMS.mp4</link>
<info>Os Addams - uma família macabra - correm o risco de perder o seu tesouro de moedas de ouro pois Tully Alford (Dan Hedaya), um advogado desonesto de quem os Addams são clientes, está em sérias dificuldades financeiras. Como os credores de Alford, Abigail Craven (Elizabeth Wilson) e o filho Gordon (Christopher Lloyd) estão dispostos a fazer qualquer coisa para receber o dinheiro, o advogado tem uma ideia ao notar que Gordon é muito parecido com Fester, o irmão perdido de Gomez Addams (Raul Julia). Assim, Gordon finge ser Fester para tentar encontrar a fortuna de Gomez, Mortícia (Anjelica Huston), Vandinha (Christina Ricci) e Pugsley Addams (Jimmy Workmen). Mas o plano não é tão simples como parece, pois os Addams são uma família bastante peculiar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Fantástica Fábrica de Chocolate[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000046.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AFNTSCFBRCDCHCLT.mp4</link>
<info>Willy Wonka (Johnny Depp) é o excêntrico dono da maior fábrica de doces do planeta, que decide realizar um concurso mundial para escolher um herdeiro para seu império. Cinco crianças de sorte, entre elas Charlie Bucket (Freddie Highmore), encontram um convite dourado em barras de chocolate Wonka e com isso ganham uma visita guiada pela lendária fábrica de chocolate, que não era visitada por ninguém há 15 anos. Encantado com as maravilhas da fábrica, Charlie fica cada vez mais fascinado com a visita.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Feitiço do Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001276.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/f6/t4ylf_480p.mp4</link>
<info>Um repórter (Bill Murray) de televisão que faz previsões de meteorologia, vai a uma pequena cidade fazer uma matéria especial sobre o celebrado "Dia da marmota". Pretendendo ir embora o mais rapidamente possível, ele inexplicavelmente fica preso no tempo, condenado a vivenciar para sempre os eventos daquele dia.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Final Fantasy[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000497.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FFTSTSW.mp4</link>
<info>Em pleno ano de 2065, o caos e destruição rondam a Terra. Um meteoro atingiu o planeta e lançou ao longo de toda a superfície terrestre milhões de aliens, que têm por objetivo extinguir toda a vida do planeta. Com isso, as cidades foram abandonadas, a população foi dizimada e os poucos seres humanos que restam precisam encontrar meios para sobreviver. Um deles é a Dra. Aki Ross, uma bela e determinada cientista que foi infectada de forma mortal pelos aliens e tem a chave para descobrir o ponto fraco de seu oponente. Agora, com a orientação de seu mentor científico, Dr. Sid, e a ajuda do esquadrão militar Deep Eyes, comandado pelo capitão Gray Edwards, a Dra. Ross busca salvar não apenas o planeta Terra mas também a si mesma.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Frozen: Uma Aventura Congelante[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000505.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FRZNUACGLNT.mp4</link>
<info>A intrépida otimista Anna junta-se ao montanhista Kristoff e à sua leal rena Sven numa jornada épica, enfrentando condições próprias do Evereste, trolls místicos e um hilariante boneco de neve chamado Olaf, numa corrida para encontrar a irmã de Anna, Elsa, cujos poderes gelados aprisionaram o reino de Arendelle num Inverno eterno.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Fúria de Titãs[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000507.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FRIDTTS1.mp4</link>
<info>Perseu (Sam Worthington) descobre que é o filho mortal de Zeus (Liam Neeson), mas recusa-se a aceitar tal condição. Contudo, para salvar a cidade de Argos da fúria dos deuses do olimpo e da vingança de seu tio Hades (Ralph Fiennes), ele vai ter que enfrentar uma perigosa jornada contra terríveis criaturas como a Medusa para salvar os simples mortais e a bela Andrômeda (Alexa Davalos) do sacrifício para o monstro Kraken.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Fúria de Titãs 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000508.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/FRIDTTS2.mp4</link>
<info>Perigosamente enfraquecidos pela falta de devoção da Humanidade, os Deuses estão a perder o controlo sob os Titãs e o seu feroz líder Kronos, pai de Zeus, Hades e Poseidon. Os três irmãos tinham já derrubado o seu poderoso pai há muito tempo, deixando-o no abismo sombrio do Tártaro, uma masmorra no fundo do cavernoso submundo. Perseus não consegue ignorar a sua verdadeira vocação quando Hades, juntamente com o filho de Zeus, Ares faz um acordo com Kronos para capturar Zeus. A força dos Titãs cresce à medida que Zeus perde os seus poderes e o inferno é libertado na Terra. Com a ajuda da guerreira rainha Andromeda, Argenor, semi-Deus filho de Poseidon, e Hephaestus, Perseus embarca corajosamente numa viagem traiçoeira ao submundo para resgatar Zeus, derrubar os Titãs e salvar a Humanidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Garota Veneno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000511.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/GRTVNO.mp4</link>
<info>Jessica (Rachel McAdams) é uma garota extremamente popular, bonita e também cruel, que se acha superior a todas as pessoas com as quais convive. Sua vida muda drasticamente quando, repentinamente, acorda no corpo de Clive (Rob Schneider), um frentista que tem em torno de 30 anos e é considerado por todos como sendo um grande perdedor. Desesperada para retornar à antiga forma, agora ocupada por Clive, ambos passam por estranhas situações no novo visual que agora possuem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Gato de Botas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000512.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/GTDBTS.mp4</link>
<info>Muito antes de conhecer o ogro Shrek e sua turma, Gato de Botas (Antonio Banderas) vai viver uma grande aventura ao lado de Humpty Dumpty (Zach Galifianakis) e Kitty Pata Mansa (Salma Hayek). Dipostos a roubar os feijões mágicos do casal fora da lei Jack (Billy Bob Thornton) e Jill (Amy Sedaris), o trio quer mesmo é botar as mãos na famosa gansa que bota ovos de ouro. Mas algumas coisas não estavam nos planos e Gato vai descobrir, meio atrasado, que tem um grande problema pela frente para conseguir limpar o que ficou para trás: a  sua honra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Goosebumps: Monstros e Arrepios[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000238.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/GSBUMPSMNSTREARPS.mp4</link>
<info>O jovem Zach Cooper (Dylan Minnette) se muda de Nova York para uma cidade pequena dos Estados Unidos, para onde a mãe é transferida. Lá, eles passam a morar na casa ao lado da de Hannah (Odeya Rush) – por quem o adolescente se apaixona – e o pai, o ranzinza R. L. Stine (Jack Black). Depois de escutar gritos vindo da propriedade ao lado, Zach invade a residência com a ajuda do medroso colega (Ryan Lee) e acaba, acidentalmente, abrindo um dos livros e, consequentemente, dando início à libertação de todos os monstros criados por Stine. Juntos, eles terão que mandar as criaturas de volta para as prateleiras.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Guerra nas Estrelas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000967.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSIV.mp4</link>
<info>Os Cavaleiros Jedi foram exterminados e o Império governa a galáxia com punho de ferro. Um pequeno grupo de Rebeldes atreveu-se a dar resposta, roubando os planos secretos da mais temível e poderosa arma imperial, a estação de balhata Estrela da Morte. O mais fiel súbdito do Imperador, Darth Vader, deve encontrar os planos, e localizar a base Rebelde escondida. A Princesa Leia, uma líder Rebelde capturada, envia uma mensagem de ajuda, que é interceptada por um simples rapaz do campo, Luke Skywalker. Cumprindo o seu próprio destino, Luke aceita o desafio de salvar a Princesa e ajudar a Relelião a derrubar o Império, com a ajuda de aliados tão inesquecíveis como o sensato e experiente Obi-Wan Kenobi, o convencido Han Solo, o leal Chewbacca, e os andróides R2-D2 e C-3PO.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hancock[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001095.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/96/631lf_480p.mp4</link>
<info>Hancock é um super-herói que perdeu a popularidade que tinha, devido às suas tentativas de resgate pouco convencionais. Após salvar Ray Embrey, um agente de relações públicas, ele se oferece para ajudá-lo a melhorar sua imagem. A idéia não é bem aceita por Mary, a esposa de Ray, que mostra ao marido que Hancock teve uma ordem de prisão contra si lançada. Ray então sugere que Hancock se entregue, mesmo podendo escapar da prisão na hora que quisesse, para dar o exemplo e iniciar a mudança de sua imagem junto ao público. Ray acredita que, com Hancock preso, a criminalidade irá disparar e, com isso, a população chamará de volta seu herói.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e a Câmara Secreta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000538.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR02.mp4</link>
<info>De férias na casa de seus tios Dursley, Harry Potter (Daniel Radcliffe) recebe a inesperada visita de Dobby, um elfo doméstico, que veio avisá-lo para não retornar à Escola de Magia de Hogwarts, pois lá correrá um grande perigo. Harry não lhe dá ouvidos e decide retornar aos estudos, enfrentando um 2º ano recheado de novidades. Uma delas é a contratação do novo Professor de Defesa Contra as Artes das Trevas, Gilderoy Lockhart (Kenneth Branagh), que é considerado um grande galã e não perde uma oportunidade de fazer marketing pessoal. Porém, o aviso de Dobby se confirma e logo toda Hogwarts está envolvida em um mistério que resulta no aparecimento de alunos petrificados.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e a Ordem da Fênix[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000539.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR05.mp4</link>
<info>Harry Potter (Daniel Radcliffe) retorna à Escola de Magia e Bruxaria de Hogwarts, para cursar o 5º ano letivo. Logo ele descobre que boa parte da comunidade bruxa foi levada a acreditar que o retorno de Voldemort (Ralph Fiennes) foi uma mentira inventada por Harry, o que põe sua credibilidade em dúvida. Além disto, o Ministro da Magia Cornélio Fudge (Robert Hardy) impõe à escola a presença de Dolores Umbridge (Imelda Staunton), que torna-se a nova professora de Defesa Contra as Artes das Trevas. Acontece que as aulas de Umbridge, apesar de aprovadas pelo ministério, abrangem apenas temas amenos, deixando os alunos despreparados para os perigos dos dias atuais. Incentivado por seus amigos Rony (Rupert Grint) e Hermione (Emma Watson), Harry decide encontrar-se em segredo com um grupo de estudantes, visando a prática de magia. O grupo se autodenomina como a "Armada de Dumbledore", mas logo passa a ser vista como uma ameaça ao próprio Ministério da Magia.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e a Pedra Filosofal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000540.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR01.mp4</link>
<info>Harry Potter (Daniel Radcliffe) é um garoto órfão de 10 anos que vive infeliz com seus tios, os Dursley. Até que, repentinamente, ele recebe uma carta contendo um convite para ingressar em Hogwarts, uma famosa escola especializada em formar jovens bruxos. Inicialmente Harry é impedido de ler a carta por seu tio Válter (Richard Griffiths), mas logo ele recebe a visita de Hagrid (Robbie Coltrane), o guarda-caça de Hogwarts, que chega em sua casa para levá-lo até a escola. A partir de então Harry passa a conhecer um mundo mágico que jamais imaginara, vivendo as mais diversas aventuras com seus mais novos amigos, Rony Weasley (Rupert Grint) e Hermione Granger (Emma Watson).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e as Relíquias da Morte: Parte 1[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000541.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR07.mp4</link>
<info>Prestes a completar 17 anos, Harry Potter (Daniel Radcliffe) precisa ser transportado da casa dos seus tios, os Dursley, até um local seguro. Lord Voldemort (Ralph Fiennes) e os seus devoradores da morte sabem que a transferência está prestes a acontecer e aguardam a sua realização para atacar. A missão é bem sucedida, mas logo a situação se torna ainda mais perigosa. O Ministro da Magia Rufus Scrimgeour (Bill Nighy) é morto e, em seu lugar, assume um dos asseclas de Voldemort. Harry e seus amigos passam a ser caçados impiedosamente, obrigando que ele, Ron e Hermione fujam. Precisando mudar constantemente de lugar, eles elaboram um plano para encontrar e destruir as horcruxes que podem eliminar Voldemort de uma vez por todas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e as Relíquias da Morte: Parte 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000542.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR08.mp4</link>
<info>Harry Potter (Daniel Radcliffe) e seus amigos Rony Weasley (Rupert Grint) e Hermione Granger (Emma Watson) seguem à procura das horcruxes. O objetivo do trio é encontrá-las e, em seguida, destruí-las, de forma a eliminar lorde Voldemort (Ralph Fiennes) de uma vez por todas. Com a ajuda do duende Grampo (Warwick Davis), eles entram no banco Gringotes de forma a invadir o cofre de Bellatrix Lestrange (Helena Bonham Carter). De lá retornam ao castelo de Hogwarts, onde precisam encontrar mais uma horcrux. Paralelamente, Voldemort prepara o ataque definitivo ao castelo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e o Cálice de Fogo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000543.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR04.mp4</link>
<info>Em seu 4º ano na Escola de Magia e Bruxaria de Hogwards, Harry Potter (Daniel Radcliffe) é misteriosamente selecionado para participar do Torneio Tribruxo, uma competição internacional em que precisará enfrentar alunos mais velhos e experientes de Hogwards e também de outras escolas de magia. Além disso a aparição da marca negra de Voldemort (Ralph Fiennes) ao término da Copa do Mundo de Quadribol põe a comunidade de bruxos em pânico, já que sinaliza que o temido bruxo está prestes a retornar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e o Enigma do Príncipe[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000544.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR06.mp4</link>
<info>Lord Voldemort (Ralph Fiennes) é uma ameaça real, tanto para o mundo dos feiticeiros como para o dos muggles. Harry Potter (Daniel Radcliffe) suspeita que o perigo esteja dentro da Escola de Magia e Feitiçaria de Hogwarts, mas Albus Dumbledore (Michael Gambon) está mais preocupado em prepará-lo para o confronto final com o Senhores das Trevas. Dumbledore convida seu colega Horace Slughorn (Jim Broadbent) para ser o novo professor de Poções, já que Severus Snape (Alan Rickman) alcançou finalmente o sonho de dar as aulas de Defesa Contra as Artes das Trevas. Paralelamente Harry começa a ter um interesse cada vez maior por Ginny Weasley (Bonnie Wright), irmã do seu melhor amigo Ron (Rupert Grint), que também é alvo de interesse de Dean Thomas (Alfie Enoch).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Harry Potter e o Prisioneiro de Azkaban[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000545.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HRYPTR03.mp4</link>
<info>O 3º ano de ensino na Escola de Magia e Bruxaria de Hogwarts se aproxima. Porém um grande perigo ronda a escola: o assassino Sirius Black (Gary Oldman) fugiu da prisão de Azkaban, considerada até então como à prova de fugas. Para proteger a escola são enviados os Dementadores, estranhos seres que sugam a energia vital de quem se aproxima deles, que tanto podem defender a escola como piorar ainda mais a situação</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Haven[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001301.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/16/yaylf_480p_1mbps.mp4</link>
<info>She has no past. She has no family. She was raised in an orphanage. So, she lives for what she does best: be an FBI agent. That's why Audrey Parker is sent to a distant Maine village called Haven, to investigate the crime of a prison fugitive. What she does not know, is that her past is connected to that village, that old threats from the past are coming back, and she is going to be a central piece on everyone's life... or death.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hellraiser - Renascido do Inferno[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000553.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HELRISR01.mp4</link>
<info>Uma esposa infiel encontra o zumbi de seu amante inoperante, que está sendo perseguido por demônios depois que ele escapou de seu inferno sado-masoquista.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Homem-Aranha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000562.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNARNH01.mp4</link>
<info>Órfão desde criança, Peter Parker (Tobey Maguire) vive em Nova York com sua querida tia May (Rosemary Harris) e seu estimado Tio Ben (Cliff Roberson). Peter leva a vida normal de qualquer jovem estudante, trabalhando como fotógrafo no jornal Daily Buble, sob a tutela do editor J. Jonah (J. K. Simmons), correndo atrás da atraente Mary Jane (Kirsten Dunst) e divertindo-se com seu amigo Harry Osborn (James Franco). Durante uma excursão da escola, onde Peter e seus colegas assistem a demonstrações científicas com aranhas, Peter é mordido por uma aranha geneticamente modificada. Pouco depois, ele descobre que adquiriu poderes incríveis: ele vê-se dotado com força e agilidade de aranhas.Após descobrir seus poderes incomuns, Peter participa de uma luta televisada, que é vencida por ele em tempo recorde, graças á sua recém-adquirida força de aranha.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Homem-Aranha 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000563.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/HMNARNH02.mp4</link>
<info>Peter Parker é confrontado com a difícil tarefa de gerir a sua vida pessoal – o amor secreto por Mary Jane, a raiva que o amigo Harry sente pelo Homem-Aranha, os problemas da tia May – com a sua responsabilidade enquanto Homem-Aranha e os ataques da imprensa que o consideram um criminoso. Para mais surge uma nova ameaça em Nova Iorque chamada Dr. Octopus, o brilhante cientista Otto Octavius que enlouqueceu após uma experiência falhada e se transformou num poderoso inimigo com tentáculos metálicos...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Pesadelo 2: A Vingança de Freddy[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000053.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDPSDL02.mp4</link>
<info>A família Walsh se mudou para a antiga casa de Freddy Krueger (Robert Englund) na Rua Elm. Logo Jesse (Mark Patton) passa a ter horríveis pesadelos com o assassino. Lisa (Kim Myers), sua namorada, investiga e descobre o passado da casa. Entretanto, Freddy já está de posse do corpo de Jesse e o obriga a cometer assassinatos contra sua família e amigos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Pesadelo 3: Os Guerreiros dos Sonhos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000054.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDPSDL03.mp4</link>
<info>Nancy Thompson (Heather Langenkamp), uma das sobreviventes dos ataques de Freddy Krueger (Robert Englund), é agora uma psicóloga especialista em sonhos. Ela trata de alguns adolescentes em um sanatório, que são atacados por Krueger em seus sonhos. Para combatê-lo, Nancy ensina as crianças a usarem suas habilidades especiais no mundo onírico. Quando Krueger sequestra um de seus pupilos, Nancy lidera uma busca no domínio do assassino para resgatá-lo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Pesadelo 4: O Mestre dos Sonhos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000055.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDPSDL04.mp4</link>
<info>Freddy Krueger (Robert Englund) retorna e logo mata os três sobreviventes da Elm Street. Só que Kristen (Tuesday Knight), que possui o poder de atrair outras pessoas em seus sonhos, consegue transferir seu poder para a amiga Alice (Lisa Wilcox) antes de sua morte. É a chance ideal para que Freddy se aproveite do poder recém-adquirido por Alice, usando-a para matar outras pessoas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Pesadelo 5: O Maior Horror de Freddy[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000056.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDPSDL05.mp4</link>
<info>Após sobreviver ao último ataque de Freddy Krueger (Robert Englund), Alice Johnson (Lisa Wilcox) tem um período de calmaria até voltar a ter sonhos com o assassino. Desta vez o alvo de Freddy não é Alice, mas o filho que ela carrega na barriga. Seu plano é usá-lo para que possa nascer outra vez.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Hora do Pesadelo 6: Pesadelo Final - A Morte de Freddy[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000057.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDPSDL06.mp4</link>
<info>Maggie Burroughs (Lisa Zane) é uma psicóloga que consegue penetrar nos pensamentos de John Doe (Shon Greenblatt), onde Freddy Krueger (Robert Englund) o ameaça. O jovem, foragido de Springwood, a cidade onde Freddy apareceu pela primeira vez, é o último sobrevivente da região. Desmemoriado, ele afirma ser o filho de Freddy.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hotel Transilvânia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000240.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HOTLTRNSVLNA1.mp4</link>
<info>O Hotel Transilvânia é um resort cinco estrelas que serve de refúgio para que os monstros possam descansar do árduo trabalho de perseguir e assustar os humanos. O local é comandado pelo Conde Drácula (Adam Sandler), que resolve convidar os amigos para comemorar, ao longo de um fim de semana, o 118º aniversário de sua filha Mavis (Selena Gomez). O que ele não esperava era que Jonathan (Adam Samberg), um humano sem noção, fosse aparecer no local justo quando o hotel está repleto de convidados e, ainda por cima, se apaixonasse por Mavis.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Hotel Transilvânia 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000241.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/HOTLTRNSVLNA2.mp4</link>
<info>Tudo parece estar a mudar para melhor no Hotel Transilvania… Drac finalmente desistiu da sua rigida politica de ‘só para monstros’ e o hotel está agora aberto a hóspedes humanos. Mas, na privacidade do seu caixão, Drac está preocupado com Dennis, o seu adorável neto, meio humano, meio vampiro que não mostra quaisquer sinais de ser de facto um verdadeiro vampiro.  Assim, enquanto Mavis está ocupada a visitar os seus sogros humanos juntamente com Johnny – e prestes a ter o seu próprio choque cultural – o vovô vampiro, Drac, junta os seus amigos Frank, Murray, Wayne e Griffin para levar Dennis a um campo de treinos para monstros. Mal sabem eles que Vlad, o muito velho e muito, muito velha guarda pai de Drac pretende fazer uma visita surpresa ao hotel.  E quando Vlad descobre que o seu bisneto não é um vampiro puro e que os humanos são agora bem vindos ao Hotel - as coisa vão mesmo ficar tenebrosas!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Inatividade Paranormal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000569.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/INATVDADPRNRML1.mp4</link>
<info>Malcolm (Marlon Wayans) é um cara descolado, que mora sozinho, mas resolve chamar sua namorada Kisha (Essence Atkins) para dividir o lar de seus sonhos. Animado com a novidade, ele resolve registrar tudo com câmeras espalhadas pela casa, mas não imaginava que um hóspede fantasma começaria a aprontar, transformando a vida deles no mais louco dos pesadelos. Para se livrar do mal, eles recorrem a diversas saídas, entre elas chamar um médium (Nick Swardson), um padre exorcista (Cedric The Entertainer), uma dupla de caça-fantasmas e até uma gangue da pesada. Tudo o que eles querem é se livrar do espiríto maligno e voltar a transar em paz. Só que essa missão não será nada fácil.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Inatividade Paranormal 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000570.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/INATVDADPRNRML2.mp4</link>
<info>Sequência de Inatividade Paranormal (2012), sátira de filmes de terror escrita e atuada por Marlon Wayans. As principais produções parodiadas são os `found footage films´, ou seja, as produções que simulam gravações reais e amadoras encontrados posteriormente, contendo imagens de possessões e fenômenos sobrenaturais. Depois de perder sua namorada possuída Kisha em um acidente de carro, Malcolm (Marlon Wayans) conhece e se apaixona por Megan, uma branca mãe solteira de dois filhos. Enquanto ele se muda para uma nova casa com a família, Malcolm descobre que eventos paranormais bizarros cercam as crianças e a propriedade. Para complicar as coisas, Kisha está de volta do mundo dos mortos e se muda para uma casa do outro lado da rua, e não há nada pior do que o desprezo de uma ex-namorada demoníaca.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Insensíveis[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000572.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/INSNSVS.mp4</link>
<info>Depois de um acidente fatal de carro, David Martel, um brilhante neurocirurgião é submetido a uma série de exames que revelam que tem câncer e precisa de um transplante de medula óssea. Ele, então, decide encontrar seus pais biológicos para a realização do transplante. A resposta dos pais irá revelar uma misteriosa história do passado. O neurocirurgião embarca numa investigação que permite descobrir que, durante a Guerra Civil Espanhola (1936-1939), um grupo de crianças é imune à dor física em um hospital, no coração dos Pireneus.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jack e a Mecânica do Coração[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000579.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JCKEAMCNCDCOR.mp4</link>
<info>Um drama do século 19, sobre um homem cujo coração foi substituído por um relógio quando ele nasceu. A situação exige que ele deveria evitar sentir fortes emoções - o amor, acima de tudo - mas ele simplesmente não consegue manter seus sentimentos em segredo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jack, o Caçador de Gigantes[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000581.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JCKOCDRDGGNTS.mp4</link>
<info>Jack (Nicholas Hoult) é um fazendeiro que adquire grãos de feijão com a única recomendação de que não devem ser molhados. Obviamente, isto acaba ocorrendo e criando um enorme pé de feijão que vai dar em um mundo de gigantes. Em meio a tudo isso, a princesa Isabelle (Eleanor Tomlinson) é sequestrada pelos gigantes e Jack se unirá ao Rei (Ian McShane) numa cruzada para a salvar a jovem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jason Vai para o Inferno: A Última Sexta-Feira[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000582.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SXTFR13PTIX.mp4</link>
<info>A origem sobrenatural de Jason é revelada.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jem e as Hologramas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000247.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/JMEASHLFRMS.mp4</link>
<info>A adolescente Jerrica Benton, conhecida como Jem (Aubrey Peeples), torna-se uma celebridade instantânea graças à internet e forma com as irmãs a banda Jem e as Hologramas. Quando não estão se dedicando à música, elas buscam mais informações sobre a misteriosa última mensagem deixada pelo pai.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]João e Maria: Caçadores de Bruxas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000586.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JAOEMRA01.mp4</link>
<info>Os jovens João e Maria foram abandonados pelos pais na sombria floresta e acabam indo parar na casa de uma malvada bruxa. Mas o que parecia ser o fim acabou se tornando o começo de uma vida cheia de aventuras, uma vez que eles eliminaram a malvada e viraram verdadeiros exterminadores de criaturas do mal. Após o desaparecimento de várias crianças, os dois já adultos (Jeremy Renner e Gemma Arterton) são contratados pelas autoridades locais para desvendar o mistério. Só que eles não imaginavam que essa nova missão iria colocá-los diante da terrível Bruxa Negra (Famke Janssen), pronta para destruir não só a reputação de excelentes caçadores de bruxas, mas também as suas vidas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jovens Bruxas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001287.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/l6/hdwlf_480p.mp4</link>
<info>The three Halliwell sisters discover that they are descendents of a line of female witches. Each has a special ability (stopping time, moving objects, seeing the future), and they can also combine their abilities into the "Power of Three" to fight demons, warlocks, and other evils.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Jumanji[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001400.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/JUMNJ.mp4</link>
<info>Em 1969, Alan Parrish (Robin Williams) descobre um baú que contém um misterioso jogo chamado Jumanji. Ao começar a jogar com sua amiga Sarah (Bonnie Hunt), Alan é transportado para uma selva e Sarah, ao ver o que houve, se assusta e não continua o jogo. Conseqüentemente Alan fica preso por 26 anos, até que os irmãos Judy (Kirsten Dunst) e Peter (Bradley Pierce) descobrem o jogo e começam a jogar. De repente os números se repetem e Alan aparece agora com 38 anos juntamente com os perigosos animais da selva. Agora, os três têm que encontrar Sarah e terminar o jogo, antes que tudo seja destruído.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Liga da Justiça e os Jovens Titãs[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000625.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/LIGDJSTVSTNTITNSUEA.mp4</link>
<info>Robin is sent to work with the Teen Titans after his volatile behavior botches up a Justice League mission. The Titans must then step up to face Trigon after he possesses the League and threatens to conquer the world.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Liga da Justiça: A Legião do Mal[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000626.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/LIGDJSTCALGAODOML.mp4</link>
<info>A adaptação do clássico arco de histórias da Liga da Justiça, “Torre de Babel” do aclamado escritor Mark Waid, revela o que acontece quando Ra's al Ghul rouba arquivos confidenciais do Batman que mostram todas as maiores fraquezas dos membros da Liga, aprendendo assim como derrotá-los.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Liga da Justiça: Deuses e Monstros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000165.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/LIGDJSTDEUSEMNSTRS.mp4</link>
<info>Desenvolvida por Bruce Timm e Alan Burnett, a animação mostra Superman, Batman e Mulher-Maravilha como heróis bem mais brutais e sendo acusados de assassinar as mentes mais brilhantes do universo DC.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mais Estranho que a Ficção[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000650.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MSESTNHQFCAO.mp4</link>
<info>Certa manhã Harold Crick (Will Ferrell), um funcionário da Receita Federal, passa a ouvir seus pensamentos como se fossem narrados por uma voz feminina. A voz narra não apenas suas idéias, mas também seus sentimentos e atos com grande precisão. Apenas Harold consegue ouvir esta voz, o que o faz ficar agoniado. Esta sensação aumenta ainda mais quando descobre pela voz que está prestes a morrer, o que o faz desesperadamente tentar descobrir quem está falando em sua cabeça e como impedir sua própria morte.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Maldição de Chucky[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000065.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/AMLDCAODCHCKY.mp4</link>
<info>Depois do mórbido suicídio de sua mãe, Nica (Fiona Dourif) recebe a visita de sua autoritária irmã Barb (Danielle Bisutti), que pretende ajudar nos arranjos do funeral. Sua filha vem acompanhada de um simpático boneco ruivo (voz de Brad Dourif) que chegou curiosamente pelos correios. Mas quando uma série de assassinatos aterrorizam a vizinhança, Nica começa a suspeitar que o brinquedo tenha alguma relação com estes fatos. Ela nem suspeita que Chucky está de volta para resolver casos pessoais de mais de 20 anos atrás, e ele não poupará esforços em seu caminho, até a conclusão sangrenta e chocante.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]MIB³: Homens de Preto 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000667.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MIBHMDPRT03.mp4</link>
<info>O terrível Boris, o Animal (Jemaine Clement) foi capturado no passado pelo agente K (Tommy Lee Jones) e na época perdeu o seu braço. Vivendo na prisão lunar de segurança máxima, o alienígena consegue bolar um plano de fuga para dar andamento ao seu objetivo de recuperar o membro de seu corpo e ainda acabar com K de uma vez por todas. Para isso, ele pretende viajar no tempo e mudar o rumo da história. Para evitar que ele triunfe em seu plano maligno, o agente J (Will Smith) também volta ao passado e lá encontrará os jovens agentes K (Josh Brolin) e O (Alice Eve), descobrindo segredos que mudarão sua vida e a amizade de ambos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]MIIB - Homens de Preto II[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000666.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MIBHMDPRT02.mp4</link>
<info>Com a Terra sendo ameaçada pela presença de Serleena (Lara Flynn Boyle), uma Kylothian cruel e monstruosa que está disfarçada como uma modelo terráquea, o agente J (Will Smith) resolve por pedir ajuda ao seu antigo companheiro K (Tommy Lee Jones), que teve sua memória apagada e agora trabalha nos Correios sob o nome de Kevin Brown. J precisa então restaurar a memória de K, para que possam combater juntos a ameaça.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Morrendo e Aprendendo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000676.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MRNDEAPRNDO.mp4</link>
<info>São Francisco, 1959. Um distraído motorista de ônibus, Hal, provoca um acidente no qual ele e mais quatro passageiros morrem: Harrison, Penny, Julia e Milo. Apesar de o causador do acidente ter ido diretamente para o Céu, o mesmo não aconteceu com as outras vítimas porque no exato momento do acidente nascia uma criança chamada Thomas, em um carro próximo ao local. Por essa razão, as quatro almas ficaram ligadas de alguma forma ao pequenino, que passou a ser o único que podia vê-los e ainda interagir com eles. Conforme o tempo foi passando, eles começaram a acreditar que estariam atrapalhando o crescimento do menino e decidiram sumir de sua vida dele. Anos mais tarde, o motorista retorna à Terra para levar as almas dos passageiros. É quando eles descobrem que o objetivo de terem ficado era para concluir coisas inacabadas de sua vidas, abreviadas pelo acidente.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Motoqueiro Fantasma[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000679.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MTQRFNTSM01.mp4</link>
<info>Johnny Blaze (Nicolas Cage) trabalha como dublê e piloto de motocicleta. Há muito tempo ele fez um pacto com Mefisto (Peter Fonda) para proteger as duas pessoas que mais amava: seu pai, Barton (Brett Cullen), e sua namorada de adolescência, Roxanne Simpson (Eva Mendes). Em troca Johnny se transforma à noite no Motoqueiro Fantasma, o justiceiro de alguns demônios bastante cruéis. Forçado a obedecer as ordens de Mefisto, Johnny decide enfrentá-lo de forma a usar sua maldição para proteger pessoas inocentes.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Motoqueiro Fantasma: Espírito de Vingança[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000680.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MTQRFNTSM02.mp4</link>
<info>Nove anos após se transformar no temido Motoqueiro Fantasma, Johnny Blaze (Nicolas Cage) se refugia no leste europeu para tentar controlar sua maldição ou, pelo menos, deixá-la escondida da maioria das pessoas. Ele leva uma vida solitária, até ser obrigado a entrar em ação ao ser chamado por um culto para salvar a vida de Danny (Fergus Riordan), de apenas 10 anos. O garoto está ameaçado pelo Diabo (Ciaran Hinds), que deseja encarnar em seu corpo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mulan[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000683.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/MULAN01.mp4</link>
<info>Na antiga China, durante a guerra, todos os homens são convocados para lutar. Mas, um pobre velho, que pela idade não poderia mais lutar, descobre que sua filha Mulan toma o seu lugar, vestindo-se como homem e permanecendo em segredo. Se isso for descoberto, o castigo será severo. Agora, durante a guerra, Mulan ganha a proteção de um pequeno dragão, cuja missão é cuidar para que ela volte a salvo</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Mulher de Preto[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000073.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMLHRDPRT01.mp4</link>
<info>Arthur Kipps (Daniel Radcliffe) foi enviado por seu escritório para regularizar os documentos de uma mansão abandonada, próximo a um vilarejo, cujas crianças morrem misteriosamente de tempos em tempos, sem que ele soubesse de nada disso. Quando começa a ter uma série de visões sinistras durante a execução de suas tarefas, inclusive uma de uma mulher vestida de preto, ele descobre que existe algo relacionado ao passado daquele local e decide investigar, provocando a ira dos moradores e a morte de mais vítimas. Agora, só o tempo para dizer se o seu instinto paternal irá ajudar a resolver esse perigoso e grande mistério.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Mulher Maravilha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000685.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/MLHRMRVLHA.mp4</link>
<info>Uma princesa das Amazonas vem até ao mundo dos homens para se tornar numa super-heroína.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Múmia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000075.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMUMIA.mp4</link>
<info>Though safely entombed in a crypt deep beneath the unforgiving desert, an ancient princess whose destiny was unjustly taken from her is awakened in our current day, bringing with her malevolence grown over millennia, and terrors that defy human comprehension.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Múmia: Tumba do Imperador Dragão[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000076.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AMUMIATMBDIMPRDDRG.mp4</link>
<info>Filme que completa a trilogia Blockbster A Múmia, novamente trazendo o explorador e caçador de problemas Rick O'Connell enfrentando uma grande aventura. Dessa vez ele está em viagem à China acompanhado do filho (já grande) Alex (Luke Ford), quando eles despertam a múmia de Han (Jet Li), o primeiro imperador de Quin. Trata-se de uma entidade que fora amaldiçoada pela bruxa Zijuan (Michelle Yeoh) milhares de anos atrás e agora ameaça transformar o mundo num abismo. À dupla juntam-se também a esposa de Rick, Evelyn (Maria Bello, no lugar de Rachel Weisz) e o irmão dela, Jonathan (John Hannah).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Nem por Cima do Meu Cadáver[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001135.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/h6/87vlf_480p.mp4</link>
<info>Kate é uma noiva mandona e controladora que não deixa nada nem ninguém atrapalhar o dia do seu casamento. Isto é, até ela tornar-se vítima de sua própria tirania quando uma escultura de gelo que rejeitou cai sobre ela e a mata horas antes do casamento. Um ano se passa e Henri, seu amado noivo, ainda não prosseguiu com sua vida. A irmã de Henri decide tomar uma atitude e contrata Ashley, uma chef que faz bicos como médium, para fingir que Kate está entrando em contato com ela do além para encorajá-lo a namorar novamente. Quando Ashley se apaixona por Henri, a paixão por controle de Kate ressuscita e ela retorna, furiosa, com objetivo de deixar Ahsley - a única pessoa que realmente pode vê-la e ouvi-la - completamente louca e longe da vida de Henri.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Noiva Cadáver[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000079.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ANOIVCDVER.mp4</link>
<info>Em um vilarejo europeu do século XIX vive Victor Van Dorst (Johnny Depp), um jovem que está prestes a se casar com Victoria Everglot (Emily Watson). Por��m acidentalmente Victor se casa com a Noiva-Cadáver (Helena Bonham Carter), que o leva para conhecer a Terra dos Mortos. Desejando desfazer o ocorrido para poder enfim se casar com Victoria, aos poucos Victor percebe que a Terra dos Mortos é bem mais animada do que o meio vitoriano em que nasceu e cresceu.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Noiva de Chucky[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000078.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ANVDCHCKY.mp4</link>
<info>Após ressuscitar o ex-namorado com um ritual de vodu, Tiffany (Jennifer Tilly) também é transformada em uma boneca. Com o objetivo de chegar até o cemitério onde está enterrado o corpo humano de Chucky, o demoníaco casal usa dois jovens e mata, sem nenhum remorso, qualquer um que atrapalhar o caminho. Numa versão Barbie e Clyde, estes dois monstrinhos espalharão sangue, terror e sexo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Amor É Cego[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000702.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OAMRECG.mp4</link>
<info>Hal (Jack Black) é um homem que segue à risca o conselho de seu pai e apenas se interessa por mulheres que tenham um físico perfeito. Mas tudo muda quando ele por acaso se encontra com Anthony Robbins, um guru de auto-ajuda que o hipnotiza e faz com que ele apenas possa visualizar a beleza interior das mulheres, em detrimento de seu físico. Sem saber que está sob o efeito de hipnose, Hal então se apaixona por Rosemary (Gwyneth Paltrow), uma mulher obesa que é vista por ele como se fosse uma verdadeira deusa. Até que, após ser retirado da hipnose por seu amigo Mauricio (Jason Alexander), ele passa a ver como Rosemary é de verdade fisicamente e precisa tomar uma decisão sobre seu relacionamento com ela.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Bom Dinossauro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000269.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OBOMDINO.mp4</link>
<info>Os dinossauros foram extintos após a colisão de um gigantesco asteróide com o planeta Terra. E se este evento não tivesse ocorrido? O filme parte desta premissa para trazer a história de dinossauros que ainda hoje controlam o planeta. E mostra a amizade de Arlo, um dinossauro adolescente, com um jovem menino humano, Spot.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Buraco[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000270.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OBURC.mp4</link>
<info>O diretor Joe Dante traz uma aventura de arrepiar! Depois de se mudarem para um novo bairro, os irmãos Dane e Lucas conhecem a vizinha Julie e juntos descobrem um buraco lacrado no sótão da casa  nova. O que eles nem imaginavam é que uma vez que o buraco seja aberto, além de não ter fundo ele serve como um portal para um mal sem precedentes. Com estranhas sombras à espreita a cada esquina e pesadelos ganhando  vida, eles são forçados a encarar seus medos mais profundos para colocar um fim a este mistério. Explore seus medo - se tiver coragem!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Espetacular Homem-Aranha[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000717.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OESPTCLHMNARNH01.mp4</link>
<info>Peter Parker (Andrew Garfield) é um rapaz tímido e estudioso, que inicou há pouco tempo um namoro com a bela Gwen Stacy (Emma Stone), sua colega de colégio. Ele vive com os tios, May (Sally Field) e Ben (Martin Sheen), desde que foi deixado pelos pais, Richard (Campbell Scott) e Mary (Embeth Davidtz). Certo dia, o jovem encontra uma misteriosa maleta que pertenceu a seu pai. O artefato faz com que visite o laboratório do dr. Curt Connors (Rhys Ifans) na Oscorp. Parker está em busca de respostas sobre o que aconteceu com os pais, só que acaba entrando em rota de colisão com o perigoso alter-ego de Connors, o vilão Lagarto.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Espetacular Homem-Aranha 2: A Ameaça de Electro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000718.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OESPTCLHMNARNH02.mp4</link>
<info>Peter Parker (Andrew Garfield) adora ser o Homem-Aranha, por mais que ser o herói aracnídeo o coloque em situações bem complicadas, especialmente com sua namorada Gwen Stacy (Emma Stone) e sua tia May (Sally Field). Apesar disto, ele equilibra suas várias facetas da forma que pode. No momento, Peter está mais preocupado é com o fantasma da promessa feita ao pai de Gwen, de que se afastaria dela para protegê-la. Ao mesmo tempo ele precisa lidar com o retorno de um velho amigo, Harry Osborn (Dane DeHaan), e o surgimento de um vilão poderoso: Electro (Jamie Foxx).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Expresso Polar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000722.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OEXPRSPOLAR.mp4</link>
<info>Acorde, caia na real e esteja pronto para a jornada de sua vida! É véspera de Natal, um garoto está acordado. Sem acreditar mais em Papai Noel, ele espera por algo que faça com que sua crença na figura natalina retorne. De repente ele ouve um grande barulho, de fora de sua casa. O garoto então vê à sua frente um gigantesco trem negro com destino ao Pólo Norte, cujo condutor (Tom Hanks) o convida para embarcar. Após certa relutância em uma verdadeira montanha-russa que o levará pra cima e para baixo através de montanhas, campos gelados e pontes gigantescas, saboreando chocolate quente. Você está a bordo do Expresso Polar! Tom Hanks estrela e Robert Zemeckis dirige este incrível filme, produzido graças as performances do elenco, conferindo mágica a cada cena. "É preciso ver para crer", diz um misterioso vagabundo que percorre os trilhos ao seu lado. Você verá coisas maravilhosas. E você acreditará! Todos a booooordo!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Filho de Chucky[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000728.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OFLHDCHCKY.mp4</link>
<info>Um filme de terror sobre Chucky (Brad Dourif), o boneco assassino, está sendo rodado em Hollywood. Quando as filmagens têm início Glen (Billy Boyd), o boneco órfão de Chucky e Tiffany (Jennifer Tilly), decide partir para o local. Já em Hollywood Glen consegue ressuscitar seus pais, que estão sedentos por sangue e iniciam uma nova série de assassinatos. Porém o que o casal não contava era com a repulsa de Glen, que não quer seguir os passos do pai e também se tornar um assassino. Paralelamente Tiffany fica deslumbrada com o mundo do entretenimento, especialmente quando conhece sua atriz predileta, Jennifer Tilly, que está no filme sobre Chucky.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Hobbit: A Batalha dos Cinco Exércitos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000734.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OHBTABTLHDSCNCEXRCTS.mp4</link>
<info>Após ser expulso da montanha de Erebor, o dragão Smaug ataca com fúria a cidade dos homens que fica próxima ao local. Após muita destruição, Bard (Luke Evans) consegue derrotá-lo. Não demora muito para que a queda de Smaug se espalhe, atraindo os mais variados interessados nas riquezas que existem dentro de Erebor. Entretanto, Thorin (Richard Armitage) está disposto a tudo para impedir a entrada de elfos, anões e orcs, ainda mais por ser tomado por uma obsessão crescente pela riqueza à sua volta. Paralelamente a estes eventos, Bilbo Bolseiro (Martin Freeman) e Gandalf (Ian McKellen) tentam impedir a guerra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Hobbit: A Desolação de Smaug[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000735.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OHBTADSLCDSMG.mp4</link>
<info>Os anões, juntamente com Bilbo Bolseiro e Gandalf, o Cinzento, continuam sua busca para recuperar Erebor, sua terra natal, de Smaug. Bilbo Baggins está em posse de um anel misterioso e mágico.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Hobbit: Uma Jornada Inesperada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000736.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OHBTUJRNINSPRD.mp4</link>
<info>Esta aventura irá levá-los à Terra Selvagem por caminhos desconhecidos e traiçoeiros repletos de Gnomos, Orcs, Wargs mortíferos e Feiticeiros. Apesar do seu destino se situar no Leste, nas terras desertas da Montanha Solitária, primeiro terão de escapar aos túneis dos Gnomos, onde Bilbo conhece a criatura que irá mudar a sua vida para sempre…Gollum. Aqui, a sós com Gollum, nas margens de um lago subterrâneo, o modesto Bilbo Baggins não só descobre níveis de engenho e coragem que até a ele o surpreendem, como ainda consegue apoderar-se do “precioso” anel do Gollum que tem inesperados e úteis poderes… Um simples anel de ouro que está ligado ao futuro de toda a Terra Média de uma forma que Bilbo nem imagina ainda.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Homem de Aço[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000738.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OHMNDACO.mp4</link>
<info>Um jovem rapaz descobre que tem poderes extraordinários e que não é deste planeta. Enquanto jovem adulto, ele viaja para descobrir de onde veio e para saber porque foi enviado. O herói dentro dele tem de emergir se quiser salvar o Mundo da aniquilação e tornar-se num símbolo de esperança para toda a Humanidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Império Contra-Ataca[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000968.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSV.mp4</link>
<info>Depois de ter uma visão de Obi-Wan Kenobi e fugir para o gelado mundo de Hoth com seus amigos depois dum ataque Imperial, Luke Skywalker viaja para o pantanoso planeta de Dagobah, onde é instruído pelo magistral e lendário Jedi Yoda a dominar a Força. Entretanto, a Princesa Leia e Han Solo dirigem-se para o planeta Bespin, onde são saudados pelo velho amigo de Han, um evasivo jogador chamado Lando Calrissian. Emboscado pelo Império pouco depois de terem chegado, Han e seus amigos são presos por Darth Vader. Luke deixa Dagobah para salvar os seus amigos, e é confrontado por Vader com uma assustadora revelação.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Máskara[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000745.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OMSKR01.mp4</link>
<info>Em Edge City vive Stanley Ipkiss (Jim Carrey), um cara decente que trabalha em um banco mas é socialmente desajeitado e sem muito sucesso com as mulheres. Após um dos piores dias da sua vida, ele acha no mar a estranha máscara de Loki, um deus escandinavo. Quando Stanley coloca a máscara, se transforma em O Máskara, um ser com o rosto verde que possui a coragem para fazer as coisas mais arriscadas e divertidas que Stanley receia fazer, inclusive flertar com Tina Carlyle (Cameron Diaz), a bela e sensual cantora que se apresenta no Coco Bongo, a discoteca do momento. O Máskara tem velocidade sobre-humana e um humor não-convencional e, enquanto isto, o gângster Dorian Tyrrell (Peter Greene), que namora Tina, se esforça para destruir o Máskara e se apoderar da máscara para usar seus poderes para o mal.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Mestre dos Brinquedos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000753.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OMSTRDSBRNQDS.mp4</link>
<info>Na calada da noite, os bonecos desenterram o corpo de Andre Toulon e o ressuscitam. Na manhã seguinte, a chegada de alguns parapsicólogos atrapalha os planos de Toulon, mas os bonecos podem dar um jeito na situação. As marionetes acabam por ser abatidas abatidas e o segredo de Toulon está mais uma vez ameaçado, mas a chegada do estranho Eriquee Chaneé mudará as coisas de figura.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Natal dos Padrinhos Mágicos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000758.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ONTLDPDRNHSMGCS.mp4</link>
<info>Timmy Turner (Drake Bell) sem querer acaba arruinando o Natal e, para tentar salva-lo, precisa substituir o Papai Noel. Porém, para conseguir cumprir essa missão primeiro é necessário que seu nome saia da lista de travessos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Novo Pesadelo: O Retorno de Freddy Krueger[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000760.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/AHRDPSDL07.mp4</link>
<info>O filme "A Hora do Pesadelo" está perto de completar 10 anos. Uma das estrelas, Heather Langenkamp (Nancy Thompson), fica assustada ao ouvir por telefone uma voz bastante parecida com a de Freddy Krueger (Robert Englund), o vilão do filme. Pouco tempo depois o marido dela morre em um acidente de carro, sendo encontrado com as famosas marcas provocadas pela garra metálica de Freddy. Heather descobre que Wes Craven, diretor do filme original, está escrevendo o roteiro de uma sequência. É quando percebe que, para enfrentar Freddy, precisará voltar a interpretar Nancy Thomson, sua personagem no filme.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Pequeno Príncipe[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000761.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OPQNPRNCP.mp4</link>
<info>Uma garota acaba de se mudar com a mãe, uma controladora obsessiva que deseja definir antecipadamente todos os passos da filha para que ela seja aprovada em uma escola conceituada. Entretanto, um acidente provocado por seu vizinho faz com que a hélice de um avião abra um enorme buraco em sua casa. Curiosa em saber como o objeto parou ali, ela decide investigar. Logo conhece e se torna amiga de seu novo vizinho, um senhor que lhe conta a história de um pequeno príncipe que vive em um asteróide com sua rosa e, um dia, encontrou um aviador perdido no deserto em plena Terra.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Príncipe Guerreiro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001158.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/n6/sy2lf_480p.mp4</link>
<info>Dar, the son of a king, is hunted by a priest after his birth, so he is sent to grow up in another family. When he becomes a grown man, his new father is murdered by savages. He discovers that he has the ability to communicate with the animals, and after that, Dar begins his quest for revenge in this Conan-like movie.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Rei Leão 3: Hakuna Matata[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000774.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/REILAO03.mp4</link>
<info>O Rei Leão 3 é uma nova aventura que vai nos levar ao início da história de Simba. Estrelado e narrado por Timão e seu atrapalhado parceiro Pumba, o filme mostra detalhes da história desses personagens, como quando conheceram e como ajudaram Simba a salvar o reino das garras de Scar.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Retorno da Múmia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000775.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ORTNDAMUMIA.mp4</link>
<info>Pronta para andar pela terra mais uma vez, a múmia do poderoso Imhotep continua sua determinada busca pela imortalidade. Mas desta vez uma outra força do mal também está liberta no mundo... ainda mais poderosa do que Imhotep. Quando essas duas forças colidem, o destino do mundo está em perigo, levando Rich e Evie O´Connel a uma desesperada batalha para salvar o mundo da maldade e resgatar seu filho das garras de Imhothep antes que seja tarde demais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Retorno de Jedi[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000969.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSVI.mp4</link>
<info>Darth Vader prepara a segunda Estrela da Morte para desfechar o golpe final na Aliança Rebelde. Luke Skywalker reúne seus dróides aliados R2-D2 e C-3PO, bem como a Princesa Leia, para libertar seu amigo Han Solo, aprisionado pelo Jabba the Hutt. Reunidos, os Rebeldes dirigem-se à lua do planeta Endor. Mas a batalha definitiva é entre pai e filho, pois Luke enfrenta Darth Vader uma última vez, pelo destino da galáxia que está em perigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Retrato de Dorian Gray[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000776.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/ORTRDORNGRY.mp4</link>
<info>Londres. Dorian Gray (Ben Barnes) é um belo e ingênuo jovem, levado à alta sociedade local por Henry Wotton (Colin Firth), que lhe apresenta os prazeres hedonistas da cidade. Basil Hallward (Ben Chaplin), um artista que frequenta este meio, resolve pintar um retrato de Dorian, de forma a capturar sua beleza jovial. Ao ver o quadro Dorian faz a promessa de que daria tudo, até mesmo sua alma, para permanecer sempre com o visual nele estampado. A partir de então Dorian não mais envelhece, mas todos os pecados que comete e a idade que chega são demonstrados no retrato, cada vez mais terrível. Para que ninguém mais o veja, Dorian decide esconder o retrato no sótão de sua casa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Senhor dos Anéis: A Sociedade do Anel[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000779.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSNHRDSANSASCEDDANL.mp4</link>
<info>Numa terra fantástica e única, chamada Terra-Média, um hobbit (seres de estatura entre 80 cm e 1,20 m, com pés peludos e bochechas um pouco avermelhadas) recebe de presente de seu tio o Um Anel, um anel mágico e maligno que precisa ser destruído antes que caia nas mãos do mal.Para isso o hobbit Frodo (Elijah Woods) terá um caminho árduo pela frente, onde encontrará perigo, medo e personagens bizarros.Ao seu lado para o cumprimento desta jornada aos poucos ele poderá contar com outros hobbits, um elfo, um anão, dois humanos e um mago, totalizando 9 pessoas que formarão a Sociedade do Anel.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Senhor dos Anéis: As Duas Torres[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000780.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSNHRDSANSASDSTRS.mp4</link>
<info>Após a captura de Merry (Dominic Monaghan) e Pippy (Billy Boyd) pelos orcs, a Sociedade do Anel é dissolvida. Enquanto que Frodo (Elijah Wood) e Sam (Sean Astin) seguem sua jornada rumo à Montanha da Perdição para destruir o Um Anel, Aragorn (Viggo Mortensen), Legolas (Orlando Bloom) e Gimli (John Rhys-Davies) partem para resgatar os hobbits sequestrados.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Senhor dos Anéis: O Retorno do Rei[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000781.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSNHRDSANSORTNDREI.mp4</link>
<info>Sauron planeja um grande ataque a Minas Tirith, capital de Gondor, o que faz com que Gandalf (Ian McKellen) e Pippin (Billy Boyd) partam para o local na intenção de ajudar a resistência. Um exército é reunido por Theoden (Bernard Hill) em Rohan, em mais uma tentativa de deter as forças de Sauron. Enquanto isso Frodo (Elijah Wood), Sam (Sean Astin) e Gollum (Andy Serkins) seguem sua viagem rumo à Montanha da Perdição, para destruir o Um Anel.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Sétimo Filho[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000782.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OSTMFLH.mp4</link>
<info>Numa era em que reina a feitiçaria e onde lendas e magia colidem, o último guerreiro de uma ordem mística parte numa viagem para encontrar um profetizado herói que nasceu com poderes especiais, o último Sétimo Filho. Arrancado da sua vida pacata de agricultor, o jovem e improvável herói embarca numa arriscada aventura com o seu aguerrido mentor para destronar uma rainha malévola e o seu exército de assassinos sobrenaturais.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Tigre e o Dragão: A Espada do Destino[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000295.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OTRIGEDRG.mp4</link>
<info>Ambientado 20 anos após os acontecimentos de O Tigre e o Dragão, O Tigre e o Dragão: A Espada do Destino traz os mestres Yu Shu-Lien (Michelle Yeoh), Tie-Fang (Harry Shum Jr.), Meng Sizhao (Donnie Yen) e Snow Vase (Natasha Liu Bordizzo) de volta. Juntos, eles terão que unir forças para defender a lendária espada Destino Verde das mãos do temido Hades Dai (Jason Scott Lee).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Último Caçador de Bruxas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000788.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OULTMCADRDBRXDUB.mp4</link>
<info>O mundo moderno tem muitos segredos, mas de longe o mais surpreendente é que as bruxas ainda vivem entre nós; criaturas sobrenaturais viciosas com a intenção de desencadear a Peste Negra sobre o mundo e pôr fim à raça humana de uma vez por todas. Exércitos de caçadores de bruxas lutaram contra esse inimigo não natural durante séculos, incluindo Kaulder (Vin Diesel), um valente guerreiro que há muitos anos matou a todo-poderosa Rainha da Bruxa, dizimando seus seguidores no processo. Mesmo antes da sua morte, a rainha invejava a imortalidade de Kaulder e amaldiçoou a vida do caçador, separando-o da sua amada esposa e da sua filha. Hoje, Kaulder é o último caçador de bruxas existente na humanidade que luta contra muitos dos seus demónios. Mas o que Klauder não sabe é que a rainha foi ressuscitada e veio em busca de vingança contra o seu assassino; vai ter início uma batalha épica que irá determinar a sobrevivência de toda a humanidade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Último Grande Herói[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001157.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/n6/s9ulf_480p.mp4</link>
<info>Danny Madigan (Austin O'Brien) é um garoto que é fã incondicional do personagem Jack Slater (Arnold Schwarzenegger). Ele ganha um ingresso de cinema mágico, que faz com que Danny entre no novo filme de Slater (Jack Slater IV) e passe por aventuras num mundo maluco, com desenhos animados, violência e até mesmo Catherine Tramell (personagem de Sharon Stone em Basic Instinct). Porém, há um problema: o mesmo ingresso faz com que os vilões do filme saiam para o mundo real. Slater vem atrás deles, passa por vários apuros e acaba encontrando o ator que o interpreta, Arnold Schwarzenegger.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]O Último Mestre do Ar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000792.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OULTMMSTDAR.mp4</link>
<info>A Nação do Fogo está em guerra com as nações da Água, do Ar e da Terra porque pretende dominar o mundo. O conflito já dura um século e não há a menor previsão de quando chegará ao fim. Somente o aparecimento de um Avatar, único capaz de controlar os quatro elementos, poderá ajudar a restabelecer o equilíbrio. Quando Katara (Nicola Peltz) e seu irmão Sokka (Jackson Rathbone) encontram o jovem e poderoso Aang (Noah Ringer), logo percebem que estão diante de uma possível solução e para isso partem juntos numa grande e perigosa aventura em busca da paz.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Cavaleiros do Zodíaco: A Lenda do Santuário[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000808.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OCDZFILME06.mp4</link>
<info>Inicialmente chamado de "Saint Seiya - Knights of the Zodiac", o filme será uma adaptação para os cinemas da saga "Cavaleiros do Zodíaco".</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Croods[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000811.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSCRDS.mp4</link>
<info>Na época pré-histórica de Croodacious, a Mãe Natureza ainda fazia experiências, a fauna e a flora eram muito diferentes de hoje em dia. Neste cenário, um homem das cavernas, líder da sociedade local, deve enfrentar a concorrência com um gênio pré-histórico, descobridor do fogo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Dez Mandamentos: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000290.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSDZMANDMTS.mp4</link>
<info>Adaptação cinematográfica baseada na Bíblia e na célebre novela homônima da Rede Record, um dos maiores fenômenos de audiência dos últimos tempos da televisão brasileira. A épica e emocionante saga de Moisés, retratada na novela, que cobre mais de cem anos de história e adapta livremente quatro livros da Bíblia, ganhará cenas inéditas e um final diferente do veiculado na televisão.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Espíritos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000816.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/OESPRTS.mp4</link>
<info>Frank Bannister (Michael J. Fox) é um médium charlatão que consegue "limpar" casas pelo fato de estar associado aos fantasmas que as assustam. Ele se vê de repente envolvido em combater o fantasma de um "serial killer", que voltou para continuar matando e quebrar todos os recordes de assassinatos existentes.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Pinguins do Papai[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000821.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSPNGUNSDPAI.mp4</link>
<info>Baseado no conto adorado pelas famílias em todo o mundo, o filme conta-nos a história de um bem sucedido homem de negócios que subitamente herda 6 pinguins. Graças a este fenómeno, o homem frio e desinteressante torna-se numa pessoa totalmente diferente, descobrindo o valor da família e da amizade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Seus, Os Meus e os Nossos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001265.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/h6/m8vlf_480p.mp4</link>
<info>Frank Beardsley e Helen North são dois ex-namorados que se reencontram trinta anos depois. Eles estão viúvos e decidem se casar, só que ele tem oito filhos e ela tem dez, sendo que as duas famílias não conseguem se entender, pois os Beardsley são disciplinados e para os North não existem regras. Tentando resolver os problemas, Frank e Helen criam um plano que fará com que todos tenham que trabalhar juntos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Smurfs[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000823.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSMURFS1.mp4</link>
<info>Gargamel (Hank Azaria) e seu gato Cruel enfim encontram onde fica a pacata vila encantada dos Smurfs, graças a um descuido de Desastrado (Anton Yelchin). Eles invadem o local, o que provoca uma debandada dos Smurfs. Desastrado segue o caminho errado e, devido a ser noite de lua azul, se vê diante de um portal mágico. Ele, Papai Smurf (Jonathan Winters), Smurfette (Katy Perry), Gênio (Fred Armisen), Ranzinza (George Lopez) e Corajoso (Alan Cumming) entram no portal, para escapar das garras de Gargamel. O sexteto se vê em plena Nova York, um mundo desconhecido e bem diferente do que estão acostumados. Como Gargamel os segue eles acabam se separando, com Desastrado indo parar em uma caixa, levada por Patrick (Neil Patrick Harris) para sua casa. É o suficiente para que os demais Smurfs o sigam, no intuito de resgatar o amigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Os Smurfs 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000824.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/OSMURFS2.mp4</link>
<info>Na sequela de "Os Smurfs", o malvado feiticeiro Gargamel cria um par de Smurfs travessos chamados Diabretes, na esperança que o ajudem a roubar a mágica e poderosa essência dos Smurfs. Mas quando ele descobre que apenas um verdadeiro Smurf lhe pode dar aquilo que pretende – e apenas um feitiço secreto que a Smurfina conhece pode transformar os Diabretes em verdadeiros Smurfs – Gargamel rapta Smurfina e leva-a para Paris, onde é conhecido como o maior feiticeiro do mundo. Cabe agora ao Grande Smurf, Smurf Trapalhão, Smurf Resmungão e Smurf Vaidoso voltarem ao nosso mundo e encontrarem os seus amigos humanos Patrick e Grace Winslow, a fim de resgatarem a Smurfina! Irá Smurfina, que sempre se sentiu diferente dos outros Smurfs, sentir uma ligação com os Diabretes Vexy e Hackus – ou irão os Smurfs convencê-la de que o seu amor por ela é verdadeiramente azul?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Penelope[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001142.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/n6/ry2lf_480p.mp4</link>
<info>Penelope (Christina Ricci) permaneceu toda sua infância trancada em casa por conta de uma maldição de sua família. Com um defeito saliente no nariz, a garota não conseguia sair de casa sem ser chamada de "menina-porco". Agora que está entre a adolescência e a vida adulta, a jovem terá que aprender a lidar com seu próprio nariz e descobrir a sua personalidade na busca por um romance.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Pequena Sereia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000081.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/APQNSRAFILME01.mp4</link>
<info>Ariel é uma adolescente, filha de Tritão, o rei do Mar. Desobedecendo o pai, Ariel vai sozinha ao mundo da superfície e se apaixona pelo príncipe Eric. Na esperança de poder encontrar seu amado, a pequena sereia cai inocentemente nos encantos da bruxa do mar Ursula, que a transforma em humana. Mas a bruxa tem planos terríveis para Ariel e seu pai. O desfecho do filme acontece com uma incrível batalha entre Ursula e Tritão. A Pequena Sereia é o primeiro de uma série de filmes de grande sucesso que afirmou a retomada dos estúdios Disney como o mais importante no mundo das animações. Oscar de melhor canção e melhor trilha sonora.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Pequena Sereia II: O Retorno Para o Mar[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000082.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/APQNSRAFILME02.mp4</link>
<info>Ariel e seu príncipe encantado Eric, vivem felizes, após a sereia filha do Rei dos Mares, ter abdicado de sua condição para tornar-se mulher. Eles já têm até uma bela menina chamada Melody. Mas, a terrível Morgana arquiteta um plano diabólico para vingar-se de Ariel e Eric, obrigando-os a retornar aos mares para derrotá-la, contando com a ajuda do caranguejo Sebastião e do peixe Linguado, amigos do primeiro filme.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Percy Jackson e o Ladrão de Raios[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000848.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PERCYJCKSNEOLDRDRAIOS.mp4</link>
<info>Percy Jackson (Logan Lerman), um jovem problemático é atacado em plena excursão escolar sendo acusado de ter roubado o raio de Zeus (Sean Bean), uma poderosa arma de destruição que pode fazer com que os deuses do Olimpo entrem em guerra. Sem outra alternativa, Percy parte com seus companheiros para encontrar o verdadeiro ladrão.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Percy Jackson e o Mar de Monstros[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000849.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PERCYJCKSNEOMRDMNSTROS.mp4</link>
<info>Percy Jackson (Logan Lerman) e seus amigos Annabeth (Alexandra Daddario) e Grover (Brandon T. Jackson) levam uma vida normal no Acampamento Meio-Sangue, apesar de Percy sentir falta do pai, Poseidon, que nunca mais manteve contato. Um dia, o local é atacado por um monstro enviado por Luke (Jake Abel), que consegue romper a proteção mágica do acampamento. Com o local em perigo, Percy e os amigos partem em uma aventura em busca do velocino de ouro, um objeto místico que pode revitalizar a árvore mágica responsável pela proteção do acampamento. O que eles não esperavam era que Luke estaria atrás do mesmo objeto, já que deseja trazer à vida o poderoso Cronos, derrotado por Zeus, Poseidon e Hades há milênios atrás.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Piratas do Caribe: A Maldição do Pérola Negra[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000857.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRTSDCRB01.mp4</link>
<info>A id��lica vida do malicioso mas irresistível pirata Capitão Jack Sparrow (Johny Depp) dá uma grande volta quando o seu inimigo, o Capitão Barbossa (Geofrey Rush) lhe rouba o seu navio, o Pérola Negra e, mais tarde, ataca a cidade de Port Royal sequestrando a linda filha do governador, Elizabeth Swann (Keina Knightley). Numa tentativa de salvar e recuperar o Pérola negra, Will Turner (Orlando Bloom), um amigo de infância de Elizabeth, decide unir-se a Jack. O que Will não sabe é que a maldição de um tesouro havia condenado Barbossa e a sua tripulação a converter-se eternamente em esqueletos vivos.  Uma aventura cheia de suspense e acção, repleta de combates com espada, mistério, humor e espectaculares efeitos especiais que fazem de PIRATAS DAS CARAÍBAS um dos maiores filmes dos últimos tempos!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Piratas do Caribe: Navegando em Águas Misteriosas[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000858.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRTSDCRB04.mp4</link>
<info>Quando Jack se cruza com uma mulher do passado, não consegue distinguir se é amor - ou se esta o está a usar para encontrar a lendária Fonte da Juventude. Quando ela o força a embarcar no navio "Queen Anne’s Revenge", o navio do formidável pirata Barba Negra, Jack encontra-se numa aventura inesperada, onde não sabe quem temer mais: O Barba Negra, ou a mulher do seu passado.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Piratas do Caribe: No Fim do Mundo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000859.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRTSDCRB03.mp4</link>
<info>O COFRE DO HOMEM MORTO, reencontramos os nossos heróis Will Turner, Elizabeth Swann aliados ao capitão Barbossa numa busca desesperada para salvar o Capitão Jack Sparrow da alucinante armadilha do cofre de Davy Jones – enquanto o aterrador navio fantasma, O Holandês Voador e Davy Jones, sob o controle da Companhia East India Trading, semeiam a destruição pelos sete mares.  Navegando através da deslealdade, da traição e por águas selvagens, eles terão de chegar até à exótica Singapura e enfrentar o matreiro pirata chinês Sao Feng (Chow Yun-Fat).  A caminho dos confins da terra cada um deve, finalmente, escolher de que lado está numa titânica e final batalha – pondo em risco não só as suas vidas e destinos, mas deixando a sobrevivência do libertino estilo de vida pirata preso por um fio.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Piratas do Caribe: O Baú da Morte[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000860.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/PRTSDCRB02.mp4</link>
<info>O Capitão Jack Sparrow descobre que tem uma dívida de sangue para com o lendário Davey Jones, o infame capitão do navio assombrado Flying Dutchman. Com o tempo a esgotar-se, Jack tem de descobrir uma forma de fugir à sua dívida ou será condenado ao eterno sofrimento e escravatura. Como se isto não fosse suficiente, os problemas do Capitão estragam os planos de casamento de Will Turner e Elizabeth Swank, que rapidamente se envolvem em mais uma desventura de Jack.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Príncipe da Pérsia: As Areias do Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000304.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/PRNCDPRSASARSDOTMP.mp4</link>
<info>Dastan (Jake Gyllenhaal) é um menino de rua da Pérsia no século VI. Após mostrar coragem em um mercado, ele é adotado pelo rei como o seu herdeiro. Quinze anos depois, Dastan se junta à Princesa Tamina (Gemma Arterton) para resgatar as Areias do Tempo, um presente dos deuses que controlam o tempo, das mãos do vilão nobre Nizam (Ben Kingsley).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Profecia[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000085.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/APRFCA1.mp4</link>
<info>Quando Kathy Thorn (Lee Remick) dá a luz a um bebê que nãos sobrevive, seu marido Robert (Gregory Peck) decide protegê-la da devastadora verdade e substitui seu filho por um órfão, desconhecendo as origens satânicas da criança. O horror se inicia no quinto aniversário de Damien quando sua babá comete um dramático suicídio. Logo a seguir, um padre que tentava avisar o pai de Damien é morto em um estranho acidente. À medida que o número de mortos aumenta, Robert percebe que seu filho é o Anticristo e decide que precisa matar o menino para impedir que a terrível profecia se cumpra. Com ritmo ágil e atmosfera maligna, A Profecia é o primeiro filme de uma saga clássica de terror.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Questão de Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000884.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/QSTDTMP.mp4</link>
<info>Ao completar 21 anos, Tim (Domhnall Gleeson) é surpreendido com a notícia dada por seu pai (Bill Nighy) de que pertence a uma linhagem de viajantes no tempo. Ou seja, todos os homens da família conseguem viajar para o passado, bastando apenas ir para um local escuro e pensar na época e no local para onde deseja ir. Cético a princípio, Tim logo se empolga com o dom ao ver que seu pai não está mentindo. Sua primeira decisão é usar esta capacidade para conseguir uma namorada, mas logo ele percebe que viajar no tempo e alterar o que já aconteceu pode provocar consequências inesperadas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]De Repente 30[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001077.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/96/y01lf_480p.mp4</link>
<info>Na noite de seu 13o aniversário, o grande sonho de Jenna Rink é estar bonita e ser cortejada. Depois de uma experiência constrangedora com os alunos mais populares da escola, Jenna faz um pedido desesperado por uma nova vida. Milagrosamente seu sonho torna-se realidade, mas acompanhado de um ‘pequeno’ detalhe...</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Rio, Eu Te Amo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000312.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/RIOETA.mp4</link>
<info>Novo episódio da série de filmes das Cidades do Amor. Rio, Eu Te Amo vai reunir uma coleção de 10 curtas criados por 10 diretores brasileiros e internacionais. Cada uma das histórias de amor vai revelar um bairro diferente e uma característica diferente da cidade maravilhosa. Guillermo Arriaga filma em Santa Teresa, onde um boxeador mutilado tenta salvar a sua esposa, presa a uma cadeira de rodas. Paolo Sorrentino filma a praia de Grumari, onde um casal estrangeiro passa por uma crise no relacionamento. Fernando Meirelles mostra um escultor de areia em Copacabana, sonhando com a sua musa. Stephan Elliott retrata a visita de um astro internacional ao Pão de Açúcar, ao lado de seu motorista. Im Sang-Soo filma o Vidigal, onde um garçom de meia-idade tenta conquistar uma moradora do local. Carlos Saldanha mostra a paixão de dois bailarinos dentro do Teatro Municipal. O filme também traz curtas-metragens de Andrucha Waddington, Nadine Labaki, Vicente Amorim e José Padilha.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Rosa Púrpura do Cairo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001193.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/_/x6/26wlf_480p.mp4</link>
<info>Nos anos 1930, em Nova Jersey, um personagem de cinema sai da tela e vem para o mundo real.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Saga Crepúsculo: Amanhecer - Parte 1[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000091.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASGCRSPCLO04.mp4</link>
<info>Após o casamento, Bella e Edward viajam para o Rio de Janeiro para sua lua-de-mel, onde finalmente cedem à paixão. Bella descobre que está grávida e volta para Forks. Ao descobrir a gravidez, Sam, decide destruir a "criatura", julgando que seria um perigo para todos. Jacob não concorda com isso e apesar de seus argumentos, Sam se mostra irredutível e tenta obrigar Jacob e Seth, a se juntarem ao bando no ataque aos Cullen. Jacob não aceita esse fato, optando por tomar posse de sua herança sanguínea de alfa. Então Jacob abandona o bando, sendo seguido por Seth e, mais tarde, por Leah, ficando ao lado de Bella e dos Cullen. Bella tem Renesmee e durante um parto quase fatal, Edward realiza seu desejo de tornar-se imortal.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Saga Crepúsculo: Amanhecer - Parte 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000092.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASGCRSPCLO05.mp4</link>
<info>No final da Saga, a felicidade dos recém-casados Bella Swan (Kristen Stewart) e Edward Cullen (Robert Pattinson) é interrompida quando uma série de traições e desgraças ameaça destruir o mundo deles. No fim da Parte 1, Bella quase morre, mas Edward consegue transformá-la em vampira. Ao ver Reneesme, filha de Bella, Jacob tem um imprinting (amor à primeira vista). Bella não aceita esse fato no início, mas depois compreende e eles convivem em harmonia. Após algum tempo, entretanto, a criança (que se desenvolve rapidamente) é vista por Irina, do clã Denali, que está com raiva dos transmorfos, pois eles mataram Laurent - um integrante do clã de James (Crepúsculo), "amante" que ela teve quando ele foi morar em Denali. Irina fica com raiva e conta aos Volturi sobre Renesmee, iniciando um batalha sangrenta, que dará fim à Saga Crepúsculo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Saga Crepúsculo: Eclipse[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000093.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASGCRSPCLO03.mp4</link>
<info>Bella (Kristen Stewart) volta a estar no centro do perigo quando Seattle é devastada por uma série de mortes misteriosas e um vampiro rancoroso continua a persegui-la em busca de vingança. É neste cenário que Bella terá de escolher entre o amor por Edward (Robert Pattinson) e a amizade com Jacob (Taylor Lautner) - sabendo que a sua decisão irá inflamar a eterna batalha entre vampiros e lobisomens. Com a aproximação do dia da sua graduação, Bella é confrontada com a decisão mais importante da sua vida.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]A Saga Crepúsculo: Lua Nova[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000094.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/ASGCRSPCLO02.mp4</link>
<info>Sequência do sucesso `Crepúsculo`, que traz de volta o jovem vampiro Edward. Depois que Bella (Kristen Stewart) se recupera do ataque de um vampiro que quase lhe tirou a vida, ela agora comemora seu aniversário com o Edward e sua família. No entanto, um acidente durante a celebração provoca um ferimento em Bella, fazendo seu sangue ficar exposto - uma visão que se mostra muito intensa para os Cullens. É quando eles decidem abandonar a pequena cidade de Forks, Washington, afastando assim Bella e Edward para a segurança dos dois. Inicialmente inconsolável, Bella logo encontra conforto no antigo amigo Jacob Black (Taylor Lautner). A garota só não imagina o perigo que está por vir.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Scooby-Doo 2: Monstros à Solta[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000315.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCBYDO2.mp4</link>
<info>Após se reencontrarem e reativarem a Mistérios S.A., Fred (Freddie Prinze Jr.), Daphne (Sarah Michelle Gellar), Salsicha (Matthew Lillard), Velma (Linda Cardellini) e Scooby-Doo partem rumo a Coolsville para desvendar mais um mistério. Lá está um homem mascarado, que planeja usar uma máquina criadora de monstros para controlar o lugar. Em meio às investigações eles conhecem Patrick Wisely (Seth Green), o curador do museu local, e ainda Heather Jasper-Howe (Alicia Silverstone), uma repórter que se apaixona por Fred.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Scooby-Doo e a Maldição do Monstro do Lago[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000316.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCBYDO3.mp4</link>
<info>O filme gira em torno novamente da Misterio S.A resolvendo um mistério sobre um monstro de um lago em Vila Legal, que anda aterrorizando os moradores.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Scooby-Doo! O Mistério Começa[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000317.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/SCBYDO3.mp4</link>
<info>O que reúne grandes amigos? Para Daphne, Velma, Fred, Salsicha e o cãozinho Scooby-Doo, é um mistério! Literalmente! Este longa-metragem leva os fãs de volta no tempo, para quando nossos quatro heróis eram adolescentes novatos no assunto – sempre acompanhados por um cão detective – e tiveram seu primeiro encontro profissional. Injustamente acusados de encenar uma piada sobre fantasmas, os garotos são suspensos do colégio. Para limparem seus nomes, eles se unem para resolverem um mistério sobrenatural... E se envolvem em uma aventura repleta de bom humor. Esta história revela as origens de alguns dos personagens mais queridos do universo da animação e mostra que não são somente os cães que têm fidelidade aos amigos!</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shrek[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000947.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHREK01.mp4</link>
<info>Em um pântano distante vive Shrek (Mike Myers), um ogro solitário que vê, sem mais nem menos, sua vida ser invadida por uma série de personagens de contos de fada, como três ratos cegos, um grande e malvado lobo e ainda três porcos que não têm um lugar onde morar. Todos eles foram expulsos de seus lares pelo maligno Lorde Farquaad (John Lithgow). Determinado a recuperar a tranquilidade de antes, Shrek resolve encontrar Farquaad e com ele faz um acordo: todos os personagens poderão retornar aos seus lares se ele e seu amigo Burro (Eddie Murphy) resgatarem uma bela princesa (Cameron Diaz), que é prisioneira de um dragão. Porém, quando Shrek e o Burro enfim conseguem resgatar a princesa logo eles descobrem que seus problemas estão apenas começando</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shrek 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000948.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHREK02.mp4</link>
<info>Após se casar com a Princesa Fiona (Cameron Diaz), Shrek (Mike Myers) vive feliz em seu pântano. Ao retornar de sua lua-de-mel Fiona recebe uma carta de seus pais, que não sabem que ela agora é um ogro, convidando-a para um jantar juntamente com seu grande amor, na intenção de conhecê-lo. A muito custo Fiona consegue convencer Shrek a ir visitá-los, tendo ainda a companhia do Burro (Eddie Murphy). Porém os problemas começam quando os pais de Fiona descobrem que ela não se casou com o Príncipe (Rupert Everett), a quem havia sido prometida, e enviam o Gato de Botas (Antonio Banderas) para separá-los.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shrek Para Sempre - O Capítulo Final[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000949.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHREKPRSMPR.mp4</link>
<info>Shrek (Mike Myers) está entediado. Sua antiga vida de aventuras foi substituída pela de pacato pai de família. Casado com Fiona (Cameron Diaz) e pai de três filhos, Shrek sente falta da adrenalina e da liberdade que tinha no passado. Para recuperá-los, ele firma um pacto com Rumpelstiltiskin (Walt Dohrm). Imediatamente Shrek é levado a uma versão alternativa do Reino de Tão, Tão Distante, onde Fiona é uma temível ogro e ele não é mais reconhecido pelo Burro (Eddie Murphy) e o Gato de Botas (Antonio Bandera), seus melhores amigos.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Shrek Terceiro[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000950.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/SHREK03.mp4</link>
<info>O rei Harold (John Cleese), pai de Fiona (Cameron Diaz), morre repentinamente. Com isto Shrek (Mike Myers) precisa ser coroado rei, algo que ele jamais pensou em ser. Juntamente com o Burro (Eddie Murphy) e o Gato de Botas (Antonio Banderas), ele precisa encontrar alguém que possa substituí-lo no cargo de soberano do Reino de Tão, Tão Distante. O principal candidato é Artie (Justin Timberlake), um jovem desprezado por todos em sua escola, que é primo de Fiona.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Simplesmente Alice[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001147.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/56/8v1lf_480p.mp4</link>
<info>Alice Tate é uma dona-de-casa da alta classe novaiorquina, com um marido rico e dois filhos, que passa os dias em compras, salões de beleza e visitando os amigos. Certo dia, ao buscar os filhos no colégio ela nota Joe, um músico divorciado que vai buscar a filha na mesma escola. Alice se interessa, mas não fala com ele.Com um problema nas costas Alice é convencida pelas amigas a visitar um médico chinês, o Dr. Yang, especialista em acupuntura e ervas. O Dr. Yang acha que o problema nas costas de Alice não é físico e sim, emocional. Ele então começa a lhe dar várias ervas, que produzem estranhos efeitos em Alice. A primeira a faz perder suas inibições e chamar Joe para um encontro. Outras a farão se tornar invisível, voar, se comunicar com os espíritos e a última é similar a uma poção de amor. Com os poderes fantásticos das ervas, Alice começa a se conhecer melhor e a todos que a cercam, seu marido, o amante, irmã e amigos. E resolve tomar uma decisão que mudará sua vida.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]The Spirit: O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001212.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/16/ep1lf_480p.mp4</link>
<info>O destino trouxe de volta a vida de Denny Colt, um dos melhores policiais de Central City, e com ela a missão de ser o herói e imortal Spirit. A vida da sombria cidade fica nas mãos de Colt, que a todo o momento sofre ataques de Octopus (Samuel L. Jackson) e sua gangue. Adaptado por Frank Miller, The Spirit, o famoso personagem das histórias em quadrinhos transforma-se em uma superprodução artística - nos moldes de Sin City - com um elenco feminino de tirar o fôlego.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Star Wars: Episódio I - A Ameaça Fantasma[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000964.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSI.mp4</link>
<info>A malvada Federação do Comércio, dirigida por Nute Gunray (Carson) planeia assumir o pacífico mundo de Naboo. O Jedi Qui-Gon Jinn (Neeson) e Obi-Wan Kenobi (McGregor) são enviados para confrontar os líderes. Mas nem tudo vai conforme o plano. Os dois Jedis escapam, e em conjunto com o seu novo amigo Gungan, Jar Jar Binks (Best) avançam para Naboo para advertir a Rainha Amidala (Portman), mas droids já começaram a capturar Naboo e a Rainha não está segura aí. Eventualmente aterram em Tatooine, onde se tornam amigos dum jovem rapaz conhecido como Anakin Skywalker (Lloyd). O Qui-Gon está curioso sobre o rapaz, e antevê um brilhante futuro para ele. Agora o grupo deve encontrar uma maneira de chegar a Coruscant e finalmente resolver esta disputa de comércio, mas há outra pessoa escondendo-se nas sombras. Estão de fato os Sith extintos? Será que a Rainha é quem ela realmente diz que é? E o que de tão especial existe sobre este jovem rapaz?</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Star Wars: Episódio II - Ataque dos Clones[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000965.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSII.mp4</link>
<info>Dez anos após a tentativa frustrada de invasão do planeta Naboo, Obi-Wan Kenobi, Anakin Skywalker e Padmé Amidala estão juntos novamente. Neste período de tempo Obi-Wan passou de aprendiz a professor dos ensinamentos jedi para Anakin, sendo que ambos foram destacados para proteger a agora senadora Amidala, que tem sua vida ameaçada por facções separatistas da República, que ameaçam desencadear uma guerra civil intergalática. Com o passar do tempo surge um romance proibido entre Anakin e Amidala, pois os cavaleiros jedi não têm permissão para se apaixonarem.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Star Wars: Episódio III - A Vingança dos Sith[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000966.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/STRWRSIII.mp4</link>
<info>As Guerras Clônicas estão em pleno andamento e as diferenças entre o Conselho Jedi e o Chanceler Palpatine aumentam cada vez mais. Anakin Skywalker mantém um elo de lealdade com Palpatine, ao mesmo tempo em que luta para que seu casamento com Padmé Amidala não seja afetado por esta situação. Seduzido por promessas de poder, Anakin se aproxima cada vez mais de Darth Sidious até se tornar o temível Darth Vader. Juntos eles tramam um plano para aniquilar de uma vez por todas com os cavaleiros jedi.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Star Wars: Episódio VII - O Despertar da Força[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000327.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/STRWRSVII.mp4</link>
<info>O Despertar da Força acompanha Rey (Daisy Ridley), que acaba de encontrar um droide, BB-8, com informações do paradeiro de Luke Skywalker que está desaparecido. Ela é acompanhada por Finn (John Boyega), um stormtrooper desertor da Primeira Ordem, uma organização que quer reaver o Império Galáctico e luta contra a Resistência, comandada por Leia Organa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Street Fighter II - O Filme[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000972.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/STRTFGTRIIOFLIME.mp4</link>
<info>Bison, o lider da organização criminosa Shadaloo quer conquistar o mundo.  Assim ele manda seus capangas atrás de lutadores que possam servi-lo como escravos.  Bison captura o grande lutador americano Ken Masters, onde Bison faz uma lavagem cerebral em Ken, obrigando-o a ser seu servo, enfrentando até mesmo seu amigo Ryu, um dos maiores artistas marciais do planeta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Ted[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000988.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TED.mp4</link>
<info>É Natal e o pequeno John tem apenas um pedido a fazer ao Papai Noel: que seu ursinho de pelúcia, Ted, ganhe vida. O garoto fica surpreso ao perceber que seu pedido foi atendido e logo eles se tornam grandes amigos. John e Ted crescem juntos e o urso de pelúcia se torna bastante mal humorado com a idade. Já adulto, John (Mark Wahlberg) precisa decidir entre manter a amizade de infância ou o namoro com Lori Collins (Mila Kunis).</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Thor[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000998.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/THOR.mp4</link>
<info>Thor é um habilidoso, porém arrogante guerreiro, cujas ações impulsivas reiniciam uma guerra milenar. Como castigo, seu pai, Odin, o força a viver entre os humanos. Na Terra, o herói nórdico aprende o que é necessário para ser um verdadeiro herói quando o mais perigoso vilão de seu mundo envia as forças do mal de Asgard para invadir o planeta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Thor: O Mundo Sombrio[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000999.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/THOROMNDSBR.mp4</link>
<info>Enquanto Thor (Chris Hemsworth) liderava as últimas batalhas para conquistar a paz entre os Nove Reinos, o maldito elfo negro Malekith (Christopher Eccleston) acordava de um longo sono, sedento de vingança e louco para levar todos para a escuridão eterna. Alertado do perigo por Odin (Anthony Hopkins), o herói precisa contar com a ajuda dos companheiros Volstagg (Ray Stevenson), Sif (Jaimie Alexander), entre outros, e até de seu irmão, o traiçoeiro Loki (Tom Hiddleston), em um plano audacioso para salvar o universo do grande mal. Mas os caminhos de Thor e da amada Jane Foster (Natalie Portman) se cruzam novamente e, dessa vez, a vida dela está realmente em perigo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Toy Story[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001011.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TYSTRY1.mp4</link>
<info>Quando um reluzente 'ranger' do espaço chamado Buzz Lightyear invade o mundo de um cowboy de corda chamado Woody, desencadeia uma hilariante briga entre brinquedos. Agora o favoritismo de Woody no coração do seu jovem dono está em perigo... assim como as vidas de Buzz e Woody.  Acidentalmente levados para longe de casa, estes dois briguentos rivais caem nas garras de um vizinho mau e fanfarrão e têm de trabalhar em equipa se querem escapar. Com os brinquedos amigos, Rex o Dinossauro, o exército dos Homens Verdes e o Cabeça de Batata, dispostos a ajudar, Woody e Buzz selam a sua amizade nesta fenomenal aventura para regressarem a casa.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Toy Story 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001008.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TYSTRY2.mp4</link>
<info>Desta vez, Woody (Tom Hanks) tenta salvar um brinquedo que acaba indo parar num bazar de usados e termina por ser sequestrado por um colecionador de brinquedos, que pretende vendê-lo a um museu japonês. Na casa do sequestrador, descobre que foi o protagonista de um famoso seriado da TV de décadas atrás e conhece os demais integrantes de sua coleção. Enquanto isso, os demais brinquedos, liderador por Buzz Lightyear (Tim Allen), partem numa atrapalhada operação de resgate.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Toy Story 3[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001009.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/TYSTRY3.mp4</link>
<info>Woody, Buzz, e o resto de seus amigos, são despejados para uma creche depois que seu dono, Andy, vai para a faculdade. Embora estando animados no começo pelo novo ambiente, e os brinquedos aparentemente amigáveis que também vivem no centro, não demora muito para se tornarem determinados a voltar para casa, uma decisão partilhada por Andy, que começa a perceber que seus brinquedos sempre tiveram um lugar no seu coração.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Toy Story: Esquecidos pelo Tempo[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000335.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/TYSTRYESQDPTEMP.mp4</link>
<info>A história se passa depois de um feriado de Natal com os brinquedos regularmente encontrando-se presos em território incomum, com um grupo de figuras de ação novas e delirantes. Juntos, eles devem encontrar o seu caminho de volta para o quarto do seu filho e para a segurança.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Garota Encantada[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001120.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/h6/57vlf_480p.mp4</link>
<info>Ella (Anne Hathaway) ganha um insólito presente de sua madrinha Lucinda (Vivica A. Fox): o dom da obediência. Com isso ela é obrigada a fazer tudo o que as pessoas mandam, independente do que seja, sem ter como se recusar. Após seu pai (Patrick Bergin) se casar novamente, sua vida piora ainda mais. Após sua madrasta Olga (Joanna Lumley) e as filhas dela, Hattie (Lucy Punch) e Olive (Jennifer Higham), descobrirem que Ella está sob o efeito do dom da obediência passam a explorá-la cada vez mais. Decidida a mudar de vida, Ella sai de casa e inicia uma viagem para reencontrar sua madrinha, pois apenas ela pode desfazer o feitiço. No caminho ela encontra o elfo Slannen (Aidan McArdle), que decide acompanhar a viagem de Ella, e o Príncipe Char (Hugh Dancy), por quem se apaixona.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Noite no Museu[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001035.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/UNTNMSU1.mp4</link>
<info>Larry Daley (Ben Stiller) é um homem de bom coração, que arranja um emprego como segurança noturno em um museu de história natural. Logo em seu 1º turno coisas estranhas começam a acontecer: esqueletos de dinossauros e estátuas de cera começam a ganhar vida. Em meio ao caos instalado no museu, a única pessoa que pode ajudá-lo é a estátua de cera de Theodore Roosevelt (Robin Williams), que, assim como os demais, também ganhou vida.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Noite no Museu 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001036.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/UNTNMSU2.mp4</link>
<info>Larry Daley (Ben Stiller) deixou o posto de guarda noturno há dois anos, abrindo sua própria empresa. De vez em quando ele volta ao Museu de História Natural, onde trabalhava, para rever os amigos que, à noite, ganham vida. Só que o museu está prestes a passar por uma reforma visando sua modernização, o que fará com que vários dos bonecos de cera sejam substituídos por máquinas que permitem a interação com o público. Eles são enviados ao Instituto Smithsonian, em Washington, o maior complexo de museus do mundo. Um dia Larry recebe um telefonema desesperado de Jedediah (Owen Wilson), o caubói diminuto, pedindo sua ajuda. Larry invade o Smithsonian e descobre que o faraó Kahmunrah (Hank Azaria) despertou, tornando-se uma ameaça não apenas para seus amigos como para o planeta.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Uma Noite no Museu 3: O Segredo da Tumba[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/000175.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/UNTNMSU3.mp4</link>
<info>O segurança Larry Daley (Ben Stiller) segue com seu inusitado trabalho no Museu de História Natural de Nova York. Determinado dia, descobre que a peça que faz os objetos do museu ganharem vida está sofrendo um processo de danificação. Com isso, todos dos amigos de Larry correm o risco de não ganharem mais vida. Para tentar salvar a turma, ele vai para Londres pedir a orientação do faraó (Ben Kingsley) que está em exposição no museu local.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]Warcraft: O Primeiro Encontro de Dois Mundos[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001062.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer2/ondemand/WARCFT.mp4</link>
<info>O pacífico reino de Azeroth está à beira da guerra quando a sua civilização enfrenta uma temível raça de invasores: Orcs guerreiros que abandonam o seu lar em ruína para colonizar outros lugares. Quando um portal se abre para ligar os dois mundos, um exército enfrentará a destruição e outro a extinção. De lados opostos, dois heróis são colocados numa rota de colisão que irá decidir o destino das suas famílias, dos seus povos e das suas casas. Assim começa uma saga de poder e sacrifício onde a guerra tem muitas caras e todos lutam por algo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men 2[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001068.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN02.mp4</link>
<info>Ainda vivendo em um mundo que os odeia, os mutantes passam a sofrer uma discriminação ainda maior quando um novo mutante provoca um ataque ao Presidente dos Estados Unidos, quase matando-o. A notícia faz com que a sociedade se manifeste ainda mais contra os mutantes, fazendo com que ganhe força o projeto do registro de mutantes. William Stryker, um militar que tem experiência em lidar com mutantes e uma ligação com o passado de Wolverine, torna-se um dos porta-vozes deste pedido, além de se tornar o responsável por um plano que tem por meta erradicar de uma vez por todas os mutantes. Com a autorização do Presidente, Stryker inicia uma grande ofensiva contra os mutantes, invadindo a mansão do Professor Charles Xavier e forçando que Magneto, que fugiu da prisão, se una aos X-Men para combater Stryker.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR white][B]X-Men: O Confronto Final[/B][/COLOR]</title>
<thumbnail>http://filmes.96.lt/poster/001072.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCFServer1/ondemand/XMEN03.mp4</link>
<info>É descoberta uma "cura" para os mutantes, que agora podem optar por manter seus poderes ou se tornarem seres humanos normais. A descoberta põe em campos opostos Magneto, que deseja fazer com que todos os humanos se tornem mutantes, e os X-Men, liderados pelo professor Charles Xavier.</info>
</item>
