<channels>
<channel>
<name>Ajin</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Ajin/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Ajin/Ajin.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Ajin/fanart.jpg</fanart>
<info>Ajin são seres humanos que não pode morrer. Dezessete anos atrás, eles apareceram pela primeira vez num campo de batalha na África. A partir de então, mais de sua espécie são descobertos dentro da sociedade humana. Sua raridade na aparência significa que, para fins experimentais, o governo vai generosamente recompensar quem captura um. Nos dias de hoje, um certo estudante do ensino médio leva uma vida normal, mas ele não sabe que tudo isso vai mudar...</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Astro Boy</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Astro_Boy/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Astro_Boy/Astro_Boy.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Astro_Boy/fanart.jpg</fanart>
<info>Astro Boy é um mangá de Osamu Tezuka produzido de abril de 1952 a março de 1968, ganhando diversas adaptações para a televisão em anime.
Por ter sido a primeira série animada exibida no Japão, tornou-se referência na área. As transmissões tiveram início a partir de 1963, com seu sucesso deram origem à indústria japonesa de animação.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Avatar</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Avatar/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Avatar/Avatar.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Avatar/fanart.jpg</fanart>
<info>Numa era perdida, a humanidade dividiu-se em quatro nações: a Tribo da Água, o Reino da Terra, a Nação do Fogo e os Nômades do Ar. Dentro de cada nação, há uma ordem de homens e mulheres notáveis, chamados de "Dobradores", que são capazes de manipular os quatro elementos nativos, fazendo uma "dobra", que combina artes marciais variadas. Para manter o equilíbrio entre estas nações, existe um único dobrador que é capaz de controlar os quatro elementos. Esse dobrador é o "Avatar", um escolhido que manifesta o espírito do mundo em uma forma humana. Quando o Avatar morre, o seu espírito reencarna noutra nação seguindo um ciclo milenar. Começando com o domínio de seu elemento nativo, o Avatar vai aprender como comandar todos os quatro elementos. Ao longo das eras, as incontáveis encarnações do Avatar serviram para manter as quatro nações em harmonia.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Bakugan: Guerreiros da Batalha</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Bakugan/Bakugan.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
<info>Bakugan Battle Brawlers, Bakugan Guerreiros da Batalha no Brasil, é uma série anime de ação-aventura, produzido pela TMS Entertainment e Japan Vistec, dirigida por Mitsuo Hashimoto. Conta a história de criaturas chamadas de Bakugan e o grupo Guerreiros da Batalha. A Nelvana Enterprises produziu a versão norte-americana. Diferente da versão japonesa que consiste em 51 episódios, a norte-americana consiste em 52.
Os cinquenta e dois episódios do anime foram produzidos pela TMS Entertainment e Japan Vistec com a direção de Mitsuo Hashimoto em 2007. Bakugan Battle Brawlers foi criado no Japão pela TV Tokyo em 5 de abril de 2007. A Nelvana produziu a versão norte-americana e passou a exibir a série no Canadá pelo Teletoon em julho de 2007 e nos Estados Unidos pelo Cartoon Network em 24 de fevereiro de 2008.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Basilisk</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Basilisk/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Basilisk/Basilisk.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Basilisk/fanart.jpg</fanart>
<info>Basilisk: Kouga Ninpou Chou é um anime/mangá feito em 2005 pelo estúdio GONZO contando com 24 episódios, e o mangá com 5 volumes, sendo das categorias ação, drama e baseado em uma história de Futaro Yamada. Foi dirigida por Fumitomo Kizaki..</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Blue Dragon</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Blue_Dragon/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Blue_Dragon/Blue_Dragon.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Blue_Dragon/fanart.jpg</fanart>
<info>Quando o vilarejo de Shu é atacado por um inimigo desconhecido, ele e seus amigos, Jiro e Kluke decidem defender suas casas. Eles logo conhecem o guerreiro Zola e recebem os poderes da Sombra, que permite que eles transformem suas sombras em um poderoso monstro. Shu recebe um dos mais poderosos monstros, o Dragão Azul (Blue Dragon), e todos se unem para derrotar o inimigo. </info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Bucky</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Bucky/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Bucky/Bucky.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Bucky/fanart.jpg</fanart>
<info>Em algum lugar em uma dimensão desconhecida, há uma misteriosa terra chamada "O Mundo 12". Lá, humanos, monstros e Espíritos coexistem em harmonia. Todas as vidas são protegidas pela princesa da "Torre Pontiaguda", localizada no "Mundo Zero". Repentinamente, a harmonia do Mundo 12 desfaz-se. A Princesa da "Torre Pontiaguda" é confinada num sono eterno. Depois de perderem a proteção da Princesa, os monstros são retirados da cadeia da vida e ficam incontroláveis. Eles começam a atacar os seres humanos.Os super-heróis, chamados "Great Children, ou Grandes Crianças (G.C.)" defrontam-se com incidentes envolvendo os monstros. Os "G.C." são os únicos capazes de restabelecer a harmonia e o equilíbrio do Mundo 12. Spaak é o melhor do grupo de G.C.s e objeto de admiração de todas as crianças. Ele descobre que a Princesa foi confinada e o Mundo Zero foi invadido. No caminho para a Torre Pontiagda ele encontra um incrível menino, Bucky. O jovem Bucky é a encarnação de espíritos ambiciosos e lutadores. Ele quer ser o mais forte de todos e conquistar o mundo. Spaak sente algo especial em Bucky e o escolhe como sucessor. Bucky parte em sua jornada para ser o melhor G.C. do mundo. Seguindo meio sem controle, Bucky descobre que monstros são controlados por um poder desconhecido, o Veneno do Despertar, vindo de outra dimensão. Ele conhece Kai, Pinky e outros C.G.s, e juntos eles viajam para a Torre Pontiaguda.A história utiliza dois elementos principais - o Mundo 12 e um grupo de crianças chamados "Great Children" ("Grandes Crianças"). É uma história de comunicação entre seres humanos, monstros e espíritos, descrevendo sonhos e amizades de crianças que querem ser G.C. O Mundo 12 não se localiza na Terra. Ele é composto da Torre Pontiaguda e as 12 Terras que circulam a Torre em sentido horário. Acima é o céu, abaixo é o oceano. É um mundo além da nossa imaginação. As crianças podem ser heróis lá, assim como seus corações são cheios de sonhos; os adultos, entretanto, não têm este poder por já terem passado de tal idade</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Caçadores de Elfas</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Cacadores_De_Elfas/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Cacadores_De_Elfas/Cacadores_De_Elfas.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Cacadores_De_Elfas/fanart.jpg</fanart>
<info>Those Who Hunt Elves ou Os Caçadores de Elfas, também conhecido pela sua versão abreviada THWE é uma série de anime e mangá de gênero comédia/aventura, criado por Yu Yagami, e distribuído pela ADV Films. O anime está dividido em 2 temporadas, Those Who Hunt Elves e Those Who Hunt Elves II, cada uma com 12 episódios e com um intervalo de um ano na exibição entre a primeira e a segunda, no Japão. Na América Latina, foi transmitido pelo extinto canal da tv paga Locomotion, dublado em português e em espanhol, pelo estúdio Mastersound.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>



<channel>
<name>Chaotic</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Chaotic/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Chaotic/Chaotic.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Chaotic/fanart.jpg</fanart>
<info>Chaotic é um famoso jogo de cartas e online centralizado na batalha de quatro tribos de criaturas: Outro Mundo, Sub-Mundo, Mipedians e Danians, mas diferente de todos os jogos de cartas sempre que um jogador adquire bons pontos no jogo online ele ganha uma senha capaz de mandá-lo a outra dimensão onde vários jogadores podem se duelar transformando-se nas criaturas das cartas e conseguindo novas para seu baralho.&#x0D;&#x0A;Tom e Kaz são dois amigos que viviam jogando tanto o jogo de cartas quanto o online até Tom receber uma senha misteriosa. Kaz logo aconselha Tom digitar a senha em seu scanner e após isso ele é tele-transportado a dimensão de Chaotic, um lugar onde as pessoas podiam se transformar nas criaturas das cartas em batalhas contra outros jogadores. E ainda se tele-transportar pra Perim, uma dimensão onde as criaturas das cartas vivem em civilizações em guerra uma contra a outra e que também podem serem scanneadas por jogadores para seus baralhos.Durante a série Tom vira amigo de Sarah e Peyton, dois jogadores que passam a ser seu aliado e inimigo Kristela e Klay, dois jogadores de Chaotic muito trapaceiros. Na segunda temporada uma nova tribo aparece em Perim os "M’arrillians" que tentam dominar as tribos restantes inundando toda Perim e as tribos que viviam em guerra se unem para derrotá-los.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Death Note</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Death.Note/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Death.Note/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Death.Note/Death.Note.xml</externallink>
<info>Light Yagami, um estudante do ensino médio, descobre um caderno sobrenatural chamado Death Note, no qual pode matar pessoas se os nomes forem escritos nele enquanto o portador visualizar mentalmente o rosto de alguém que quer assassinar. A partir daí Light tenta eliminar todos os criminosos e criar um mundo onde não exista o mal, mas seus planos são contrariados por L, um famoso detetive particular.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Dragon Ball</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball/Dragon_Ball.xml</externallink>
<info>Dragon Ball ( Doragon Bōru?) é uma popular franquia de mídia japonesa. Consiste primeiramente em uma série de mangá escrita e ilustrada por Akira Toriyama, que foi originalmente serializada na Weekly Shonen Jump de 1984 a 1995, com os 519 capítulos individuais publicados em 42 volumes tankōbon pela Shueisha. Dragon Ball foi inicialmente inspirado pelo clássico romance chinês Jornada ao Oeste. A série segue as aventuras do protagonista, Son Goku, desde sua infância até a idade adulta enquanto ele treina artes marciais e explora o mundo em busca dos sete orbes conhecidas como as Esferas do Dragão, que chamam um dragão de desejo-concessão quando recolhidas. Ao longo de sua jornada, Goku faz vários amigos e batalha uma grande variedade de vilões, muitos dos quais também procuram as Esferas do Dragão.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Dragon Ball Z</name>
<thumbnail>http://www.thetvdb.com/banners/posters/81472-11.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.thetvdb.com/banners/fanart/original/81472-42.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball_Z/Dragon_Ball_Z.xml</externallink>
<info>Dragon Ball Z é a continução de Dragon Ball, cinco anos após Goku ter derrotado Piccolo. Goku está mais velho e se casou com Chichi, como havia prometido no ultimo Tenkaichi Budokai de Dragon Ball. Em Dragon Ball Z as histórias não são mais tão humorísticas e começam a ter mais ação. </info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Dragon Ball GT</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball_GT/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball_GT/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball_GT/Dragon_Ball_Gt.xml</externallink>
<info>A história continua após o fim de Dragon Ball Z, uma década depois da vitória dos guerreiros Z sobre Majin Boo. Tudo Começa quando Pilaf encontra as Esferas do Dragão Originais e as usa para transformar Son Goku em uma criança. Estas Esferas do Dragão são espalhadas pelo universo inteiro e devem ser recolhidas no prazo inferior a um ano, ou o planeta terra será destruído.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Dragon Ball Kai</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball_Kai/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball_Kai/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball_Kai/Dragon_Ball_Kai.xml</externallink>
<info>É o remake da série de Dragon Ball Z remasterizado em HD, anunciado em fevereiro de 2009 pela Toei Animation. Kai significa revisão, nada mais sendo que uma nova versão editada por Akira Toriyama para comemorar os 20 anos de Dragon Ball Z. A nova versão da série possui nova abertura e encerramento e as falas foram redubladas pelos atores originais. A versão Kai teve 99 episódios e apenas 98 foram transmitidos, devido ao acidente com tsunami no Japão. Em 2014, estreou a segunda parte do anime, focado na Saga de Majin Boo. Previsto para durar 68 episódios, Kai deve terminar por volta do capítulo 157 (somado aos já exibidos).</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Dragon Ball Super</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball_Super/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball_Super/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Dragon_Ball_Super/Dragon_Ball_Super.xml</externallink>
<info>Dragon Ball Super, produzido dezoito anos depois de Dragon Ball Z, é uma sequência direta do anime que conta a história de Goku e seus amigos 6 meses depois da batalha contra Majin Buu.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Yu Yu Hakusho</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/76665-3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/76665-4.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Yu_Yu_Hakusho/Yu_Yu_Hakusho.xml</externallink>
<info>Yu Yu Hakusho - Detetive do mundo espiritual :Yusuke Urameshi nunca foi um garoto comportado. Encrenqueiro, brigão e mal-educado, era considerado o cara mais durão da escola. Mas foi o seu bom coração que o fez sacrificar a própria vida para salvar um pequeno garoto diante de um carro em alta velocidade. Agora, no Mundo Espiritual, Yusuke acaba ganhando a oportunidade de fazer o bem e mudar sua vida de uma vez. De volta ao mundo dos vivos, ele se transforma em um detetive espiritual, enxergando o sobrenatural que ninguém vê e enfrentando terríveis demônios e as criaturas mais assustadoras em busca da paz no planeta Terra. Em sua missão, o detetive conta com a ajuda de seu antigo rival, o atrapalhado Kuwabara, e ainda com os misteriosos demônios regenerados Kurama e Hiei. </info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Trigun</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Trigun/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Trigun/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Trigun/Trigun.m3u</externallink>
<info>Trigun (Toraigan?) é uma série de mangá de Yasuhiro Nightow, lançada em 1995 e adaptada numa série de anime em 1998. Conta a história do tufão humanóide Vash o estouro da boiada (Brasil) , バッシュ ザ スタンピード bashu za sutanpido (Japão), ou Vash the Stampede (Estados Unidos). Vash é o pistoleiro mais temido de uma terra desértica, com uma recompensa de 60 bilhões duplos por sua cabeça, e tido como responsável pela destruição completa da Cidade de Julho. Entretanto Vash é um pacifista ferrenho que evita agressão ao máximo e não admite matar em hipótese alguma.
Independente de gostar de violência ou não, ela o persegue: os lugares visitados por Vash são sempre arrasados por suas intervenções bem-intencionadas ou por pessoas buscando a recompensa. Uma dupla de agentes da companhia de seguros Bernadelli — Meryl Strife e Milly Thompson — o segue tentando minimizar os estragos provocados por sua passagem.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Fairy Tail</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Fairy_Tail/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Fairy_Tail/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Fairy_Tail/Fairy_Tail.m3u</externallink>
<info>Fairy Tail (Fearī Teiru?) é uma série de mangá escrita e ilustrada por Hiro Mashima. A história de Fairy Tail gira em torno das aventuras da guilda, narrada pelo ponto de vista da protagonista Lucy Heartfilia. Lucy é uma jovem maga de 17 anos que deseja tornar-se uma maga da guilda Fairy Tail. Assim sendo, ela chega até a cidade de Hargeon, onde Natsu Dragneel e Happy desembarcam para procurar Igneel, o dragão que criou Natsu como se fosse um filho, e que um dia repentinamente sumiu. Lucy encontra Natsu e Happy ocasionalmente, após se envolverem com um perigoso criminoso que usava o falso nome de "Salamander" (curiosamente a alcunha de Natsu) e tee da “missão”. E Natsu acaba salvando Lucy das garras do malvado e falso Salamander. O anime teve uma pausa entre 30 de março de 2013 e 5 de abril de 2014, voltando a ser exibido em um estilo de animação diferente.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>gantz</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Gantz/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Gantz/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Gantz/Gantz.m3u</externallink>
<info>Gantz foi uma série de mangá escrita por Hiroya Oku. Publicada na revista Weekly Young Jump, a arte do mangá foi realizada a partir de cenários em computação gráfica, mesclados a personagens desenhados manualmente. Recebeu uma adaptação para anime de 13 episódios pelo estúdio Gonzo, e uma sequência direta, intitulada Gantz Second Stage, também de 13 episódios, exibidos pela Fuji Television. No Brasil, o anime foi exibido pelo canal pago Animax em 2006 e o mangá é publicado pela Panini Comics desde 2007. Gantz conta a história do adolescente de 15 anos, Kei Kurono que morre atropelado pelo metrô junto de um amigo, Masaru Katou. Após isso os dois são transportados para uma sala para participar de um jogo sanguinário, violento e competitivo, comandado por uma "esfera negra" chamada Gantz.O anime terminou em 2004. O mangá terminou em 25 de junho de 2013.</info>
</channel>

<channel>
<name>Hack Legend of the Twilight</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Hack_Legend_Of_The_Twilight/Hack_Legend_Of_The_Twilight.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpgL</fanart>
<info>.hack//The Legend of the Twilight Bracelet (mais conhecido como DUSK) se trata de uma continuação direta da franquia ”.hack” quatro anos após o jogo .hack//QUARANTINE. Apesar de carregar o nome da franquia, DUSK tem um estilo bem diferente do padrão encontrado no restante na série. A história gira em torno de Shugo e Rena, dois irmãos gêmeos que foram sorteados com os avatares de dois dos lendários ”.hackers” (Kite e Black Rose) ao criarem suas contas no MMORPG ”The World”. Devido ao divórcio de seus pais, os dois se separaram quando ainda eram menores e acabaram achando no jogo uma possibilidade fácil e conveniente de se encontrarem. Quando ambos decidem ir treinar em uma área para iniciantes, são encurralados por um monstro extremamente forte e que, por razões óbvias, não deveria estar lá.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Hellsing</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Hellsing/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Hellsing/Hellsing.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Hellsing/fanart.jpg</fanart>
<info>O anime Hellsing é baseado em um mangá japonês, lançado em 1997 e criado por Kouta Hirano. A produção foi realizada pelos estúdios Gonzo e foi ao ar pela tv Fuji entre outubro de 2001 e dezembro 2002Sua temática envolve o mundo dos vampiros e a história se desenrola na Inglaterra. A trama gira em torno da Organização Hellsing, uma organização secreta que luta contra monstros e seres das trevas a mais de cem anos.A organização também é referida como Ordem dos cavaleiros protestantes da Inglaterra. Ao longo dos anos a organização luta contra os seres da noite utilizando como principal arma, o vampiro Alucard. Este é referido como uma criação da família Hellsing e possui poderes especiais superiores aos vampiros comuns.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Knights of Sidonia</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Knights_Of_Sidonia/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Knights_Of_Sidonia/Knights_Of_Sidonia.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Knights_Of_Sidonia/fanart.jpg</fanart>
<info>Um herói se levanta para salvar um mundo contido numa espaçonave sob ataques constantes. Série original de anime baseada no manga de sucesso internacional</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Tenchi in Tokyo</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Tenchi%20in%20Tokyo/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Tenchi%20in%20Tokyo/Tenchi%20in%20Tokyo.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Tenchi%20in%20Tokyo/fanart.jpg</fanart>
<info>Tenchi Muyo!, é uma série de anime e mangá sobre um jovem chamado Tenchi Masaki.A série original (Tenchi Muyo! Ryo-Ohki), teve seis episódios do tipo OVA, sendo lançada no Japão em 1991 e 1992. Obteve tanta popularidade que foi criado um sétimo episódio (conhecido como Tenchi Special), e um outro capítulo denominado Mihoshi Special. Em 1994, um segundo OVA foi criado e publicado, apresentando os capítulos 8 ao 13. Desde 2003 até 2005, uma terceira série de OVA foi lançada, com os episódios 14 ao 20, centrando-se na história das três deusas introduzidas no segundo OVA. Foram lançadas 3 séries para a TV chamadas "Tenchi Universe", "Tenchi in Tokyo", e Tenchi Muyo GXP, todas elas com 26 episódios. Além disso houve uma série baseada nesse universo Tenchi chamada "Pretty Sammy" que coloca como personagem principal a garota Sasami numa história totalmente diferente de Tenchi Muyo!, muito similar com Sailor Moon. Tenchi foi transmitido pelo canal Band na sessão Band Kids durante cerca de 5 anos</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>



<channel>
<name>Naruto Shippuuden</name>
<thumbnail>https://goo.gl/I7g7Jk</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Naruto/Naruto.xml</externallink>
<fanart>https://goo.gl/VEedu7</fanart>
<info>Sinopse: A história se passa dois anos e meio após a partida de Uzumaki Naruto para um treinamento com o para fora de Konoha. Após seu retorno, Uzumaki Naruto e sua equipe, agora em nova formação, engajam em uma investigação da organização de criminosos e ninjas renegados Akatsuki, e de um possível resgate de Uchiha Sasuke, agora sob comando de Orochimaru. O principal empecilho de Uzumaki Naruto, e Konoha, em Naruto: Shippuden é a Akatsuki, que procura capturar todos os Jinchuurikis.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>One Piece</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/One_Piece/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/One_Piece/One_Piece.m3u</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/One_Piece/fanart.jpg</fanart>
<info>One Piece é um mangá escrito e ilustrado por Eiichiro Oda. A série conta a história do jovem pirata Monkey D. Luffy, capitão da tripulação dos Piratas do Chapéu de Palha e que pretende obter o maior tesouro do mundo, conhecido como “One Piece”, e assim se tornar o próximo Rei dos Piratas.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Wolf'S Rain</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Wolfs_Rain/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Wolfs_Rain/Wolfs_Rain.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Wolfs_Rain/fanart.jpg</fanart>
<info>Wolf's Rain é um anime criado e escrito por Keiko Nobumoto e lançado em 2003 pelo estúdio Bones, o mesmo que lançou Cowboy Bebop. Foi dirigido por Tensai Omura e protagonizou personagens desenhados por Toshihiro Kawamoto, com a trilha sonora a cargo de Yoko Kanno.O enredo se desenvolve em uma realidade alternativo, onde acreditava-se que os lobos estavam extintos há cerca de 200 anos, apesar de uma antiga lenda contar que, quando o fim do mundo estivesse próximo, o Paraíso apareceria em algum lugar na Terra, mas somente os lobos saberiam como encontrá-lo.Com um misto de aventura e drama, ambientado num mundo que vai gradualmente se aproximando do fim, o anime se torna envolvente a cada episódio pelo sonho de um lobo que não vê outro futuro senão o Paraíso.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>XXXHOLIC</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Xxxholic/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Xxxholic/Xxxholic.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Xxxholic/fanart.jpg</fanart>
<info>×××HOLiC é um mangá escrito e ilustrado pelo grupo de mangakás, CLAMP. Foi publicado na Young Magazine entre 2003 e março de 2010. Em junho de 2010, começou a ser publicado na Bessatsu Shōnen Magazine, com término em fevereiro de 2011.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>ZATCH BELL</name>
<thumbnail>https://goo.gl/617S0q</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/0497908c3b05c3bc69a1ddda591b8b68/raw/ZATCH%2520BELL</externallink>
<fanart>http://img09.deviantart.net/076e/i/2008/151/c/6/zatch_and_kiyo_by_emymarshall.png</fanart>
<info></info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Yu-Gi-OH!</name>
<thumbnail>https://goo.gl/fOZBIW</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/e2b27a0aba9a72c0fc1005e2c9336706/raw/Yu-Gi-OH!</externallink>
<fanart>https://goo.gl/eIrVeC</fanart>
<info></info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Samurai Champloo</name>
<thumbnail>https://goo.gl/DxG03R</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/8a09891c463e2ddd7803313fb87fdcb8/raw/Samurai%2520Champloo</externallink>
<fanart>https://goo.gl/s9iNZf</fanart>
<info></info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Samurai X</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Samurai_X/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Samurai_X/Samurai_X.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Samurai_X/fanart.jpg</fanart>
<info>Samurai X ou Rurouni Kenshin - Meiji Kenkaku Romantan - é uma série de mangá criado pelo artista Nobuhiro Watsuki e posteriormente adaptado em anime.
Data de publicação: 2 de setembro de 1994 – 4 de novembro de 1999
Volumes: 28 (Lista de Volumes)
Revista(s): Weekly Shōnen Jump
Escrito por: Nobuhiro Watsuki
Editora(s): Shueisha</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Samurai X Op. 2</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Samurai_X/poster.jpg</thumbnail>
<info>Samurai X é a história de um pacífico errante chamado Kenshin, que vaga pela área rural japonesa oferecendo proteção aos necessitados, como penitência pelos homicídios que ele um dia cometeu.</info>
<genre>Ação</genre>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Samurai_X/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Samurai_X/Samurai_X2.xml</externallink>
</channel>


<channel>
<name>Shurato</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Shurato/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Shurato/Shurato.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Shurato/fanart.jpg</fanart>
<info>Tenkū Senki Shurato, foi uma série de mangá criada por Hiroshi Kawamoto e adaptada para anime pela Tatsunoko Productions. Tanto o anime quanto o mangá seguem as tentativas dos deuses de Asura em dominar o Mundo Celestial. Shurato, o personagem título, foi trazido para o campo de batalha e se torna um membro essencial dos Oito Guardiões do Povo de Deva e luta para resgatar a deusa Vishnu. Asura é representado por Indra, cujos subordinados engajam Shurato e seus companheiros em diversas ocasiões.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Street Fighter II Victory</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Street_Fighter_II_Victory/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Street_Fighter_II_Victory/Street_Fighter_II_Victory.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Street_Fighter_II_Victory/fanart.jpg</fanart>
<info>Street Fighter II V é um anime baseado no jogo Street Fighter 2. Dirigido por Gisaburo Sugii, a série foi exibida pela primeira vez no Japão em 1995, de 10 de abril à 27 de novembro. No Brasil, a série foi exibida pelo canal SBT durante a década de 1990 e no começo dos anos 2000, pelo Cartoon Network.</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>



<channel>
<name>High_School_Of_The_Death</name>
<thumbnail>https://goo.gl/4hmv7z</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/High_School_Of_The_Death/High_School_Of_The_Death.xml</externallink>
<fanart>https://goo.gl/9ZlBLZ</fanart>
<info></info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Ghost Stories</name>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3108/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Satsuki Miyanoshita se muda com seu pai e seu irmão para a cidade natal da sua falecida mãe. No seu primeiro dia na escola, Satsuki vai até a escola abandonada que foi construída perto da sua escola atual e descobre que aquele edifício é assombrado. Assim, logo descobre que sua mãe foi responsável por selar vários fantasmas que assombravam não só a escola, mas também toda a cidade, mas que eles foram libertados devido a urbanização que ocorreu naquele lugar. Então, temendo que isso acontecesse, a mãe de Satsuki deixou um livro detalhado de como exorcizar os fantasmas de uma vez por todas. Em seu primeiro confronto, Satsuki enfrenta um demônio chamado Amanojaku, que acaba sendo selado no seu gato de estimação, Kaya. Embora Amanojaku não queira ajudar Satsuki de imediato, o perigo começa a evolver a cidade e está nas mãos de Satsuki, de seus amigos e Amanojaku parar os fantasmas.</info>
<genre>Anime</genre>
<fanart>http://statici.behindthevoiceactors.com/behindthevoiceactors/_img/shows/banner_1648.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d1i0m/raw</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Kurozuka</name>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1281/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<genre>Ação</genre>
<info>O anime conta-nos acerca de um homem do século XII chamado Minamoto no Yoshitsune (ou Kurou, como lhe chamam). Kurou foge para as montanhas após ter perdido para o seu irmão, Minamoto no Yoritomo, o primeiro Shogun a governar todo o Japão. Os documentos históricos dizem que ele cometeu suicídio, mas na realidade, Kurou conheceu uma estranha mulher chamada Kuromitsu enquanto vivia na montanha como eremita. Eventualmente Kurou apaixona-se por Kuromitsu, mas percebe então que ela lhe esconde um segredo obscuro...</info>
<fanart>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1281/OneSheetImage_220x330.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/dd78t/raw</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Marvel Anime: Blade</name>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/1490/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Eric Brooks, cujo codinome Blade é um "Andarilho do Dia" e caçador de vampiros que nasceu com sangue humano e vampiro em suas veias depois de um vampiro quando atacou sua mãe. Blade foi visitar o Japão em uma missão onde ele não só confronta Deacon Frost (o vampiro que matou sua mãe Tara Brooks), mas também vai contra "Existência", uma misteriosa organização de vampiros. Ele conta com a ajuda de Makoto, uma caçadora de vampiros que o perseguia para vingar seu pai morto por ele e também não gosta de ser chamada de "mocinha", Noah Van Helsing que fornece armas para Blade e Razor, um lobo selvagem que acompanha Blade, Logan que faz uma pequena aparição e Kikyou que tinha aparecido na série Wolverine que na verdade é colega de treino de Blade e aprendizes do professor Tanba Yagyu, que foi transmutado por Deacon, mas passa seus últimos ensinamentos antes de morrer. Blade é capturado e Makoto é transmutada, mas consegue salvar Blade antes de virar completamente uma vampira. Makoto pede para ser morta ao invés de se tornar vampira e ser desintegrada pela luz do sol. Noah, Kikyou e Blade em posse da soqueira de Makoto vão até o esconderijo de Deacon Frost e consegue sua vingança pelo que fez a sua mãe. Contudo, sua caça aos vampiros ainda não acabou.</info>
<genre>Anime</genre>
<fanart>http://www.lyricis.fr/wp-content/uploads/2011/12/blade-anime-series.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d1i0w/raw</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Marvel Anime: Ironman</name>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000421/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<genre>Anime</genre>
<info>Tony Stark vai ao Japão com o intuito de montar uma Estação Arc como o primeiro passo da sua Iniciativa de Paz Mundial. Perante todos os cidadãos japoneses, ele anuncia seu novo modelo de Homem de Ferro, o Homem de Ferro Dio, com ele pilotando. Entretanto, durante a demonstração, Dio pifa devido a um vírus misterioso no sistema operacional. Mais tarde no Laboratório 23, a armadura Dio toma controle de seu piloto humano e começa a atacar o local. Tony é forçado a vestir sua armadura original do Homem de Ferro e perseguir Dio. Antes que ele recupere o fôlego, o guerreiro Mech Scorpio da Zodiac aparece.</info>
<fanart>http://leagueofcomicgeeks.com/media/library/images/tv/iron-man-anime-ep6-8.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d1ij0/raw</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Marvel Anime: Wolverine</name>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000508/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022322</thumbnail>
<genre>Anime</genre>
<info>Baseado no romance gráfico popular, Frank Miller, a série começa no Japão, onde Logan é desafiado por Shingen Yashida, líder notório de um clã da máfia poderosa.</info>
<fanart>https://2.bp.blogspot.com/---UorcU4pNE/U2kh4YVbTfI/AAAAAAAAJow/satoxBKm174/s1600/aria-the-scarlet-ammo-wolverine-episode-193180.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d1ijx/raw</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Marvel Anime: X-Men</name>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000796/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Após a morte de Jean Grey (que estava sendo controlado pelo Inner Circle - o Círculo Interno), os X-Men são reagrupados pelo Professor X para viajar para o Japão após o rapto da menina capaz de criar uma armadura e enfrentar os O-Men que estão sequestrando jovens mutantes, a fim de colher seus órgãos.[3] Mas Scott ainda está deprimido pela morte de Jean e a única pessoa capaz de ter causado a morte de Jean é Emma Frost, antiga rival dos X-men. Durante sua luta com os U-Men, X-Men descobrem que alguns dos mutantes no Japão estão sofrendo com a "Síndrome de David Haller", que causa problemas para os mutantes durante a uma mutação secundária. Durante a série Hisako Ichiki entra no grupo dos X-Men e descobre que Mastermind foi o responsável pelos acontecimentos, como também faz com que Scott pensasse que Emma fosse a responsável pela morte de Jean e usa Takeo, filho de Charles Xavier e Yui Sasaki. Depois de derrotar Mastermind, Magneto escapa da prisão, deixando brechas para a continuação da série.</info>
<genre>Anime</genre>
<fanart>https://secure.netflix.com/us/boxshots/tv_sdp_s/70205688.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d1ik5/raw</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Nodame Cantabile</name>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/777/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Nodame e Shinichi são vizinhos e só se conhecem por acaso, porque Nodame acha Chiaki em sua porta desmaiado de tão bêbado e o leva para seu apartamento. Ele estava depressivo com sua situação de músico talentoso, mas ilhado e ainda por cima sua ex-namorada lhe deu um gelo na mesma noite. Ao acordar com a música do Piano de Nodame, foge rapidamente para seu próprio apartamento, assustado com o caos que é o lar de Nodame. A partir daí seus caminhos se interlaçam, Nodame se apaixona por Chiaki, mas a princípio não é correspondida. Mesmo não tendo interesse afetivo por Nodame, Chiaki pouco a pouco a deixa se aproximar devido ao seu talento musical incomum. Durante o decorrer da história conhecem vários outros personagens como: Masumi, Mine e Stresemann. Esta é uma história sobre a vida que mistura comédia e romance e que tem como pano de fundo, a vida e desafios daqueles que são do meio musical clássico. É extremamente divertida, com situações hilariantes e dramas leves, e se você gostar de música clássica será ainda mais envolvente, já que o anime conta com várias obras de Brahms, Chopin, Gershwin, Rachmaninov, Liszt e Beethoven. Mas se não gosta do estilo de música não se preocupe, todas são executadas de forma dinâmica, passando assim entusiasmo e emoção.</info>
<genre>Anime</genre>
<fanart>http://www.anime-planet.com/images/anime/screenshots/nodame-cantabile-1070-1.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/dt6uo/raw</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Os Cavaleiros do Zodíaco</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Cavaleiros_Do_Zodiaco/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Cavaleiros_Do_Zodiaco/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Cavaleiros_Do_Zodiaco/Cavaleiros_Do_Zodiaco.xml</externallink>
<info>A cada 200 anos (em média), Atena, a deusa da guerra e da sabedoria, vem à Terra, com a sagrada missão de impedir outros deuses de dominar a Terra e os seres humanos. Para cumprir sua missão, Atena conta com a ajuda de jovens guerreiros protegidos com armaduras sagradas intitulados cavaleiros. Juntos, lutam contra as forças do mal, num ambiente cheio de mitologias. </info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Robotech</name>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2680/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Os países da Terra, que naquele momento estão envoltos em uma violenta Guerra Civil Global, entram em um acordo para formar um Governo da Terra Unida para organizar a defesa mundial frente a uma possível ataque extraterrestre. Este governo decide restaurar a nave extraterrestre, conhecida agora como SDF-1 (Super Dimension Fortress – 1) Macross para que esta seja a última linha de defesa da Terra.</info>
<genre>Anime</genre>
<fanart>http://img.cinemablend.com/cb/9/0/e/0/3/2/90e032c0ffcb9e7e5cd555d2dda3ae9bd919b65ed41068236e330e7309c7dfb5.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d1i6q/raw</externallink>
</channel>



<channel>
<name>Sword Art Online</name>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3202/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Sword Art Online é um MMORPG onde seus jogadores arriscam suas vidas de verdade ao começar a joga-lo, sendo que a única maneira de escapar dali é zerando o jogo. O protagonista se chama Kirito, um entre os 10 mils jogadores que estão presos nesse jogo mortal e que resolver ir sozinho enfrentar um castelo gigantesco chamado Aincrad. Para vencer ele precisa atravessar todos os cem andares desse mundo virtual assustador, sendo testado a todo o momento se ele possui realmente o necessário para zerar e escapar desse terrível lugar. E quem sabe ele vai precisar de ajuda no meio desse caminho?</info>
<genre>Anime</genre>
<fanart>https://2.bp.blogspot.com/-JxZnqaWQdcY/VzPr9qfglMI/AAAAAAAAI0c/fiOhBKSnSXARNzBGOyty3NwVz8yJEKDUQCLcB/s1600/sword-art-online.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d1ijs/raw</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Ultravioleta Código 044</name>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1131/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Num futuro distópico, a terra está sob a égide de um opressivo Governo Central que vigia a todos através de sua Agência de Inteligência. A população sofre com uma infecção viral que provoca nas pessoas uma singular mutação sanguínea… Os afetados são execrados da Sociedade e com o passar do tempo passam a ser perseguidos. Clones são usados como força repressora Militar… Porém, os oprimidos fundam uma Sociedade e começam a lutar por um espaço e governo próprios… Uma Agente é clonada para dar fim ao alto escalão dos ativistas…</info>
<genre>Anime</genre>
<fanart>http://i.imgur.com/qvS5xl.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d1io3/raw</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Viewtiful Joe</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Viewtiful_Joe/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Viewtiful_Joe/Viewtiful_Joe.xml</externallink>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Viewtiful_Joe/fanart.jpg</fanart>
<info>Viewtiful Joe é um anime com 51 episódios baseado no popular jogo de videogame da Capcom de mesmo nome lançado para GameCube e Para PlayStation 2.
Primeiro episódio: 2 de outubro de 2004
Número De Temporadas: 2
Personagens: Captain Blue Jr., Hulk Davidson, Gran Bruce, mais
Emissoras originais: TV Tokyo, AeE
Gêneros: Anime, Animação, Shōnen, Comédia, Ação/Aventura</info>
<genre>Anime</genre>
</channel>


<channel>
<name>Viper´s Creed</name>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1130/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Com a maioria das cidades da Terra debaixo d'água devido ao início do aquecimento global seguido por uma terceira guerra mundial que trouxe calamidade e confusão para o povo, várias EMPs são das poucas organizações que conseguem oferecer alguma segurança e ajudar na reconstrução das cidades destruídas pela guerra. Uma dessas organizações é a «Corporação de Segurança Global Arqon», responsável por proteger a cidade de Fort Daiva do terrorismo e, sobretudo, dos Bug Mechs, máquinas de guerra não tripuladas que espalham o terror. A unidade de elite destacada para a protecção da cidade chama-se Viper, liderada pelos bravos Blademen.</info>
<genre>Anime</genre>
<fanart>http://i34.photobucket.com/albums/d133/blurscrib/viperscreedr01.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d1i0t/raw</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Voltron: O Defensor Lendário</name>
<thumbnail>https://goo.gl/4hmv7z</thumbnail>
<externallink>https://gist.githubusercontent.com/betomoura/83c9b89cbbbdbac16bbe03436af2f230/raw/Voltron:%2520O%2520Defensor%2520Lend%25C3%25A1rio</externallink>
<fanart>https://goo.gl/9ZlBLZ</fanart>
<info></info>
<genre>Anime</genre>
</channel>

<channel>
<name>Voltron: O Defensor do Universo</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Voltron_O_Defensor_Do_Universo/poster.png</thumbnail>
<info>Voltron, um poderoso robô que defendeu planetas pacíficos e justiça na galáxia, parecia invencível até que uma bruxa malvada, Haggar, tentou destruí-lo. Em vez disso, ela dividiu-o em cinco partes, cada uma virou um grande leão robótico. Cada um foi alimentado por um elemento do planeta Arus: o Leão Preto por um raio, o Leão Vermelho por magma, o Leão Verde pelo ciclone, o Leão Azul pela água, e o Leão Amarelo pelas areias do deserto. Após o confronto com Haggar, cada leão foi encontrado no seu próprio esconderijo, em algum lugar no Arus, totalmente sem uso, por anos. Arus, não sendo protegido por Voltron, é, consequentemente, derrotado pelas forças do mal Zarkon. Agora enviado pelo Galaxy Garrison após a outra terrível batalha, cinco exploradores espaciais fogem do planeta para encontrar o segredo para restaurar o super-robô conhecido como Voltron.</info>
<genre>Anime</genre>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Voltron_O_Defensor_Do_Universo/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Voltron_O_Defensor_Do_Universo/Voltron_O_Defensor_Do_Universo.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Yu-Gi-Oh! 5D's</name>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3136/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A história começa quando Yusei Fudo tem seu D-Wheel e sua carta Stardust Dragon roubados pelo seu rival Jack Atlus. Ele vai atrás de Jack para recuperá-los saindo da sua cidade Satellite, que é a parte "pobre" de Neo Domino City, depois descobrindo que foi a parte mais atingida durante o incidente conhecido como Zero Reverse. Eles se encontram, e acabam duelando. Eles invocam seus dois monstros mais fortes. No choque dos dois, aparece o poderoso dragão vermelho, interrompendo o duelo. A partir daí é revelado que os dois são signatários por possuírem dragões e marcas com partes de dragão, sendo que existem 5 deles.</info>
<genre>Anime</genre>
<fanart>http://zonado3gp.xtgem.com/images/5DS.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d1i6w/raw</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Yu-Gi-Oh! 5D's</name>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3136/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A história começa quando Yusei Fudo tem seu D-Wheel e sua carta Stardust Dragon roubados pelo seu rival Jack Atlus. Ele vai atrás de Jack para recuperá-los saindo da sua cidade Satellite, que é a parte "pobre" de Neo Domino City, depois descobrindo que foi a parte mais atingida durante o incidente conhecido como Zero Reverse. Eles se encontram, e acabam duelando. Eles invocam seus dois monstros mais fortes. No choque dos dois, aparece o poderoso dragão vermelho, interrompendo o duelo. A partir daí é revelado que os dois são signatários por possuírem dragões e marcas com partes de dragão, sendo que existem 5 deles.</info>
<genre>Anime</genre>
<fanart>http://zonado3gp.xtgem.com/images/5DS.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/Anime111.xml</externallink>
</channel>


<channel>
<name>ROOT</name>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3136/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A história começa quando Yusei Fudo tem seu D-Wheel e sua carta Stardust Dragon roubados pelo seu rival Jack Atlus. Ele vai atrás de Jack para recuperá-los saindo da sua cidade Satellite, que é a parte "pobre" de Neo Domino City, depois descobrindo que foi a parte mais atingida durante o incidente conhecido como Zero Reverse. Eles se encontram, e acabam duelando. Eles invocam seus dois monstros mais fortes. No choque dos dois, aparece o poderoso dragão vermelho, interrompendo o duelo. A partir daí é revelado que os dois são signatários por possuírem dragões e marcas com partes de dragão, sendo que existem 5 deles.</info>
<genre>Anime</genre>
<fanart>http://zonado3gp.xtgem.com/images/5DS.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/A/root.xml</externallink>
</channel>


</channels>