<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<stream>
    <item>
        <title>1 O Garoto no Iceberg</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP01.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Nesses tempos de guerra, a mãe de Sokka e Katara, dois adolescentes da Tribo da Água do Sul, foi morta pela Nação do Fogo e seu pai está lutando na guerra. Muitos acreditam que o Avatar, o único que consegue dominar os quatro elementos morreu. Mas Katara, a única dominadora de água da Tribo do Sul, acredita que ele ainda está vivo. Os dois irmãos um dia encontram um garoto congelado num iceberg chamado Aang. Surpreendem-se ao ver que ele é um dominador de ar. Príncipe Zuko, o príncipe banido da Nação do Fogo e seu tio Iroh estão à procura do Avatar para capturá-lo. Ao verem o dominador de ar de longe, acreditam que ele é o Avatar.Primeira aparição dos personagens: Katara (dominadora d'água), Sokka (guerreiro reclamão, irmão de Katara), Aang (dominador de ar encontrado num iceberg), Zuko (dominador de fogo a procura do Avatar), Iroh (amável Tio e treinador de Zuko), Appa (bisão voador de Aang), Kana (avó dos irmãos).A primeira abertura é diferente das aberturas seguintes.</info>
		    <year>2015</year>

    </item>
    <item>
        <title>2 O Retorno do Avatar</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP02.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Após explorarem um navio da Nação do Fogo abandonado Aang e Katara acidentalmente ativam um sinalizador, revelando a Tribo da Água, onde Zuko está indo para capturar Aang (que mais tarde se revela ser o Avatar). Aang se entrega para salvar a aldeia, mas Sokka e Katara o salvam e juntam-se a ele.</info>
    </item>
    <item>
        <title>3 O Templo de Ar do Sul</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP03.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>A gaang visita a casa de Aang o Templo de Ar do Sul. Mas não tem ninguém lá. Descobrem que a Nação do Fogo exterminou todos os dominadores de ar, pois sabiam que o próximo Avatar nasceriam entre eles. Aang entre no Estado Avatar pela segunda vez ao ver o esqueleto de seu antigo treinador Monge Gyatso, assim revela as três Nações que o Avatar retornou. Enquanto isso Zuko e Iroh param seu navio num porto, para concertá-lo, mas encontram-se com o desprezível Comandante Zhao, que provoca Zuko quando descobre que ele perdeu o Avatar. Eles duelam e Zuko ganha. Ao tentar atacá-lo por trás, Iroh salva Zuko de Zhao e o chama de desonrado por agir assim na derrota.</info>
    </item>
    <item>
        <title>4 As Guerreiras de Kyoshi</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP04.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>A Gaang faz uma parada na Ilha Kyoshi. La Aang está sendo adorado por garotas deixando Katara com ciúme. Sokka se sente péssimo por ser derrotado pelas Guerreiras de Kyoshi. Mais tarde ele decide treinar com elas e tem um leve romance com a líder delas Suki. Zuko descobre que Aang está nessa ilha e a ataca. Eles fogem, mas Aang usa o peixe gigante Unagi para apagar o fogo da cidade, pois esse peixe cospe um jato d’água pela boca.</info>
    </item>
    <item>
        <title>5 O Rei de Omashu</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP05.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Aang, Katara, Sokka visita a cidade do Reino da Terra Omashu, em que Aang visitava seu amigo Bumi há 100 anos. Mas ao causar alguns estragos na cidade e destruir uma carrocinha de repolhos eles são levados ao Rei de Omashu. Primeiramente eles vêem que o rei é totalmente louco. Ele obriga Aang a passar por três testes. Senão Katara e Sokka iam ser cobertos por cristais. Aang passa pelos testes. Mas ainda teve que responder a uma pergunta. Qual era o nome do rei. Aang se da conta de que o rei louco era seu velho amigo Bumi e fica super emocionado.</info>
    </item>
    <item>
        <title>6 Aprisionados</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP06.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Aang, Katara, Sokka estava numa cidade do Reino da Terra e lá conhecem Haru um dominador de terra que é obrigado a escondê-la senão é feito prisioneiro da Nação do Fogo como seu pai, pois sua aldeia é prisioneira da Nação do Fogo. Ele e Katara ficam amigos. Ao salvar um velho de uma avalanche, mais tarde esse mesmo ingrato o entrega e ele é preso. Katara e a Gaang vão salvá-lo, mas Katara vê que não é apenas Haru que tem que escapar. Katara convence os prisioneiros incluindo o pai de Haru a fazerem uma rebelião.</info>
    </item>
    <item>
        <title>7 Solstício de Inverno Parte 1: O Mundo Espiritual</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP07.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>O episódio mostra Aang descobrindo mais sobre os poderes de Avatar , no qual ele descobre o mundo espiritual.</info>
    </item>
    <item>
        <title>8 Solstício de Inverno Parte 2: O Avatar Roku</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP08.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Esse episódio é a continuação do anterior. Aang entra na nação do fogo disposto a conversa com o seu avatar anterior , Rocco.</info>
    </item>
    <item>
        <title>9 O Pergaminho da Dobra D'água</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP09.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Esse episódio abre com Aang andando de um lado para o outro em Appa. Sokka diz para ele se acalmar porque com uma parada brusca ele sai voando. Sokka pergunta a Aang; “O que o está preocupando, afinal?” Aang responde o que Avatar Roku disse, e começa a demonstrar preocupação em relação a aprender a dominar todos os elementos em tempo. Katara se oferece para ensiná-lo a dobra de água, mas nota que eles não têm uma fonte de água para aquilo no momento. Sokka diz que talvez ele consiga achar uma “Poça onde eles possam esparramar um pouco”</info>
    </item>
    <item>
        <title>10 Jato</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP10.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>O episódio começa com o Momo sendo pego em uma armadilha, e logo depois Aang e companhia encontram ele e o liberta, e também libertam os outros animais pegos nas armadilhas. Antes de eles subirem no Appa, Sokka diz que eles não deviam voar porque é muito fácil de notar o Appa, logos eles deviam ir caminhando.</info>
    </item>
    <item>
        <title>11 A Grande Divisão</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP11.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>As habilidades de Aang para fazer a paz são colocadas em teste quando as crianças encontram duas tribos rivais de refugiados que devem cruzar um cânion enorme em seu caminho para a capital do reino da terra, Ba Sing Se. Os metódicos Gan Jins e os desordenados Zhangs, odeiam-se por causa de uma rixa antiga que envolve uma órbita sagrada. E para piorar a situação, há somente um guia do cânion (única pessoa capaz de lhes conduzir para fora do cânion.). As duas tribos se recusam a cruzarem juntos, até que Aang vem com uma solução: Appa irá voando com os doentes e os idosos de ambas as tribos em segurança, mas só se os dois grupos concordarem em compartilhar o guia do cânion. Relutantemente, as tribos concordam em atravessar juntos, acompanhado por Aang, Katara, e Sokka. Mas uma vez dentro do cânion, ferozes rastejadores do cânion atacam o grupo, ferindo o guia e deixando as tribos sem nenhum caminho para fora do cânion. Agradecendo a Aang, os Gan Jins e os Zhangs finalmente fazem as pazes e concordam em viajar juntos para Ba Sing Se como amigos.</info>
    </item>
    <item>
        <title>12 A Tempestade</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP12.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Tudo começa com Aang tendo um pesadelo, do dia em que ele foi pego por uma terrível tempestade e acabou congelando a si mesmo e ao Appa. Após acordar, Katara pergunta ao Aang se ele está bem e comenta que ele tem tido muitos pesadelos ultimamente. Aang afirma estar bem.</info>
    </item>
    <item>
        <title>13 O Espírito Azul</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP13.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Após a grande tempestade, Sokka e Katara ficam gripados e Aang procura por uma cura, mas ele é capturado por Zhao durante seu caminho. Mas é salvo pelo Espírito azul e descobre que era Zuko.</info>
    </item>
    <item>
        <title>14 A Adivinha</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP14.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Aang faz um colar para Katara, já que ela perdeu o outro, quando acaba se apaixonando por ela. Neste momento eles encontram um homem que os leva para uma aldeia com uma adivinha, a Tia Wu. Na aldeia as pessoas confiam muito nas previsões da Tia Wu e não acreditam na ciência. A adivinha faz as previsões pelas nuvens e vê que a aldeia não será destruída pelo vulcão que está próximo a ela. Porém, numa tentativa de conquistar Katara, Aang e Sokka, sobem até o topo do vulcão para pegar um lírio panda, quando vêem a lava e descobrem que o vulcão vai entrar em erupção. Agora eles terão que convencer a aldeia de que a Tia Wu errou, para que cavem uma trincheira na base do vulcão antes que a lava destrua tudo.</info>
    </item>
    <item>
        <title>15 Bato da Tribo da Água</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP15.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Katara e Sokka reencontram Bato, um amigo de sua tribo. Durante seu reencontro, Aang parece ficar meio triste por não estar ganhando atenção e esconde uma mensagem que leva ao pai de Sokka e Katara. Enquanto isso, Zuko, Iroh e uma caçadora de recompensas, June, usam uma fera que vê pelos cheiros e seguem o cheiro do colar de Katara para tentar encontrar o avatar. Agora Aang terá que impedir que seus amigos sejam atacados pela fera e recuperar o colar de Katara.</info>
    </item>
    <item>
        <title>16 O Desertor</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP16.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Depois de irem a um festival da Nação do Fogo, Aang conhece um ex-soldado da Nação do Fogo que serve um mestre de dobra de fogo chamado Jeong Jeong. Este mestre ensina a Aang a dobra de fogo, que acaba queimando as mãos de Katara. Neste momento Zhao aparece para lutar com Aang que terá que usar o que aprendeu na dobra de fogo para derrotá-lo.</info>
    </item>
    <item>
        <title>17 O Templo do Ar do Norte</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP17.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Aang, Katara e Sokka vão ao Templo de Ar do Norte. Eles encontram cidadãos do Reino da Terra morando no local por causa de um ataque da Nação do Fogo. Um destes cidadãos é Teo, seu pai fazia armas para a Nação do Fogo que eram usadas para destruição. A Nação do Fogo descobre que o avatar está no Templo e ataquem, mas o ataque dá errado graças aos cidadãos. Enfim, os dobradores de fogo conseguem um balão.</info>
    </item>
    <item>
        <title>18 O Mestre de Dobra D'água</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP18.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Finalmente Aang, Katara, Sokka, Appa e Momo chegam a Tribo da Água do Norte. Aang fica muito feliz por finalmente encontrar um mestre de dobra de água, mas Katara não por causa de uma lei dizendo que mulheres não podem dobrar a água, somente curar.</info>
    </item>
    <item>
        <title>19 O Cerco do Norte Parte 1</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP19.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>A Nação do Fogo começa a atacar a Tribo da Água do Norte. Aang ajuda os dobradores de água, mas parece ser impossível combatê-los. Por isso, Aang entra no mundo espiritual para procurar ajuda. Enquanto estava inconsciente, Zuko captura Aang.</info>
    </item>
    <item>
        <title>20 O Cerco do Norte Parte 2</title>
        <link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/AVTALDAT01EP20.mp4</link>
        <thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
        <info>Dentro do mundo espiritual, Aang consegue a ajuda de Roku que diz que poderá ter a ajuda de Koh, o Ladrão de Rostos. Com a ajuda, Aang entra no estado avatar e ganha a batalha com a ajuda de Tuí, o espírito do oceano.</info>
    </item>
</stream>