<channels>

	<channel>
		<name>A Sombra do Batman</name>
		<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/A_Sombra_do_Batman/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/A_Sombra_do_Batman/poster.jpg</fanart>
		<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/A_Sombra_do_Batman/A_Sombra_do_Batman.m3u</externallink>
		<info>Uma nova visão da clássica franquia do Cavaleiro das Trevas, Beware the Batman traz os principais personagens do Batman juntamente com uma nova galeria de vilões nunca antes vistos em animação. Contando com o apoio do ex-agente secreto Alfred e da letal espadachim Katana, o Cavaleiro das Trevas enfrenta as maquinações do submundo criminoso de Gotham City liderada pelos vilões Anarquia, Professor Porko, Sr. Sapão e Magpie. Produzido pela Warner Bros. Animation, este thriller policial repleto de ação redefine o que nós conhecemos como uma &quot;Atração do Batman&quot;. Apresentando uma tecnologia CGI, Beware the Batman, baseado nos personagens da DC Comics, chega ao DC Nation do Cartoon Network no verão de 2013.</info>
	</channel>

	<channel>
		<name>Batman A Piada Mortal</name>
		<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/Batman_A_Piada_Mortal/poster.png</thumbnail>
		<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/Batman_A_Piada_Mortal/fanart.jpg</fanart>
		<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/Batman_A_Piada_Mortal/Batman_A_Piada_Mortal.m3u</externallink>
		<info>O Coringa escapa e ataca o Comissário Gordon e sua família para tentar enlouquecê-lo. Batman precisará salvá-los.</info>
	</channel>

		<channel>
		<name>Batman : A Máscara do Fantasma</name>
		<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/Batman_A_Mascara_do_Fantasma/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/Batman_A_Mascara_do_Fantasma/fanart.jpg</fanart>
		<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/Batman_A_Mascara_do_Fantasma/Batman_A_Mascara_do_Fantasma.m3u</externallink>
		<info>Sob a identidade secreta de Batman, o multimilionário Bruce Wayne combate perigosos criminosos que ameaçam Gotham City. Desta vez, além de enfrentar seu arqui-inimigo Coringa, o incansável homem-morcego encara outro terrível vilão: o Fantasma.</info>
	</channel>
	
	
		<channel>
		<name>As Novas Aventuras de Batman [COLOR red][B](1977)[/B][/COLOR]</name>
		<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/As_Novas_Aventuras_de_Batman(1977)/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/As_Novas_Aventuras_de_Batman(1977)/fanart.jpg</fanart>
		<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/As_Novas_Aventuras_de_Batman(1977)/As_Novas_Aventuras_de_Batman(1977).m3u</externallink>
		<info>As novas aventuras de Batman é um desenho animado que foi ao ar na CBS de 12 de fevereiro a 28 de maio de 1977 , apresentando os super-heróis da DC Comics Batman e Robin , e Batgirl . A série foi uma produção de Filmation e DC Comics em associação com a Warner Bros. Television (cuja atual empresa-mãe é a Time Warner ).</info>
	</channel>
	
		<channel>
		<name>As Novas Aventuras de Batman [COLOR red][B](1997)[/B][/COLOR]</name>
		<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/As_Novas_Aventuras_de_Batman(1997)/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/As_Novas_Aventuras_de_Batman(1997)/fanart.jpg</fanart>
		<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/As_Novas_Aventuras_de_Batman(1997)/As_Novas_Aventuras_de_Batman(1997).m3u</externallink>
		<info>Também conhecido como &quot;The New Batman Adventures&quot;, esta série é a continuação da série animada americana Batman: The Animated Series. A equipe é praticamente a mesma de 1992, quando estreou a série animada de Batman. A história começa 2 anos após o último episódio de &quot;Batman: The Animated Series&quot;. As histórias estão mais sérias, sendo baseadas mais na atualidades, como a década de 90, enquanto na primeira série animada as histórias eram um pouco mais juvenis, sendo baseadas nas histórias em quadrinhos da década de 70. Batman continua lutando contra o crime na cidade de Gotham, mas acontecem algumas mudanças: &quot;Dick Grayson&quot; torna-se &quot;Nightwing&quot;; Tim Drake é &quot;Robin&quot;; e &quot;Batgirl&quot; torna-se parte do time de Batman. Mas a noite continua a ter vilões que ameaçam a cidade de Gohtam...então nem tudo mudou.</info>
	</channel>
	
	<channel>
		<name>Superman E Batman: Apocalipse</name>
		<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/Superman_E_Batman__Apocalipse/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/Superman_E_Batman__Apocalipse/fanart.jpg</fanart>
		<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/Superman_E_Batman__Apocalipse/Superman_E_Batman__Apocalipse.m3u</externallink>
		<info>Animação. Adolescente com superpoderes chega à Terra e Batman se une a Superman para livrá-la das garras do vilão Darkseid.</info>
	</channel>
	
		<channel>
		<name>Superman E Batman: Inimigos Públicos</name>
		<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/Superman_E_Batman_Inimigos_Publicos/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/Superman_E_Batman_Inimigos_Publicos/fanart.jpg</fanart>
		<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/Superman_E_Batman_Inimigos_Publicos/Superman_E_Batman_Inimigos_Publicos.m3u</externallink>
		<info>Os super-heróis Superman e Batman trabalham para o governo e têm que unir esforços para enfrentar seu velho inimigo, Lex Luthor. O vilão arma um plano para se vingar, colocando todos os cidadãos de Metrópolis contra eles.</info>
	</channel>
	
	
</channels>
