<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<stream>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 01 : Juiz X Juiz </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP01.mp4</link>
		<info>Depois de ter sido chutado para fora de casa por causa de uma traição, Juarez Gomes da Silva, juiz de futebol, disputa judicialmente com sua ex-esposa, Manuela, a guarda de seu filho Vini. Para complicar a situação, o juiz de Direito, encarregado do julgamento e torcedor fanático de um dos times da partida que Juarez vai apitar, da a entender que o resultado do jogo vai influenciar sua decisão no tribunal</info>
	</item>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 02 : A Mãe </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP02.mp4</link>
		<info>Sem dinheiro para continuar no flat, Juarez volta a morar com a mãe e passa a conviver com o namorado dela, o argentino Guzmán, torcedor de um dos times que ele vai apitar. Como resultado de sua boa fase, Juarez é convidado pelo cartola Caponero a apitar a Taça Libertadores da América, sua maior conquista profissional.</info>
	</item>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 03 : Entre A Chuteira E A Sapatilha </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP03.mp4</link>
		<info>Juarez se espanta quando o filho lhe pede uma sapatilha de ginástica olímpica como presente de aniversário. Durante uma partida no Uruguai, ele fica sabendo que um de seus colegas mais próximos é gay. Enquanto isso, Manuela acaba sendo assediada pelo advogado que a representa na Justiça, na disputa pela guarda do filho.</info>
	</item>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 04 : O Time Do Juiz </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP04.mp4</link>
		<info>Juarez fica tenso ao saber que apitará um jogo do Juventus, seu time do coração, que pode ser rebaixado. Ele pede ajuda ao bandeirinha e amigo Carvalhosa, que desencadeia uma comédia de erros e acaba prejudicando a todos. Juarez descobre o romance entre sua ex, Manuela, e o advogado Rui.</info>
	</item>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 05 : Bandeirinha Gostosa </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP05.mp4</link>
		<info>Vitória da Matta, a nova bandeirinha, é apresentada a Juarez e Carvalhosa que reclamam de ter de apitar uma partida de futebol ao lado de uma mulher. O trio viaja para a Venezuela para um jogo da Libertadores, no qual Vitória erra um lance importante e acaba colocando todos em perigo. Vitória e Juarez vão para a cama.</info>
	</item>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 06 : Efeitos Colaterais </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP06.mp4</link>
		<info> Juarez é reprovado no teste físico da Confederação e vai parar na "geladeira". Manuela, sua ex-esposa, é despedida do emprego e Vini é flagrado na escola tomando remédios. Para levantar dinheiro para a pensão alimentícia do filho, ele precisa apitar um jogo de firma. Como o segundo teste da Confederação se aproxima, o inseguro Juarez toma remédios escusos e falha na cama com Vitória.</info>
	</item>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 07 : Nu Com A Mão No Bolso </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP07.mp4</link>
		<info>Juarez apita uma partida entre belas modelos da Playboy e deixa Vitória morta de ciúmes. Lentamente ele começa a reconquistar a sua ex, Manuela, mas esta o flagra com Vitória, que é convidada para posar para a Playboy.</info>
	</item>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 08 : O Videotape É Burro. O Ponto É Uma Besta </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP08.mp4</link>
		<info>Juarez resolve apitar uma partida recebendo dicas de Vitória através de um ponto eletrônico escondido. Durante o jogo, Juarez ouve Vitória receber uma cantada de um famoso ex-jogador de futebol e perde um lance importante. Vitória termina o relacionamento com Juarez e Caponero o suspende pela má conduta em campo.</info>
	</item>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 09 : Cartão Amarelo </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP09.mp4</link>
		<info>Com a ajuda de Carvalhosa, Juarez consegue marcar um almoço com Caponero para conversar sobre sua suspensão. Mas, no caminho para o restaurante, ele se lembra da partida de futebol na escola de Vini. O juiz resolve ir aos dois compromissos. Um incidente atrasa o árbitro e acaba colocando-o numa situação profissional difícil.</info>
	</item>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 10 : Aqui Se Faz Aqui Se Paga </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP10.mp4</link>
		<info>Rosali convida Juarez e Manu para serem padrinhos de seu casamento com Guzmán. Rui fica com ciúmes e começa a vigiar a ex-esposa do árbitro. Juarez é sequestrado por um torcedor revoltado por causa de um erro de arbitragem num jogo do passado. Em busca de pistas, Manu, Rosali, Guzmán e Vini se unem para resgatar o árbitro.</info>
	</item>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 11 : Homem Não Trai Homem </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP11.mp4</link>
		<info>Rosali e Guzmán se casam, tendo Juarez e Manu como padrinhos. Vitória inicia um romance com Caponero. Juarez ameaça revelar o caso à imprensa, se não for chamado para apitar novamente. Caponero resolve acabar com a carreira de Juarez, mas uma festa-surpresa para o cartola muda o jogo.</info>
	</item>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 12 : Mala Branca Mala Preta </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP12.mp4</link>
		<info>Apesar das críticas da imprensa, Juarez é escalado para apitar a final da Libertadores. Graças ao amigo Carvalhosa, Manu e Juarez fazem as pazes. Na Argentina, a surpresa fica por conta da visita de Manu e Vini, a convite do russo Zarkhov, dono de um dos times da partida. Começa o drama ético de Juarez e a final da Libertadores.</info>
	</item>
	<item>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/FDP/fanart.jpg</fanart>
		<title>Episódio 13 : Afinal A Final </title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer04/ondemand/FDPT01EP13.mp4</link>
		<info></info>
	</item>
</stream>