<channels>
<channel>
<name>(fdp)</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/FDP/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/FDP/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/FDP/fdp.xml</externallink>
<info>A série (fdp) acompanha a história do juiz de futebol Juarez Gomes da Silva. O sonho de Juarez é apitar a final da Copa do Mundo. Apesar de algumas vitórias profissionais, sua vida pessoal é uma derrota. Com um filho e abandonado pela mulher, ele precisa encontrar uma maneira de reconquistar a sua família e recolocar sua vida nos eixos. Em 13 episódios, um olhar inédito e generoso para esse personagem tão mal compreendido. Esta produção conta com várias participações de jogadores e especialistas em futebol.</info>
</channel>
<channel>
<name>12 Macacos</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/12_Monkeys/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/12_Monkeys/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/12_Monkeys/12_Monkeys.m3u</externallink>
<info>12 Macacos : John Cole, um prisioneiro, é recrutado para voltar no tempo e investigar a epidemia que está prestes de se alastrar e dizimar a população do planeta.</info>
</channel>
<channel>
<name>13 Medos</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/13_MEDOS/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/13_MEDOS/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/13_MEDOS/13_MEDOS.xml</externallink>
<info>O que a vida revela em meio às sombras numa grande cidade? Mistérios que os homens criam que, repentinamente, aciona o lado terrível e inimaginável e que leva muitos à beira da loucura ou a cometer atitudes jamais pensadas</info>
</channel>
<channel>
<name>24 Horas</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/24/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/24/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/24/24.xml</externallink>
<info>24 Horas : Membro da Unidade Contra-Terrorista (CTU, na sigla em inglês) de Los Angeles, Jack Bauer tenta proteger a população e o governo dos Estados Unidos contra uma série de ameaças terroristas, vindas do exterior, mas também do próprio país. Ele coloca seus relacionamentos amorosos e a relação com a filha em segundo plano em prol de sua missão maior.</info>
</channel>
<channel>
<name>30 Rock</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/30_Rock/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/30_Rock/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/30_Rock/30_Rock.xml</externallink>
<info>30 Rock : Liz Lemon (Tina Fey) é a escritora chefe de um show de variedades, o The Girlie Show. Jack Donaghy (Alec Baldiwn), seu novo chefe exigente e arrogante, é um alto executivo da rede de TV. Tracy Jordan (Tracy Morgan) é a estrela imprevisível do show de variedades "TGS with Tracy Jordan". Lemon, apesar do trabalho que parece ser dos sonhos, constantemente tem que lidar com grandes egos, exigências e neuroses de toda a equipe e ainda ter tempo para salvar sua própria vida pessoal.</info>
</channel>
<channel>
<name>A Bíblia</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/265720-3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/A_Biblia/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/A_Biblia/A_Biblia.m3u</externallink>
<info>A Bíblia : A série abrange "Gênesis a Acensão de Cristo ao céu" em "uma grande narrativa", dentro de cinco partes de duas horas, cada uma contendo duas ou três histórias bíblicas contadas através de ação ao vivo e imagens geradas por computador. De acordo com Burnett, a narrativa inclui histórias "óbvias", como a Arca de Noé, o êxodo e a vida de Jesus Cristo. Cinco horas são tirados do Antigo Testamento, cinco do Novo Testamento. A série é baseada na Nova Versão Internacional e a Nova Versão Revisada da Bíblia.</info>
</channel>
<channel>
<name>A Feiticeira</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/A_Feiticeira/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/A_Feiticeira/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/A_Feiticeira/A_Feiticeira.xml</externallink>
<info>Bewitched (A Feiticeira (título no Brasil) ou Casei com uma Feiticeira (título em Portugal)) foi uma série de televisão americana transmitida de 1964 a 1972 pela rede de televisão norte-americana ABC. Sucesso internacional em dezenas de países onde foi exibido, foi criada por Sol Saks e estrelada por Elizabeth Montgomery, Agnes Moorehead, Dick York (1964–1969) e Dick Sargent (1970-1972).O enredo da série é sobre uma feiticeira que se casa com um homem mortal comum e promete levar a vida de uma típica dona de casa suburbana americana. Com grande popularidade nos Estados Unidos, a série se tornou a segunda atração mais vista no país em seu ano de estreia e a mais longa série televisiva com temática sobrenatural durante os anos 60 e 70. Ela continua a ser exibido em todo mundo através de reprises e distribuição da série original.</info>
</channel>
<channel>
<name>As Visões da Raven</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/As_visoes_da_Raven/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/As_visoes_da_Raven/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/As_visoes_da_Raven/As_visoes_da_Raven.m3u</externallink>
<info>Raven Baxter é uma adolescente com um dom extraordinário: tem visões do futuro. Suas falsas interpretações sobre os fatos, porém, causam uma série de transtornos a sua família e amigos.</info>
</channel>
<channel>
<name>Arrow</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Arqueiro/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Arqueiro/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Arqueiro/Arrow.xml</externallink>
<info>Após um violento naufrágio, o playboy milionário Oliver Queen é dado como morto. Cinco anos depois, é resgatado de uma ilha do Pacífico e enviado de volta para Starling City, onde passa a agir como vigilante secreto.</info>
</channel>
<channel>
<name>Bloodline</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/287314-6.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/287314-6.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Bloodline/Bloodline.m3u</externallink>
<info>Bloodline conta a história de uma família de quatro irmãos adultos que mora em Florida Keys. Embora muito unidos, os segredos e as cicatrizes que eles guardam serão revelados quando o quinto irmão, a "ovelha negra da família", retorna para casa.</info>
</channel>
<channel>
<name>A Guerra dos Tronos</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/121361-49.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/121361-15.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/A_Guerra_dos_Tronos/A_Guerra_dos_Tronos.m3u</externallink>
<info>Há muito tempo, num tempo esquecido, uma força destruiu o equilíbrio das estações. Numa terra onde os Verões podem durar vários anos e o Inverno toda uma vida, as reivindicações e as forças sobrenaturais correm as portas do Reino dos Sete Reinos. A irmandade da Patrulha da Noite busca proteger o reino de cada criatura que pode vir de lá da Muralha, mas já não tem os recursos necessários para garantir a segurança de todos. Depois de um Verão de dez anos, um Inverno rigoroso promete chegar com um futuro mais sombrio. Enquanto isso, conspirações e rivalidades correm no jogo político pela disputa do Trono de Ferro, o símbolo do poder absoluto. </info>
</channel>
<channel>
<name>Anger Management</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/253350-4.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/253350-10.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Anger_Management/Anger_Management.m3u</externallink>
<info>Charlie é um ex-atleta que teve sua carreira encerrada devido aos problemas com controle da raiva, então ele volta a estudar e se especializa em terapia de controle de raiva. Toda semana ele atende seus pacientes em seu escritório, além de ajudar um grupo de prisioneiros. Charlie também tem que lidar com sua ex-mulher e a filha adolescente do casal que tem TOC, além da sua terapeuta com quem ele faz sexo casualmente.</info>
</channel>
<channel>
<name>Breaking Bad</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/81189-10.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/81189-21.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Breaking_Bad/Breaking_Bad.m3u</externallink>
<info>O drama "Breaking Bad" narra a história de Walter White (Bryan Cranston), um humilde professor de química que vê sua vida se transformar quando descobre ser portador de um câncer terminal. Com um passado brilhante como pesquisador, Walter amarga agora uma terrível situação financeira trabalhando como professor em uma escola de ensino médio. Com seu modesto salário sustenta a esposa Skyler (Anna Gunn) e seu filho Walter Jr. (RJ Mitte), que sofre de paralisia cerebral. Walter fica desesperado ao perceber que sua família irá passar necessidades após sua morte e decide que fará qualquer coisa para que eles não sofram com a falta de dinheiro. Impulsionado pelo medo e por desejo de oferecer dignidade à Skyler e Jr. ele começa a usar suas habilidades em química a favor do crime, montando um laboratório de drogas para financiar seus anseios. Com uma trama intensa e emocionante</info>
</channel>
<channel>
<name>Castle</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Castle/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Castle/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Castle/Castle.m3u</externallink>
<info>Richard “Rick” Castle (Nathan Fillion) é um famoso autor de obras do gênero mistério que passa a ser investigado pela polícia de Nova Iorque, quando a vítima de um assassinato bate com a descrição da vítima de um de seus livros. Mas, em “Castle”, não haverá somente esse enigma que o escritor terá que resolver.</info>
</channel>
<channel>
<name>Chaves</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Chaves/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Chaves/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Comédia</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Chaves/Chaves.xml</externallink>
<info>Acompanhe o dia a dia de Chaves, um menino pobre que passa sua infância em uma pequena vila ao lado de seus amigos, Chiquinha e Kiko. Ele cria complicações para os adultos Seu Madruga, Seu Barriga, Professor Girafales, Dona Florinda e a Bruxa do 71.</info>
</channel>
<channel>
<name>CSI</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/CSI/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/CSI/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/CSI/CSI.m3u</externallink>
<info>Uma equipe especializada em investigação criminal que luta para encontrar peças e mínimos detalhes que faltam para esclarecer homicídios.</info>
</channel>
<channel>
<name>Devious Maids</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Criadas_e_Malvadas/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Criadas_e_Malvadas/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Criadas_e_Malvadas/Criadas_e_Malvadas.xml</externallink>
<info>A série acompanha quatro mulheres, cada uma com seus próprios sonhos e ambições. Todas elas trabalham para os ricos e famosos em Beverly Hills. E, como dizem os segredos, tudo gira em torno de assassinatos e caos.</info>
</channel>
<channel>
<name>A família dinossauro</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/76461-6.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/76461-1.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/A_familia_dinossauro/A_familia_dinossauro.m3u</externallink>
<info>Produzida pela Disney em parceria com a Jim Henson Productions - a qual concebeu os bonecos que representam os personagens - e a Michael Jacobs Productions, entre 1991 e 1994, a série trata das aventuras de uma família de dinossauros, a Família Silva Sauro (Sinclair, em inglês), que vive em uma sociedade dominada pelos grandes répteis, onde os humanos são animais selvagens!</info>
</channel>
<channel>
<name>Diários de um Vampiro</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Diarios_de_um_Vampiro/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Diarios_de_um_Vampiro/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Diarios_de_um_Vampiro/Diarios_de_um_Vampiro.m3u</externallink>
<info>Quatro meses após o trágico acidente de carro que matou os seus pais, Elena Gilbert, de 17 anos, e o seu irmão, Jeremy, de 15 anos, ainda estão a aprender a lidar com o luto e a seguir com as suas vidas. Elena sempre foi "perfeita": popular, bonita e com muitos amigos, mas agora ela tem que aprender a esconder a sua tristeza do mundo. Quando o novo ano escolar começa, Elena e as suas amigas ficam fascinadas por um misterioso e charmoso novo colega, Stefan Salvatore. Stefan e Elena aproximam-se imediatamente, sem que ela saiba que Stefan é um vampiro com centenas de anos de idade, lutando por uma vida pacífica entre os humanos, enquanto seu irmão, Damon, é a personificação da violência e brutalidade dos vampiros. Agora estes dois irmãos vampiros, um bom, um mau, estão em guerra pela alma de Elena e dos seus amigos, família, e todos os habitantes da pequena cidade de Mystic Falls. A série é baseada nos romances de L. J. Smith.</info>
</channel>
<channel>
<name>Dilbert</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Dilbert/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Dilbert/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Dilbert/Dilbert.xml</externallink>
<info>Dilbert é um personagem de tiras diárias criado por Scott Adams, teve também um desenho animado que durou duas temporadas. No Brasil, era exibido pela extinta Fox Kids.Scott Adams era economista na Pacific Bell, o que lhe deu uma enorme experiência em burocracia e na generalidade das "coisas absurdas" da vida empresarial. Foi vítima de um downsizing, mas encontrou uma excelente forma de vingança. Provando que a caneta é mais poderosa que a espada, os cartoons Dilbert, que satirizam a vida dos negócios, aparecem em cerca de 1550 jornais e revistas de todo o mundo.</info>
</channel>
<channel>
<name>Doctor Who</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Doctor_Who/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Doctor_Who/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Doctor_Who/Doctor_Who.m3u</externallink>
<info>Doctor Who é uma série de ficção científica britânica, produzida e transmitida pela BBC. Nela acompanhamos as aventuras de um misterioso viajante do tempo conhecido apenas como "O Doutor" ("the Doctor" ) que viaja na sua máquina do tempo, conhecida como TARDIS, cuja aparência exterior se assemelha a uma cabine da polícia londrina dos anos 60. Juntamente com os seus companheiros, ele explora o espaço e o tempo, por vezes corrigindo os males e resolvendo problemas que encontra.</info>
</channel>
<channel>
<name>Dois Homens e Meio</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Dois_Homens_e_Meio/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Dois_Homens_e_Meio/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Dois_Homens_e_Meio/Dois_Homens_e_Meio.xml</externallink>
<info>Charlie Harper é um solteiro muito bem adaptado à sua vida. Ele mora nas praias de Malibu e ganha a vida escrevendo jingles (as melodias) para publicidade de televisão, pelos quais lhe pagam um valor absurdo em dinheiro. Ele, por sua vez, pode cortejar uma imensa quantidade de mulheres que semanalmente desfilam pelo seu apartamento, porque — sim senhores — Charlie é um Casanova!O seu irmão é Alan Harper e leva uma vida bem diferente de Charlie. Alan é um médico quiroprático recentemente divorciado e com um filho, Jake, que tem uma imaginação bastante activa e uma facilidade para fazer perguntas inapropriadas nos momentos menos indicados.O trio se vê forçado a conviver sob o mesmo tecto, criando situações e enredos dignos de 13 prêmios, outras 32 indicações (incluindo prêmios Emmy e Globo de Ouro) e mais de uma gargalhada.</info>
</channel>
<channel>
<name>Dracula</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Dracula/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Dracula/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Dracula/Dracula.m3u</externallink>
<info>A série apresenta Drácula quando ele chega em Londres, passando-se por um empresário norte-americano que deseja levar a modernidade científica à Sociedade Vitoriana. Na verdade, o que ele deseja é executar sua vingança contra as pessoas que arruinaram sua vida séculos antes. Apenas uma coisa pode estragar seus planos: Dracula se apaixona perdidamente por uma mulher que parece ser a reencarnação de sua falecida esposa.</info>
</channel>
<channel>
<name>Drake e Josh</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Drake_e_Josh/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Drake_e_Josh/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Drake_e_Josh/Drake_e_Josh.xml</externallink>
<info>A nova comédia adolescente da Nickelodeon estrelado por Drake Bell e Josh Peck. Este é um spin-off de The Amanda Show, um show de variedades cancelado Nickelodeon estrelando a comédia atriz Amanda Bynes. Drake e Josh eram atores no show. 15-year-old Drake e Josh são colegas, mas amigos não íntimos. Drake encara Josh tão estranho e um pouco de brincadeira. Então, imagine o choque de Drake quando ele descobre que esta "brincadeira" está prestes a se tornar o seu novo meio-irmão e companheiro de quarto quando sua mãe se casa com o pai de Josh.</info>
</channel>
<channel>
<name>Duas Garotas Em Apuros</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Duas_Garotas_em_Apuros/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Duas_Garotas_em_Apuros/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Duas_Garotas_em_Apuros/Duas_Garotas_Em_Apuros.m3u</externallink>
<info>Max é trabalhadora, esperta e está sempre dura. Caroline veio de família rica, sempre teve tudo o que quis, mas pela primeira vez na vida está sentindo na pele o que é não ter dinheiro. Duas mulheres de mundos diferentes que são unidas pelo destino por compartilhar da mesma precária situação financeira.</info>
</channel>
<channel>
<name>Empire</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Empire/poster1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Empire/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Empire/Empire.m3u</externallink>
<info>Lucious Lyon (Terrence Howard) é um rapper que saiu das ruas e prosperou na música. Dono da gravadora Empire, ele construiu um império no meio musical. Quando descobre ter uma grave doença, ele decide eleger um de seus três filhos  - André (Trai Byers), Jamal (Jussie Smollett) ou Hakeem (Bryshere Y. Gray) - para ocupar seu trono. Ao mesmo tempo, Cookie (Taraji P. Henson), sua afiada ex-esposa, retorna depois de passar 17 anos na prisão disposta a recuperar tudo que perdeu. Ao longo da história é revelado que Lucious tem um passado sombrio do qual não pode fugir.</info>
</channel>
<channel>
<name>Falling Skies</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Falling_Skies/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Falling_Skies/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Falling_Skies/Falling_Skies.m3u</externallink>
<info>Tudo  começa após a caótica consequência de um ataque alienígena que deixou grande parte do mundo completamente incapacitado. Seis meses depois dos ataques iniciais, os poucos sobreviventes se concentraram fora das grandes cidades para começar a difícil tarefa de lutar. Todos os dias eles passam por testes de sobrevivência tanto como civis como soldados trabalhando juntos para proteger as pessoas amadas enquanto organizam a rebelião contra as forças alienígenas.</info>
</channel>
<channel>
<name>Fear the Walking Dead</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Fear_the_Walking_Dead/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Fear_the_Walking_Dead/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Fear_the_Walking_Dead/Fear_the_Walking_Dead.m3u</externallink>
<info>Fear the Walking Dead é uma série derivada do drama de sucesso da AMC, The Walking Dead. Ela é descrita como um drama familiar ambientado em Los Angeles, e conta a história dos primeiros dias do apocalipse, através dos olhos de uma família. A história tem como centro Travis (Cliff Curtis), um professor divorciado e Madison (Kim Dickens), uma orientadora. Frank Dillane interpreta o filho de Madison, Nick, que tem batalhado um problema com drogas. Alycia Debnam Carey interpreta a ambiciosa filha de Madison, Alicia</info>
</channel>
<channel>
<name>Friends</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Friends/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Friends/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Friends/Friends.m3u</externallink>
<info>Ross (David Schwimmer), Rachel (Jennifer Aniston), Mônica (Courtney Cox), Chandler (Matthew Perry), Joey (Matt LeBlanc) e Phoebe (Lisa Kudrow) formam um grupo de seis amigos que lutam para se sobressair e progredir na competitiva cidade de New York. Seu humor inteligente e apoio mútuo incondicional fazem com que sua amizade seja cada vez mais forte, superando assim todos os obstáculos que a vida lhes apresenta.&#x0D;&#x0A;&#x0D;&#x0A;Trabalho, família, responsabilidade, dinheiro, sexo, compromisso e, sobretudo amor e amizade, são alguns dos temas que preocupam e às vezes divertem esses personagens. Não foi a toa que o sofá do Central Perk, o café onde se reúnem para conversar, foi trocado duas vezes por excesso de uso, mesmo que eles só o usem para sentar.&#x0D;&#x0A;&#x0D;&#x0A;Milhares de aventuras e reveses são compartilhados por estes simpáticos jovens, em uma série que é vista em todo o mundo por tantos adeptos, ou melhor por tantos &quot;viciados&quot;, que não admitem a idéia de perder um só episódio desta famosa comédia. Esta série foi filmada por dez temporadas conquistando um sucesso após o outro.&#x0D;&#x0A;&#x0D;&#x0A;Não há um só canto no mundo onde não se conheça este fenômeno da televisão que prende a atenção de homens e mulheres de todas as idades. Sua trilha sonora promocional, &quot;I&apos;ll Be There for You&quot; (Rembrandts), é tão famosa quanto o programa. É que sua mensagem e o refrão da musica definem perfeitamente o significado da existência desta série.&#x0D;&#x0A;&#x0D;&#x0A;Alguns convidados famosos da série são: George Clooney, Helen Hunt, Brooke Shields, Jean Claude Van-Damme, Tom Selleck, Julia Roberts, Charlie Sheen, Ben Stiller, Robin Williams, Charlton Heston, Bruce Willis, Susan Sarandon, Brad Pitt, Sean Penn, Alec Baldwin e Christina Applegate, entre outros.</info>
</channel>
<channel>
<name>Futurama</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Futurama/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Futurama/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Futurama/Futurama.m3u</externallink>
<info>Fry era um entregador de pizza de 25 anos, cuja vida não tinha o menor significado. Depois de congelar-se acidentalmente na véspera do Ano Novo de 1999, ele acorda mil anos mais tarde, tendo a chance de começar tudo de novo em um futuro repleto de alienígenas misteriosos e de robôs ameaçadores. Ele trabalha agora para a Planet Express, um serviço de entregas intergaláctico que transporta pacotes para todos os cinco quadrantes do universo. Entre seus companheiros está a capitã da nave Planet Express, Leela, uma alienígena linda, de um só olho, que enfrenta muita gente durona (apesar de seus problemas de percepção em 3 dimensões); e Bender, um robô com muitos defeitos humanos: bebe, fuma e pratica pequenos roubos.</info>
</channel>
<channel>
<name>Gossip Girl</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Gossip_Girl/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Gossip_Girl/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Gossip_Girl/Gossip_Girl.m3u</externallink>
<info>Em Manhattan, os alunos de uma escola secundária para milionários só pensam em festas, glamour, compras e principalmente em muita fofoca. Os escândalos desse seleto grupo são sempre revelados pela ultra-secreta fofoqueira &quot;Garota do Blog&quot;.</info>
</channel>
<channel>
<name>Grimm</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Grimm/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Grimm/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Grimm/Grimm.xml</externallink>
<info>Grimm é uma nova série dramática inspirada pelos clássicos contos de fada dos irmãos Grimm. Nick Burkhardt (David Guintoli, de Turn the Beat Around) pensou estar preparado para a dura realidade da vida de detetive de homicídios até começar a ver coisas que não podia explicar. Quando sua tia Marie (participação especial de Kate Burton, de Grey’s Anatomy) retorna, a vida de Nick vira de cabeça para baixo. Ela lhe revela que os dois são descendentes de um esquadrão de caçadores de elite, os Grimms, que lutam para manter a humanidade a salvo das criaturas sobrenaturais do mundo</info>
</channel>
<channel>
<name>House</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/House/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/House/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/House/House.m3u</externallink>
<info>O Dr. Gregory House (Hugh Laurie) é contra o contato com os pacientes e evita até mesmo falar com eles se não for preciso. Lidando com sua constante dor física, ele usa uma bengala que parece acentuar o seu comportamento rude e brutalmente honesto. Embora o seu comportamento possa ser considerado como anti-social, House é um médico dissidente cuja maneira nada convencional de pensar e instintos certeiros permitem que ele seja respeitado por todos</info>
</channel>
<channel>
<name>How I Met Your Mother</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/How_I_Met_Your_Mother/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/How_I_Met_Your_Mother/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/How_I_Met_Your_Mother/How_I_Met_Your_Mother.m3u</externallink>
<info>Uma história de amor ao contrário, &quot;How I Met Your Mother&quot; é uma original comédia sobre Ted (Rosh Radnor) e como ele se apaixonou. Quando os melhores amigos de Ted, Marshall (Jason Segel) e Lily (Alyson Hannigan) se decidem casar, isso incentiva-o a encontrar uma alma gémea para si. A ajudá-lo na sua busca está o seu amigo frequentador de bares, Barney (Neil Patrick Harris), um solteirão incorrigível com inúmeros esquemas para conhecer mulheres. A atenção de Ted está centrada na fascinante e independente Robin (Cobie Smulders), mas o destino pode ter algo diferente em mente. Narrado através de uma série de flashbacks, Ted recorda os seus dias de solteiro, os pontos altos e baixos dos encontros e a busca pelo amor verdadeiro</info>
</channel>
<channel>
<name>iCarly</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/iCarly/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/iCarly/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/iCarly/iCarly.m3u</externallink>
<info>Um show em um show, iCarly segue Carly Shay e seus melhores amigos, Sam e Freddie. Carly vive com seu irmão mais velho e seu guardião, Spencer de 26 anos e produz seu próprio WebShow apartir de um estúdio improvisado no sótão. Devido as brincadeiras divertidas e o fato que Carly e Sam tem uma ótima química, iCarly torna-se uma sensação na internet</info>
</channel>
<channel>
<name>Lost</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Lost/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Lost/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Lost/Lost.m3u</externallink>
<info>Lost (Perdidos, em Portugal) é um drama que começa com o acidente de um avião, que saiu de Sydney, Austrália com destino a Los Angeles, Estados Unidos, mas que caiu numa misteriosa ilha tropical em algum lugar do Oceano Pacífico. A série tem um estilo único que segue dois tipos de histórias não ligadas entre si: primeiro, a luta dos 48 sobreviventes do desastre para sobreviver e viver juntos na ilha, e segundo, a vida das personagens principais, antes do desastre, através de retrospectivas pessoais, os flashbacks.</info>
</channel>
<channel>
<name>MacGyver</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/MacGyver/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/MacGyver/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/MacGyver/MacGyver.m3u</externallink>
<info>MacGyver não é um agente secreto comum. Ele nunca está armado. Ele luta pela justiça usando a mais perigosa de todas as armas: sua inteligência. Richard Dean Anderson é o escoteiro transformado no herói favorito da televisão: Angus MacGyver. Quando um piloto americano é abatido na América Central, ou um míssil super-secreto é roubado, as autoridades chamam MacGyver, um ex-agente da Força Especial, para salvar a pátria. Quando todas as possibilidades de resolver problemas estão esgotadas, vai um chamado para MacGyver.</info>
</channel>
<channel>
<name>Marvel - Demolidor</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Marvel_-_Demolidor/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Marvel_-_Demolidor/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Marvel_-_Demolidor/Marvel_-_Demolidor.m3u</externallink>
<info>Adaptação de HQ da Marvel, a história apresenta Matt Murdock (Charlie Cox, de Boardwalk Empire), um advogado que, ao ser exposto a resíduos radioativos, perde a visão. Anos mais tarde, vingando a morte do pai, ele assume a identidade de Demolidor, um herói que tem sentidos super aguçados.</info>
</channel>
<channel>
<name>Agent Carter</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Marvel_Agente_Carter/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Marvel_Agente_Carter/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Marvel_Agente_Carter/Marvel_Agente_Carter.m3u</externallink>
<info>A série se passa em 1946, quando Peggy tenta se ajustar ao emprego administrativo na SSR (Reserva Científica Estratégica) e à vida de solteira, depois de perder o amor de sua vida, Steve Rogers, o Capitão América. Mas tudo muda, quando um velho conhecido, Howard Stark (Dominic Cooper), é acusado de ter liberado suas armas de destruição em massa no mercado negro. Peggy, a única pessoa em que ele confia, deve localizar os responsáveis, livrar-se das armas e limpar o nome dele.</info>
</channel>
<channel>
<name>Mr. Robot</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Mr_Robot/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Mr_Robot/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Mr_Robot/Mr_Robot.m3u</externallink>
<info>Criada por Sam Esmail, Steve Golin (True Detective) e Chad Hamilton, a história acompanha a vida de Elliot (Rami Malek, de The Pacific), um jovem programador que sofre de uma desordem que o torna anti-social. Acreditando que a única forma de se conectar com as pessoas é hackeando suas vidas, ele alia seu conhecimento ao fato de trabalhar em uma empresa de segurança online para proteger aqueles que ele ama daqueles que tentam, de alguma forma, prejudicá-los. Suas atividades chamam a atenção de Mr. Robot (Christian Slater, de Mind Games), um misterioso anarquista que convida Elliot a fazer parte de uma organização que atua na ilegalidade com o objetivo de derrubar as corporações americanas.</info>
</channel>
<channel>
<name>Eu, a Patroa e as Crianças</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/My_Wife_and_Kids/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/My_Wife_and_Kids/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/My_Wife_and_Kids/My_Wife_and_Kids.m3u</externallink>
<info>Wayans é Michael Kyle, um homem carinhoso, casado com uma mulher bonita e próspera, e pai de três crianças saudáveis. Típica família feliz? Não para Michael. Ele gostaria que toda sua família tivesse um comportamento diferente. Para Michael, seu filho adolescente teria que curtir os clássicos de Michael Jackson e Barry White, não bandas de rap com nomes ameaçadores. Sua filha de 15 anos seria doce e ainda brincaria de boneca, ao invés de ser temperamental e usar roupas curtas e maquiagem para impressionar os garotos da escola. E a filha caçula seguiria tudo que o papai dissesse, ao invés de contestá-lo e impor suas vontades. Michael acha que sua mulher deveria ser a típica dona de casa e mãe zelosa, daquelas que passam o dia todo cuidando da casa e dos filhos, preparando o jantar para quando todos chegarem, e não uma trabalhadora em ascensão, que acaba de receber um convite para ficar no escritório em período integral. Sua maior realização é ver a família reunida à mesa, mesmo que na maior gritaria e com discussões entre as crianças. Ele vai lutar para ter tudo isto, mesmo que o conceito de família seja muito diferente no mundo de hoje.</info>
</channel>
<channel>
<name>Narcos</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Narcos/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Narcos/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Narcos/NarcosMenu.xml</externallink>
<info>A trama gira em torno do traficante Pablo Escobar (Wagner Moura), retratando a ascensão de um criminoso comum para um dos homens mais perigosos, procurados e ricos do mundo.</info>
</channel>
<channel>
<name>Os Simpsons</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Os_Simpsons/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Os_Simpsons/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Os_Simpsons/Os_Simpsons.xml</externallink>
<info>Os Simpsons é uma série de desenhos animados para a televisão que retrata o dia-a-dia de uma família americana. Criado pelo cartunista Matt Groening, foi exibido pela primeira vez em 1987, inicialmente como tirinhas no programa &quot;The Tracey Ullman Show&quot;. Virou uma série em 1989, com um especial de Natal.</info>
</channel>
<channel>
<name>A Hora Do Rush</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Rush_Hour/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Rush_Hour/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Rush_Hour/Rush_Hour.m3u</externallink>
<info>Às vezes, duas pessoas totalmente diferentes podem formar uma ótima dupla. Prepare-se para "Rush Hour", uma nova versão da saga de sucesso da New Line Cinema, agora como uma série de TV.</info>
</channel>
<channel>
<name>Smallville</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Smallville/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Smallville/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Smallville/Smallville.xml</externallink>
<info>O jovem Clark Kent continua a lutar para encontrar o seu lugar no mundo, ao mesmo tempo que aprende a utilizar os seus poderes extraterrestres para o bem e lida com os problemas típicos de um jovem, residente em Smallville</info>
</channel>
<channel>
<name>Sobrenatural</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Sobrenatural/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Sobrenatural/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Sobrenatural/Sobrenatural.m3u</externallink>
<info>A série conta a história dos irmãos Dean e Sam Winchester, que possuem um perigoso trabalho sobrenatural: encontrar criaturas que a maioria das pessoas acreditam existir apenas no folclore, superstição e pesadelos.</info>
</channel>
<channel>
<name>Stranger Things</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Stranger_Things/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Stranger_Things/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Stranger_Things/Stranger_Things.m3u</externallink>
<info>Will, um garoto de 12 anos, desaparece em Montauk, Long Island. Enquanto a polícia, família e amigos procuram respostas, eles mergulham em um extraordinário mistério, envolvendo um experimento secreto do governo, forças sobrenaturais e uma garotinha.</info>
</channel>
<channel>
<name>Teen Wolf</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Teen_Wolf/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Teen_Wolf/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Ação,Comédia</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Teen_Wolf/Teen_Wolf.m3u</externallink>
<info>Teen Wolf é um seriado de televisão americana desenvolvida por Jeff Davis para MTV. A série é vagamente baseada no filme de 1985 de mesmo nome. Scott McCall, interpretado por Tyler Posey é um adolescente que foi mordido por um lobisomem numa noite enquanto procurava por um corpo junto com seu melhor amigo Stiles Stilinski, interpretado por Dylan O'Brien numa floresta próxima da cidade de Beacon Hills, California.</info>
</channel>
<channel>
<name>The 100</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Os_100/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Os_100/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Os_100/Os_100.m3u</externallink>
<info>Depois de uma explosão nuclear que dizimou a Terra, os sobreviventes que vivem em naves espaciais enviam um grupo de 100 jovens para a superfície terrestre para descobrirem se esta é habitável e ao chegarem, descobrem que não foram os únicos a sobreviver à explosão. Quanto mais descobrem sobre este mundo, mais psicologicamente perturbados Clarke e Bellamy ficam.</info>
</channel>
<channel>
<name>The Big Bang Theory</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Big_Bang_Theory/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Big_Bang_Theory/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Big_Bang_Theory/The_Big_Bang_Theory.m3u</externallink>
<info>Leonard (Johnny Galecki) e Sheldon (Jim Parsons) são dois brilhantes físicos que dividem o mesmo apartamento. Suas vidas se complicam quando uma belíssima jovem, porém pouco inteligente, Penny (Kaley Cuoco), se muda para o apartamento da frente.</info>
</channel>
<channel>
<name>A Família Hathaways</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Haunted_Hathaways/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Haunted_Hathaways/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Haunted_Hathaways//The_Haunted_Hathaways.m3u</externallink>
<info>The Haunted Hathaways (A Família Hathaways (no Brasil) ou Hathaways Assombradas (em Portugal)) foi uma sitcom americana da Nickelodeon que foi exibida originalmente entre 13 de julho de 2013 a 5 de março de 2015, totalizando 47 episódios.A serie conta a história de uma mãe solteira e suas duas filhas que se mudam para uma casa ocupada por três fantasmas, um pai solteiro e seus dois filhos. As duas famílias resolvem seus problemas usando os poderes de fantasmas e formas humanas. A primeira temporada da série era para ser composta em 20 episódios, mas em 21 de agosto de 2013, a primeira temporada ganhou mais 6 episódios, totalizando a primeira temporada com 26 episódios.Em 21 de outubro de 2013 foi renovado para uma segunda temporada de 22 episódios.A série foi filmada no Paramount Studios em Hollywood, Califórnia.</info>
</channel>
<channel>
<name>Família Soprano</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Sopranos/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Sopranos/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Sopranos/The_Sopranos.m3u</externallink>
<info>Tony Soprano tenta ser um bom chefe de família em duas frentes: para sua esposa, filhos e mãe viúva, e como chefe da máfia de Nova Jersey. As pressões do trabalho e família causam-lhe ataques de ansiedade, por isso Tony começa a se consultar com uma terapeuta — algo bastante incomum em seu círculo social e que pode acabar por matá-lo. Então, é preciso manter segredo sobre o tratamento</info>
</channel>
<channel>
<name>The Walking Dead</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Walking_Dead/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Walking_Dead/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Terror</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Walking_Dead/The_Walking_Dead.xml</externallink>
<info>Ao acordar de um coma em um hospital abandonado, o policial Rick Grimes percebe que o mundo que ele conhecia não existe mais porque foi arrasado por uma epidemia de zumbis de dimensões apocalípticas. Perto dali, nos arredores de Atlanta, um grupo luta para sobreviver em um pequeno acampamento enquanto &quot;os mortos&quot; os perseguem o tempo todo. &#x0D;&#x0A;Será que Rick e os outros conseguirão manter sua condição humana e sobreviver nesse mundo novo e assustador? Será que eles se salvarão em um cenário tão difícil e enfrentando tantas rivalidades?</info>
</channel>
<channel>
<name>American Dad</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/American_Dad/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/American_Dad/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/American_Dad/American_Dad.m3u</externallink>
<info>Animação do mesmo criador de &quot;Family Guy&quot; (Seth McFarlane). Stan Smith (McFarlane) trabalha para a CIA e está sempre preparado para combater terroristas. Mas leva seu trabalho de proteger o país tão a sério que costuma detonar a torradeira cada vez que ela faz um barulho. Ao lado de sua mulher e de seus filhos, Stan também abriga em sua casa Roger, um alienígena sarcástico resgatado da Área 51, e Klaus, um peixe experimental da CIA.</info>
</channel>
<channel>
<name>Anos Incríveis</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Wonder_Years/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Wonder_Years/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/The_Wonder_Years/The_Wonder_Years.m3u</externallink>
<info>The Wonder YearsThe Wonder Years (Anos Incríveis, no Brasil) foi uma série de televisão americana criada por Carol Black e Neal Marlens. Durou seis temporadas na rede americana ABC, de 1988 a 1993. No Brasil, o programa foi exibido pela primeira vez na TV Cultura em meados da década de 1990 obtendo enorme sucesso, mais tarde TV Bandeirantes, Multishow e Rede 21 também exibiram a série até voltar à TV Cultura novamente.Wonder Years apresentou as questões sociais e os eventos históricos do final dos anos 60 e início dos anos 70, recheado de músicas da época através dos olhos do protagonista Kevin Arnold, que também vive os assuntos da adolescência (principalmente com seu grande amigo Paul e sua paquera, Winnie Cooper), diversas situações com seus familiares e outros. Enquanto se passam as histórias, os acontecimentos são narrados por um Kevin mais velho e experiente, que descreve o que acontece e conta o que aprendeu de suas experiências. É isso que torna a série especial e diferente das outras.A música de abertura é uma versão de Joe Cocker da canção "With a Little Help from My Friends", dos Beatles.</info>
</channel>
<channel>
<name>Um Maluco no Pedaço</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Um_Maluco_no_Pedaco/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Um_Maluco_no_Pedaco/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Um_Maluco_no_Pedaco/Um_Maluco_no_Pedaco.m3u</externallink>
<info>Através de situações hilariantes, a série mostra os conflitos de valores de uma sociedade marcada por problemas raciais, como a norte-americana, onde o humor impagável de Will leva todos os seus parentes ao limiar da loucura. Após uma briga com consumidores de droga, a mãe de Will, temendo que o futuro do filho passasse pelo mundo do crime, resolve enviá-lo para a magnifica mansão de sua irmã e de seu cunhado Phillip Banks, um juiz muito bem estabelecido, que mora no elegante e luxuoso bairro de Bel Air em Los Angeles, para que o filho possa ter uma educação de alto nível. No início, Will não se dá muito bem, pois sendo um garoto humilde, vindo de um bairro pobre, comporta-se de maneira inadequada, além de se mostrar desinteressado pelos estudos e ainda provocar várias trapalhadas aos tios e primos na sofisticada casa, em Bel Air.</info>
</channel>
<channel>
<name>Vai que Cola</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Vai_Que_Cola/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Vai_Que_Cola/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Vai_Que_Cola/Vai_Que_Cola.m3u</externallink>
<info>Após se meter em uma falcatrua, o malandro Valdomiro vai morar  em uma pensão, localizada no subúrbio carioca, tentando fugir da Polícia Federal. A trabalhadora Dona Jô, dona da pensão, o recebe como hóspede e vê que nele existe um bom coração.&#x0D;&#x0A;Enquanto tenta reescrever sua história por linhas tortas, Valdo tem que lidar com as provocações do criado insolente Ferdinando, do assédio da fogosa Terezinha, das esquisitices do misterioso Wilson e das confusões do jovem casal Jéssica e Máicol.</info>
</channel>
<channel>
<name>Brilhante Victoria</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Victorious/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Victorious/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Victorious/Victorious.m3u</externallink>
<info>A vida de Tori Vega está prestes a mudar! A adolescente de 16 anos foi convidada para fazer parte da escola de ensino médio de Hollywood especializada em artes. Com o convite, Tori terá a chance de brilhar e sair da sombra de sua irmã mais velha.</info>
</channel>
<channel>
<name>Vikings</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Vikings/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Vikings/fanart.jpg</fanart>
<date></date>
<genre>Seriado de televisão</genre>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Vikings/Vikings.xml</externallink>
<info>A série criada por Michael Hirst apresenta a história de Ragnar Lothbrok, um jovem que se considera descendente de Odin. Ragnar é um guerreiro e fazendeiro casado com Lagertha, uma mulher que fabrica escudos, com quem tem dois filhos pequenos. Visionário e sonhador, Ragnar sonha viver diversas aventuras. Ele acredita que as riquezas desejadas pelo seu povo, encontram-se além do mar Báltico.</info>
</channel>
<channel>
<name>Westworld</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Westworld/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Westworld/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Westworld/Westworld.xml</externallink>
<info>Westworld é um parque de diversões futurista que permite a seus visitantes viverem suas fantasias através da consciência artificial. Não importa o quão ilícita a fantasia pode ser, não há consequências para os visitantes do parque.</info>
</channel>
<channel>
<name>Full</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Westworld/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/Westworld/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSA/SeriesFull.xml</externallink>
<info>Westworld é um parque de diversões futurista que permite a seus visitantes viverem suas fantasias através da consciência artificial. Não importa o quão ilícita a fantasia pode ser, não há consequências para os visitantes do parque.</info>
</channel>

</channels>