<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
 
<stream>
<item>
<title>[COLOR blue]01 – O lendário herói[/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/HCKALDBDCEP01.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpg</fanart>
<info> Shugo e Rena adquirem os personagens do lendário hacker de ponto Kite e Black Rose. Em sua primeira batalha um monstro irregular aparece e Shugo personagem jogador morre para ser ressuscitado por Aura, a AI controlando o mundo. Ele recebe uma pulseira especial que lhe permite reescrever os dados de monstros e outros personagens do jogador. Quando ele chega de volta em "O Mundo", Balmung do Céu Azure entrou na luta. Perto do final do episódio Shugo e Rena conhecem Mireille o coletor de itens raros. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]02 – Pulseira de Kite[/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/HCKALDBDCEP02.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpg</fanart>
<info> Rena e Shugo participam de um evento que Balmung preparou. Entrando com Mireille eles começam o evento mas uma vez mais um monstro irregular aparece e desta vez o "Data Drain" não funcionou como esperado. Eles encontram Divine Fist Ouka, o lobisomem de carreira, que os ajuda a sair. Enquanto isso Balmung começa a se perguntar o que está fazendo com que os monstros irregulares apareçam. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]03 – A Pena da Phoenix[/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/HCKALDBDCEP03.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpg</fanart>
<info> Shugo começa a subir de nível após o incidente no evento dos episódios anteriores, mas abre uma caixa presa fazendo seu nível cair de volta ao nível um. Ele então encontra Hotaru que está cuidando de um Grunty. No entanto, o grunty cai doente e cabe a Shugo e Hotaru encontrar uma pena phoenix para curá-lo. Enquanto aventura, Shugo encontra Sanjuro Sunaarashi pela primeira vez. O final do episódio vê Balmung pedindo Sanjuro para treinar Shugo. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]04 – Tanabata Noite[/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/HCKALDBDCEP04.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpg</fanart>
<info> Shugo começou a treinar com Sanjuro. Shugo também encontra Komiyan o Terceiro, um velho colega de classe. Ele participa de outro evento com Rena, e outro monstro irregular aparece. No entanto, o treinamento da Shugo valeu a pena e o "Dreno de dados" funciona corretamente. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]05 – Mansão do Terror[/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/HCKALDBDCEP05.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpg</fanart>
<info> Um grupo de hackers estabeleceu uma armadilha para Shugo tentar se livrar dele. Infelizmente Rena é pego nesta armadilha e seu personagem jogador desaparece depois de se tornar um fantasma. Enquanto isso Balmung é confrontado por Kamui dos Cavaleiros Ceruleanos. No final, depois que o terminal de Rena é mostrado como vago, você pode ouvir o toque do telefone tocando o tema para o anime .Hack // SIGN. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]06 – Armadilha do Hot Water Vapor[/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/HCKALDBDCEP06.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpg</fanart>
<info> Shugo, Ouka, Hotaru e Mireille iniciam a busca por Rena em "O Mundo". Depois de receber um e-mail de um remetente desconhecido tropeçar em uma fonte termal em uma área desconhecida. Ao entrar na fonte termal eles acham que é tudo uma ilusão e Shugo usa seu "Data Drain" para derrotar um monstro. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]07 – Crepúsculo[/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/HCKALDBDCEP07.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpg</fanart>
<info> Rena foi hospitalizada por causa dos efeitos de "The World" e The Twilight Incident. Aura, a IA, desperta Rena dentro de "O Mundo", mas ela permanece em coma. Shugo continua sua busca por Rena e choca com um plano mestre para descobrir onde ela está, mas os Cavaleiros Ceruleanos têm outras idéias. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]08 – O Cavaleiro Solitário[/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/HCKALDBDCEP08.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpg</fanart>
<info> Os Cavaleiros Ceruleanos continuam sua execução implacável. Eles pegam o vento da pulseira de Shugo e começar uma busca da totalidade de "O Mundo" Silver Knight também faz sua aparição e é excluído por ficar de pé para os Cavaleiros Cerulean. Balmung é removido da administração do sistema por ignorar ordens dos níveis superiores. Rena consegue enviar um e-mail para Shugo pouco antes que a proteção em torno de sua área de detenção seja fortalecida. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]09 – Passos do colapso[/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/HCKALDBDCEP09.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpg</fanart>
<info> Os Cavaleiros Ceruleanos continuam sua caça para Shugo. Shugo descobre que Rena está em um servidor fechado e experimenta sua nova habilidade "Gate Hacking". Quando ele chega no servidor fechado ele confronta o grupo de hackers que selou Rena lá. Os Cavaleiros Cerúleos chegam e depois de uma pequena batalha, um AI errante ataca e coloca quase todos em estado de coma. Shugo e Rena estão quase reunidos. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]10 – Capital da ilusão[/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/HCKALDBDCEP10.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpg</fanart>
<info> Reki é dada a tarefa de limpeza após o incidente no episódio anterior. Rena continua procurando a área que está presa para uma saída, ela também encontra o AI errante. Enquanto isso, Shugo, Sanjuro, Hotaru, Mireille e Ouka decidem ir e olhar para os servidores fechados mais uma vez. Quando se deparam com outro monstro irregular que contesta o "Drenagem de Dados", Balmung vem em socorro. Ao derrotar o monstro, a AI errante, Morti, aparece. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]11 – O fim do mundo[/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/HCKALDBDCEP11.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpg</fanart>
<info> Morti demonstra seu poder como AI e começa a batalha final usando NPC's. Tanto os aventureiros quanto o administrador (Reki e Kamui) descobrem o significado real das ações de Morti ao mesmo tempo. Morti começa a usar um monstro especial que cria um vírus para infectar os dados do personagem do jogador. Enquanto os aventureiros começam a lutar contra o monstro, o resto de "The World" começa a experimentar problemas.  </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]12 – A lenda começa[/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer01/videos/HCKALDBDCEP12.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Hack_Legend_Of_The_Twilight/fanart.jpg</fanart>
<info> A luta continua contra o monstro, e Shugo descobre que uma vez que os dados drenados, um personagem jogador torna-se imune ao vírus. Uma vez que o monstro é derrotado Shugo derrota Morti e um dos hackers que iniciou o incidente explica por que eles começaram. Quando morti morreu, a armadilha final foi contratada e Shugo e Rena desbloquear o verdadeiro poder da pulseira que Aura deu Shugo. </info>
</item>

</stream>