<channels>

<channel>
<name>A Caverna do Dragão</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/A_Caverna_do_Dragao/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/A_Caverna_do_Dragao/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/A_Caverna_do_Dragao/A_Caverna_do_Dragao.m3u</externallink>
<info>Dungeons and Dragons (promovida como Caverna do Dragão no Brasil) foi uma famosa série estadunidense de desenho animado produzida pela Marvel Productions em associação à Dungeons e Dragons Corporation. A série, inspirada no famoso jogo de RPG Dungeons e Dragons, possui 27 episódios, todos eles exibidos originalmente entre os anos de 1983 e 1986. Os episódios foram transmitidos pela rede norte-americana de televisão CBS durante três temporadas seguidas e no Brasil, pela TV aberta Rede Globo. O produtor do desenho foi Gary Gygax, um dos autores originais do jogo Dungeons and Dragons.</info>
</channel>

<channel>
<name>A Cegonha Perna Fina</name>
<thumbnail>https://thetvdb.com/banners/posters/249589-2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://thetvdb.com/banners/fanart/original/249589-2.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/A_Cegonha_Perna_Fina/A_Cegonha_Perna_Fina.xml</externallink>
<info>A cegonha perna fina (Crazylegs Crane, no original em inglês) é um desenho de animação, criado pelos estúdios DePatie-Freleng Enterprises. Estreou nos EUA em 9 de setembro de 1978.Conta a história de Crane, uma cegonha atrapalhada, que sempre se machuca quando vai aterrissar, e de seu filho, que morre de vergonha do pai.Era um personagem secundário no desenho de Toro e Pancho, mas depois, com o sucesso, acabou ganhando uma série própria.</info>
</channel>



<channel>
<name>Aladdin</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/73981-5.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/73981-5.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Aladdin/Aladdin.m3u</externallink>
<info>Aladdin é um personagem fictício e protagonista do trigésimo primeiro filme de animação da Walt Disney Pictures, Aladdin (1992). O personagem também protagoniza as sequências The Return of Jafar (1994) e Aladdin and the King of Thieves (1996), além de estrelar a série animada homônima baseada no filme. Em todas estas produções, Aladdin foi dublado pelo ator americano Scott Weinger, enquanto sua voz nas canções foi concedida por Brad Kane.</info>
</channel>

<channel>
<name>Andy Panda</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/255893-1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/255893-1.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Andy_Panda/Andy_Panda.m3u</externallink>
<info>Andy Panda é um personagem de desenho animado, um urso panda antropomórfico, criado em 1939 e que estrelou vários filmes de curta-metragens de animação produzidos pelo estúdio de Walter Lantz e distribuídos pela Universal Pictures.</info>
</channel>

<channel>
<name>Apenas Um Show</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/188401-1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/188401-12.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Apenas_Um_Show/Apenas_Um_Show.m3u</externallink>
<info>Apenas Um Show
Apenas um Show é um desenho animado criado por J. G. Quintel para a Cartoon Network estreado no dia 6 de Setembro de 2010. A série gira em torno da vida de dois amigos, um gaio-azul chamado Mordecai (Quintel) e um guaxinim chamado Rigby (William Salyers), ambos empregados como jardineiros no parque municipal. Suas tentativas de fugir do trabalho e se divertir geralmente os levam a aventuras surreais, extremas, e muitas vezes sobrenaturais. Durante essas aventuras, eles interagem com outros personagens principais da série: Benson (Sam Marin), Pairulito (Marin), Musculoso (Marin), Fantasmão (Quintel), Saltitão (Mark Hamill) e Margaret (Janie Haddad-Tompkins).</info>
</channel>

<channel>
<name>As Aventuras de Tintin</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/72668-7.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/72668-6.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/As_Aventuras_de_Tintin/As_Aventuras_de_Tintin.m3u</externallink>
<info>Um jovem e destemido repórter percorre o mundo em busca de aventuras e mistérios ao lado de Milu, seu cão de estimação, e do Capitão Haddock um ex-oficial da marinha mercante e irremediável amante de rum que, após conhecer Tintin, passa a acompanhá-lo em suas viagens.</info>
</channel>
http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/A_Caverna_do_Drag%C3%A3o/A_Caverna_do_Drag%C3%A3o.m3u





<channel>
<name>A Formiga e o Tamanduá</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/72947-3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/72947-2.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/A_Formiga_e_o_Tamandu%C3%A1/A_Formiga_e_o_Tamandu%C3%A1.m3u</externallink>
<info>Acompanhe as confusões de um tamanduá azul que sempre persegue uma formiga vermelha.</info>
</channel>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/A_Pantera_Cor-de-Rosa/A_Pantera_Cor-de-Rosa_Op2.m3u

<channel>
<name>A Pantera Cor-de-Rosa</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/71554-5.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/71554-4.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/A_Pantera_Cor-de-Rosa/A_Pantera_Cor-de-Rosa.m3u</externallink>
<info>A Pantera Cor-de-Rosa (The Pink Panther Show, no original em inglês) foi uma série animada criada pelos estúdios DePatie-Freleng Enterprises. Estreou nos EUA em 18 de dezembro de 1964.A Pantera Cor-de-Rosa foi um personagem criado para fazer apenas uma introdução ao filme Pantera Cor-de-Rosa, de Blake Edwards, com Peter Sellers. O filme é sobre o roubo de um diamante cuja característica ímpar é possuir uma imagem de uma pantera, cor-de-rosa, no seu interior. O sucesso foi tão grande com crítica e público que, de personagem coadjuvante, passou a principal. Começou a ter uma série de curta-metragens lançados nos cinemas a partir de 1964 e em 1969, passou a ser exibidos em 1969 no bloco de animação The Pink Panther Show.A Pantera não se comunica verbalmente, apenas através de mímica. Sempre seguida pela famosa trilha de Henry Mancini.</info>
</channel>

<channel>
<name>A Pantera Cor-de-Rosa Op2</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/71554-5.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/71554-4.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/A_Pantera_Cor-de-Rosa/A_Pantera_Cor-de-Rosa_Op2.m3u</externallink>
<info>A Pantera Cor-de-Rosa (The Pink Panther Show, no original em inglês) foi uma série animada criada pelos estúdios DePatie-Freleng Enterprises. Estreou nos EUA em 18 de dezembro de 1964.A Pantera Cor-de-Rosa foi um personagem criado para fazer apenas uma introdução ao filme Pantera Cor-de-Rosa, de Blake Edwards, com Peter Sellers. O filme é sobre o roubo de um diamante cuja característica ímpar é possuir uma imagem de uma pantera, cor-de-rosa, no seu interior. O sucesso foi tão grande com crítica e público que, de personagem coadjuvante, passou a principal. Começou a ter uma série de curta-metragens lançados nos cinemas a partir de 1964 e em 1969, passou a ser exibidos em 1969 no bloco de animação The Pink Panther Show.A Pantera não se comunica verbalmente, apenas através de mímica. Sempre seguida pela famosa trilha de Henry Mancini.</info>
</channel>

<channel>
<name>A Pequena Sereia</name>
<thumbnail>http://www.thetvdb.com/banners/posters/77088-1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.thetvdb.com/banners/fanart/original/77088-3.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/A_Pequena_Sereia/A_Pequena_Sereia.m3u</externallink>
<info>A Pequena Sereia
A série animada de A Pequena Sereia foi baseada no filme A Pequena Sereia da Disney. Conta a história de Ariel, a pequena sereia que sonha em conhecer o mundo dos humanos. The Little Mermaid, a série, estreou em Maio de 1992. No Brasil a série é exibida pelo SBT no programa Bom Dia e Cia no ano de 1993 até 1995, pela Rede Globo e pelo Disney Channel. Na Rede Globo no programa TV Globinho como programa especial de ferias junto com também outra serie da Disney, Kim Possible. Em Portugal, a série foi exibida pelo Canal 1 no programa Clube Disney no ano de 1994 na versão original com legendas. Depois, em 2004, foi exibida pelo Disney Channel com dobragem portuguesa e mais tarde, de 2008 até 2012, pelo Disney Cinemagic.</info>
</channel>

<channel>
<name>Batman</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Batman/batman.xml</externallink>
<info>Batman é um personagem fictício, um super-herói da banda desenhada americana publicada pela DC Comics. Foi criado pelo escritor Bill Finger e pelo artista Bob Kane, e apareceu pela primeira vez na revista Detective Comics #27.</info>
</channel>

<channel>
<name>Bob Esponja Calça Quadrada</name>
<thumbnail>http://www.thetvdb.com/banners/posters/75886-5.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.thetvdb.com/banners/fanart/original/75886-19.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Bob_Esponja_Cal%C3%A7a_Quadrada/Bob_Esponja_Cal%C3%A7a_Quadrada.m3u</externallink>
<info>No fundo, no Oceano Pacífico, na cidade subterrânea de Bikini Bottom vive uma esponja amarela quadrada chamado Bob Esponja Calça Quadrada. Bob Esponja vive num abacaxi com seu caracol de estimação, Gary, adora seu trabalho como cozinheiro fritar no Siri Cascudo e tem um talento especial para entrar em todos os tipos de problemas sem realmente tentar. Quando ele não está ficando com os nervos de seu excêntrico vizinho Lula Molusco, Bob Esponja pode ser encontrado bem no meio de todos os tipos de situações estranhas com seu melhor amigo, a estrela ainda amável simples, Patrick, ou a sua emoção em busca surfista-pal esquilo menina, Sandy Bochechas.</info>
</channel>

<channel>
<name>Capitão Caverna e as Panterinhas</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Capitao_Caverna_E_As_Panterinhas/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Capitao_Caverna_E_As_Panterinhas/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Capitao_Caverna_E_As_Panterinhas/Capitao_Caverna_E_As_Panterinhas.m3u</externallink>
<info>Capitão Caverna e as Panterinhas foi um desenho da década de 1970, criado por Joe Ruby e Ken Spears, e produzido pela Hanna-Barbera Productions. Foi transmitida originalmente no canal de televisão norte-americano American Broadcasting Company (ABC), de 10 de setembro de 1977 a 21 de junho de 1980. No Brasil, atualmente é exibido no programa Sábado Animado no Sistema Brasileiro de Televisão (SBT).Seu protagonista era o Capitão Caverna, um ser baixinho, troglodita, coberto de pelos e sempre com um porrete em mãos. Estava acompanhado por três garotas (uma paródia das Panteras), nos desenhos: Brenda, Tiffan e Jamie.No Brasil, as Teen Angels são chamadas Brenda, Kelly e Sabrina.</info>
</channel>


<channel>
<name>Cavalo de Fogo</name>
<thumbnail>http://www.thetvdb.com/banners/posters/75741-5.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.thetvdb.com/banners/fanart/original/75741-1.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Cavalo_de_Fogo/Cavalo_de_Fogo.m3u</externallink>
<info>Cavalo de Fogo
O reino de Dar-Shan é colocado sob uma maldição pela maldosa Diabolyn, para salvar a princesa Sarah a mesma é enviada para o planeta Terra . Sarah não tem conhecimento de sua herança até o dia em que "Cavalo de Fogo", um cavalo inteligente e mágico, campeão da Família Real, viaja para a Terra para leva-lá até Dar-Shan para ajudar nos problemas que ocorrem por lá e frustrar os planos de Diabolyn que tenta tomar o trono e se tornar rainha.</info>
</channel>

<channel>
<name>Chapolin</name>
<thumbnail>http://www.thetvdb.com/banners/posters/212601-1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.thetvdb.com/banners/fanart/original/212601-1.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Chapolin/Chapolin.m3u</externallink>
<info>Chapolin
Chapolin Colorado é uma série de televisão mexicana exibida originalmente entre 1970 e 1979. Criado e estrelado pelo ator e escritor Roberto Gómez Bolaños, a série parodiava os heróis norte-americanos e fazia constantemente críticas sociais em relação à América Latina. É um personagem fictício da série de televisão mexicana de mesmo nome. Este super-herói é raro, não tem os super poderes e qualidades de outros heróis, mas consegue superar as suas deficiências e superar seus problemas, aí reside a grandeza do ser humano. Ele usa um uniforme vermelho cobrindo todo o corpo. No capuz vermelho saem duas anteninhas de vinil e sobre o peito está estampado o seu escudo, um coração amarelo contendo as iniciais CH. Para chamá-lo, alguém tem que dizer: "Oh, e agora? Quem poderá me defender/ajudar?" Ele aparece, e quem chamou diz: "Oh! O Chapolin Colorado".</info>
</channel>

<channel>
<name>Chaves</name>
<thumbnail>http://www.thetvdb.com/banners/posters/82516-2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.thetvdb.com/banners/fanart/original/82516-2.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Chaves/Chaves.m3u</externallink>
<info>Chaves
A série conta a história de um garoto órfão e muito humilde, que é conhecido simplesmente como "El Chavo del ocho". No Brasil é conhecido como "Chaves do Oito" ou simplesmente "Chaves". O garoto vive na periferia de uma grande cidade, e seu "esconderijo" é um barril localizado no pátio principal da vila de classe média baixa onde passa todo o seu dia. Lá, ele deve conviver com os particulares moradores e vizinhos, com os quais sempre está envolvido em divertidas situações. Através das mais variadas formas de comédia (tais como o pastelão e a ironia), a série aborda críticas sociais relativas à convivência entre vizinhos, satirizando atitudes genuínas com piadas rápidas e por vezes perspicazes a cada episódio.</info>
</channel>

<channel>
<name>Coragem, o Cão Covarde</name>
<thumbnail>http://www.thetvdb.com/banners/posters/77435-2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.thetvdb.com/banners/fanart/original/77435-2.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Coragem_O_Cao_Covarde/Coragem_O_Cao_Covarde.m3u</externallink>
<info>Coragem, o Cão Covarde
O desenho retrata o mundo como visto através dos olhos de um pequeno cachorro, chamado Coragem, com seu ponto de vista. Seus donos são um casal de idosos: Muriel Bagge, uma típica senhora escocesa, e Eustácio Bagge, um fazendeiro mal-humorado. Eles vivem em uma fazenda localizada no meio do nada — a fazenda é assim retratada porque os donos de Coragem, por serem muito idosos, nunca o levam para passear, de modo que Coragem desconhece o mundo exterior. As tramas, muitas vezes absurdas, tentam retratar a confusão mental do pequeno animal ao lidar com as situações perigosas do dia a dia.</info>
</channel>

<channel>
<name>Hora De Aventura</name>
<thumbnail>http://www.thetvdb.com/banners/posters/152831-11.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.thetvdb.com/banners/fanart/original/152831-5.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Hora_De_Aventura/Hora_De_Aventura.m3u</externallink>
<info>Hora de Aventura
Prepare-se para conhecer a Terra do Ooo, onde o Rei Gelado governa e a Princesa Jujuba vive. Você vai acompanhar a amizade entre o garoto Finn, 12, e seu fiel cão Jake. O garoto tem um passado misterioso e não sabe nada sobre seus pais verdadeiros. De vez em quando, eles atravessam a fronteira e vão parar na Terra do Ooo, onde tudo pode acontecer. Lá Finn se transforma em herói e passa por várias aventuras. </info>
</channel>

<channel>
<name>Inspetor Bugiganga</name>
<thumbnail>http://www.thetvdb.com/banners/posters/73693-3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.thetvdb.com/banners/fanart/original/73693-5.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Inspetor_Bugiganga_2.0/Inspetor_Bugiganga_2.0.m3u</externallink>
<info>Inspetor Bugiganga
Inspetor Bugiganga (título no Brasil) ou Inspector Gadget (título em Portugal) é um desenho animado de origem em seis países Canadá, Alemanha, Estados Unidos, Japão, França, Reino Unido. Narra as aventuras de um inspetor policial que ao sofrer um acidente, foi transformado numa espécie de robô com mil e uma bugigangas diferentes pelos policiais que exerciam o projeto secreto "bugiganga". Porém o maior vilão da cidade, causador do acidente do inspetor, perdeu sua mão no tal acidente e se transformou no "Dr. Garra". Agora bugiganga tem que salvar o mundo dos crimes do Dr. Garra, que acha que bugiganga o fez perder a mão e por isso vive tentando destruí-lo. No Brasil a série fora exibida primeiramente pela Rede Record e mais tarde pelo SBT na década de 90, recentemente voltou ao ar pela Rede Aparecida (através do Clubti) em 1 de outubro de 2012. Em Portugal a série </info>
</channel>

<channel>
<name>Maguila, O Gorila</name>
<thumbnail>http://www.thetvdb.com/banners/posters/76209-1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.thetvdb.com/banners/fanart/original/76209-1.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Maguila_O_Gorila/Maguila_O_Gorila.m3u</externallink>
<info>Maguila, O Gorila
Maguila mora na loja de animais do senhor Peebles, e está sempre na vitrine. De vez em quando Maguila é comprado por alguém, mas sempre acaba devolvido para a loja, para desespero do dono que acha que gasta muito com bananas para alimentá-lo. Nessas saídas, as vezes Maguila causa desastres devido a sua imensa força.</info>
</channel>


<channel>
<name>Os Herculóides</name>
<thumbnail>https://thetvdb.com/banners/posters/76832-3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://thetvdb.com/banners/fanart/original/76832-2.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Os_Herculoides/Os_Herculoides.m3u</externallink>
<info>The Herculoids (br: Os Herculóides) é uma série animada de ficção científica, produzida pela Hanna-Barbera Productions. Foram criados pelo desenhista Alex Toth. Estreou na televisão norte-americana no dia 9 de setembro de 1967, no canal CBS, sendo exibida até 1969. No Brasil, esta série estreou no ano 1968, pela TV Globo. nos anos 70 pela TV Record, nos anos 80 e 90 pela TV Bandeirantes e na extinta Rede Manchete e atualmente também na TV a Cabo com o Cartoon Network, Boomerang e Tooncast, Teve 11 novos episódios produzidos no biênio 1981-1982, porém sem o mesmo sucesso, como parte do programa Space Stars, que também exibiu novas aventuras do herói Space Ghost.</info>
</channel>

<channel>
<name>Os Jetsons</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/76204-2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/76204-1.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Os_Jetsons/Os_Jetsons.m3u</externallink>
<info>Os Jetsons
Conheça George Jetson e sua família maluca: sua esposa Jane seu filho Elroy e sua filha Judy. O fato de viver em um futuro automatizado não facilita a vida desse agitado pai e marido que se envolve em uma confusão atrás da outra!</info>
</channel>

<channel>
<name>Vila Sésamo</name>
<thumbnail>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Rua_Sesamo/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Rua_Sesamo/fanart.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Rua_Sesamo/Rua_Sesamo.xml</externallink>
<info>Vila Sésamo é uma série de televisão brasileira, baseada no programa infantil norte-americano Sesame Street (criado pela Children’s Television Workshop de Nova York, baseado em opiniões e conceitos emitidos por técnicos de educação e agência de publicidade).Atualmente o programa é exibido pela TV Cultura</info>
</channel>

<channel>
<name>Thundercats</name>
<thumbnail>http://thetvdb.com/banners/posters/70355-2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thetvdb.com/banners/fanart/original/70355-7.jpg</fanart>
<externallink>http://fabiano.890m.com/TS/TSK/D/Thundercats/Thundercats.m3u</externallink>
<info>ThunderCats ThunderCats conta as aventuras grupo de felinos sobreviventes do planeta Thundera. O episódio piloto da série começa com a destruição de Thundera, forçando os ThunderCats (uma espécie de nobreza Thunderiana) a fugir de sua terra natal.</info>
</channel>



<channel>
<name>A Turma do Manda Chuva</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/nZ46PVqW</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/MtxKAB9.jpg</thumbnail>
</channel>


<channel>
<name>A Vaca e o Frango</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/SaBj6KV8</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/RaxaxVi.png</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>As Aventuras de Jackie Chan</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/5TmvGkYf</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/lckwvvZ.jpg,</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Aquaman</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/SKLczvcm</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/hDqRpIC.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>As Meninas Superpoderosas</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/pjuLUbpq</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/wenS5rW.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Avatar Korra</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/G3x8wW6E</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/3QZIwEu.png</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Apenas um Show</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/sZm6s3MS</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/GQ982WZ.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Batman</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/PBbBw9sk</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/Hw5whcH.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Bob Esponja</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/Cmu1qwaA</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/bVP8vCI.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Carvena do Dragao</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/hek3GN4d</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://www.4icdn.com/img/animes/PqFC-large.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Coragem o Cão Covarde</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/DyNctdjV</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/rjE03z0.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Chaves em Desenho</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/m3kLUBX3</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/82VVDtl.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Clarêncio, o Otimista</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/6ZB7A8Ye</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/GUt2eLX.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Doug</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/6ZN06iyt</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/phaNaoy.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Desenhos Antigos</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/E95N1hDT</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>https://goo.gl/SFBC2U</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Desenhos Bíblicos - Velho Testamento</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/sqv4kKSE</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/nhhP2UW.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Desenhos Bíblicos - Novo Testamento</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/SdkLsYHR</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/sw7OYR7.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Desenho em SD</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/jpW2uXLU</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>https://goo.gl/E3lVLy</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Guardiões da Galáxia</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/C5ETF3en</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/0ivduX5.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Gravity Falls Um Verão de Mistérios</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/XZWPSTb2</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/g7OU9TV.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Homem Aranha</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/eSPVxVSq</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/XqHgnt8.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Homem de Ferro</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/erBargfq</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/al9Cvky.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Hora de Aventura</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/pS7guixd</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/T7flnr4.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Irmão do Jorel</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/pAsYTWMW</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/YnEdkY0.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Justice League Action</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/en676ZVc</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/J6M6YL0.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Lanterna Verde</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/pisUptSr</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i1274.photobucket.com/albums/y426/swingclub/225px-Greenlantern_zpsf79abf88.png</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Liga da Justiça</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/LHNh2yxf</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://cinefreak.com.br/wp-content/uploads/2017/01/IMG_2483.png</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Os Jetsons</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/hMSKmKtu</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/uk9decW.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>O Espetacular Homem Aranha</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/MDwzVYSB</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/OvW1EFP.jpg</thumbnail>
</channel>

<channel>
<name>Os Flintstones</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/RF2cryNj</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/f2LMTB7.jpg</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>O Show do Zé Colmeia</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/VyC1B1zx</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/BYcjApa.png</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>Os Jovens Titans</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/GAKWNh1W</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/vZZ3fy2.jpg</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>Os Simpsons</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/hUBSjZFm</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/Lvu4YNW.jpg</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>Os Jovens Titãs Em Ação</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/whkR0uZy</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/TmQNfwj.jpg</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>Papa Léguas e o Coiote</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/7z4eQWcR</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/GYyNKFl.jpg</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>Pica Pau</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/059RjHpW</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/84GEdt4.jpg</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>Samurai x</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/yXEv5f34</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/wul5zo8.png</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>Scooby-Doo</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/6ykcL9x6</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/6d7YprE.png</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>Superamigos</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/qpY8jqv0</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/G0GJmkm.jpg</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>Super Choque</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/nC1urjyY</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/8Wmj8qq.jpg</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>Thundercast</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/D2ediSKL</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/xYoF5CU.jpg</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>Tom e Jerry</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/5vBRjanE</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/o5EAyUI.png</thumbnail>
</channel>
<channel>
<name>X-men</name>
<link>http://ignoram.e</link>
<externallink>https://pastebin.com/raw/7u6R766q</externallink>
<fanart>https://goo.gl/H8Jfba</fanart>
<thumbnail>http://i.imgur.com/rKWTaQJ.jpg</thumbnail>
</channel>
</channels>
