<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<stream>
	<item>
		<title>01 A Batalha Começa</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP01.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Em um dia normal, cartas começaram a cair do céu. Elas continham pequenas esferas que se abriam em formato de pequenos monstros mas quando colocadas em batalha mostravam suas verdadeiras formas: grandes e poderosas criaturas chamadas Bakugans. Logo dois garotos japoneses, Daniel "Dan" Kuso e Shun Kazami, começaram a criar um jogo com o mesmo nome das criaturas e ele logo se espalhou por todo o mundo. Eles depois conhecem outros jovens online, Runo Misaki, Choji "Marucho" Marukura, Julie Makimoto e Alice Gehabich, e os seis juntos formam um grupo chamado os Guerreiros da Batalha. Bakugan se tornou uma diversão em todas as partes do globo. O episódio abre com Dan indo a um parque batalhar contra um desafiante chamado Akira, mas que aparece e o irmão mais velho do mesmo, Shuji. Uma batalha Bakugan começa quando os guerreiros participantes utilizam uma Carta Portal para se teletransportarem até outra dimensão que eles chamam de Campo de Batalha. Durante uma batalha, o tempo terrestre para instantaneamente. Utilizando seus Bakugans, cada guerreiro deve conseguir duas vitórias. O poder dos Bakugans é medido em uma escala chamada Gs que é mostrada aos guerreiros através de um relógio chamado Baku-Pod. Dan vence facilmente. Ele retorna para casa onde conversa online com os outros e descobre que está em um nível muito baixo no ranking mundial de Bakugan, enquanto Shun está em primeiro. Enquanto isso, em outra dimensão chamada Vestróia um Bakugan chamado Pyrus Dragonoid se lamenta pelos humanos pois eles não sabem que os Bakugans são criaturas racionais. Vestróia se divide em seis mundos que representam os atributos dos Bakugans: Pyrus (fogo), Aquos (água), Haos (luz), Subterra (terra), Ventus (vento) e Darkus (trevas). Dragonoid está caçando um Bakugan chamado Naga pois este quer se apossar do Centro do Silêncio e do Centro do Infinito, as duas forças que deixam Vestróia em harmonia. Assim que Naga se aproxima dos Centros, eles começam a se desequilibrar e Dragonoid é mandado para a Terra onde conhece Dan, que o batiza de Drago.. </info>
	</item>
	<item>
		<title>02 O Mascarado</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP02.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Um estranho jogador chamado o Mascarado está roubando Bakugans de pessoas por todo o mundo, inclusive alguns de Runo. Frustrado por ver seus amigos tristes, Dan anuncia online que está desafiando o Mascarado para uma batalha. A mensagem é ouvida e os dois se enfrentam. Durante a batalha o Mascarado mostra uma estranha carta que Dan nunca tinha visto, a Carta da Morte. Assim que ela é colocada em campo, todos os Bakugans que perdem uma batalha são mandados para a Dimensão da Morte, o lugar para onde vão os Bakugans quando morrem. O parceiro do Mascarado, Darkus Reaper, rapidamente manda dois Bakugans de Dan para a Dimensão da Morte, mas Drago entre em campo. Ele e Reaper logo criam um ódio um pelo outro pois um defende a justiça e o outro possui uma crueldade natural. O choque dos dois Bakugans faz com que o Campo de Batalha se desestabilize e a batalha termina em empate. Enquanto os dois vilões se afastam, Reaper jura que um dia mataria o Drago enquanto Dan começa a duvidar que Bakugan seja somente um jogo. </info>
	</item>
	<item>
		<title>03 Hostilidade Entre Amigos</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP03.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>O Mascarado começa a construir um exército de jogadores dando-lhes uma Carta da Morte. Um desses garotos é Rikimaru. Runo encontrou uma nova Bakugan chamada Haos Tigrerra, mas todos só se preocupar com Dan, que começou a treinar por toda a cidade para derrotar seu novo inimigo, mas Drago está incerto de que pode confiar no garoto para lutar contra Naga. Rikimaru encontra Dan e o desafia para uma batalha. Rikimaru começa levando a melhor por causa de pequenos erros de Dan, fazendo com que Drago comece a agir sozinho. Após se entenderem, Dan e Drago conseguem vencer e Rikimaru foge apavorado. Dan diz que Drago deve aprender a ser mais obediente e que essa batalha deve ter feito ele subir no ranking mundial. Estressado, Drago diz a Dan que ele não entende nada sobre os Bakugans e pretende arrumar outro parceiro humano. Tomado por raiva, Dan joga o Drago em um rio e amaldiçoa o dia em que eles se conheceram. </info>
	</item>
	<item>
		<title>04 Dan e Drago</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP04.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Em sua escola, Dan acaba derrubando o laptop de um garoto chamado Ryo e não se desculpa, deixando o garoto muito triste. O Mascarado aparece oferecendo seu Reaper e uma Carta da Morte para que ele se vingasse. Quando os dois se encontram novamente, Ryo vence o Dan e recupera seu orgulho, mas também fica muito arrogante. Dan percebe que sem Drago não conseguiria vencer o Mascarado e corre para o rio onde eles se separaram. Drago estava preso em uma pedra onde ficou refletindo sobre o tempo que passou com Dan. Ele percebe que o garoto não estava envolvido na guerra e que foi muito duro com ele. Nesse momento, Dan encontra Drago e os dois se desculpam um com o outro. Dan promete que ouviria tudo o que Drago disse-se e Drago promete que seria mais calmo com o garoto. Durante a tarde, Dan reencontra Ryo e o desafia para uma revanche. Drago e Reaper se enfrentam novamente e Drago sai vitorioso desta vez. Dan diz a Ryo que da próxima vez gostaria de enfrentá-lo sem a Carta da Morte e pede desculpas por ter quebrado seu laptop. Os dois se tornam amigos mas o Mascarado aparece algum tempo depois para pegar seu Reaper de volta. </info>
	</item>
	<item>
		<title>05 Runo Domina</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP05.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Dan e Runo saem para fazer compras ao mesmo tempo e acabam se encontrando pela primeira vez. Os dois se surpreende ao saber que moravam na mesma cidade. Entretanto, eles não tinham tempo para conversar e se despedem, mas antes a Runo derruba acidentalmente o Baku-Pod de Dan revelando uma mensagem do Mascarado. Os dois discutem sobre quem deveria enfrentá-lo e Runo acaba vencendo a discussão. Quando eles vão até o lugar agendado, quem aparece é um servo do Mascarado chamado Tatsuya. Tatsuya era um forte oponente mas ele foi facilmente derrotado quando a Guardiã Bakugan de Runo, Haos Tigrerra, entrou em campo. </info>
	</item>
	<item>
		<title>06 Uma Batalha Combinada</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP06.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Agora que sabem que moram na mesma cidade, Dan e Runo decidem sair juntos para se conhecerem melhor. Entretanto, eles acabam discutindo na maior parte do tempo. Eles depois resolvem assistir um show de mágica, que estava sendo realizado por dois irmãos gêmeos chamados Kenta e Kenji. Os dois chamam Dan e Runo para participarem de um truque em que eles deveriam escolher uma carta. A carta escolhida por Dan era uma Carta da Morte. Os dois Guerreiros começam uma batalha contra os gêmos e tem muitas dificuldades para batalhem em dupla. Por outro lado, Drago e Tigrerra se entendiam facilmente, o que ajudou a levá-los a vitória. Após a batalha, Dan e Runo começam a discutir sobre quem estava atrapalhando a batalha. </info>
	</item>
	<item>
		<title>07 Ídolo Bakugan</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP07.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Marucho anuncia aos outros que se mudou para a cidade onde Dan e Runo moram. Os dois resolvem visitá-lo e descobrem que sua casa é um enorme prédio com inúmeros quartos e coisas como um zoológico e um aquário. Marucho aparece e diz que seus pais são ricos, mas espera que isso não interfira na sua amizade com os outros. Em Vestróia, o desequilíbrio causado por Naga faz com que um Bakugan, Aquos Preyas, seja mandado para a Terra e passe por inúmeras experiências perturbadoras. Ele acaba parando na casa de Marucho e confunde as jóias da mãe do garoto com Bakugans. Ele tem "libertá-los" mas é encontrando por Marucho, Dan e Runo. Enquanto isso, duas jovens popstar chegam na cidade. Elas se chamam Jenny e Jewels e juntas formam uma dupla musical muito famosa chamada Super Sing Song. Elas adoram jogar Bakugan mas são impedidas por sua empresária. Contudo, elas consegue fugir e encontram o Mascarado, que as entrega duas Cartas da Morte e propõem um desafio as duas. Marucho acabou se tornando amigo de Preyas e continuo apresentando a casa. Quando chegam ao terraço, todos encontram Jenny e Jewels. Marucho e Dan se encantam ao ver as duas pessoalmente mas elas dizem que estão ali para enfrentá-los a pedido do Mascarado. Marucho e Dan começam uma batalha contra Jenny e Jewels e se espantam ao ver a habilidade especial de Preyas: mudar o seu atributo. </info>
	</item>
	<item>
		<title>08 Meninas Só Querem Se Divertir</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP08.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Jenny e Jewels têm a vantagem de conhecerem o estilo de luta uma da outra, mas Preyas muda seu atributo constantemente para balancear a batalha. Marucho e Dan conseguem vencer e explicam as duas sobre as verdadeiras intenções do Mascarado. Porém, elas não entendem nada e vão embora agradecendo pela divertida batalha. Marucho, Dan, Runo e seus Bakugans voltam para dentro da casa e abrem uma conversa online com Julie e Alice. Drago então começa a contar a todos sobre o mundo dos Bakugans, Vestróia. Quando Naga, no primeiro episódio, tomou posse do Centro do Silêncio ele emanou a energia negativa que o mesmo continha, e no processo alguns Bakugans foram mandados para a Terra. Ele também diz que Naga conseguiu chegar aos dois Centros com a ajuda de um humano que foi a Vestróia, Michael Gehabich, e pede o auxílio dos Guerreiros da Batalha para trazer de volta o equilíbrio em sua dimensão. Todos respondem com um grande "sim", mas Alice esta preocupada pois Michel Gehabich é seu avô desaparecido. </info>
	</item>
	<item>
		<title>09 Lute Ou Voe</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP09.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Os Guerreiros resolvem se reunir pessoalmente começando por Alice. Ela, que mora na Rússia, parte de avião até o Japão e enquanto isso Dan, Runo e Marucho a esperam no aeroporto. Pouco antes da sua chegada, Dan acaba perdido ao lado de Drago. Do outro lado do aeroporto, os garotos Kosuke e Takashi procuram Makoto, o irmão menor de sua amiga Miu. O Mascarado aparece e entrega aos dois uma Carta da Morte, dizendo que se eles derrotassem os Guerreiros da Batalha eles encontrariam Makoto. Marucho e Runo recebem Alice mas logo são desafiados por Kosuke e Takashi. Ainda no aeroporto, Dan se encontra com Makoto. Alice auxilia seus amigos durante a batalha mas os dois desafiantes estavam dispostos a fazer qualquer coisa para encontrar Makoto. No meio do combate, Miu diz que irá odiá-los se eles continuarem a mandar Bakugans para a Dimensão da Morte. Os dois percebem seu erro e desistem da batalha. Do outro lado do aeroporto, Dan se despede de Makoto desejando a ele boa sorte na procura por sua irmã. Quando ele se encontra com Runo, Marucho e Alice, se enfurece por ter perdido uma batalha. </info>
	</item>
	<item>
		<title>10 Parceiro Perfeito</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP10.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Na Austrália, Julie enfrenta seu amigo de infância Billy Gilbert. Ela é facilmente derrotada pois Billy conseguiu um novo Bakugan que se tornou o seu Guardião, Subterra Cycloid. Ele diz que encontrou Cycloid em um lugar chamado Vale Bakugan e os dois se tornaram uma dupla perfeita. Decidida a vencer o Billy, Julie também vai até o Vale Bakugan procurar um parceiro. Contudo, tudo o que a garota encontra são aranhas e escorpiões. Ao retornar para a sua casa, ela diz a si mesma que não precisa de um Guardião Bakugan, mas depois começa a chorar dizendo que está mentido para si mesma. Ela então ouve uma voz que vinha da estante em seu quarto. Era um Subterra Gorem. Ele diz que foi mandado para a Terra acidentalmente e parou na casa de Julie onde se escondeu dos humanos. Ao ver a garota triste ele resolveu sair para ajudá-la com seu problema. Julie consegue uma revanche com Billy e Cycloid derrota todos os seus Bakugans, até que Gorem entra em campo e o vence. O episódio fecha com Julie e Billy discutindo sobre quem tem o melhor Bakugan. </info>
	</item>
	<item>
		<title>11 O Vovô Têm Um Novo Bakugan</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP11.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Após vencer um guerreiro Ventus, Dan conta a todos sobre a sua vitória. Runo decide que eles precisam de Shun ao seu lado para vencer o Mascarado mas Dan recusa a ideia. Entretanto, ela e Marucho vão até o dojo de Shun, que mora junto com seu avô, pedir ajuda ao garoto. Assim que chegam, eles tem de enfrentar muitas armadilhas pois o avô de Shun era um antigo samurai e Shun realiza treinamento ninja. Os dois conseguem entrar no dojo mas são atacados pelo "vovô Kazami", que os coloca para fora. Enquanto caminhavam para suas casas, Runo e Marucho se encontram com Shun. Eles pedem que ele retorne para os Guerreiros da Batalha, mas Shun concorda com uma condição: os dois deveriam provar que são fortes derrotando-o em uma batalha. Sem muita dificuldade, Tigrerra e Preyas derrotam dois Bakugans de Shun, até sua Ventus Skyress entra em campo. Marucho diz que Skyress é uma das Bakugans mais poderosas que existem e ela prova esse fato vencendo Tigrerra e Preyas ao mesmo tempo. Shun e Skyress voltam para casa e Skyress diz que, na sua opinião, Shun deveria se unir aos Guerreiros. </info>
	</item>
	<item>
		<title>12 Pretesto De Bakugan</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP12.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Alice está se hospedando na casa de Runo e para agradecer trabalha no restaurante de seus pais como garçonete. Runo e Marucho contam a Dan sobre a derrota que tiveram para Shun. Inicialmente, Dan fica furioso por que não queria que os dois fossem ver o Shun mas depois decide olhar a classificação do mesmo no ranking mundial. Ele se surpreende ao ver que seu antigo amigo caiu de primeiro lugar para sexto lugar. Drago pergunta sobre a relação que os dois tinham e Dan responde dizendo que os dois costumavam ser melhores amigos, mas Shun começou a se isolar. Em sua casa, Skyress pergunta novamente a Shun se ele realmente não quer voltar para os Guerreiros da Batalha. Shun começa a recordar algumas memórias. Um dia sua mãe, Shiori Kazami, ficou seriamente doente e foi parar no hospital. Durante esse tempo, Shun foi morar com seu avô que o obrigou a esquecer o Bakugan para que se transformasse em um verdadeiro guerreiro, um ninja. Sem escolhas, Shun obedeceu o seu avô e com isso perdeu o tempo que tinha para visitar seus amigos. Contudo, ele conseguiu ter uma última batalha com Dan. Durante a batalha, Shun só desviava dos ataques de Dan pois queria que aquela batalha nunca acabasse para que assim sua mãe pudesse viver para sempre. Seus olhos acabam se enchendo de lágrimas fazendo com que ele perca. Os dois correm até o hospital e encontram a mãe de Shun a beira da morte. Em seu último suspiro, Shiori entrega Skyress ao seu filho para que ela o protegesse. De volta a atualidade, o avô de Shun ordena que seu neto que volte ao treinamento. </info>
	</item>
	<item>
		<title>13 Só Pelo Shun</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP13.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Conforme o Mascarado continua a mandar Bakugans para a Dimensão da Morte, Dan se conforma que precisa da ajuda de Shun para derrotá-lo. Enquanto isso, o vilão aparece para Shun oferecendo-lhe uma parceria. Após pensar um pouco, Shun aceita. Dan chega momentos depois e se horroriza ao saber que seu antigo melhor amigo se aliou ao Mascarado. Ele então começa uma batalha contra os dois. Drago se prepara para enfrentar Reaper e Skyress, mas Shun de repente ataca o Mascarado. Tudo fazia um plano para derrotá-lo e Skyress auxilia Drago a atacar Reaper. Subdamente, o Mascarado coloca em campo um novo Bakugan: Darkus Hydranoid. Reaper se prepara para atacar ao lado de Hydranoid, mas acaba sendo morto por um ataque do mesmo. Enquanto Reaper era sugado para a Dimensão da Morte, o Mascarado diz que encontrou um parceiro mais poderoso. Ele depois revela que cada Bakugan que é mandado para a Dimensão da Morte ajuda a aumentar o poder de Hydranoid. No final, Dan e Shun conseguem vencer com muita dificuldade. Shun é bem recebido de volta aos Guerreiros da Batalha. </info>
	</item>
	<item>
		<title>14 A História De Vestroia</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP14.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Cinco dos melhores jogadores de Bakugan são reunidos sem saberem porquê ou por quem. Eles são Klaus Von Hertzer o 2º no ranking, Chan Lee a 3º no ranking, Júlio Santana o 4º no ranking, Komba de Carlos o 5º no ranking e por fim Billy Gilbert, o amigo de Julie que está classificado em 10º no ranking. Como o anfitrião da reunião demorava para aparecer, os cinco começaram um duelo. Antes que seus Bakugans Aquos Sirenoid, Pyrus Fortress, Haos Tentaclear, Ventus Harpus e Subterra Cycloid podessem se enfrentar, o Mascarado aparece para os cinco e os apresenta a Naga. A batalha então termina instantaneamente e os cinco são desafiados pelo Mascarado a derrotarem os Guerreiros da Batalha. Enquanto isso, Alice conta aos outros que Michael Gehabich é seu avô. Ela contou que o dia em que os Bakugans começaram a cair do céu foi o dia em que seu avô desapareceu e retornou somente seis meses mais tarde, mas desapareceu novamente no dia em que Naga atacou os dois Centros. Eles então resolvem ir ao laboratório do doutor, em Moscou na Rússia. Embarcados em um jato de Marucho, todos exceto Julie vão até lá e descobrem um antigo diário em video. No video é mostrado que Micheal esteve trabalhando por muito tempo em um teletransportador que acabou se ligando a Vestróia, fazendo com que os Bakugans fossem mandados para a Terra. Este foi o dia em que as cartas cairam do céu. Michael foi atacado por Naga e acabou voltando para a Terra, onde já haviam se passado seis meses. Ele percebeu que o tempo passa de forma diferente na Terra e em Vestróia. Quando acordou ele descobriu que as criaturas que tinha visto na outra dimensão vieram aou seu mundo no formato de miniaturas dentro de cartas que convocavam suas habilidades e só poderiam assumir suas verdadeiras formas quando levadas a Vestróia através de uma Carta Portal. De repente o video para de funcionar e quando retornou, um misterioso homem monstro chamado Hal-G apareceu dizendo que logo a Terra e Vestróia seriam dominados por Naga. Ao pausar o video, Marucho descobriu que atrás de Hal-G estava o Mascarado. </info>
	</item>
	<item>
		<title>15 Duelo No Deserto</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP15.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Os Guerreiros vão até a Austrália para buscar Julie. Assim que chegam eles são levados ao Vale Bakugan pois Drago suspeita que, como Gorem e Cycloid foram encontrados lá, o local deve ter alguma ligação com Vestróia. Dentro do vale, o grupo acaba vendo Vestróia por um pequeno momento mas não encontra o Centro do Infinito. Eles voltam para o jato mas se deparam com Billy e Komba, que começam uma batalha contra Julie e Shun. Julie fica horrorizada ao ver que Billy estava utilizando uma Carta da Morte. Gorem rapidamente tira Cycloid do jogo e depois auxilia Skyress a derrotar Harpus. Julie diz a Billy que foi uma ótima batalha, mas não gostou do fato de ele ter usado uma Carta da Morte. Billy então conta que se aliou ao Mascarado e a partir daquele momento eles são inimigos, fazendo com que Julie caia de joelhos e comece a chorar. </info>
	</item>
	<item>
		<title>16 Sem Coragem, Sem Gloria</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP16.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Julie supera a tristeza e resolve derrotar o Mascarado para fazer com que Billy volte para o lado do bem. Durante a noite, os Guerreiros são atacados por Chan Lee e seu Fortress. Ela diz que é a melhor guerreira Pyrus que já existiu, fazendo com que Dan a desafia para uma batalha. Ela também joga uma Carta da Morte e Dan percebe que a garota está trabalhando para o Mascarado. Quando Drago e Fortress se enfrentam, Fortress se mostra um valoroso adversário pois cada uma das suas quatro faces lhe davam habilidades diferentes. No final, Drago consegue derrotá-lo. Enquanto Dan se vangloria pela sua vitória, Shun percebe que os Tops do Ranking sabem, de algum modo, a localização dos Guerreiros a todo momento. </info>
	</item>
	<item>
		<title>17 Grandes Amigos Para Sempre</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP17.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Os Guerreiros param a sua busca pelo Centro do Infinito para descobrir quem estaria passando a sua localização para os Tops do Ranking. Eles vêem que o único que possui informações sobre todos os guerreiros do mundo é Joe Brown, o webmaster do site oficial do jogo Bakugan, e também o gerenciador do ranking mundial. De repente, eles recebem uma mensagem de Klaus dizendo que ele sabe onde Joe mora. Os Guerreiros vão até a Alemanha visitar Klaus mas descobrem que tudo era uma armadilha. Marucho e Klaus começam uma batalha em que tudo parecia equilibrado, até que Sirenoid entrou em campo. Preyas decide lutar, mas Marucho teme que ele seja mandado para a Dimensão da Morte. Preyas consegue lhe dar confiança e acaba entrando na batalha. Contudo, Sirenoid forma um grande redemoinho por onde Preyas é sugado até a Dimensão da Morte. Klaus vai embora através de um portal mas é seguido por Marucho e Runo. </info>
	</item>
	<item>
		<title>18 Revolução Da Evolução</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP18.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Após sairem do portal, Marucho e Runo acabam parando no laboratório secreto do Mascarado. Eles chegam a sala de computação onde Marucho encontra informações sobre o poder de todos os Bakugans. Após fazer algumas pesquisas ele percebe que Hydranoid é o Bakugan mais poderoso na Terra. Eles contactam os outros através de seus BakuPods e Drago comenta que para derrotar Hydranoid ele e os outros teriam que evoluir. Ele então explica que o poder de um Bakugan aumenta a cada batalha e como resultado ele acaba evoluindo. Nesse momento, Runo e Marucho são atacados por Júlio. Runo começa uma batalha contra Júlio e Dan abre sua carta portal ao mesmo tempo, fazendo com que ele também participasse da batalha. Drago e Tigrerra rapidamente tem problemas para enfrentar Tentaclear, cujos raios de luz os cegavam durante a batalha. Tentaclear tenta absorver a energia de Drago e consegue deixá-la em 1 Gs. Drago então se envolve em uma aura vermelha e seus Gs começam a aumentar. No final, Tentaclear acaba sendo derrotado e Júlio parte sem entender o que aconteceu na batalha. Surpreso, Drago diz a Dan que seu corpo começou a dar sinais de uma evolução. </info>
	</item>
	<item>
		<title>19 Julie Joga Tudo Ou Nada</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP19.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Os Guerreiros decidem que devem agir rapidamente antes que Hydranoid se torne o Supremo Bakugan. Dan acaba discutindo com Runo e por fim vai embora com Julie. Enquanto andavam pelas ruas da Alemanha, os dois acabam se encontrando com Billy. Julie decide trazer Billy de volta para o seu lado e começa uma batalha contra ele. Gorem e Cycloid se enfrentam levemente enquanto seus parceiros conversam, até que o Mascarado surge dizendo que se Billy derrotar Julie ele subiria no ranking. Decido a nunca mais ser chamado de "dois digitos" pelos outros Tops do Ranking, Billy ordena a Cycloid que mande Gorem para a Dimensão da Morte. Pouco antes do ataque de Cycloid, Julie sobre em Gorem dizendo que não iria abandoná-lo. Enquanto os dois eram sugados, Julie deixa cair de seu bolço um boneco que Billy havia dado a ela no dia em que eles se conheceram. Ao ver o boneco, Billy resolve seguir seu coração ao invés de seus desejos e desativa a Carta da Morte. Ele se desculpa com sua amiga e o Mascarado diz que ele pagará pela sua traição. Conforme os três voltam para o jato, Billy conta aos outros como conheceu Naga. </info>
	</item>
	<item>
		<title>20 Uma Pequena Ajuda Dos Meus Amigos</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP20.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Dan acaba tendo outra discussão, dessa vez com Shun e diz que os Guerreiros não precisam dele. Shun então vai embora mas Alice o segue para tentar convencê-lo a mudar de ideia. Ela diz que ninguém pode viver sem amigos, mas Shun diz que foram seus amigos que o mandaram embora. Komba então aparece desafiando Shun para um mano-a-mano pois ele queria ver o que o antigo melhor do mundo era capaz em um mano-a-mano. A batalha começa e Alice acompanha Shun para mostrá-lo o quanto um amigo é importante. Para provar a garota que ele conseguia se virar sozinho, Shun dá o seu melhor e chega a humilhar o Komba. Harpus então entra em campo dificultando as coisas. Alice resolve ajudar dizendo quais habilidades deveria utilizar e por fim, Shun acaba vencendo. Komba pergunta a ele qual o segredo para o sucesso e Shun diz que tudo pode ser adquirido com a ajuda de amigos. Dan aparece se desculpando pelo o que disse antes e Komba resolve que a partir daquele dia ele trataria Shun como seu mentor e tentaria aprender tudo o que ele sabe. </info>
	</item>
	<item>
		<title>21 Meu Bom Amigo</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP21.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Os Guerreiros levam Komba para o Kenya, sua terra natal, e logo recebem uma mensagem de Klaus. Ele, ao lado de Chan Lee e Júlio estavam desafiando Marucho, Dan e Runo para um combate final. Eles aceitam e voltam para a Alemanha, onde os seis começam uma batalha. Dentre todos, Marucho estava totalmente disposto a vencer para recuperar seu Preyas, mas Klaus decide mostrar seu novo Bakugan: o próprio Preyas, que havia batido a cabeça quando foi mandado para a Dimensão da Morte e acabou ficando com aminésia. Drago e Tigrerra estavam com um aliado a menos, mas Runo utiliza uma Carta de Habilidade que permite a captura de um Bakugan adversário. O escolhido é Preyas, que ao voltar para Marucho recupera toda a sua memória. Agora, os únicos obstáculos são Sirenoid, Fortress e Tentaclear. </info>
	</item>
	<item>
		<title>22 Drago Está Em Chamas</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP22.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Cada trio se esforça exageradamente para não cometer nenhum erro, ainda mais por que o destino de Preyas está em jogo. Sirenoid, Fortress e Tentaclear chegam a superar os poderes de Drago, Tigrerra e Preyas, mas os Guerreiros ainda tinham um plano B. Tigrerra e Preyas entregam suas energias para Drago, mas mesmo assim sua energia não era suficiente. Entretanto, a quantidade de energia que Drago possuia era demais para o seu corpo e ele começa a evoluir. Lava sai do chão e o cobre formando um casulo, e quando ele se racha o resultado é Delta Dragonoid. Em sua nova forma, Drago derrota os três inimigos facilmente com uma chuva de meteoros. Os Guerreiros então convencem Klaus, Chan Lee e Júlio a abandonarem o Mascarado e Chan Lee os informa a localização de Joe, já que os dois são amigos. Os Guerreiros da Batalha decidem visitar Joe, que bem longe dali já os espera ansiosamente. </info>
	</item>
	<item>
		<title>23 Diz Que Não É Assim</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP23.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Os Guerreiros da Batalha vão atrás de Joe e se surpreendem ao descobrir que ele mora em um hospital. Dan acaba deixando Drago cair no chão e se separa dos outros para procurá-lo. Um garoto de pijama o encontra e diz que seu nome é Joe. Dan pergunta se ele está trabalhando com o Mascarado mas Joe só responderia se eles batalhassem. Esta era a primeira batalha de Joe, o que o deixou muito ansioso. No decorrer do combate, quando cada guerreiro estava com uma vitória, Joe desmaia e Dan o leva até um médico. Enquanto isso, Shun e os outros conheceram a mãe de Joe, que lhes contou a história de seu filho. Joe sofria de uma baixa quantidade de açúcar no sangue e por isso estava hospitalizado por vários meses. No dia que as cartas dos Bakugans começaram a cair do céu, Joe foi um dos primeiros a avistá-las e criou o website oficial do jogo Bakugan para discutir com outras pessoas o que eram as cartas. Dan e Shun foram os primeiros a entrarem no site. Shun então resolve olhar o website Bakugan e descobre um video que Joe fez, avisando guerreiros do mundo todo sobre a ameaça do Mascarado. Durante a noite, enquanto Joe se recuperava, uma luz aparece e o cura. De manhã, os Guerreiros da Batalha aceitam Joe como seu sétimo membro. Isso fez com Joe revelasse que o Centro do Infinito está selado dentro de uma Bakugan que ele conheceu em seus sonhos. Seu nome é Wavern, a irmã gêmea de Naga. </info>
	</item>
	<item>
		<title>24 O Segredo Do Sucesso</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP24.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Enquanto caminhava, Alice encontra um garoto querendo jogar seus Bakugans em um lago. Ela o impede, mas ele diz que já está cansado de perder. Seu nome é Christopher. Christopher diz que todos os dias um valentão chamado Travis o obriga a batalhar, mas ele sempre perde. Alice decide ajudá-lo para que o garoto podesse recuperar sua confiança e autoestima. Christopher se encontra com Travis e o desafia para uma batalha, em que Alice o guiaria. Com o auxilio de Alice, Christopher consegue um desempenho melhor. Isso fez com seu Bakugan, um Aquos Juggernoid, começasse a se relacionar com seu parceiro. Juntos, os dois finalmente derrotam Travis e Alice ganha um novo amigo. </info>
	</item>
	<item>
		<title>25 Confie Em Mim!</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP25.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Os Guerreiros da Batalha começam a suspeitar que algum deles é o espião. Runo acha que este seria Alice, enquanto Julie pensa que é Shun. Runo, ao lado de Dan, decide passar o dia com Alice para vigiá-la, mas acabam se encontrando com Shuji e Akira. Os dois trouxeram sua irmã mais nova, Nene, para ajudá-los a se vingarem de Dan. Os três irmãos entam começam uma batalha contra Dan e Runo, mas Alice decide acompanhá-los para provar sua inocência. Longe dali, Shun levava o seu avô para um passeio na cidade. Julie pensa que o avô de Shun era Hal-G, aumentando suas suspeitas. Ela então o desafia para uma batalha a fim de derrotá-lo. Shun superava Julie facilmente, o que a deixou muito frustrada. Ele então pergunta o motivo da batalha e Julie diz que suspeita que ele possa ser o espião por estar andando com Hal-G. Shun explica que aquele era seu avô e termina a batalha. Dan e Runo estavam com dificuldades para enfrentar Shuji, Akira e Nene, mas conseguiram vencer graças aos conselhos de Alice. Os dois se conformam que Alice não é a espiã, mas ainda se perguntam quem poderia ser. </info>
	</item>
	<item>
		<title>26 Dimensão Da Morte Ou Fracasso</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP26.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Vendo que os Bakugans dos Guerreiros da Batalha se fortaleciam cada vez mais, o Mascarado decide acabar logo com eles. Para aumentar o poder de seu Hydranoid, ele enfrenta os Tops do Ranking um por um. Sem nenhuma dificuldade, Hydranoid derrota Fortress, Harpus, Tentaclear e Cycloid, e por fim manda os quatro para a Dimensão da Morte. Sirenoid foi a única que lhe causou um certo esforço, mas Hydranoid evolui durante a batalha e se tornou Dual Hydranoid, ganhando poder o suficiente para mandar Sirenoid para a Dimensão da Morte. Runo decidiu se aposentar das batalhas pois estava com medo de perder sua Tigrerra, mas Dan faz com que ela recupere a coragem. Enquanto dormia, Runo teve um terrível pesadelo em que o Mascarado começou a mandar os Bakugans dos Guerreiros da Batalha para a Dimensão da Morte, começando pela Tigrerra. </info>
	</item>
	<item>
		<title>27 Apareça!</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP27.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Chan Lee conta a Joe o que aconteceu com ela e com os outros Tops do Ranking. Joe então conta aos Guerreiros da Batalha, que agora estão preocupados com a nova forma de Hydranoid. Contudo, Dan está mais decidido do que nunca a derrotar o Mascarado. O vilão aparece e o desafia para um combate final. Dan aceita e, durante o pôr do sol no dia seguinte, ele e os Guerreiros vão até o pier. Quando a batalha começa, Drago e Hydranoid mostram um ao outro seus novos poderes, que pareciam estar empatados a todo o momento. Drago estão utiliza todas as suas forças, mas Hydranoid usa uma habilidade que o permite absorver o poder do inimigo, deixando Drago vulnerável. Sem piedade, Hydranoid manda o Drago para a Dimensão da Morte e Dan pula dentro do portal, pois se recusava a abandonar seu parceiro. </info>
	</item>
	<item>
		<title>28 A Ultima Defesa Do Guerreiro</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP28.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Dan e Drago vagam pela Dimensão da Morte preocupados e assustados. Eles encontram o Reaper, que está magro e sem um olho, sinais de que sua morte está próxima. Sem saberem o que fazer, os Guerreiros procuram um meio de resgatar Dan e Drago. Shun sugere que eles deveriam ir a Dimensão da Morte para salvá-los e depois pensarem em como sair de lá. Enquanto isso, Miyoko Kuso, a mãe de Dan, está preocupada pois ele não apareceu em casa. Ela pergunta Runo se os Bakugans são mesmo brinquedos pois um dia ela ouviu seu filho conversando com Drago, mas acho que fosse algo normal. Runo a deixa sozinha sem responder a pergunta para não preocupá-la mais ainda. Os Guerreiros desafiam o Mascarado para outra batalha no pier. Eles se despedem de seus parentes e Runo diz a Miyoko que o Dan voltará em breve. Miyoko começa a persegui-lá até o pier e encontra os Guerreiros restantes e o Mascarado. O tempo para por um momento, mostrando o início da batalha, e quando tudo volta ao normal, somente o Mascarado estava lá. Miyoko pergunta onde os outros foram e ele responde que todos estão na Dimensão da Morte. Alí, os Guerreiros começam a procurar por Dan e Drago enquanto seis Bakugans, cada um representando um atributo, os observam e decidem testá-los. </info>
	</item>
	<item>
		<title>29 Pesadelo Em Doomsville</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP29.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Os Guerreiros encontram Dan e Drago, mas logo são surpreendidos pelos seis Bakugans que os observavam. Eles são os Seis Soldados Lendários de Vestróia, seis Bakugans que salvaram Vestróia a muito tempo atrás. Desde então, eles se estabeleceram na Dimensão da Morte onde permanecem vigiando Vestróia. Os seis decidiram que se os Guerreiros da Batalha os derrotassem, eles fariam com que seus Bakugans evoluam e os libertariam da Dimensão da Morte, bem como todos os Bakugans que o Mascarado e seus lacáios destruiram. Eles são separados e o episódio se foca em Julie e Gorem. Clayf, o Soldado Subterra, seria seu adversário. Como parceira, Clayf cria uma ilusão de Daisy Makimoto, a irmã mais velha de Julie. Daisy sempre foi melhor do que sua irmã em tudo, o que deixou Julie bastante deprimida durante a batalha. Julie perde sua confiança quando se lembra de um teatro em que ela participou, mas ficou com vergonha da platéia e fugiu correndo. Clayf então supera Gorem e se prepara para encerrar a luta, mas Gorem diz que não se importa com o passado de Julie e gosta dela por causa do que ela é no presente. Decidida a vencer sua irmã ao menos uma vez na vida, Julie se recupera e seus sentimentos fazem com que Gorem evolua para Hammer Gorem. Em sua nova forma, Gorem foi capaz de vencer Clayf. Ao fim da batalha, Daisy, mesmo sendo uma ilusão, diz que está muito orgulhosa de sua irmã. </info>
	</item>
	<item>
		<title>30 Eu Sou Marucho Ouço-Me Rujir</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP30.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Marucho e Preyas estão em uma floresta onde encontram um velho que lhes pede um pouco de água. Os dois chegam a um lago e levam água até o velho, que se revela como Frosch, o Soldado Aquos. A batalha começa, mas Preyas não estava se sentindo bem e não conseguia parar de comer limão. Frosch decide utilizar uma ilusão de Marucho como parceiro, mas esse Marucho era totalmente obediente e não demonstrava suas emoções. O verdadeiro Marucho percebe que a ilusão representava ele no passado. Alguns anos atrás, Marucho fazia tudo o que seus pais mandavam para agradá-los e não parava de estudar. Quando os Bakugans começaram a cair na Terra, ele passou a demonstrar o que sentia e se tornou mais livre. Ele resolve acabar com a batalha pois odiava seu antigo modo de ser, mas estava tão furioso que não conseguiu lutar direito. Quando Preyas entra na batalha, enfrentando um Aquos Siege, ele não se foca com Marucho e é derrotado. Caido no chão, Preyas diz que Marucho não deveria se odiar, mas sim utilizar seu passado para criar um futuro melhor. Com medo de perder seu melhor amigo outra vez, Marucho promete que aceitaria seu passado, fazendo com que Preyas gritasse para o céu e sua dor passasse. Preyas então chama seu irmão, Angelo, para ajudá-lo. Angelo se parece com Preyas, mas tem feições de um anjo. Os dois derrotam o Siege e Frosch entra na batalha. Dessa vez, um Preyas demoníaco chamado Diablo aparece. Confuso, Marucho pergunta o que está acontecendo. Preyas diz que comer limão o ajudava a evoluir e sua evolução envolvia duplicação. Ao invés de se transformar, ele cria seu irmão, Preyas II, que tem dupla personalidade, Angelo e Diablo. Juntos, Preyas e Diablo vencem Frosch e Marucho conversa com sua ilusão, dizendo a ela que utilizará seu passado para construir seu futuro. </info>
	</item>
	<item>
		<title>31 Um Lugar Distante De Casa</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP31.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Shun e Skyress caminham em uma cidade abandonada por horas e o pôr do Sol nunca termina. Eles encontram uma pequena garota que adora ver o pôr do sol e tenta se divertir mas não consegue pois vive sozinha. Ela pede a Shun que brinque de Bakugan com ela e Skyress percebe que o teste de Oberus, a Soldado Ventus começou. Logo no início da batalha, Shun percebe pelo modo de falar e agir que a garota era sua mãe quando criança. Ela o convida para passar o resto de sua vida naquela cidade ao seu lado e Shun tenta decidir entre sua mãe ou Skyress. Durante esse momento, Oberus ataca Skyress brutalmente, ferindo suas asas e impedindo-a de voar. Ao ver sua amiga naquele estado, Shun se lembra sua mãe colocou Skyress em sua vida para protegê-lo. Arrependido e chorando, Shun deixa uma lágrima cair em sua Carta de Habilidade, que começa a brilhar e erradiar energia enquanto Skyress se recupera de seus ferimentos e evolui para Storm Skyress. Furiosa com Oberus pelo sofrimento que ela causou a Shun, Skyress se incenera com um fogo verde e finaliza a batalha. Shun se prepara para ir embora da cidade mas antes diz a sua mãe que lamenta não poder estar ao seu lado. </info>
	</item>
	<item>
		<title>32 Jogue Limpo Runo</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP32.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Runo e Tigrerra encontram Lars Lion, a Soldado Haos e se preparam para seu teste. Como parceiro, Lars Lion criou uma ilusão de um garoto que Runo conheceu ainda criança quando se mudou para a cidade onde mora atualmente. Ele a convidou para um jogo de baseball, mas Runo jogou muito mau e o garoto zombou dela. Ela logo percebeu que aquele garoto era Dan, ainda criança. Isso fez com que ela tivesse raiva e quisesse terminar a batalha para se vingar de Dan. Lars Lion, entretanto, estava calma e dizia que a garota deveria aprender a se expressar verdadeiramente. Tigrerra se sai bem contra os Bakugans que ajudavam Lars Lion, mas quando a Soldado Haos entrou em ação a batalha mudou de rumo. Com suas poderosas flechas de luz, Lars Lion deixou Tigrerra imobilizada e voltou a dizer que o único modo de Runo vencer essa batalha seria se expressando verdadeiramente. Quando a última flecha é disparada, Runo finalmente entende o que Lars Lion estava tentando ensiná-la. Ela admite que realmente gosta de Dan, bloqueando a flecha e dando a Tigrerra energia suficiente para atingir o estágio de Blade Tigrerra. Em sua nova forma, Tigrerra tinha velocidade o suficiente para engarar Lars Lion e derrotá-la. Runo então agradece pela lição e espera ansionamente para reencontrar Dan. </info>
	</item>
	<item>
		<title>33 Você Será Derrotado, Palhaço!</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP33.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Dan e Drago chegam a um meteorito onde Apollonir, o Soldado Pyrus e líder dos Seis Soldados Lendários de Vestróia os esperava. Apollonir utilizaria como parceiro um palhaço, o que deixou Dan muito confuso. Drago tem dificuldades para enfrentá-lo pois Apollonir era o mais poderoso dos Dragonoids. Na Terra, Joe e sua mãe se mudam para a mesma cidade em que Dan, Runo e Marucho moravam. Alice, que ainda estava na casa de Runo, decide vizitá-lo. Após uma árdua batalha, Drago consegue vencer Apollonir mas não evoluiu como os outros. O palhaço então começa a rir e Dan o ataca, retirando sua cabeça e revelando que na verdade era uma ilusão de Runo fantasiada. Confuso, Dan percebe que ilusões de Shun, Marucho e Julie vestidos de palhaços o esperavam. Apollonir conta que para terminar seu teste e fazer com que Drago evolua, Dan terá que derrotar seus amigos. </info>
	</item>
	<item>
		<title>34 Lar, Doce Lar</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP34.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Os Seis Soldados Lendários levam os Guerreiros da Batalha de volta a Terra onde Dan deveria terminar seu teste. Ele conta aos outros que precisa batalhar contra eles e todos concordam que os duelos começariam no dia seguinte. Eles depois retornar para seus parentes e são muito bem recebidos. Enquanto se estabelecia em sua nova casa, Joe é surpreendido por Wavern. Ela o conta que ficou vagando pela Terra utilizando a energia do Centro do Infinito para curar humanos e animais, incluindo Joe, e acabou descobrindo que o Mascarado e Hydranoid pretendem capturá-la para entregar o Centro do Infinito ao Naga. Ela completa pedindo que Joe seja seu parceiro, deixando o garoto muito emocionado. De repente, o Mascarado e Hydranoid aparecem para roubar o Centro do Infinito. Uma batalha começa e Dual Hydranoid estava muito convencido por ter derrotado Drago. Contudo, ele não conseguiu causar grandes danos a Wavern por causa do poder do Centro do Infinito e perdeu o duelo. Enquanto Joe se vangloriava pela sua vitória, o Mascarado se afasta e encontra Hal-G dizendo que para superar o poder de Wavern, Hydranoid precisa evoluir novamente. </info>
	</item>
	<item>
		<title>35 A Última Defesa De Dan</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP35.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Dan revê Joe e fala que duelou contra o Mascarado, mas o próprio Mascarado fala que tentará ficar mais forte até conseguir o Centro do Infinito. Wavern chama Drago de Drago Running, sendo que na versão japonesa é Salamander e conta a eles que ela e Drago já são namorados. Começam os duelos entre Dan e seus amigos, e Julie se oferece para ser a primeira. Entretanto, Drago estava relutante em atacar Gorem mas Julie o lembra de que isso é necessário para vencer o Mascarado. Além do mais, Gorem não estava se contendo. Dan finalmente decide batalhar a sério e sai vitorioso. O próximo seria Marucho. Preyas e Preyas II conseguem causar uma certa dificuldade com seus ataques combinados, mas Drago os derrota do mesmo jeito. Shun, por sua vez, decide enfrentar Dan no dia seguinte. Os Guerreiros então começam a procurar por Runo mas encontram Joe. Drago se surpreende ao ver que Wavern, sua antiga amante, estava mesmo com o Centro do Infinito. Joe conta aos outros sobre a batalha que teve com o Mascarado e Dan resolve encontrar Runo o mais rápido possível. Dentro da Dimensão da Morte, o Mascarado e Hydranoid se encontram com Exedra, o Soldado Darkus para enfrentá-lo. Como parceiro, Exedra cria uma ilusão de Alice. </info>
	</item>
	<item>
		<title>36 Mostre-Me O Que Você Tem</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP36.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Dan encontra Runo na cafeteria de seus pais e a convence de batalhar contra ele. Tigrerra estava ansiosa para enfrentar Drago pois queria sentir na própria pele se seus poderes eram realmente grandes. Quando foi derrotada, ela se sentiu honrada por ter enfrentado um oponente tão valoroso. Na Dimensão da Morte, o Mascarado se enfureceu ao perceber que sua oponente seria Alice. Ela e Exedra tentam convencê-lo a se unir aos Guerreiros da Batalha mas ele recusa a oportunidade. Hydranoid derrota facilmente os Bakugans que ajudavam Exedra, obrigando o Soldado Darkus a entrar na batalha. Drago se encontra com Wavern para conversar sobre a situação na qual eles estão passando. Primeiramente, é revelado que os dois eram amantes em Vestróia e Wavern, assim como Naga, pertence a um grupo de Bakugans chamados Os Brancos, aqueles que não evoluiram no período em que os Bakugans adquiriram seus atributos. Em outras palavras, Wavern não possui atributo. Com o tempo, Naga criou uma grande inveja dos outros Bakugans e por isso resolveu absorver os dois centros. Quando ele conseguiu absorver o Centro do Silêncio, o Centro do Infinito se desequilibrou e entrou em Wavern. Após essa conversa, os dois voltam para seus parceiros e Drago começa a duvidar se tem poder o suficiente para vencer Skyress. </info>
	</item>
	<item>
		<title>37 Você Diz Que Quer Uma Evolução</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP37.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Logo no amanhecer do dia, Dan e Shun se encontram e os outros estavam ansiosos pela batalha. Dan estava incerto se realmente conseguiria vencer Shun, que mostrou todo o poder de sua nova Storm Skyress. Na Dimensão da Morte, Exedra facilmente humilha o Hydranoid. No final, Drago e Skyress colidem um contra o outro e Skyress é derrotada, mas Drago estava seriamente lesionado. Nesse momento, Apollonir aparece e consede a Drago o poder suficiente para atingir o estágio de Ultimate Dragonoid. Alice diz que se o Mascarado não quer se aliar aos Guerreiros, então ele merece ser destruído. No entanto, ele e Hydranoid conseguem virar o rumo da batalha e derrotam Exedra. O Soldados Darkus teme que agora o destino da Terra e de Vestróia possa estar arruinado. Enquanto os Guerreiros se alegram pela nova conquista de Drago, o Mascarado observa seu Dual Hydranoid evoluir para Alpha Hydranoid. </info>
	</item>
	<item>
		<title>38 Atrás Da Máscara Do Mascarado</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP38.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Durante a noite, Alice acorda de um terrível pesadelo. Ela disse que ficou tendo visões inexplicáveis e se sente uma pessoa diferente, mas Runo a consola e as duas voltam a dormir. Algumas horas depois, o Mascarado desafia Joe para uma revanche mas Dan decide batalhar desta vez. Conforme a batalha se inicia, Marucho percebe que, como o Mascarado está classificado em 1º no ranking mundial e Dan está em 2º, o resultado desse confronto decidirá quem é o melhor guerreiro da Terra. Drago e Hydranoid se espantam ao ver que ambos evoluiram. A batalha se mostrava muito equilibrada e nenhum dos lados mostrava fraqueza. Enquanto seus Bakugans se enfrentavam, Dan e o Mascarado também trocavam socos um com o outro. Dan consegue derrubar o Mascarado, dando forças a Drago para vencer a batalha. Apesar de sua derrota, o Mascarado é convidado para ser um membro dos Guerreiros da Batalha. Ele lamenta que isso não daria certo e retira sua máscara. Confusos, os Guerreiros assistem o Mascarado se transformar em Alice. </info>
	</item>
	<item>
		<title>39 Mascarado Sem Máscara</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP39.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Surpreendentemente, Alice não se lembrava como foi parar ali. Hal-G aparece e revela aos outros que Alice e Mascarado eram a mesma pessoa. Ele explica que Alice e Michael ficaram expostos a energia negativa do Centro do Silêncio quando ocorreu o acidente com o teletransportador do doutor e por isso adquiriram alter-egos malignos. O de Alice era o Mascarado e o de Michael era o próprio Hal-G. Alice se transformava no Mascarado quando ela, inconscientemente controlada pelo vilão, colocava sua máscara. Se sentido culpada por todas as maldades que o seu "outro eu" causou, Alice foge utilizando uma Carte Teletransportadora, uma carta que o Mascarado e Hal-G utilizam para se movimentar se um lugar para o outro. Posteriormente, um enorme raio de energia se forma na Terra e Naga, que absorveu completamente o Centro do Silêncio e se tornou Silent Naga, estava prestes a emergir dali. Os Guerreiros da Batalha, exceto Alice e Joe, se despedem novamente de seus parentes e saltam no portal para enfrentarem Naga pessoalmente em Vestroia. </info>
	</item>
	<item>
		<title>40 Alice É Treinada</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP40.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Alice está isolada de toda a humanidade e não sabe o que fazer. Ela recebe uma mensagem de Klaus dizendo que ele poderia ajudá-la com seu problema. Quando os dois se encontram, Klaus revela que na verdade pretendia se vingar do Mascarado por ter mandado sua Sirenoid para a Dimensão da Morte. Ele obriga a garota a batalhar, utilizando alguns de seus Bakugans, e a derrota sem nenhuma piedade. Contudo, tudo isso era parte do seu plano para ensiná-la que batalhar não é errado caso seja para uma boa causa. </info>
	</item>
	<item>
		<title>41 Um Peixe Chamado Tayghen</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP41.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Os Guerreiros da Batalha chegam a Vestroia e descobrem que os seis mundos começaram a se unir devido ao distúrbio causado pela falta dos dois centros. Eles estavam no resultado da mistura de Aquos e Ventus, um lugar congelado com lagos e grandes ventanias. Eles vêem uma garota pairando sobre a água mas ela os ataca, revelando que só é uma garota da cintura para cima, mas da cintura para baixo é um enorme monstro marinho. Seu nome é Tayghen, ela é uma híbrida entre Aquos e Ventus criada por Naga para deter os Guerreiros. Logo, seu parceiro Hairadee aparece. Os dois mostram que o único modo dos Guerreiros continuarem sua jornada seria atravessando um portão, mas os dois são seus guardiões. Shun e Marucho se oferecem para atrasá-los enquanto os outros continuam. Preyas, Preyas II e Skyress derrotam Tayghen e Hairadee mas os dois híbridos conseguem fugir e dizem que ainda não é a hora de mostrarem todo o seu poder. Shun e Marucho se perguntam como irão sair dali, já que o portão se fechou. </info>
	</item>
	<item>
		<title>42 A Corrida Para Vestroia</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP42.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Os Guerreiros chegam ao mundo Haos-Subterra, um lugar subterrâneo com vários cristais luminosos, e encontram Rabeeder e Tricloid, as guardiões do próximo portão. As duas se mostram muito ingênuas e não atacam os Guerreiros, mas admiram Dan por sua beleza. Para demonstrar isso, Tricloid entrega a Dan um coração de lama. Ele pergunta se as duas podem mostrar-lhes o caminho até o próximo portão mais Rabeeder diz que Naga as proibiu de fazer isso. Contudo, ela propõem uma corrida até o portão. Os guerreiros aceitam mas as duas os atacam para que eles percam. Runo e Julie decidem atrasá-las para que Dan e Drago terminasse a corrida. Os dois conseguem chegar em primeiro mas agora precisariam da chave do portão. Tricloid diz que Dan deveria utilizar o presente que ganhou e ele descobre que o coração de lama era a chave. O guerreiro atravessa o portão tendo Drago como sua última companhia. </info>
	</item>
	<item>
		<title>43 Próxima Parada Naga-Ville</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP43.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Dan e Drago chegam a um lugar sombrio com rios de lava, o mundo Pyrus-Darkus. Eles são atacados por um grupo de Garganoids mas são salvos pelos híbridos Druman e Centorrior. Drago os agradece pela ajuda mas os dois dizem que só queriam lutar sem inteferências. Eles se mostram os soldados mais poderosos de Naga e quase destroem Drago, mas um Pyrus Tigrerra chamado Nobillion, antigo amigo de Drago, aparece para ajudá-lo. Ele distrai Druman e Centorrior e depois foge com Dan e Drago. Nobillion conta a Dan que conhece toda a história de Vestróia pois é o seu Bakugan mais antigo. Ele diz que antigamente, Vestróia era um lugar sólido, com terra, água e céu. Os Bakugans não possuíam atributo mas conforme iam evoluindo, adquiriram os seus elementos. Um dia, um bando de Garganoids começaram uma guerra entre os Bakugans de cada atributo mas os Bakugans mais fortes de cada elemento, os Seis Soldados Lendários de Vestróia, terminaram a guerra e diviram os Bakugans de acordo com o atributo, criando assim os seis mundos elementais: Pyrus, Aquos, Haos, Ventus, Subterra e Darkus. Algum tempo depois, Druman e Centorrior encontram os três e matam Nobillion. Na Terra, Alice decide que é hora de agir como uma Guerreira da Batalha. </info>
	</item>
	<item>
		<title>44 É Uma Tentativa Com Pouca Possibilidade De Sucesso</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP44.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Alice salta no portal para Vestróia e coloca sua máscara. Dan e Drago estavam prestes a serem mortos quando o Mascarado e Hydranoid aparecem para ajudá-los. Entretanto, um exército de Garganoids e Serpenoids surge para auxiliar Druman e Centrorrior. Drago e Hydranoid conseguem derrotar os inimigos um por um até que só restaram os Híbridos de Pyrus-Darkus. Druman encara Hydranoid e o atira em um lago de lava enquanto Centorrior persegue Dan. No entanto, tudo isso fazia parte de um plano do Mascarado. Quando Drago aproxima Druman e Centorrior um do outro, o Hydranoid ressurge e ataca os dois com todo o seu poder. Tudo o que restou foi uma nuvem de fumaça. Alguns segundos depois, os Guerreiros restantes aparecem e se assustam ao ver que o Mascarado estava ao lado de Dan. Ele retira a sua máscara e retorna a forma de Alice. Na mente da garota, o Mascarado se une permanentemente a Alice, deixando seu Hydranoid para ela e prometendo que irá guiá-la nas futuras batalhas. </info>
	</item>
	<item>
		<title>45 Controle Da Terra Para Major Dan!</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP45.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Os Guerreiros da Batalha chegam ao centro de Vestroia mas descobrem que Naga não está mais lá. Pelo contrário, ele iniciou seu ataque a Terra e seus híbridos estão o acompanhando. Juntos, eles formam os Seres do Destino. Sozinho, Joe manda uma mensagem aos guerreiros de todo o mundo para que o ajudem a proteger a Wavern e o Centro do Infinito. Em todas as partes do globo, guerreiros, incluindo os Tops do Ranking, formam um grande exército para defender seu planeta. Komba lidera um grupo de ataque contra Tayghen, Júlio lidera um segundo contra Tricloid e Billy um terceiro contra Rabeeder. Enquanto isso, Chan Lee enfrenta Centorrior e Klaus batalha contra Druman e Hairadee. Contudo, Naga utiliza o Centro do Silêncio para enfraquecer os Bakugans adversários e fortalecer seus lacaios. Wavern se esforça para não ser localizada mas os dois centros sentiam a presença um do outro e Naga finalmente encontrou sua irmã. Com sua localização revelada, Wavern abre um portal para que os Guerreiros retornem para a Terra. </info>
	</item>
	<item>
		<title>46 Atingindo Maravilhas</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP46.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Conforme os Guerreiros retornam a Terra, eles se separam para enfrentar os Seres do Destino. Marucho e os Irmãos Preyas encontram Tayghen e depois Jenny e Jewels, a dupla Super Sing Sound, aparecem. Elas resolveram ajudar Marucho, não para salvar a Terra, mas para ganhar mais popularidade. Tayghen era uma oponente poderosa por ter dois atributos e consegue superar os três facilmente. Jenny e Jewels pensam em desistir mas Marucho consegue encorajá-las. Ele acaba bolando um plano e utiliza uma Carta de Habilidade que transforma todos os Bakugans do campo em Aquos Bakugans, incluindo Tayghen. Sem a metade de seus poderes, Tayghen acabou sendo destruída. No final do episódio, Jenny e Jewels beijam Marucho como forma de agradecimento por ter salvo suas vidas durante a batalha. </info>
	</item>
	<item>
		<title>47 Lama Nos Seus Olhos</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP47.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Tricloid está meio relutante em participar do ataque mas Naga diz que a tornará imortal e permitirá que ela veja sua irmã caso obedeça suas ordens. Enquanto caminhava destruindo tudo ao ser redor ela encontra Gorem e Cycloid. Os dois a subestimam pois Julie contou a Billy e a Cycloid como ela é ingênua, mas Tricloid estava decidida a se encontrar com Rabeeder e utilizou todos os seus poderes. Ademais, Naga a estava fortalecendo com o Centro do Silêncio. De repente, Nene aparece, com um Ventos Ravenoid, para ajudá-los. Billy tomou a liderança do ataque e Julie percebeu que nunca tinha notado como ele é um bom líder. Nene notou as expressões e gestos que um fazia para o outro e afirmou que eles se amam, mas os dois negam a garota. Logo, Gorem, Cycloid e Ravenoid combinam seus ataques e derrotam Tricloid. Ao invés de destruí-la, eles permitem que ela fuja para procurar Rabeeder. Após a batalha, Billy convida Julie para um encontro quando a Terra voltar ao normal. </info>
	</item>
	<item>
		<title>48 V De Vingança</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP48.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Alice e Hydranoid interceptam Rabeeder e começam a batalhar. O duelo não se desenvolve muito até que Christopher aparece para ajudar Alice e agradecer por tê-lo ajudado. Enquanto isso, os Guerreiros restantes se informam sobre a derrota de Tayghen e Tricloid. Rabeeder começa a ser derrotada por Hydranoid e Juggernoid mas ao ouvir que sua irmã foi derrotada, ela pensa que Tricloid morreu e entra em um estado de fúria. Ela ataca seus inimigos impiedosamente mas Klaus e Sirenoid chegam para salvá-los. Mesmo assim, Rabeeder ainda era uma difícil adversária e não demonstra fraquezas. Klaus utiliza uma Carta de Habilidade que faz com que Rabeeder se torne meio Aquos, deixando-a sem suas habilidades e dando uma brecha para que Hydranoid finalizasse a batalha. Momentos depois, Tricloid aparece e as duas irmãs se alegram por terem se reencontrado. Elas partem para Vestróia e Alice percebe que seu avô Michael observou a batalha de longe. </info>
	</item>
	<item>
		<title>49 Revelação Dos Fatos Ou Prova Final Em Washington</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP49.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Shun e Komba se encontram com Hairadee em um dojo e logo Skyress e Harpus começam a enfrentar o híbrido. Skyress é aprisionada em uma prisão de gelo e Harpus não consegue fazer nada para libertá-la, enquanto Shun e Komba são jogados dentro do dojo. Shun decide resgarar Skyress nem que seja com suas próprias mãos, mas é cercado por um exército de "mini-Hairadees". Enquanto isso, Alice encontra seu avô lutando contra si mesmo para não se transformar em Hal-G e o único jeito de curá-lo seria expondo-o a energia positiva do Centro do Infinito. Hairadee fere Skyress seriamente e a próxima seria Harpus. Dentro do dojo, Shun derrota os "mini-Hairadees" utilizando suas habilidades ninjas e contando com a ajuda repentina de Komba. Os dois chegam ao verdadeiro Hairadee e Shun o enfrenta com suas próprias mãos após ver Skyress desmaiada. Momentos depois, Júlio e Tentaclear aparecem para ajudá-los e recuperam a energia de Skyress. Hairadee utiliza uma habilidade que o permite ficar invisível mas ele não conseguia escapar do olhar de Tentaclear. Combinando seus poderes, Skyress, Harpus e Tentaclear conseguem cortar Hairadee ao meio. </info>
	</item>
	<item>
		<title>50 O Bem, O Mal E Os Bakugan</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP50.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Dan e Runo se encontram com os híbridos de Pyrus-Darkus e seus parceiros começam a enfrentá-los. Enquanto isso, Joe, Julie, Marucho, Billy e Klaus se encondem para protegerem Wavern. Drago enfrenta Druman e Tigrerra batalha contra Centorrior mas nenhum dos dois consegue obter um bom desempenho. Julie, Marucho, Billy, Klaus, Júlio e Komba logo aparecem para ajudar e Michael é levado por Alice até Joe e Wavern. No entanto, antes que pudesse ser curado, ele se transforma em Hal-G e traz Naga até Wavern. Shun e Chan Lee aparecem em seguida para ajudar Wavern e os outros são presos por Centorrior para que não atrapalhassem seu mestre. </info>
	</item>
	<item>
		<title>51 A Batalha Final</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP51.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Naga fonalmente encontra Wavern e a pede o centro do infinito, obviamente negado, então ele ameaça destruí-la.Dan usa uma carta de habilidade e Drago destrói Centorrior, possibilitando ele de ir lutar com Naga, Tigrerra derrota Druman,Drago chega mas Naga é muito poderoso então Wavern pede para Drago destruí-la, ele hesita mas melhor ele absorver o centro do infinito que Naga, e Drago vira Infinity Drago e começa outra luta. </info>
	</item>
	<item>
		<title>52 Acabou O Jogo</title>
		<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer02/ondemand/BGDBEP52.mp4</link>
		<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Bakugan/fanart.jpg</fanart>
		<info>Dan VS Hall-G/Dan, Julie, Runo, Alice, Marucho e Shun VS Hall-G. Sem resultado/Vitória de Dan, Julie, Runo, Alice, Marucho e Shun </info>
	</item>
</stream>