<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<item>
<title>[COLOR yellow][B] T01E01 - Ritos de Passagem [/B][/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer05/ondemand/VKGST01EP01.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/Temporada01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/fanart.jpg</fanart>
<info>Na Escandinávia do século VIII, Ragnar Lothbrok é um guerreiro e fazendeiro que sonha encontrar riquezas mudando a tradição de navegar para o leste. Ele tem trabalhado em segredo em um projeto que mudará profundamente o mundo Viking. Mas antes Ragnar precisa convencer o líder de sua comunidade, o poderoso Earl Haraldson, que não está muito interessado em dividir seu prestígio com Ragnar caso ele seja bem sucedido.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR yellow][B] T01E02 - A Ira dos Homens do Norte [/B][/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer05/ondemand/VKGST01EP02.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/Temporada01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/fanart.jpg</fanart>
<info>O palco está montado para a primeira viagem para o oeste de Ragnar Lothbrok quando ele reúne um grupo disposto a arriscar suas vidas viajando para o desconhecido. A paranoia de Earl Haraldson chega a um novo patamar e fica evidente que confiança é algo difícil de encontrar nesta idade das trevas.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR yellow][B] T01E03 - Despossuídos [/B][/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer05/ondemand/VKGST01EP03.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/Temporada01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/fanart.jpg</fanart>
<info>Um mosteiro em Lindesfarne está prestes a ter uma visão em primeira mão de como os Vikings operam. Ragnar e sua tripulação atacam, em uma onda de violência e terror, o exterior e o interior do mosteiro tomando tudo: desde seu tesouro até monges para serem vendidos como escravos. Sendo impossível ignorar as riquezas trazidas por esta viagem não sancionada, Earl Haraldson não tem escolha a não ser deixar esses guerreiros realizarem uma segunda jornada. O ocidente foi aberto para ser conquistado por Ragnar Lothbrok e o mundo dos Vikings nunca mais será o mesmo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR yellow][B] T01E04 - Julgamento [/B][/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer05/ondemand/VKGST01EP04.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/Temporada01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/fanart.jpg</fanart>
<info>Os Vikings voltam à Inglaterra para descobrir quais outros tesouros este novo mundo tem a oferecer. Ragnar e sua tripulação navegam com a permissão e com o espião de Earl Haraldson. Depois do derramamento de sangue na praia, os Vikings escolhem o dia de sábado para invadir a cidade de Hexam onde desencadeam uma avalanche de violência e pânico. Em meio ao terror, Ragnar e Lagertha descobrem que toda ação provoca uma reação e Earl Haraldson sempre está observando.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR yellow][B] T01E05 - Caçada [/B][/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer05/ondemand/VKGST01EP05.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/Temporada01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/fanart.jpg</fanart>
<info>No Salão de Kattegat, um vidente lê o futuro de Earl Haraldson e diz que Ragnar Lothbrok busca sua morte. A questão é a quem os deuses favorecem mais? Disposto a defender seu poder e status até a morte, Haraldson pretende tomar medidas preventivas. Ragnar tem sua casa e fazenda queimadas por Earl e é ferido mas se esconde em local seguro. Ele deve agora escolher o caminho que o levará de volta a sua liberdade.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR yellow][B] T01E06 - Enterro dos Mortos [/B][/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer05/ondemand/VKGST01EP06.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/Temporada01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/fanart.jpg</fanart>
<info>Após descobrir que Rollo foi torturado por ordem de Haraldson, Ragnar, ainda fraco e doente, precisa enfrentá-lo diretamente. Os dois partem para um embate face a face com um único resultado possível: apenas um homem sairá dessa luta vivo.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR yellow][B] T01E07 - O Resgate de um Rei [/B][/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer05/ondemand/VKGST01EP07.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/Temporada01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/fanart.jpg</fanart>
<info>O Resgate de um Rei|2013-04-14
Três barcos vikings navegam rio acima em direção ao coração do poder no leste da Inglaterra: a Villa Real do Rei Aelle. Ragnar Lothbrok procura um resgate em troca de paz mas o Rei Aelle tem em mente outros planos para estes pagãos do norte.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR yellow][B] T01E08 - Sacrifício [/B][/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer05/ondemand/VKGST01EP08.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/Temporada01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/fanart.jpg</fanart>
<info>A tradicional peregrinação de Uppsala para agradecer aos deuses traz uma torrente de emoções para Ragnar, Lagertha e Athelstan. Ragnar, se afastando ainda mais de sua esposa vai fazer as pazes com a morte de seu filho não nascido. Lagertha ainda se recupera de seu aborto mas quer saber dos deuses se mais filhos estão em seu futuro. Quando os Vikings se unem para o sacrifício a seus deuses, Athelstan descobre o quão forte sua fé cristã ainda é.</info>
</item>
<item>
<title>[COLOR yellow][B] T01E09 - Tudo Muda [/B][/COLOR]</title>
<link>http://vd.ec.cx/vd/dd/RC/RCServer05/ondemand/VKGST01EP09.mp4</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/Temporada01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Series/Vikings/fanart.jpg</fanart>
<info>A mando do Rei Horik, Ragnar reúne um pequeno grupo para viajar para Gotaland (a atual Suécia) a fim de resolver uma disputa de terras com o líder local, Jarl Borg. A fama de Ragnar o precede e Jarl Borg está intrigado - será que ele encontrou um novo aliado ou Ragnar é apenas um fantoche do rei? Enquanto isso, em Kattegat, com uma praga tomando conta da aldeia, os olhos se voltam para Lagertha pensando que ela poderá apaziguar os deuses.</info>
</item>