<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <stream>
<item>
<title>[B]Livro 1: Água[/B]</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/Avatar.xml</externallink>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_1/fanart.jpg</fanart>
<info>Livro 1: Água é o título da primeira temporada de “Avatar: The Last Airbender”. O título refere-se ao ciclo do Avatar: Água, Terra, Fogo e Ar. Essa temporada é sobre Aang de aprendendo a manipular água.
Livro 1 contém a história de um manipulador de ar de 12 anos chamado Aang, que é descoberto congelado em um iceberg por dois jovens irmãos da Tribo da Água do Sul, Katara e Sokka. Eles descobrem que ele é o Avatar, a única pessoa que pode dominar todos os quatro artes de manipulação elementares e pôr um fim à guerra devastadora iniciados pela Nação Fogo que começou 100 anos atrás quando o Avatar desapareceu. Os três garotos viajam para Tribo da Água do Norte, onde Aang e Katara consegue encontrar um professor de manipulação de água. Durante sua jornada, eles são perseguidos pelo príncipe banidos da Nação Fogo Zuko e seu tio Iroh. </info>
</item>
 
<item>
<title>[B]Livro 2: Terra[/B]</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_2/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_2/Avatar.xml</externallink>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_2/fanart.jpg</fanart>
<info>Livro 2: A Terra é o título da segunda temporada de “Avatar: The Last Airbender”. O título refere-se ao ciclo do Avatar: Água, Terra, Fogo e Ar. Essa temporada é sobre Aang de aprendendo a manipular terra.A temporada começou em 17 de março de 2006, com a exibição de O Estado Avatar, e terminou em 01 de dezembro do mesmo ano com o O Guru e As Encruzilhadas do Destino</info>
</item>
 
<item>
<title>[B]Livro 3: Fogo[/B]</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_3/poster.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_3/Avatar.xml</externallink>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/chacalhu/Kodi_playlist/master/Seriados/Series_Infantis_e_Teen/Animes/Avatar/Livro_3/fanart.jpg</fanart>
<info>Livro 3: Fogo é o título da terceira temporada de Avatar: The Last Airbender ea sequela Livro 2: Terra. O título refere-se ao ciclo do Avatar: Água, Terra, Fogo e Ar. Essa temporada é sobre Aang de aprendendo a manipular fogo.A temporada começou em 21 de setembro de 2007, com a exibição de O Despertar, e terminou em 19 de julho de 2008 com O Cometa de Sozin Parte 1 – O Rei Fenix, O Cometa de Sozin Parte 2 – Os Velhos Mestres, O Cometa de Sozin Parte 3 – Para o Inferno e O Cometa de Sozin Parte 4 – O Avatar Aang(todos os quatro episódios transmitida na mesma data).</info>
</item>
</stream>